[
{
    "product_id": 59254,
    "name": "iPhone 16 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 22990000.0,
    "special_price": 22490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "4.300 mAh",
    "chipset": "Apple A18",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.6, 26mm, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoCamera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.2, 13 mm, Focus Pixels 100%, Độ phóng đại quang học 2x, độ thu nhỏ quang học 2x; phạm vi thu phóng quang học 4x Độ thu phóng kỹ thu",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "4K@24 fps4K@25 fps4K@30 fps4K@60 fps1080p@25fps, 1080p@30 fps, hoặc 1080p@60 fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "170 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "iPhone 16 được trang bị vi xử lý Apple A18, cho hiệu năng mạnh mẽ, đáp ứng tốt các tác vụ nặng như chơi game, thiết kế đồ họa và chạy đa nhiệm.Điều khiển Camera - Giúp bạn truy cập nhanh các công cụ camera dễ dàng hơn chỉ cần trượt ngón tay.Hệ thống camera mới - Chụp ảnh và quay video macro cực kỳ chi tiết và sắc nétdù từ xa hay gần.Vỏ máy iPhone 16 được làm từ nhôm chuẩn hàng không vũ trụ cứng cáp và kính pha màu ở mặt sau vừa đẹp vừa bền bỉ.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 76439,
    "name": "Xiaomi 14T",
    "price": 13990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8300-Ultra",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, 23mm, ƒ/1 7 Cảm biến hình ảnh IMX906 của Sony 2 0 m Super PixelMáy ảnh tele: 50MP, 50mm, ƒ/1 9Máy ảnh góc siêu rộng: 12MP, 15mm, ƒ/2 2",
    "camera_front": "32MPƒ/2,0FOV 80,8˚Chế độ ban đêmHDRTính năng chụp ảnh bằng lòng bàn tay",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "195g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu năng mạnh mẽ với chip MediaTek Dimensity 8300-Ultra - Mang lại hiệu năng tốt cho các tác vụ hàng ngày, từ lướt web, xem video đến chơi game với độ ổn định cao.Thấu kính quang học Leica Summilux - Ghi lại những bức ảnh chi tiết, sắc nét phù hợp với nhu cầu nhiếp ảnh di động và quay phim chất lượng cao.Màn hình 144Hz AMOLED cho màu sắc sống động, độ sáng cao và khả năng tái hiện hình ảnh chân thực, mang lại trải nghiệm xem phim, chơi game tuyệt vời.Xiaomi 14T trang bị pin lớn 5.000mAh, kết hợp với công nghệ sạc nhanh 67W - Sạc đầy nhanh chóng và duy trì thời gian sử dụng suốt cả ngày.",
    "promotion_information": "Tặng bộ sạc nhanh Xiaomi 67W (Không áp dụng cùng trợ giá thu cũ lên đời) và5 kmkhác"
},
{
    "product_id": 59294,
    "name": "Samsung Galaxy S24 Ultra 12GB 256GB",
    "price": 33990000.0,
    "special_price": 26990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, One UI 6.1",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3 For Galaxy",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3120 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính: 200MP, Laser AF, OISCamera: 50MP,  PDAF, OIS, zoom quang học 5xCamera tele: 10MPCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60/240fps, 1080p@960fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "232g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 22,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm đỉnh cao với hiệu năng mạnh mẽ từ vi xử lý tân tiến, kết hợp cùng RAM 12GB cho khả năng đa nhiệm mượt mà.Lưu trữ thoải mái mọi ứng dụng, hình ảnh và video với bộ nhớ trong 256GB.Nâng tầm nhiếp ảnh di động với hệ thống camera tiên tiến, cho ra đời những bức ảnh và video chất lượng chuyên nghiệp.Thiết kế sang trọng, đẳng cấp, khẳng định phong cách thời thượng.",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 59257,
    "name": "iPhone 16 Pro 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 28990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18 Pro",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "2622 x 1206 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.78, 24mm, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoHỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, ƒ/1.6Camera góc siêu rộng: 48MP, 13 mm, ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, H",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "Quay video 4K Dolby Vision ở tốc độ 24 fpsQuay video 1080p Dolby VisionQuay video 720p Dolby Vision",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình Super Retina XDR 6,3 inch lớn hơn có viền mỏng hơn, đem đến cảm giác tuyệt vời khi cầm trên tay.Điều khiển Camera - Chỉ cần trượt ngón tay để điều chỉnh camera giúp chụp ảnh hoặc quay video đẹp hoàn hảo và siêu nhanh.Tính năng quay video đẳng cấp với 4K Dolby Vision tốc độ 120 fps — độ phân giải và tốc độ khung hình cao nhất hiện nay của Apple.iPhone 16 Pro được cài đặt sẵn hệ điều hành iOS 18, cho giao diện trực quan, dễ sử dụng và nhiều tính năng hữu ích.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 59258,
    "name": "iPhone 16 Pro Max 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 34990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18 Pro",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "2868 x 1320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.78, 24mm, 2µm, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%Telephoto 2x 12MP: 52 mm, ƒ/1.6Camera góc siêu rộng: 48MP, 13 mm,ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "4K@24 fps, 4K@25 fps, 4K@30 fps, 4K@60 fps, 4K@100 fps, 4K@120 fps1080p@25fps, 1080p@30 fps, 1080p@60 fps hoặc 1080p@120 fps720p@30 fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "227 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 13,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Màn hình Super Retina XDR 6,9 inch lớn hơn có viền mỏng hơn, đem đến cảm giác tuyệt vời khi cầm trên tay.Điều khiển Camera - Chỉ cần trượt ngón tay để điều chỉnh camera giúp chụp ảnh hoặc quay video đẹp hoàn hảo và siêu nhanh.iPhone 16 Pro Max có thiết kế titan cấp 5 với lớp hoàn thiện mới, tinh tế được xử lý bề mặt vi điểm.iPhone 16 Pro Max được cài đặt sẵn hệ điều hành iOS 18, cho giao diện trực quan, dễ sử dụng và nhiều tính năng hữu ích.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 65919,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold6",
    "price": 43990000.0,
    "special_price": 39990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3 for Galaxy Tăng lên 42% AI",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "2160 x 1856 (QXGA+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50.0 MP, f/1.8, Thu phóng quang học 2xCamera chụp góc siêu rộng: 12.0 MP, f/2.2Camera ống kính tele: 10.0 MP, f/2.4, Thu phóng Quang học 3x",
    "camera_front": "Camera bên ngoài:10 MP, f/2.2Camera bên trong: 4 MP, F1.8",
    "camera_video": "UHD 8K (7680 x 4320)@30fps240fps @FHD, 120fps @FHD, 120fps @UHD",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "239 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình chính Dynamic AMOLED 2X 7.6 inch cho trải nghiệm giải trí, làm việc đỉnh cao.Chip Snapdragon 8 Gen 3 cho tốc độ xử lý siêu nhanh, đáp ứng tốt mọi nhu cầu sử dụng.Camera chính 50.0 MP ghi lại những khoảnh khắc đẹp với độ chi tiết, màu sắc ấn tượng.Pin 4400mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.",
    "promotion_information": "Tặng ngay gói dịch vụ đặc quyền (Samsung care 01 năm , Microsoft 365 06 tháng...) và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 43151,
    "name": "iPhone 15 Pro Max 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 34990000.0,
    "special_price": 29490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "4422 mAh",
    "chipset": "Apple A17 Pro 6 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, 24 mm, ƒ/1.78Camera góc siêu rộng: 12 MP, 13 mm, ƒ/2.2Camera Tele: 12 MP",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "221 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 72,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Thiết kế khung viền từ titan chuẩn hàng không vũ trụ - Cực nhẹ, bền cùng viền cạnh mỏng cầm nắm thoải máiHiệu năng Pro chiến game thả ga - Chip A17 Pro mang lại hiệu năng đồ họa vô cùng sống động và chân thựcThoả sức sáng tạo và quay phim chuyên nghiệp - Cụm 3 camera sau đến 48MP và nhiều chế độ tiên tiếnNút tác vụ mới giúp nhanh chóng kích hoạt tính năng yêu thích của bạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 74613,
    "name": "Samsung Galaxy S24 FE 5G 8GB 128GB",
    "price": 16990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9 (Pie)",
    "battery": "4700 mAh",
    "chipset": "Exynos 2400e (4nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED",
    "camera_back": "50MP + 12vMP + 8MP",
    "camera_front": "10MP",
    "camera_video": "UHD 8K (7680 x 4320)@30fps240fps @FHD, 120fps @FHD, 120fps @UHD",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "213 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình Dynamic AMOLED 120Hz - Mang lại trải nghiệm hình ảnh siêu mượt mà, màu sắc sống động.Chip Exynos 2400e (4nm) cung cấp hiệu năng vượt trội, xử lý mượt mà mọi tác vụ từ chơi game đồ họa cao cho đến đa nhiệm ứng dụng.Camera 50MP chuyên nghiệp với tính năng AI vượt trội giúp bạn chụp ảnh chất lượng cao trong mọi điều kiện ánh sáng.Với viên pin dung lượng 4700mAh và công nghệ sạc nhanh 25W - Galaxy S24 FE đảm bảo sử dụng bền bỉ suốt ngày dài.",
    "promotion_information": "Tặng Ốp lưng Samsung chính hãng và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 53706,
    "name": "Samsung Galaxy A15 LTE 8GB 128GB",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 4490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek G99",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 5 MP, 2 MP",
    "camera_front": "13MP",
    "camera_video": "1080p@30fpsHD 720p@30/120fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "200 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 16,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Giải trí đa nội dung - Màn hình lớn 6.5 inch với công nghệ Super AMOLED cho hình ảnh sắc nétDễ dàng xử lí mọi tác vụ - Chip MediaTek G99 cùng RAM 8GB cực chiếnThoải mái sử dụng cả ngày - Pin 5000mAh với công nghệ sạc nhanh 25WQuay chụp chuẩn điện ảnh- Cụm 3 camera sau lên đến 50MP cho hình ảnh chất lượng",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 76443,
    "name": "Xiaomi 14T Pro",
    "price": 17990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 9300+",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Máy ảnh chính: 50MP, 23mm, ƒ/1 6Máy ảnh góc siêu rộng: 12MP, 15mm, ƒ/2 2Máy ảnh tele: 50MP, 60mm, ƒ/2 0",
    "camera_front": "32MPƒ/2,0Độ dài tiêu cự tương đương 25 mmFOV 80,8˚Chế độ ban đêmHDRTính năng chụp ảnh bằng lòng bàn tay",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "209g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu năng mạnh mẽ với chip MediaTek Dimensity 9300+ - Mang đến hiệu suất tối ưu cho các tác vụ nặng như chơi game, xử lý đồ họa và đa nhiệm mượt mà.Màn hình AMOLED 6.67 inch 144Hz siêu mượt - Trải nghiệm hình ảnh sắc nét, mọi thao tác trở nên mượt mà hơn, từ lướt web đến chơi game.Pin 5.000mAh và sạc nhanh 120W - Giúp bạn sạc đầy chỉ trong vòng chưa đến 20 phút, đảm bảo thời lượng sử dụng lâu dài suốt cả ngày.Hỗ trợ 5G và Wi-Fi 7 - Tốc độ kết nối siêu nhanh, giúp bạn trải nghiệm mượt mà từ xem video trực tuyến đến chơi game mà không lo bị gián đoạn.",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và5 kmkhác"
},
{
    "product_id": 36242,
    "name": "iPhone 13 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 17290000.0,
    "special_price": 14190000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 15",
    "battery": "3240mAh",
    "chipset": "Apple A15",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2532 x 1170 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, f/1.6Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "12MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K 2160p@30fps/60fps/24fpsFullHD 1080p@30fps/60fps/120fps/240fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "173g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 197,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 6.1\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43152,
    "name": "iPhone 15 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 22990000.0,
    "special_price": 19690000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "3349 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Chính 48 MP & Phụ 12 MP",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@24fps4K 2160p@30fps4K 2160p@60fpsFullHD 1080p@120fpsFullHD 1080p@240fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "171g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 21,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Thiết kế thời thượng và bền bỉ - Mặt lưng kính được pha màu xu hướng cùng khung viền nhôm bền bỉDynamic Island hiển thị linh động mọi thông báo ngay lập tức giúp bạn nắm bắt mọi thông tinChụp ảnh đẹp nức lòng - Camera chính 48MP, Độ phân giải lên đến 4x và Tele 2x chụp chân dung hoàn hảoPin dùng cả ngày không lắng lo - Thời gian xem video lên đến 20 giờ và sạc nhanh qua cổng USB-C tiện lợiCải tiến hiệu năng vượt bậc - A16 Bionic mạnh mẽ giúp bạn cân mọi tác vụ dù có yêu cầu đồ hoạ cao",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45053,
    "name": "iPhone 14 Pro Max 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 29990000.0,
    "special_price": 25590000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "4.323 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic 6-core",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.8, 24mm, 1.22µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚, 1.4µm, PDAFCamera tele: 12 MP, f/2.8, 77mm (telephoto), PDAF, OIS, 3x optical zoomCảm biến độ sâu TOF 3D LiDAR",
    "camera_front": "Camera selfie: 12 MP, f/1.9, 23mm, 1/3.6\", PDAF",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120/240fps, 10-bit HDR, Dolby Vision HDR (60fps), Chế độ ProRes, Chế độ Cinematic (4K@30fps)",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "240 gr",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 59,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Màn hình Dynamic Island - Sự biến mất của màn hình tai thỏ thay thế bằng thiết kế viên thuốc, OLED 6,7 inch, hỗ trợ always-on displayCấu hình iPhone 14 Pro Max mạnh mẽ, hiệu năng cực khủng từ chipset A16 BionicLàm chủ công nghệ nhiếp ảnh - Camera sau 48MP, cảm biến TOF sống độngPin liền lithium-ion kết hợp cùng công nghệ sạc nhanh cải tiến",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82082,
    "name": "Xiaomi Redmi 14C",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 3190000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5160mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G81-Ultra",
    "display_size": "6.88 inches",
    "display_resolution": "720 x 1640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "50MP, Ống kính -5P, f/1.8",
    "camera_front": "13MP - f/2.0",
    "camera_video": "1080P (1920x1080) ở tốc độ 30 khung hình / giây720P (1280x720) ở tốc độ 30 khung hình/giây",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "211g (Đen)<br>204g (Xanh dương)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình 6,88 inch, lớn nhất trên dòng Redmi cho đến nay, mang đến không gian xem rộng rãi và phong phú .Viên pin lớn 5160mAh, giúp người dùng yên tâm duy trì kết nối mà không cần phải sạc lại thường xuyên.Redmi 14C được trang bị bộ vi xử lý 8 nhân MediaTek Helio G81- Ultra, mang lại hiệu năng mượt mà và hiệu quả.Điện thoại được trang bị hệ thống camera kép AI 50MP mạnh mẽ để dễ dàng ghi lại những khoảnh khắc đáng nhớ.",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 65920,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip6",
    "price": 28990000.0,
    "special_price": 25990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3 for Galaxy Tăng lên 42% AI",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc chụp rộng: 50.0 MP, f/1.8, thu phóng quang học 2xGóc chụp siêu rộng: 12.0 MP, f/2.2",
    "camera_front": "10.0 MP, f/2.2",
    "camera_video": "UHD 4K (3840 x 2160)@60fps240fps @FHD, 120fps @FHD",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Chip Snapdragon 8 Gen 3 8 nhân mang đến hiệu năng mạnh mẽ, cho phép bạn xử lý các tác vụ hàng ngày một cách mượt mà.Màn hình gập 6.7 inch Dynamic AMOLED 2X 120Hz mang đến trải nghiệm hình ảnh tuyệt vời, với độ phân giải cao.Camera sau 50MP + 12MP cho phép bạn chụp ảnh chất lượng cao, với độ chi tiết cao và màu sắc rực rỡ.Pin dung lượng 4000 mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 57499,
    "name": "Samsung Galaxy S23 Ultra 12GB 512GB",
    "price": 36990000.0,
    "special_price": 25490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3088 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Siêu rộng: 12MP F2.2 (Dual Pixel AF)Chính: 200MP F1.7 OIS ±3° (Super Quad Pixel AF)Tele 1: 10MP F4.9 (10X, Dual Pixel AF) OIS,Tele 2: 10MP F2.4 (3X, Dual Pixel AF) OIS Thu phóng chuẩn không gian 100X",
    "camera_front": "12MP F2.2 (Dual Pixel AF)",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+, stereo sound rec., gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "233 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, note thông minh, phiên dịch trực tiếpThoả sức chụp ảnh, quay video chuyên nghiệp - Camera đến 200MP, chế độ chụp đêm cải tiến, bộ xử lí ảnh thông minhChiến game bùng nổ - chip Snapdragon 8 Gen 2 8 nhân tăng tốc độ xử lí, màn hình 120Hz, pin 5.000mAhNâng cao hiệu suất làm việc với Siêu bút S Pen tích hợp, dễ dàng đánh dấu sự kiện từ hình ảnh hoặc videoThiết kế bền bỉ, thân thiện - Màu sắc lấy cảm hứng từ thiên nhiên, chất liệu kính và lớp phim phủ PET tái chế",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 43150,
    "name": "iPhone 15 Pro 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 28990000.0,
    "special_price": 25490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "3274 mAh",
    "chipset": "Apple A17 Pro 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, 24 mm, ƒ/1.78,Camera góc siêu rộng: 12 MP, 13 mm, ƒ/2.2Camera Tele 3x: 12 MP, 77 mm, ƒ/2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 10,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế khung viền từ titan mới - Vật liệu cực nhẹ, bền cùng viền cạnh mỏng cho cảm giác cầm nắm thoải máiLuôn mạnh mẽ ở bất kì tác vụ nào với Chip A17 Pro cho đồ họa có độ phân giải cao nhưng tiêu thụ điện năng ít hơnDynamic Island hiển thị linh động các cảnh báo giúp bạn không bỏ lỡ thông tin nàoBắt trọn khoảng khắc bạn yêu - Cụm 3 camera sau đến 48MP chụp đêm và chân dung hoàn hảoNút tác vụ mới giúp nhanh chóng kích hoạt tính năng yêu thích của bạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67006,
    "name": "iPhone 15 Plus 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 22590000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "4383 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Chính 48 MP & Phụ 12 MP",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 17,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Thiết kế dẫn đầu xu hướng - Nhiều màu sắc trendy cùng chất liệu kính pha màu và khung nhôm vô cùng bền bỉNắm bắt và tương tác mọi thông tin dễ dàng hơn với Dynamic Island mở rộngChụp ảnh chân dung xuất sắc mọi khoảnh khắc - Camera chính 48MP với tele 2X và chế độ chỉnh sửa đa dạngHiệu năng cân mọi tác vụ - A16 Bionic mạnh mẽ cho mọi thao tác mượt mà và nhanh chóng",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 57497,
    "name": "Samsung Galaxy S23 8GB 128GB - Chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 22990000.0,
    "special_price": 13990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "3900 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính 50 MP & Phụ 12 MP, 10 MP",
    "camera_front": "12MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@60fps8K 4320p@24fps8K 4320p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "168 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 19,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, chat thông minh, phiên dịch trực tiếpHiệu năng vượt trội với con chip hàng đầu Qualcomm - Phục vụ tốt nhu cầu đa nhiệm ngày của người dùng.Trang bị bộ 3 ống kính với camera chính 50MP - Đem lại khả năng quay video và chụp ra những bức ảnh tốt, hài hòa, sống động hơn.Nâng cấp trải nghiệm với màn hình Dynamic AMOLED 2X - Phù hợp dùng để xem phim hay chơi các tựa game có nội dung hình ảnh đồ họa cao.Sở hữu lối thiết kế sang trọng, đẳng cấp cùng các bảng màu sắc thời thượng, trẻ trung.",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 66374,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 (6GB 128GB)",
    "price": 4890000.0,
    "special_price": 4390000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 685",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 108 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 18,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Bắt trọn khoảnh khắc - Cụm camera Redmi Note 13 đến 108MP mạnh mẽ cùng khả năng thu phóng 3xMàn hình đẳng cấp - Kích thước lớn 6.67\" AMOLED 120hz cuộn lướt mượt màHiệu suất ổn định, đa nhiệm dễ dàng - Snapdragon 685 8 nhân cùng RAM 6GBTrải nghiệm Xiaomi Redmi Note 13 cả ngày không lo lắng - pin 5000mAh cùng sạc nhanh 33W",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 73651,
    "name": "Xiaomi POCO X6 Pro 5G 8GB 256GB - Chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 9990000.0,
    "special_price": 8490000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 8300-Ultra",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc siêu rộng: 64 MP, f/1.7Camera góc siêu rộng: 8 MP, 120° FOV, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 16 MP",
    "camera_video": "4K 3840 × 2160 at 24fps/30fps1080p 1920 × 1080 at 30fps/60fps720p 1280 × 720 at 30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "Bản thường 186g<br>Bản da: 190g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 85,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình sống động, tần số 120Hz - Đem đến chất lượng hình ảnh sắc nét, màu sắc sống động.Hiệu năng đỉnh cao với chip Dimensity 8300 Ultra - Chiến được hầu hết các tựa game mobile phổ biến.Bộ 3 camera chất lượng, quay chụp sắc nét - Đem đến cho bạn những bức hình chân dung chất lượng cao.Trang bị pin 5000mAh đi cùng sạc nhanh 67 W giúp bạn thoải mái sử dụng điện thoại suốt cả ngày dài.",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 72332,
    "name": "Tecno Pova 6 Neo (8GB 128GB)",
    "price": 4590000.0,
    "special_price": 3990000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "7000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99 Ultimate",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "50MP + AI",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "2k@30fps1080p@60fps1080p@30fps720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "225g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 18,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Pin 7000mAh cho phép sử dụng máy trong thời gian dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.Màn hình 6.78 inch cho không gian rộng rãi để xem phim, chơi game và đọc sách.Bộ vi xử lý 8 nhân cho hiệu năng mạnh mẽ để xử lý các tác vụ đa nhiệm, chơi game mượt mà và chỉnh sửa ảnh, video hiệu quả.Hệ thống 3 camera sau với camera chính 50MP, camera góc siêu rộng 8MP và camera macro 2MP cho phép bạn chụp ảnh và quay video chất lượng cao trong mọi điều kiện ánh sáng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85247,
    "name": "OPPO A3 (6GB 128GB)",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "ColorOS 14, nền tảng Android 14",
    "battery": "5100mAh",
    "chipset": "Snapdragon 6s 4G Gen1, tối đa 2.1GHz",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "720 x 1604 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "50MP, Khẩu độ F/1.8",
    "camera_front": "5 MP, Khẩu độ F/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình LCD, 6.67 inch cho phép bạn xem nội dung với độ chi tiết cao và màu sắc rực rỡ.Chip Snapdragon 6s 4G Gen 1 mang đến hiệu năng mượt mà, xử lý các tác vụ hàng ngày một cách nhanh chóng.Camera sau 50MP cho phép bạn chụp ảnh chất lượng cao, với độ chi tiết cao và màu sắc rực rỡ.Pin dung lượng lớn 5100mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.",
    "promotion_information": "PMH100,000 ₫"
},
{
    "product_id": 87242,
    "name": "Điện thoại Nubia Music NFC 4GB 128GB (Bản đặc biệt)",
    "price": 2490000.0,
    "special_price": 2390000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP + AI Camera",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 4,
    "key_selling_points": "Chip âm thanh chuyên dụng mang đến chất lượng âm thanh tuyệt vời, được trang bị NFC tiện lợi khi sử dụng.Màn hình lớn 6.6 inch HD+ cho phép bạn xem nội dung với độ chi tiết cao và màu sắc rực rỡ.Pin dung lượng lớn 5000mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.Bộ nhớ trong lớn 128GB cho phép bạn lưu trữ một lượng lớn bài hát, video và các tệp tin khác.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 67378,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 Pro Plus 5G 8GB 256GB",
    "price": 10990000.0,
    "special_price": 9690000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 7200 Ultra (4 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@24fps4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@120fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "204.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 16,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Thiết kế cao cấp và bền bỉ vượt trội - Kính cường lực Gorilla Glass Victus cùng chuẩn kháng bụi, nước IP68Trải nghiệm giải trí hoàn hảo - Màn hình AMOLED 1.5K, độ sáng tối đa 1800nits và tần số quét 120HzTrọn vẹn cả ngày dài - Pin 5000mAh cùng sạc nhanh siêu tốc 120WMọi khung hình trở nên sắc nét ấn tượng - Camera 200MP, chống rung quang học cùng khả năng siêu thu phóng 2x, 4x",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 77853,
    "name": "Điện thoại Nubia Neo 2",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 4690000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "6000mAh",
    "chipset": "Unisoc T820 (6 nm)",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "208g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 98,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh mượt mà, sống động - Màn hình 6.72\" Full HD+ 120HzChơi game liên tục không lo gián đoạn - Pin 6.000 mAh, sạc nhanh 33WÂm thanh sống động, nhập vai - Hệ thống âm thanh nổi DTS:X UltraTrải nghiệm chơi game tuyệt vời - Trang bị nhiều tính năng chơi game, hiệu suất cao",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 72303,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 Pro 4G",
    "price": 7290000.0,
    "special_price": 6690000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99-Ultra 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 12,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thu hút mọi ánh nhìn với thiết kế đẹp mắt, mặt lưng và khung nhựa nhẹ được làm bóng.Công nghệ âm thanh Dolby Atmos - Trải nghiệm âm thanh sống động, chi tiết và mạnh mẽ.Màn hình lớn Full HD+ đi kèm tần số quét cao 120 Hz - Cho phép người dùng tận hưởng mọi chi tiết một cách rõ ràng.Hiệu năng mạnh mẽ, phù hợp với nhu cầu sử dụng đa nhiệm của người dùng hiện nay với chip MediaTek Helio G99-Ultra.",
    "promotion_information": "PMH400,000 ₫Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 82062,
    "name": "Xiaomi POCO M6 (6GB 128GB)",
    "price": 4290000.0,
    "special_price": 3590000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5030 mAh",
    "chipset": "Helio G91-Ultra",
    "display_size": "6.79 inches",
    "display_resolution": "2460x1080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 108MP siêu rõ ống kính 6P, f/1,75Camera macro: 2MP f/2,4",
    "camera_front": "13MP, f/2,45",
    "camera_video": "1080p@30fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình 6.79 inch với tần số quét 90Hz cho trải nghiệm xem phim, chơi game mượt mà và sống động.Pin 5030mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không lo hết pin.Hỗ trợ sạc nhanh 33W: Sạc nhanh chóng và hiệu quả, giúp bạn tiết kiệm thời gian.Với thiết kế trẻ trung, năng động, POCO M6 phù hợp với những người dùng yêu thích sự cá tính và nổi bật.",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 52291,
    "name": "Xiaomi POCO M5 (6GB 128GB)",
    "price": 4690000.0,
    "special_price": 2990000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 5 MP, f/2.2, 1 / 5.0 \", 1.12µm",
    "camera_video": "1080p@30fps720p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 14,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Hiệu năng bượt trội - Bộ vi xử lý Helio G99 đầy mạnh mẽ, RAM 6GB giúp máy ổn định chiến gameSắc nét đến từng chi tiết - Màn hình 6.58 inch Full HD+ hỗ trợ 90 Hz mượt màKiến tạo những thước phim sống động - Bộ ba camera AI độ phân giải lên đến 50 MPNăng lượng vượt trội, chiến game cả ngày - Dung lượng 5000 mAh cùng khả năng sạc nhanh 18 W",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 80473,
    "name": "Samsung Galaxy M55 (12GB 256GB)",
    "price": 12690000.0,
    "special_price": 10490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 7 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED Plus",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 1/1.56\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 123˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 50 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "180 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh sống động và sắc nét với màn hình AMOLED 6.7 inch, độ phân giải Super AMOLED+.Ghi lại những bức ảnh tuyệt đẹp với camera chính 50MP, khẩu độ f/1.8, cùng nhiều tính năng chụp ảnh thông minh.Qualcomm Snapdragon 7 Gen 1 nhân kết hợp với RAM 12GB mang đến hiệu suất mạnh mẽ cho mọi tác vụ, từ chơi game đến chỉnh sửa video.Pin khủng 5000mAh - Sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không lo hết pin nhờ viên pin.",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 16520,
    "name": "iPhone 11 64GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 11990000.0,
    "special_price": 8990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 13 hoặc cao hơn (Tùy vào phiên bản phát hành)",
    "battery": "3110 mAh",
    "chipset": "A13 Bionic",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1792 x 828 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera kép 12MP:- Camera góc rộng: ƒ/1.8 aperture- Camera siêu rộng: ƒ/2.4 aperture",
    "camera_front": "12 MP, ƒ/2.2 aperture",
    "camera_video": "Quay video 4K ở tốc độ 24 fps, 30 fps hoặc 60 fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 140,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Màu sắc phù hợp cá tính - 6 màu sắc bắt mắt để lựa chọnHiệu năng mượt mà, ổn định - Chip A13, RAM 4GBBắt trọn khung hình - Camera kép hỗ trợ góc rộng, chế độ Night ModeYên tâm sử dụng - Kháng nước, kháng bụi IP68, kính cường lực Gorilla",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51996,
    "name": "iPhone 14 Pro Max 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 32990000.0,
    "special_price": 27990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "4323 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.8, 24mm, OISCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚Camera tele: 12 MP, f/2.8, 77mm, OIS, 3x optical zoom",
    "camera_front": "Camera selfie: 12 MP, f/1.9, 23mm, PDAF",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120/240fps, 10-bit HDR, Dolby Vision HDR (60fps), Chế độ ProRes, Chế độ Cinematic (4K@30fps)",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "240 gr",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 17,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình Dynamic Island - Sự biến mất của màn hình tai thỏ thay thế bằng thiết kế viên thuốc, OLED 6,7 inch, hỗ trợ always-on displayCấu hình iPhone 14 Pro Max mạnh mẽ, hiệu năng cực khủng từ chipset A16 BionicLàm chủ công nghệ nhiếp ảnh - Camera sau 48MP, cảm biến TOF sống độngPin liền lithium-ion kết hợp cùng công nghệ sạc nhanh cải tiến",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 57154,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip5 512GB",
    "price": 29990000.0,
    "special_price": 18490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "3700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera siêu rộng: 12MP, F2.2, 123°, 1.12 μm, FFCamera chính: 12MP, F1.8, Dual Pixel, 1.8μm, OIS",
    "camera_front": "10MP, F2.4, 1.22μm",
    "camera_video": "4K 2160p@60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "187g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, trợ lý chat thông minh, phiên dịch trực tiếpThần thái nổi bật, cân mọi phong cách- Lấy cảm hứng từ thiên nhiên với màu sắc thời thượng, xu hướngThiết kế thu hút ánh nhìn - Gập không kẽ hỡ, dẫn đầu công nghệ bản lề FlexTuyệt tác selfie thoả sức sáng tạo - Camera sau hỗ trợ AI xử lí cực sắc nét ngay cả trên màn hình ngoàiBền bỉ bất chấp mọi tình huống - Đạt chuẩn kháng bụi và nước IPX8 cùng chất liệu nhôm Armor Aluminum giúp hạn chế cong và xước",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 53193,
    "name": "Samsung Galaxy A55 5G 8GB 128GB",
    "price": 9990000.0,
    "special_price": 9690000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1480 4nm 2.4GHz",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP OIS+HDRCamera góc rộng: 12MPCamera macro: 5MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "UHD 4K (3840 x 2160)@30fpsQuay chậm 240fps @HD",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "213g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 8,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Chip Exynos 1480 4nm - Sử dụng mượt mà, linh hoạt với các tác vụ nặng nề mà không gặp trở ngại.Với camera góc rộng 12MP mang đến khả năng thu trọn mọi khung cảnh vào khung hình.Tần số quét 120Hz - Mỗi hành động trên màn hình đều trở nên mượt mà đáng kinh ngạc.Pin 5000 mAh kết hợp cùng sạc nhanh 25W - Sử dụng thoải mái trong mọi hoạt động hằng ngày.",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 59255,
    "name": "iPhone 16 Plus 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.6, 26mm, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoCamera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.2, 13 mm, Focus Pixels 100%, Độ phóng đại quang học 2x, độ thu nhỏ quang học 2x; phạm vi thu phóng quang học 4x Độ thu phóng kỹ thu",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "4K@24 fps4K@25 fps4K@30 fps4K@60 fps1080p@25fps, 1080p@30 fps, hoặc 1080p@60 fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "iPhone 16 Plus được trang bị vi xử lý Apple A18, cho hiệu năng mạnh mẽ, đáp ứng tốt các tác vụ nặng.Sở hữu hệ thống camera sau 48MP, cho khả năng chụp ảnh rõ nét, chi tiết và bắt trọn những khoảnh khắc đẹp.Màn hình Super Retina XDR 6.7 inch, cho trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, màu sắc rực rỡ, độ tương phản cao và chi tiết rõ ràng.Vỏ máy iPhone 16 Plus được làm từ nhôm chuẩn hàng không vũ trụ cứng cáp và kính pha màu ở mặt sau vừa đẹp vừa bền bỉ.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 68861,
    "name": "iPhone 15 Pro 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 31990000.0,
    "special_price": 28290000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "3274 mAh",
    "chipset": "Apple A17 Pro 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, 24 mm, ƒ/1.78,Camera góc siêu rộng: 12 MP, 13 mm, ƒ/2.2Camera Tele 3x: 12 MP, 77 mm, ƒ/2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế khung viền từ titan mới - Vật liệu cực nhẹ, bền cùng viền cạnh mỏng cho cảm giác cầm nắm thoải máiLuôn mạnh mẽ ở bất kì tác vụ nào với Chip A17 Pro cho đồ họa có độ phân giải cao nhưng tiêu thụ điện năng ít hơnDynamic Island hiển thị linh động các cảnh báo giúp bạn không bỏ lỡ thông tin nàoBắt trọn khoảng khắc bạn yêu - Cụm 3 camera sau đến 48MP chụp đêm và chân dung hoàn hảoNút tác vụ mới giúp nhanh chóng kích hoạt tính năng yêu thích của bạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 90116,
    "name": "iPhone 16 Pro Max 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 40990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18 Pro",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "2868 x 1320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.78, 24mm, 2µm, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%Telephoto 2x 12MP: 52 mm, ƒ/1.6Camera góc siêu rộng: 48MP, 13 mm,ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "4K@24 fps, 4K@25 fps, 4K@30 fps, 4K@60 fps, 4K@100 fps, 4K@120 fps1080p@25fps, 1080p@30 fps, 1080p@60 fps hoặc 1080p@120 fps720p@30 fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "227 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình Super Retina XDR 6,9 inch lớn hơn có viền mỏng hơn, đem đến cảm giác tuyệt vời khi cầm trên tay.Điều khiển Camera - Chỉ cần trượt ngón tay để điều chỉnh camera giúp chụp ảnh hoặc quay video đẹp hoàn hảo và siêu nhanh.iPhone 16 Pro Max có thiết kế titan cấp 5 với lớp hoàn thiện mới, tinh tế được xử lý bề mặt vi điểm.iPhone 16 Pro Max được cài đặt sẵn hệ điều hành iOS 18, cho giao diện trực quan, dễ sử dụng và nhiều tính năng hữu ích.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 82256,
    "name": "Infinix Note 40 Pro 8GB 256GB",
    "price": 5990000.0,
    "special_price": 5690000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "XOS 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99 Ultimate",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2436 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "108MP, f/1.75, 1/1.67\"OIS2MP, f/2.42MP, f/2.4",
    "camera_front": "32MP, f/2.2, FF",
    "camera_video": "2K 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình AMOLED 6.78 inch cho trải nghiệm hình ảnh sống động, rực rỡ và mượt mà.CPU MediaTek Helio G99 8 nhân, 8GB RAM LPDDR4X và 256GB ROM cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game cấu hình cao và làm việc đồ họa chuyên nghiệp.Camera sau 108MP AI - Chụp ảnh chuyên nghiệp, sắc nét và ấn tượng.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh cho bạn sạc đầy pin nhanh chóng để tiếp tục sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 83012,
    "name": "OPPO Reno12 F 5G (8GB 256GB)",
    "price": 9490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6300",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50MPCamera góc rộng: 8MPCamera xóa phông: 2MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình rộng với độ phân giải Full HD+ cho hình ảnh sắc nét, màu sắc rực rỡ và độ tương phản cao, mang đến trải nghiệm xem phim, chơi game và đọc sách tuyệt vời.Thiết kế mỏng nhẹ dễ dàng mang theo bên mình, đồng thời vẫn đảm bảo độ bền bỉ và chắc chắn.Hỗ trợ sạc nhanh 45W - Sạc nhanh chóng và hiệu quả, giúp bạn tiết kiệm thời gian.Hệ điều hành mới nhất mang đến nhiều tính năng mới và cải tiến.",
    "promotion_information": "PMH300,000 ₫"
},
{
    "product_id": 56076,
    "name": "Samsung Galaxy S23 FE 5G 8GB 128GB",
    "price": 14890000.0,
    "special_price": 12890000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Exynos 2200 8 nhân",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "50 MP & Phụ 12 MP, 8 MP",
    "camera_front": "10 MP",
    "camera_video": "8K 4320p@24fps4K 2160p@60/30fps,br>FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@960/30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "209 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, chat thông minh, phiên dịch trực tiếpGiải trí với khung hình và âm thanh sống động - Màn hình Dynamic AMOLED 2X, 120Hz cùng công nghệ âm thanh nổiChụp ảnh chuyên nghiệp trong bất kì hoàn cảnh nào - Camera 50MP chụp đêm sống động và ổn địnhHiệu suất cải tiến vượt bậc - Vi xử lý Exynos 2200 tiến trình 4nm mạnh mẽNăng lượng cho cả ngày - Viên pin 4500mAh cùng sạc nhanh đến 25W thần tốc",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 31495,
    "name": "iPhone 14 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 19990000.0,
    "special_price": 17090000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "3,279mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2532 x 1170 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24fps/25fps/30fps/60fps1080p HD@24fps/25fps/30fps/60fps720p HD@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "172 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 10,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Tuyệt đỉnh thiết kế, tỉ mỉ từng đường nét - Nâng cấp toàn diện với kiểu dáng mới, nhiều lựa chọn màu sắc trẻ trungNâng tầm trải ngiệm giải trí đỉnh cao - Màn hình 6,1\"\" cùng tấm nền OLED có công nghệ Super Retina XDR cao cấpChụp ảnh chuyên nghiệp hơn - Cụm 2 camera 12 MP đi kèm nhiều chế độ và chức năng chụp hiện đạiHiệu năng hàng đầu thế giới - Apple A15 Bionic 6 nhân xử lí nhanh, ổn định",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 58612,
    "name": "OPPO Reno10 Pro+ 5G 12GB 256GB",
    "price": 19990000.0,
    "special_price": 14190000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 plus Gen 1 8 nhân",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MPKính tiềm vọng: 64 MP, PDAF, 5x optical zoomCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, gyro-EIS, OIS, HDR",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh sống động, rực rỡ và sắc nét với tấm nền AMOLED 6.74 inch cùng tần số quét 120Hz mượt mà.Hiệu năng mạnh mẽ cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game cấu hình cao.Chụp ảnh chuyên nghiệp, sắc nét và ấn tượng với camera sau AI 50MP (chính) & Phụ 64 MP, 8 MPSử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng cao 4700mAh, hỗ trợ sạc nhanh SuperVOOC 100W.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59293,
    "name": "Samsung Galaxy S24 Plus 12GB 256GB",
    "price": 26990000.0,
    "special_price": 20490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, One UI 6.1",
    "battery": "4,900mAh",
    "chipset": "Exynos 2400",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "3120 x 1440 pixels (Quad HD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 50 MP, f/1.8, Dual Pixel PDAF, OISCamera tele: 10 MP, f/2.4, PDAF, OIS, zoom quang học 3xCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 120˚",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60/240fps, 1080p@960fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "196g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Mở ra Kỷ nguyên Điện thoại AI Cao cấp -Hỗ trợ Phiên dịch cuộc gọi, trợ lí chỉnh ảnh, khoanh vùng để tìm kiếmChụp ảnh bất kể không gian và thời gian - Camera 50MP với với công nghệ ProVisual, chụp đêm và siêu thu phóngPin tối ưu thông minh cho cả ngày tràn đầy năng lượng - Viên pin 4900 mAh cho phép bạn xem video liên tục đến 29 giờNâng cấp màn hình trải nghiệm tuyệt đỉnh - Màn hình 6.7\" inch Dynamic AMOLED 2X cùng tần số quét 120Hz",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 66467,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip5 256GB",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 15290000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "3700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera siêu rộng: 12MP, F2.2, 123°, 1.12 μm, FFCamera chính: 12MP, F1.8, Dual Pixel, 1.8μm, OIS",
    "camera_front": "10MP, F2.4, 1.22μm",
    "camera_video": "4K 2160p@60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, trợ lý chat thông minh, phiên dịch trực tiếpThần thái nổi bật, cân mọi phong cách- Lấy cảm hứng từ thiên nhiên với màu sắc thời thượng, xu hướngThiết kế thu hút ánh nhìn - Gập không kẽ hỡ, dẫn đầu công nghệ bản lề FlexTuyệt tác selfie thoả sức sáng tạo - Camera sau hỗ trợ AI xử lí cực sắc nét ngay cả trên màn hình ngoàiBền bỉ bất chấp mọi tình huống - Đạt chuẩn kháng bụi và nước IPX8 cùng chất liệu nhôm Armor Aluminum giúp hạn chế cong và xước",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 83010,
    "name": "OPPO Reno12 5G (12GB 256GB)",
    "price": 12990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7300",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50MP + OISCamera góc rộng: 8MPCamera xóa phông: 2MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình rộng với độ phân giải Full HD+ cho hình ảnh sắc nét, màu sắc rực rỡ và độ tương phản cao, mang đến trải nghiệm xem phim, chơi game và đọc sách tuyệt vời.Thiết kế OPPO Reno 12 5G mỏng nhẹ dễ dàng mang theo bên mình, đồng thời vẫn đảm bảo độ bền bỉ và chắc chắn.Hỗ trợ sạc nhanh trên OPPO Reno12 5G lên đến 80W - Sạc nhanh chóng và hiệu quả, giúp bạn tiết kiệm thời gian.Hệ điều hành mới nhất mang đến nhiều tính năng mới và cải tiến.",
    "promotion_information": "PMH300,000 ₫"
},
{
    "product_id": 68863,
    "name": "iPhone 15 Pro Max 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 40990000.0,
    "special_price": 35590000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "4422 mAh",
    "chipset": "Apple A17 Pro 6 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, 24 mm, ƒ/1.78,Camera góc siêu rộng: 12 MP, 13 mm, ƒ/2.2Camera Tele 5x: 12 MP, 120 mm, ƒ/2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "221 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Thiết kế khung viền từ titan chuẩn hàng không vũ trụ - Cực nhẹ, bền cùng viền cạnh mỏng cầm nắm thoải máiHiệu năng Pro chiến game thả ga - Chip A17 Pro mang lại hiệu năng đồ họa vô cùng sống động và chân thựcThoả sức sáng tạo và quay phim chuyên nghiệp - Cụm 3 camera sau đến 48MP và nhiều chế độ tiên tiếnNút tác vụ mới giúp nhanh chóng kích hoạt tính năng yêu thích của bạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53270,
    "name": "Samsung Galaxy A25 5G 6GB 128GB",
    "price": 6590000.0,
    "special_price": 5990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1280 8 nhân",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, HD 720p@120fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "197 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Rực rỡ mọi góc nhìn - Màn hình Super AMOLED với tần số quét 120Hz cho hình ảnh vượt trộiTrở thanh nhiếp ảnh gia chuyên nghiệp - Camera 50MP, chống rung IOS ổn định mọi địa hìnhPin tràn đầy, sạc trong tích tắc - Pin lớn 5000mAh cùng sạc nhanh 25WXử lí tác vụ nhanh và ổn định - Chip Exynos 1280 8 nhân cùng RAM 6GB",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 70839,
    "name": "ZTE Blade V50 Design 8GB 128GB",
    "price": 2990000.0,
    "special_price": 2890000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606（UMS9230）",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP, ƒ/1.8, AF2M, ƒ/2.4, FF2Mp, ƒ/2.4",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 10GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "207g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 10,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội với chip Unisoc T606 - Giúp bạn xử lý các tác vụ mượt mà không cần phải lo lắng có bị giật, lag.Cụm camera được cải tiến giúp quay video và chụp ra những bức ảnh hài hòa, sống động hơn.Dung lượng ấn tượng lên đến 5000 mAh cùng sạc nhanh 22.5W - Thoải mái sử dụng trong nhiều giờ đồng hồ.Hỗ trợ cổng sạc Type C giúp sạc đầy thiết bị một cách nhanh chóng, tiết kiệm thời gian, truyền tải dữ liệu đón đầu xu hướng tương lai.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 53194,
    "name": "Samsung Galaxy A05 4GB 128GB",
    "price": 3090000.0,
    "special_price": 2790000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G85",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPCamera cảm biến độ sâu: 2MP",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "HD 720p@120fps, FullHD 1080p@60fps, FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "164,6 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 7,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thoả sức chìm đắm trong không gian giải trí sống động - Màn hình lớn 6.7\" IPS hiển thị sắc nétVận hành tác vụ mượt mà như mong đợi - Trải nghiệm chơi game tương đối tốt với chip Mediatek G85 và RAM 4GBSử dụng thoải mái cả ngày dài - Pin lớn 5000mAh và hỗ trợ sạc nhanh 25WGhi lại trọn vẹn mọi khoảnh khắc - Camera sau đến 50MP đi kèm nhiều chế độ chụp và tính năng cải tiến",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 52305,
    "name": "iPhone 14 Plus 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 22990000.0,
    "special_price": 19890000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "4325 mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2778 x 1284 pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 12MP, 26 mm, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, 13 mm, ƒ/2.4, 120°",
    "camera_front": "12MP khẩu độ f/1.9, Autofocus",
    "camera_video": "4K / Full HD 60FPS720p 30FPSSlow-mo Full HD 240FPS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "203gr",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm thị giác ấn tượng - Màn hình lớn 6.7\" sắc nét với công nghệ Super Retina XDRSử dụng lâu dài với viên pin lớn giúp phát video liên tục lên tới 26 giờTuyệt đỉnh thiết kế, tỉ mỉ từng đường nét - Nâng cấp toàn diện với kiểu dáng mới, nhiều lựa chọn màu sắc trẻ trungHiệu năng hàng đầu thế giới - Apple A15 Bionic 6 nhân xử lí nhanh, ổn định",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 90118,
    "name": "iPhone 16 Pro 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 31990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18 Pro",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "2622 x 1206 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.78, 24mm, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoHỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, ƒ/1.6Camera góc siêu rộng: 48MP, 13 mm, ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, H",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "Quay video 4K Dolby Vision ở tốc độ 24 fpsQuay video 1080p Dolby VisionQuay video 720p Dolby Vision",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "199 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình Super Retina XDR 6,3 inch lớn hơn có viền mỏng hơn, đem đến cảm giác tuyệt vời khi cầm trên tay.Điều khiển Camera - Chỉ cần trượt ngón tay để điều chỉnh camera giúp chụp ảnh hoặc quay video đẹp hoàn hảo và siêu nhanh.Tính năng quay video đẳng cấp với 4K Dolby Vision tốc độ 120 fps — độ phân giải và tốc độ khung hình cao nhất hiện nay của Apple.iPhone 16 Pro được cài đặt sẵn hệ điều hành iOS 18, cho giao diện trực quan, dễ sử dụng và nhiều tính năng hữu ích.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 53269,
    "name": "Samsung Galaxy A35 5G 8GB 128GB",
    "price": 8290000.0,
    "special_price": 7990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1380",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính rộng:  50 MP OIS+HDRCamera Macro: 5MP, f/2.4Camera siêu rộng: 8MP, f/2.2",
    "camera_front": "13MP, f/2.2",
    "camera_video": "UHD 4K (3840 x 2160)@30fpsQuay chậm 240fps @HD",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "209g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 8,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Chip Exynos 1380 - Sử dụng mượt mà, linh hoạt với các tác vụ nặng nề mà không gặp trở ngại.Tần số quét 120Hz - Mỗi hành động trên màn hình đều trở nên mượt mà đáng kinh ngạc.Với camera góc rộng 8MP mang đến khả năng thu trọn mọi khung cảnh vào khung hình.Pin 5000 mAh kết hợp cùng sạc nhanh 25W - Sử dụng thoải mái trong mọi hoạt động hằng ngày.",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 68866,
    "name": "iPhone 15 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 22890000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "3349 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Chính 48 MP & Phụ 12 MP",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@24fps4K 2160p@30fps4K 2160p@60fpsFullHD 1080p@120fpsFullHD 1080p@240fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "171g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế thời thượng và bền bỉ - Mặt lưng kính được pha màu xu hướng cùng khung viền nhôm bền bỉDynamic Island hiển thị linh động mọi thông báo ngay lập tức giúp bạn nắm bắt mọi thông tinChụp ảnh đẹp nức lòng - Camera chính 48MP, Độ phân giải lên đến 4x và Tele 2x chụp chân dung hoàn hảoPin dùng cả ngày không lắng lo - Thời gian xem video lên đến 20 giờ và sạc nhanh qua cổng USB-C tiện lợiCải tiến hiệu năng vượt bậc - A16 Bionic mạnh mẽ giúp bạn cân mọi tác vụ dù có yêu cầu đồ hoạ cao",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 68859,
    "name": "iPhone 15 Plus 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 28990000.0,
    "special_price": 25790000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "4383 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Chính 48 MP & Phụ 12 MP",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế dẫn đầu xu hướng - Nhiều màu sắc trendy cùng chất liệu kính pha màu và khung nhôm vô cùng bền bỉNắm bắt và tương tác mọi thông tin dễ dàng hơn với Dynamic Island mở rộngChụp ảnh chân dung xuất sắc mọi khoảnh khắc - Camera chính 48MP với tele 2X và chế độ chỉnh sửa đa dạngHiệu năng cân mọi tác vụ - A16 Bionic mạnh mẽ cho mọi thao tác mượt mà và nhanh chóng",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67555,
    "name": "Samsung Galaxy A05S 4GB 128GB",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 3590000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "PLS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera chân dung: 2 MP, f/2.4Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "13 MP, f/2.0",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@120fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiển thị sống động từng thước phim - Màn hình lớn 6.7\" IPS hiển thị sắc nétVận hành tác vụ mượt mà như mong đợi - Xử lí tốt hơn với chip Snapdragon 680 và RAM 4GBSử dụng thoải mái cả ngày dài - Pin lớn 5000mAh và hỗ trợ sạc nhanh 25WGhi lại trọn vẹn mọi khoảnh khắc - Camera sau đến 50MP đi kèm nhiều chế độ chụp và tính năng cải tiến",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 60621,
    "name": "Xiaomi 14 Ultra 5G (16GB 512GB)",
    "price": 32990000.0,
    "special_price": 29990000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Khác",
    "os_version": "Xiaomi HyperOS",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "3200 x 1440 pixel",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP, f/1.63 hoặc f/4.0, 23mm (góc rộng), kích thước 1\", PDAF đa hướng, Laser AF, OIS50 MP, f/2.5, 120mm (tiềm vọng tele), Dual-Pixel PDAF, OIS, zoom quang 5x50 MP, f/1.8, 75mm (tele), Dual-Pixel PDAF, OIS, zoom quang 3.2x50 MP, f/1.8, 12m",
    "camera_front": "32MP f/2.0Dynamic Framing (0.8x, 1x)HDRChế độ chân dung với khả năng kiểm soát làm mờ và độ sâu",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@24/30/60/120fps, 1080p@30/60/120/240/480/960/1920fps, gyro-EIS, Dolby Vision HDR 10-bit rec. (4K@60fps, 1080p)MasterCinemaChế độ PhimXiaomi ProFocusShootSteady",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "219.8g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay dưới màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm chụp hình như máy ảnh nhờ 4 camera cao cấpMãn nhãn với thiết kế thanh lịch cùng các gam màu bắt mắtGhi điểm mạnh mẽ với màn hình AMOLED đẹp mắt, thẩm mỹChip Snapdragon 8 Gen 3 hoạt động mạnh mẽ, pin 5000mAh",
    "promotion_information": "Tặng bảo hành Premium và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 64832,
    "name": "Nubia Neo 8GB 256GB",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 4290000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4500mAh",
    "chipset": "Chip Unisoc T820",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50M AF,f/1.8 +2M, f/2.4",
    "camera_front": "8M, f/2.0, FF",
    "camera_video": "1080p@30fps HD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "18 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền chính hãng - digitek. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 35,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Tầm nhìn thoải mái, chiến game không lo ngại - Màn hình 6.6 inch cùng tần số quét 120HzĐa nhiệm mạnh mẽ, thoải mái sử dụng nhiều tác vụ cùng lúc với RAM mở rộng đến 18GBHệ thống làm mát chuyên nghiệp với diện tích tản nhiệt 15416mm²Năng lượng cho cả ngày - Pin 4500mAh và sạc nhanh 22.5W",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 62299,
    "name": "Xiaomi 13T Pro 5G (12GB - 512GB) - Chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 16990000.0,
    "special_price": 14790000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 9200+",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 50 MP, 1/1.22\"Camera góc siêu rộng: 12 MPCamera Tele: 50 MP",
    "camera_front": "20 MP, f/2,2",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fp, 1080p@30/120/240/960fps, 1080p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "Kính: 206g <br> PU: 200g",
    "mobile_tan_so_quet": "Từ 144Hz trở lên",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 22,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Nhiếp ảnh chuyên ngiệp, nắm giữ tuyệt tác trong tầm tay - Cụm camera đến, ống kính Leica với 2 phong cách ảnhHiệu năng bất chấp mọi tác vụ - Bộ vi xử lý Dimensity 9200+ Ultra mạnh mẽ cùng RAM 12GB cho đa nhiệm mượt màNăng lượng bất tận cả ngày - Pin 5000mAh cùng sạc nhanh 120W, sạc đầy chỉ trong 19 phútMàn hình sáng rực rỡ, cuộn lướt thật mượt mà - Màn hình 144hz cùng công nghệ AMOLED CrystalRes",
    "promotion_information": "Tặng bảo hành Premium và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 18071,
    "name": "Nokia 220 4G",
    "price": 990000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "S30+",
    "battery": "1450 mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "2.8 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera chính 0,3 MP, VGA",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "86.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm internet tốc độ cao với kết nối 4G, cho phép bạn lướt web, xem video và tải xuống nhanh chóng.Pin 1450mAh cho thời gian sử dụng lâu dài, lên đến 27 ngày ở chế độ chờ và 6.2 giờ đàm thoại liên tục.Hỗ trợ 2 SIM 2 sóng, giúp bạn quản lý cuộc gọi và tin nhắn hiệu quả.Vỏ ngoài bằng polycarbonate bền bỉ, chống va đập và trầy xước.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72334,
    "name": "Tecno Pova 6 (8GB/256GB)",
    "price": 6490000.0,
    "special_price": 5690000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek G99 Ultimate",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2436 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "108M + AI",
    "camera_front": "Camera trước 32MP với đèn flash kép",
    "camera_video": "2k@30fps1080p@60fps1080p@30fps720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 8,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình 6.78 inch cho không gian rộng rãi để xem phim, chơi game và đọc sách.Pin 6000mAh cho phép sử dụng máy trong thời gian dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.Bộ vi xử lý Helio G99 8 nhân cho hiệu năng mạnh mẽ, xử lý mượt mà các tác vụ đa nhiệm, chơi game 3D cấu hình cao và chỉnh sửa ảnh/video chuyên nghiệp.Với thiết kế trẻ trung, năng động, Tecno Pova 6 phù hợp với những người dùng yêu thích sự cá tính và nổi bật.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72749,
    "name": "Samsung Galaxy S24 Ultra 12GB 1TB",
    "price": 44490000.0,
    "special_price": 33490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, One UI 6.1",
    "battery": "5.000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3120 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính: 200MP, Laser AF, OISCamera: 50MP,  PDAF, OIS, zoom quang học 5xCamera tele: 10MPCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60/240fps, 1080p@960fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "232g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Mở khoá giới hạn tiềm năng với AI - Hỗ trợ phiên dịch cuộc gọi, khoanh vùng tìm kiếm, Trợ lí Note và chình sửa anhTuyệt tác thiết kế bền bỉ và hoàn hảo - Vỏ ngoài bằng titan mới cùng màu sắc lấy cảm hứng từ chất liệu đá tự nhiênTích hợp S-Pen cực nhạy - Thoải mát viết, chạm thật chính xác trên màn hình cùng nhiều tính năng tiện íchNắm trong tay trọn bộ chi tiết chân thực nhất - Camera 200MP hỗ trợ khả năng xử lý AI cải thiện độ nét và tông màu",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 72333,
    "name": "TECNO SPARK 20PRO+",
    "price": 5490000.0,
    "special_price": 4890000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G99",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2436 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 108MP, f/1.75Camera Macro: 2MP, AI Camera, Đèn flash dọc bốn chiều",
    "camera_front": "32MP, f/2.2",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 16,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Camera selfie 32MP tuyệt đẹp - Ghi lại mọi khoảnh khắc tỏa sáng của bạn.Yên tâm sử dụng với khả năng chống nước và bụi cấp độ IP53.Trải nghiệm hiệu năng vô song với bộ xử lý Mediatek Helio G99 mạnh mẽ nhất.Thiết kế cong đôi công thái học - Sự kết hợp hoàn hảo giữa kiểu dáng đẹp và sự thoải mái.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36485,
    "name": "iPhone 13 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 20290000.0,
    "special_price": 17590000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 15",
    "battery": "3240 mAh",
    "chipset": "Apple A15",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2532 x 1170 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, f/1.6Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "12MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K 2160p@24fps/30fps/60fpsFullHD 1080p@30fps/60fps/240fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "174g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 6.1\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 18388,
    "name": "iPhone 11 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 13990000.0,
    "special_price": 10390000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 13 hoặc cao hơn (Tùy vào phiên bản phát hành)",
    "battery": "3110 mAh",
    "chipset": "A13 Bionic",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1792 x 828 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera kép 12MP:- Camera góc rộng: ƒ/1.8 aperture- Camera siêu rộng: ƒ/2.4 aperture",
    "camera_front": "12 MP, ƒ/2.2 aperture",
    "camera_video": "Quay video 4K ở tốc độ 24 fps, 30 fps hoặc 60 fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 59,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Màu sắc phù hợp cá tính - 6 màu sắc bắt mắt để lựa chọnHiệu năng mượt mà, ổn định - Chip A13, RAM 4GBBắt trọn khung hình - Camera kép hỗ trợ góc rộng, chế độ Night ModeYên tâm sử dụng - Kháng nước, kháng bụi IP68, kính cường lực Gorilla Glass",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 24746,
    "name": "iPhone 12 64GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 15990000.0,
    "special_price": 10990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 14.1 hoặc cao hơn (Tùy vào phiên bản phát hành)",
    "battery": "Li-Ion, sạc nhanh 20W, sạc không dây 15W, USB Power Delivery 2.0",
    "chipset": "Apple A14 Bionic (5 nm)",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1170 x 2532 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "12 MP, f/1.6, 26mm (wide), 1.4µm, dual pixel PDAF, OIS12 MP, f/2.4, 120˚, 13mm (ultrawide), 1/3.6\"",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2, 23mm (wide), 1/3.6\"SL 3D, (depth/biometrics sensor)",
    "camera_video": "Trước: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EISSau: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, HDR, Dolby Vision HDR (up to 30fps), stereo sound rec.",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "164 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 73,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Mạnh mẽ, siêu nhanh với chip A14, RAM 4GB, mạng 5G tốc độ caoRực rỡ, sắc nét, độ sáng cao - Màn hình OLED cao cấp, Super Retina XDR hỗ trợ HDR10, Dolby VisionChụp đêm ấn tượng - Night Mode cho 2 camera, thuật toán Deep Fusion, Smart HDR 3Bền bỉ vượt trội - Kháng nước, kháng bụi IP68, mặt lưng Ceramic Shield",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60617,
    "name": "Xiaomi 14 (12GB 256GB)",
    "price": 22990000.0,
    "special_price": 19990000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4610 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.36 inches",
    "display_resolution": "1200 x 2670 pixels,",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, 23mm, 2.4µm, PDAF, OISCamera chụp xa: 50 MP, f/1.9, 50mm, 1/2.88\", 0.61µm, PDAF, 2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/1.8, 12mm, 122˚, 1/2.51\", PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/ 2.2, PDAF",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/120/240/960fps, 1080p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "193 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 17,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Mạnh mẽ cân mọi tác vụ, đa nhiệm cực đỉnh - Chip Snapdragon 8 Gen 3 (4nm) mượt mà đi kèm RAM 12GBTrải nghiệm hình ảnh sống động - Màn hình 6.36” vừa vặn, công nghệ LTPO OLED, tần số quét 120HzTuyệt tác camera, chụp ảnh sắc nét - Bộ 3 camera 50MP ống kính Leica cùng chống rung OISNăng lượng tràn đầy, thoả sức sức tạo - Dung lượng pin lớn 4610mAh, sạc nhanh 90W",
    "promotion_information": "Tặng bảo hành Premium và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 88564,
    "name": "Samsung Galaxy A06 4GB 128GB",
    "price": 3490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "PLS LCD",
    "camera_back": "50.0 MP, f/1.82.0 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8.0 MP, f/2.0",
    "camera_video": "FHD (1920 x 1080)@60fps120fps @HD",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu năng ổn định với RAM 4GB và ROM 128GB - Mang đến trải nghiệm mượt mà khi chạy đa nhiệm và lưu trữ thoải mái ứng dụng, hình ảnh, và video.Màn hình lớn 6.7 inch độ phân giải HD+, mang lại trải nghiệm xem phim, chơi game và lướt web rõ nét, chân thực.Camera sau 50MP giúp chụp ảnh với chi tiết cao, sắc nét trong mọi điều kiện ánh sáng, hỗ trợ tốt cho các nhu cầu chụp ảnh hàng ngày.Pin 5000mAh giúp người dùng yên tâm sử dụng cả ngày dài mà không lo hết pin, từ giải trí đến công việc đều được đảm bảo liên tục.",
    "promotion_information": "Tặng sạc nhanh Samsung chính hãng 25Wvà1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 72748,
    "name": "Samsung Galaxy S24 Ultra 12GB 512GB",
    "price": 37490000.0,
    "special_price": 33490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, One UI 6.1",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3120 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính: 200MP, Laser AF, OISCamera: 50MP,  PDAF, OIS, zoom quang học 5xCamera tele: 10MPCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60/240fps, 1080p@960fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "232g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Mở khoá giới hạn tiềm năng với AI - Hỗ trợ phiên dịch cuộc gọi, khoanh vùng tìm kiếm, Trợ lí Note và chình sửa anhTuyệt tác thiết kế bền bỉ và hoàn hảo - Vỏ ngoài bằng titan mới cùng màu sắc lấy cảm hứng từ chất liệu đá tự nhiênTích hợp S-Pen cực nhạy - Thoải mát viết, chạm thật chính xác trên màn hình cùng nhiều tính năng tiện íchNắm trong tay trọn bộ chi tiết chân thực nhất - Camera 200MP hỗ trợ khả năng xử lý AI cải thiện độ nét và tông màu",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 72328,
    "name": "TECNO SPARK Go 2024 4GB 64GB",
    "price": 2190000.0,
    "special_price": 1950000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP, f/1.8 + AI-CAM",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p 30fps, 720p 30fps",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 4GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "186g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng ổn định, đáp ứng tốt nhu cầu cơ bản với Unisoc T606.Camera chính 13MP chụp ảnh sắc nét, màu sắc chân thực.Pin trâu 5.000 mAh - Sử dụng cả ngày dài mà không lo hết pin.Thiết kế vuông vức sang trọng, trẻ trung, phù hợp mọi đối tượng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 69512,
    "name": "Xiaomi Redmi 13C 6GB 128GB",
    "price": 3490000.0,
    "special_price": 2990000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Chipset Helio G85 cho hiệu năng ổn định - Hoạt động mượt mà cho các tác vụ cơ bản hàng ngày.Hệ thống camera kép mạnh mẽ - Cải thiện độ chi tiết và độ sắc nét cho từng bức ảnh.Dung lượng pin khổng lồ lên đến 5000 mAh - Giúp bạn thoải mái trải nghiệm nhiều giờ sử dụng liên tục.Màn hình lớn kích thước 6.74 inch - Mang lại trải nghiệm xem ấn tượng.",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 72750,
    "name": "Samsung Galaxy S24 Plus 12GB 512GB",
    "price": 30490000.0,
    "special_price": 24490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, One UI 6.1",
    "battery": "4,900 mAh",
    "chipset": "Exynos 2400",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "3120 x 1440 pixels (Quad HD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 50 MP, f/1.8, Dual Pixel PDAF, OISCamera tele: 10 MP, f/2.4, PDAF, OIS, zoom quang học 3xCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 120˚",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60/240fps, 1080p@960fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "196g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Mở ra Kỷ nguyên Điện thoại AI Cao cấp -Hỗ trợ Phiên dịch cuộc gọi, trợ lí chỉnh ảnh, khoanh vùng để tìm kiếmChụp ảnh bất kể không gian và thời gian - Camera 50MP với với công nghệ ProVisual, chụp đêm và siêu thu phóngPin tối ưu thông minh cho cả ngày tràn đầy năng lượng - Viên pin 4900 mAh cho phép bạn xem video liên tục đến 29 giờNâng cấp màn hình trải nghiệm tuyệt đỉnh - Màn hình 6.7\" inch Dynamic AMOLED 2X cùng tần số quét 120Hz",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 90478,
    "name": "TECNO SPARK Go 1 4GB 64GB",
    "price": 2490000.0,
    "special_price": 2220000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc T615",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "1080p@30fpsTrôi nhanh thời gian (Time lapse)Video ngắnAI CAMLàm đẹp (Beautify)Chế độ chân dungChụp ARToàn cảnhBan đêm (Night Mode)",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Chipset T615 với 8 nhân mang lại hiệu suất xử lý ấn tượng, đa nhiệm mượt mà.RAM 4GB và bộ nhớ trong 64GB, đáp ứng các nhu cầu lưu trữ và xử lý linh hoạt của người dùng.Màn hình 6.67 inch với độ phân giải HD+ và tần số quét 120 Hz, mang đến trải nghiệm xem phim và chơi game tuyệt vời.Với viên pin 5,000 mAh giúp bạn thoải mái sử dụng suốt cả ngày chỉ với 1 lần nạp pin.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 86450,
    "name": "Điện thoại Nubia V60 Design 6GB 256GB",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 3090000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android T",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP AI Camera2MP FF+AI Camera",
    "camera_front": "8MP FF",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 4,
    "key_selling_points": "Tần số quét 90Hz mang đến trải nghiệm hình ảnh mượt mà và sống động, với tốc độ làm mới cao và màu sắc rực rỡ.Chip Unisoc T606mang đến hiệu năng mạnh mẽ, cho phép bạn xử lý các tác vụ hàng ngày một cách mượt mà và chơi game một cách hiệu quả.Bộ nhớ trong 256GB cung cấp đủ không gian lưu trữ cho ảnh, video, nhạc và các ứng dụng của bạn.Camera sau 50MP + 2MP cho phép bạn chụp ảnh chất lượng cao, với độ chi tiết cao và màu sắc rực rỡ.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 88446,
    "name": "Điện thoại Itel RS4 8GB 256GB NFC",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 3690000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G99 Ultimate",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, AF",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "198 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Itel RS4 với RAM 8GB và bộ nhớ trong 256GB cho phép chạy nhiều ứng dụng cùng lúc mà không bị lag giật.Màn hình lớn 6.56 inches cho phép bạn trải nghiệm hình ảnh thoải mái hơn, tần số quét 120Hz cho phép bạn cuộn trang và chơi game mượt mà hơn.Camera chính 50MP cho phép bạn chụp ảnh sắc nét và chi tiết, các tính năng chụp ảnh thông minh giúp bạn chụp ảnh đẹp hơn trong mọi điều kiện ánh sáng.Pin dung lượng lớn 5000 mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại lâu hơn, công nghệ sạc nhanh cho phép bạn sạc pin nhanh chóng hơn.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 42973,
    "name": "Samsung Galaxy S22 Ultra (12GB - 256GB) đã kích hoạt online - Chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 33990000.0,
    "special_price": 18990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3088 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "108 MP, f/1.8 góc rộng10 MP, f/4.910 MP, f/2.412 MP, f/2.2 góc siêu rộng",
    "camera_front": "40 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "228 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 18,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Vi xử lý mạnh mẽ nhất Galaxy - Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)Camera mắt thần bóng đêm Nightography - Chụp đêm cực đỉnhS Pen đầu tiên trên Galaxy S - Độ trễ thấp, dễ thao tácDung lượng pin bất chấp ngày đêm - Viên pin 5000mAh, sạc nhanh 45W",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 60880,
    "name": "Samsung Galaxy A54 8GB 256GB",
    "price": 11490000.0,
    "special_price": 7890000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1380 (5 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2, 123˚, 1.12µmCamera macro: 5MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.2, 26mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "202 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Màn hình 6.4 inch Full HD+ mang đến không gian trải nghiệm rộng rãi và sắc nétDung lượng pin 5.000 mAh cho thời lượng sử dụng lên đến cả ngày dài liên tụcĐa nhiệm mượt mà với vi xử lý Exynos 1380 kết hợp RAM 8GB và ROM 256GBBắt trọn từng khoảnh khắc với hệ thống 3 camera có độ phân giải lên đến 50 MP",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 72337,
    "name": "Điện thoại Tecno Camon 30 8GB/256GB",
    "price": 6490000.0,
    "special_price": 5290000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14 (Upside Down Cake)",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Helio G99 Ultimate(6nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2436 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera kép:50 MP, ƒ/1.9 (Góc rộng), 1/1.57\" Kích thước cảm biến, chống rung quang học (OIS) + chống rung điện tử (EIS)2 MP (Chiều sâu)Đèn flash LED kép, Dải động cao (HDR), Toàn cảnhĐộ phân giải video: 1440p @ 30 fps, 1080p @ 30/60 fps",
    "camera_front": "Camera đơn: 50 MP (Góc rộng), Tự động lấy nét (PDAF)Đèn flash LED képĐộ phân giải video: 1440p @ 30 fps, 1080p @ 30/60 fps",
    "camera_video": "1440p @ 30 fps, 1080p @ 30/60 fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Nâng tầm nhiếp ảnh chân dung với camera 50MP sắc nét, lưu giữ mọi khoảnh khắc đáng nhớ.Trải nghiệm màn hình lớn mãn nhãn 6.78 inches, hiệu năng mạnh mẽ với chip Helio G99 Ultimate(6nm).Thiết kế cổ điển cùng dung lượng pin 5000 mAh, sạc nhanh 70W giúp tăng thời lượng sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82915,
    "name": "Nokia 3210 4G",
    "price": 1590000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1450 mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "2MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm internet tốc độ cao với kết nối 4G, cho phép bạn lướt web, xem video và tải xuống nhanh chóng.Thiết kế cổ điển với bàn phím vật lý quen thuộc, mang đến cảm giác hoài niệm và dễ sử dụng.Camera VGA: Cho phép bạn chụp ảnh và quay video đơn giản.Màn hình màu 2.4 inch: Hiển thị rõ ràng, dễ đọc.Vỏ ngoài bằng polycarbonate bền bỉ, chống va đập và trầy xước.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72331,
    "name": "TECNO SPARK 20 8GB 128GB",
    "price": 3490000.0,
    "special_price": 3050000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP, f/1.6 | PDAF | 6P",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 8,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Vi xử lý MediaTek Helio G85 thoải mái trải nghiệm.Nâng tầm trải nghiệm nhiếp ảnh với cụm camera 50MP.Kích thước lên tới 6.56 inch cùng tấm nền LCD hiện đại cho chất lượng hiển thị rõ ràng, chân thực trong từng khung hình.Viên pin 5000 mAh, cung cấp trải nghiệm sử dụng suốt ngày dài.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73016,
    "name": "realme C67 (8GB 128GB)",
    "price": 5290000.0,
    "special_price": 4290000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 685 8 nhân",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera AI: 108MP, f/1.82MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.05",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fpsHD 720p@120/30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Tích hợp mở khóa vân tay cạnh viền, giúp người dùng trải nghiệm sự thuận tiện và an toàn.Màn hình Full HD+ - Mang đến một trải nghiệm xem ảnh và video với chi tiết tuyệt vời.Tần số quét 90 Hz mang lại trải nghiệm mượt mà, hạn chế hiện tượng giật lag.Trang bị pin 5000mAh đi cùng sạc nhanh 33 W giúp bạn thoải mái sử dụng điện thoại suốt ngày dài.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27473,
    "name": "iPhone 12 Pro Max 256GB I Chính hãng VN/A",
    "price": 31990000.0,
    "special_price": 27590000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 14.1 hoặc cao hơn (Tùy vào phiên bản phát hành)",
    "battery": "Li-Ion, sạc nhanh 18W, sạc không dây 15W, USB Power Delivery 2.0",
    "chipset": "Apple A14 Bionic (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1284 x 2778 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "12 MP, f/1.6, 26mm (wide), 1.4µm, dual pixel PDAF, OIS12 MP, f/2.0, 52mm (telephoto), 1/3.4\", 1.0µm, PDAF, OIS, 2x optical zoom12 MP, f/2.4, 120˚, 13mm (ultrawide), 1/3.6\"TOF 3D LiDAR scanner (depth)",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2, 23mm (wide), 1/3.6\"SL 3D, (depth/biometrics sensor)",
    "camera_video": "Trước: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EISSau: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, HDR, Dolby Vision HDR (up to 60fps), stereo sound rec.",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "228",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 7,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Mạnh mẽ, siêu nhanh với chip A14, RAM 6GB, mạng 5G tốc độ caoRực rỡ, sắc nét, độ sáng cao - Màn hình OLED cao cấp, Super Retina XDR hỗ trợ HDR10, Dolby VisionChụp ảnh siêu đỉnh - Night Mode , thuật toán Deep Fusion, Smart HDR 3, camera LiDarBền bỉ vượt trội - Kháng nước, kháng bụi IP68, mặt lưng Ceramic Shield",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 75815,
    "name": "Infinix Hot 40i 4GB 128GB",
    "price": 2390000.0,
    "special_price": 2190000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606 (12 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.6 + AI CAM, f/2.0",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 17,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Chipset Unisoc T606 - Hiệu suất xử lý ấn tượng, đa nhiệm mượt mà với thông số bộ nhớ ổn định.RAM 4GB và bộ nhớ trong 128GB, đáp ứng các nhu cầu lưu trữ và xử lý linh hoạt của người dùng.Quay chụp ổn định với hệ thống cam độ phân giải cao với camera chính 50MP và camera AI.Với viên pin 5,000 mAh - Thoải mái sử dụng suốt cả ngày chỉ với 1 lần nạp pin.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 83041,
    "name": "Điện thoại Sony Xperia 1VI 12GB 256GB",
    "price": 32990000.0,
    "special_price": 30490000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3 Mobile Platform",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "16mm: 12 MP 1/2.5\" Exmor RS cho cảm biến di động F2.224mm: 52 MP (Toàn cảnh) / 48 MP (Effective) 1/1.35\" Exmor T cho cảm biến di động F1.985 - 170mm: 12 MP 1/3.5\" Exmor RS cho cảm biến di động F2.3 (85 mm) - F3.5 (170 mm)",
    "camera_front": "24mm: 12MP 1/2.9\" Exmor RS cho cảm biến di động F2.0",
    "camera_video": "4K HDR 120fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình OLED, kích thước màn hình 6.5 inches cho trải nghiệm xem phim và chơi game đắm chìm hơn.Bộ xử lý Snapdragon 8 Gen 3 Mobile Platform cho hiệu năng mạnh mẽ, xử lý mượt mà mọi tác vụ, kể cả những game nặng nhất.Pin dung lượng lớn 5000mAh cho thời gian sử dụng lâu dài, đáp ứng nhu cầu sử dụng cả ngày dài của bạn.Chịu nước IPX5/X8, chống bụi IP6X cho bạn yên tâm sử dụng trong mọi điều kiện thời tiết.",
    "promotion_information": "PMH1,100,000 ₫Tặng Sạc dự phòng Baseus 10.000mAh và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 84107,
    "name": "Samsung Galaxy S23 FE 8GB 256GB",
    "price": 16890000.0,
    "special_price": 14890000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Exynos 2200 8 nhân",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "50 MP & Phụ 12 MP, 8 MP",
    "camera_front": "10 MP",
    "camera_video": "8K 4320p@24fps4K 2160p@60/30fps,br>FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@960/30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "209 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 4.6,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, chat thông minh, phiên dịch trực tiếpGiải trí với khung hình và âm thanh sống động - Màn hình Dynamic AMOLED 2X, 120Hz cùng công nghệ âm thanh nổiChụp ảnh chuyên nghiệp trong bất kì hoàn cảnh nào - Camera 50MP chụp đêm sống động và ổn địnhHiệu suất cải tiến vượt bậc - Vi xử lý Exynos 2200 tiến trình 4nm mạnh mẽNăng lượng cho cả ngày - Viên pin 4500mAh cùng sạc nhanh đến 25W thần tốc",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 68864,
    "name": "iPhone 15 Pro Max 1TB | Chính hãng VN/A",
    "price": 46990000.0,
    "special_price": 42690000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "4422 mAh",
    "chipset": "Apple A17 Pro 6 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, 24 mm, ƒ/1.78,Camera góc siêu rộng: 12 MP, 13 mm, ƒ/2.2Camera Tele 5x: 12 MP, 120 mm, ƒ/2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "221 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế khung viền từ titan chuẩn hàng không vũ trụ - Cực nhẹ, bền cùng viền cạnh mỏng cầm nắm thoải máiHiệu năng Pro chiến game thả ga - Chip A17 Pro mang lại hiệu năng đồ họa vô cùng sống động và chân thựcThoả sức sáng tạo và quay phim chuyên nghiệp - Cụm 3 camera sau đến 48MP và nhiều chế độ tiên tiếnNút tác vụ mới giúp nhanh chóng kích hoạt tính năng yêu thích của bạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44936,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12 4GB 128GB",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 685",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera góc rộng: 8MP, f/2.2Camera Macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "13MP, f/2.45",
    "camera_video": "1080p@30fps, 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "183.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 20,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm thị giác siêu đã với màn hình 6.67 inch cùng tấm nền AMOLED thời thượngChiến game cực mượt với chip Snapdragon mạnh mẽ cùng màn hình tần số quét 120HzNăng lượng cho cả ngày dài nhờ vào viên pin lên đến 5000mAh đi kèm sạc nhanh 33WLưu giữ mọi khoảnh khắc với 3 camera sau 50 MP và tính năng làm đẹp AI thông minh",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 65136,
    "name": "Nokia 105 4G Pro",
    "price": 680000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1450mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "93g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Màn hình IPS, kích thước chữ lớn cho hiển thị tốt hơnThiết kế nhỏ gọn cùng bàn phím lớn, phím nổi với độ đàn hồi caoÂm lượng loa lớn hơn, thưởng thức đài FM không cần cắm tai ngheMặt lưng vân nhám giúp cầm nắm dễ dàng, màu sắc trẻ trung hiện đạiLưu trữ danh bạ không giới hạn với khe cắm thẻ MicroSD lên đến 32GB",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72211,
    "name": "OPPO A79 5G (8GB 256GB)",
    "price": 7490000.0,
    "special_price": 7190000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6020 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP; f/1.8; FOV 77°; ống kính 5P2MP, f/2.4; FOV 89°; ống kính 3P; hỗ trợ FF",
    "camera_front": "8MP; f/2.0; FOV 80°; ống kính 4P",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "193g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh mượt mà và sống động với màn hình 90Hz, cho bạn những thao tác vuốt chạm và chơi game mượt mà hơn.Tận hưởng tốc độ internet siêu nhanh và ổn định với kết nối 5G, cho bạn tải xuống, xem video và chơi game online mượt mà hơn.Lưu trữ thoải mái với bộ nhớ lớn 8GB RAM + 128GB ROM, cho bạn đa nhiệm mượt mà và lưu trữ nhiều ứng dụng, hình ảnh và video.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin 5000mAh và sạc nhanh 33W, cho bạn sạc đầy pin nhanh chóng để tiếp tục sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73942,
    "name": "OPPO Reno11 F 5G (8GB 256GB)",
    "price": 8990000.0,
    "special_price": 8490000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "ColorOS 14 Android 14 - Thuật toán tối ưu hiệu năng",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 7050 (6 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.7Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4, 22mm, 1/2.74\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps1080@30/60/480 fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "178g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thoải mái sáng tạo nhiếp ảnh - Với cụm 3 camera lên đến 64MP đi kèm nhiều tính năng chỉnh sửa thú vịRực rỡ mọi góc nhìn - Màn hình AMOLED 120Hz, cùng khả năng hiển thị trên 1 tỉ màuGiải trí mượt mà, đa dạng tác vụ - Chip xử lí mạnh mẽ Dimensity 7050 5G cùng RAM 8GBNăng lượng bền bỉ cả ngày dài - Pin lớn 5.000mAh cùng chế độ sạc nhanh 67W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42337,
    "name": "OPPO Find X5 Pro 12GB 256GB - Giá mới chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 19990000.0,
    "special_price": 15990000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "ColorOS 12.1 dựa trên Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 1",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3216 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.7Camera góc rộng: 50MP, f/2.2; FOV 112°Camera tele: 13MP,  f/2.4",
    "camera_front": "Camera chính 32MP: f/2.4; FOV 90°, ống kính: 5P, lấy nét cố định",
    "camera_video": "HD 720p@60fpsHD 720p@30fpsFullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@60fps4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "218 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Chip Snapdragon 8 Gen 1 cho hiệu suất mạnh mẽ, cân mọi tác vụ từ giải trí đến làm việcMàn hình AMOLED 120 Hz mang đến cho bạn trải nghiệm mượt mà, màu sắc sống độngDùng thoải mái cả ngày với dung lượng pin 5.000 mAh, tích hợp sạc nhanh 80W hiện đạiRAM 12GB đảm bảo khả năng xử lý đa nhiệm không giật lag, ROM 256GB giúp lưu trữ tốt",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 75812,
    "name": "Infinix Hot 40 Pro Free Fire 8GB 256GB",
    "price": 4290000.0,
    "special_price": 3890000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.8, 0.64µm, AFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera phụ: 0.08 MP",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1440p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "199g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 17,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Chipset MediaTek Helio G99 mạnh mẽ mang lại hiệu suất ổn định và linh hoạt.Camera chính 108 MP và camera trước 32MP - Tạo nên khả năng chụp ảnh sắc nét và chi tiết.Dung lượng pin 5.000 mAh cùng sạc nhanh 33W - Mang đến trải nghiệm sử dụng lâu dài cho người dùng.Màn hình 6.78 inch - tần số quét 120Hz mang lại trải nghiệm mượt mà và mật độ điểm ảnh 396 ppi giúp hình ảnh rõ nét.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64877,
    "name": "Itel S23 8GB 128GB",
    "price": 3490000.0,
    "special_price": 2390000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Tốc độ làm mới màn hình 90Hz cho phép bạn trải nghiệm hình ảnh sắc nét, chân thậtCamera 50MP giúp bạn có được những bức ảnh chi tiết, đầy màu sắcRAM 8GB cùng ổ cứng 128GB cho phép bạn thoải mái lưu trữ dữ liệu, hình ảnhDung lượng pin trâu 5000 mAh cho phép bạn thoải mái chơi game, xem phim",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 33487,
    "name": "iPhone 13 Pro 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 23990000.0,
    "special_price": 21990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS15",
    "battery": "3,095mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1170 x 2532 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/1.8Camera tele : 12MP, /2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/2.2",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps1080p HD @25/30/60fps720p HD@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "204g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 11,
    "average_rating": 4.6,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 6.1\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Cụm 3 camera 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60401,
    "name": "realme C53 (8GB 256GB)",
    "price": 4790000.0,
    "special_price": 3790000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc Tiger T612",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "182g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình IPS LCD giúp chất lượng hiển thị tốt hơn và có khả năng tái tạo 16.7 triệu màu.Hệ thống chụp hình được tối ưu sâu với camera AI 50MP với nhiều chế độ chụp hình phong phú.Chip Tiger T612 với 2 lõi Cortex-A75 1,8GHz và 6 lõi Cortex A55 1.8GHz đảm bảo một hiệu năng ổn định và mang tới trải nghiệm giải trí trọn vẹn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 71982,
    "name": "ZTE Blade V50 Design 8GB 256GB",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 3090000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606（UMS9230）",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP, ƒ/1.8, AF2M, ƒ/2.4, FF2Mp, ƒ/2.4",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 10GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "207g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 17,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội với chip Unisoc T606 - Giúp bạn xử lý các tác vụ mượt mà không cần phải lo lắng có bị giật, lag.Cụm camera được cải tiến giúp quay video và chụp ra những bức ảnh hài hòa, sống động hơn.Dung lượng ấn tượng lên đến 5000 mAh cùng sạc nhanh 22.5W - Thoải mái sử dụng trong nhiều giờ đồng hồ.Hỗ trợ cổng sạc Type C giúp sạc đầy thiết bị một cách nhanh chóng, tiết kiệm thời gian, truyền tải dữ liệu đón đầu xu hướng tương lai.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 59595,
    "name": "Samsung Galaxy M14 5G 4GB 128GB",
    "price": 5290000.0,
    "special_price": 4690000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1330 (5nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "PLS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera đo độ sâu: 2 MP,  f/2.4",
    "camera_front": "13 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "206 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Kiểu dáng hiện đại cùng nhiều lựa chọn về màu sắc giúp phù hợp với nhiều ngườiKhông gian hiển thị rộng lớn với màn hình 6.6 inch cùng tấm nền LCD thế hệ mớiChip Exynos 1330 độc quyền cùng RAM 4 GB và kết nối 5G giúp xử lý nhanh và ổn định các tác vụ thông dụngVô tư trải nghiệm cả ngày dài với viên pin dung lượng siêu khủng đến 6000 mAh",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 64927,
    "name": "TECNO POVA 5 8GB 128GB",
    "price": 4490000.0,
    "special_price": 3790000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "6000mAh",
    "chipset": "Mediatek MT8781 Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.66, PDAFCamera chiều sâu: f/2.0",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1440p@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 15,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Thiết kế mạnh mẽ, lạ mắt với mặt lưng phẳng đi kèm các họa tiết độc đáo.Dung lượng pin cao 6000mAh - Sẵn sàng cho bạn chiến các tựa game mà không bị gián đoạn.Màn hình 6.78 inches, hỗ trợ độ phân giải 1080 x 2460 pixel - Chất lượng hình ảnh mượt mà, sắc nét.Chip xử lý Helio G99 (6nm) - Cung cấp sức mạnh giúp bạn đáp ứng tốt mọi tác vụ.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84613,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold6 12GB 1TB",
    "price": 54990000.0,
    "special_price": 49890000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3 for Galaxy Tăng lên 42% AI",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "2160 x 1856 (QXGA+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50.0 MP, f/1.8, Thu phóng quang học 2xCamera chụp góc siêu rộng: 12.0 MP, f/2.2Camera ống kính tele: 10.0 MP, f/2.4, Thu phóng Quang học 3x",
    "camera_front": "Camera bên ngoài:10 MP, f/2.2Camera bên trong: 4 MP, F1.8",
    "camera_video": "UHD 8K (7680 x 4320)@30fps240fps @FHD, 120fps @FHD, 120fps @UHD",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "239 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình chính Dynamic AMOLED 2X 7.6 inch cho trải nghiệm giải trí, làm việc đỉnh cao.Chip Snapdragon 8 Gen 3 cho tốc độ xử lý siêu nhanh, đáp ứng tốt mọi nhu cầu sử dụng.Camera chính 50.0 MP ghi lại những khoảnh khắc đẹp với độ chi tiết, màu sắc ấn tượng.Pin 4400mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.",
    "promotion_information": "Trợ giá tối đa đến 2.000.000đ khi thu cũ đổi mới và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 51999,
    "name": "iPhone 14 Pro Max 1TB | Chính hãng VN/A",
    "price": 45990000.0,
    "special_price": 41790000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "4323 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.8, 24mm, OISCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚Camera tele: 12 MP, f/2.8, 77mm, OIS, 3x optical zoom",
    "camera_front": "Camera selfie: 12 MP, f/1.9, 23mm, PDAF",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120/240fps, 10-bit HDR, Dolby Vision HDR (60fps), Chế độ ProRes, Chế độ Cinematic (4K@30fps)",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "240 gr",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình Dynamic Island - Sự biến mất của màn hình tai thỏ thay thế bằng thiết kế viên thuốc, OLED 6,7 inch, hỗ trợ always-on displayCấu hình iPhone 14 Pro Max mạnh mẽ, hiệu năng cực khủng từ chipset A16 BionicLàm chủ công nghệ nhiếp ảnh - Camera sau 48MP, cảm biến TOF sống độngPin liền lithium-ion kết hợp cùng công nghệ sạc nhanh cải tiến",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 74864,
    "name": "realme C60 4GB 64GB",
    "price": 2790000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13, realme UI",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T612",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 13.0 MP & Phụ 0.08 MP",
    "camera_front": "5.0 MP",
    "camera_video": "1080p @ 30fps, 720p @ 30fps, 480p @ 30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Camera siêu sắc nét với độ phân giải đỉnh cao - mang lại những bức ảnh chụp chuyên nghiệp, rõ nét và chi tiết nhất trên từng chủ thể hiển thị.Màn hình LCD cho khả năng hiển thị hình ảnh hoàn hảo.Dung lượng pin 5000 mAh - Thoải mái sử dụng suốt ngày dài mà không lo hết pin.Cấu hình ổn định và khả năng xử lý tốc độ với chip Unisoc T612.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 65137,
    "name": "Nokia 110 4G Pro",
    "price": 750000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "S30+",
    "battery": "1450mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "QVGA",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "94.5g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Luôn yên tâm với độ bền đặc trưng chuẩn Châu Âu và pin dài ngàyMàn hình IPS, kích thước chữ lớn cho hiển thị tốt hơn, thiết kế nhỏ gọn cùng bàn phím lớn, phím nổi với độ đàn hồi caoCamera tích hợp tiện dụng, âm lượng loa lớn hơn, thưởng thức đài FM không cần cắm tai ngheKết nối Bluetooth 5.0 kết nối tai nghe và loa không dây, mang trải nghiệm nghe nhạc, đàm thoại liền mạch",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72330,
    "name": "TECNO SPARK 20C 4GB 128GB",
    "price": 2690000.0,
    "special_price": 2590000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android T",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MTK G36",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP, f/1.8",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 4GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu suất ổn định cho lại khả năng xử lý tốt trong tầm giá với chip Octa-Core.Pin trâu 5000 mAh cùng sạc công suất 18W thoải mái sử dụng suốt ngày dài.Màn hình LCD 6.6 inch cùng tấm nền LCD, tần số quét 90Hz đem lại những thước phim mượt mà.Thiết kế sang trọng cùng góc cạnh bo cong hỗ trợ mang lại trải nghiệm cầm nắm thoải mái.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 91445,
    "name": "Viettel T2 4G",
    "price": 550000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Mocor(RTOS)",
    "battery": "1400 mAh",
    "chipset": "T107",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "0.08MP",
    "camera_front": "5 MPKhẩu độ f/2.2",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "48MB",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thân máy mỏng giúp người dùng dễ dàng cầm nắm khi sử dụng, kích thước màn hình 2.4 inches hiển thị rõ ràng.Pin dung lượng lớn 1400 mAh giúp người dùng sử dụng nghe gọi, nhắn tin trong thời gian dài mà không lo hết pin.Thiết kế vuông góc, bàn phím vật lý quen thuộc dễ dàng sử dụng và thao tác mượt mà.",
    "promotion_information": "PMH70,000 ₫"
},
{
    "product_id": 89225,
    "name": "Điện thoại Itel P55 8GB 128GB NFC",
    "price": 2990000.0,
    "special_price": 2690000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606 (12 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MPỐng kính phụ: 0,08 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Sở hữu màn hình IPS LCD 6.8 inch, độ phân giải HD+, cho trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, màu sắc rực rỡ và chi tiết rõ ràng.Hệ thống camera sau 8MP, cho khả năng chụp ảnh rõ nét, chi tiết và bắt trọn những khoảnh khắc đẹp.Trang bị viên pin dung lượng 5000mAh, cho thời gian sử dụng lâu dài, đáp ứng nhu cầu sử dụng cả ngày của bạn.Trang bị vi xử lý Unisoc T606 (12 nm), RAM 8GB và bộ nhớ trong 128GB, cho hiệu năng mạnh mẽ, đáp ứng tốt các tác vụ hằng ngày.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 73650,
    "name": "Xiaomi Redmi A3 (4GB 128GB)",
    "price": 2990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G36",
    "display_size": "6.71 inches",
    "display_resolution": "1650x720 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera kép AI 8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "1080P 1920x1080 30fps720P 1280x720 30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Đắm chìm cùng Redmi A3 với những thước phim mượt mà với màn ảnh rộng 6.71 inch cùng tốc độ làm mới 90Hz.Dung lượng pin 5000 mAh - Thoải mái sử dụng suốt ngày dài mà không lo hết pin.Hiệu năng Xiaomi Redmi A3 mượt mà và hiệu quả với chip MediaTek Helio G36.Hạn chế hao mòn với tính năng mở khóa an toàn bằng vân tay và khuôn mặt.",
    "promotion_information": "PMH200,000 ₫Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 83040,
    "name": "Điện thoại Sony Xperia 10VI 8GB 128GB",
    "price": 11990000.0,
    "special_price": 10990000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 6 Gen 1 Mobile Platform",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "16mm: 8MP 1/4“ F2.226mm: 48 MP (Hiệu quả) / 12 MP (Ghi)1/2.0\" Exmor RS cho cảm biến di động F1.8",
    "camera_front": "26mm 8MP 1/4\" F2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS, OIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "164 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình OLED 6.1 inch với độ phân giải Full HD cho hình ảnh rực rỡ, màu sắc chính xác và độ tương phản cao.Điện thoại Sony Xperia 10VI có bộ xử lý Snapdragon 6 Gen 1 Mobile Platform cho hiệu năng mạnh mẽ, xử lý mượt mà các tác vụ hàng ngày và chơi game.Pin dung lượng lớn 5000mAh cho thời gian sử dụng lâu dài, đáp ứng nhu cầu sử dụng cả ngày dài của bạn.Chống nước IPX5/IPX8, Chống bụi IP6X cho bạn yên tâm sử dụng trong mọi điều kiện thời tiết.",
    "promotion_information": "PMH500,000 ₫Tặng tai nghe Sony WH-CH720N trị giá 2.990.000đ"
},
{
    "product_id": 74179,
    "name": "realme C51 6GB 256GB",
    "price": 4490000.0,
    "special_price": 3550000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "realme UI T Edition - Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc UNISOC T612",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 0.3 MP",
    "camera_front": "5M, f/2.22",
    "camera_video": "1080P/30fps720P/30fps480P/30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "186g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng mạnh mẽ, khả năng xử lý nhanh chóng nhờ vi xử lý Tiger Unisoc T612.Thiết kế năng động, cá tính không kém phần thời thượngMàn hình FullHD với kích thước 6.74 inch - Cho trải nghiệm hình ảnh sắc nét và chi tiết.Năng lượng bất chấp ngày dài - Pin 5000mAh cùng sạc nhanh SUPERVOOC 33W.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39411,
    "name": "Xiaomi 12T 8GB 128GB",
    "price": 8990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8100 Ultra 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "108MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "20MP",
    "camera_video": "4K 3840x2160 ở tốc độ 30fps1080p 1920x1080 ở tốc độ 60fps1080p 1920x1080 ở tốc độ 30fps720p 1280x720 ở tốc độ 30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "202 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 154,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Kiến tạo khoảnh khắc hoàn hảo - Camera chuyên nghiệp 108MP + 8MP + 2MP, chống rung quang học OISLàm chủ tốc độ, bứt phá hiệu năng - MediaTek Dimensity 8100-Ultra, RAM 8GBNăng lượng bất tận, khám phá cả ngày - Dung lượng pin 5000mAh, sạc siêu nhanh HyperCharge 120WTrải nghiệm siêu chân thực - Màn hình lớn CrystalRes AMOLED cùng hệ thống âm thanh SOUND BY Harman Kardon",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 62717,
    "name": "OPPO A18 4GB 128GB",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 3690000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 8 MP,  f/2.0Camera xóa phông: 2 MP,  f/2.4",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "HD 720p@30fps, FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội với chip Helio G85 - Giúp bạn xử lý các tác vụ mượt mà không cần phải lo lắng có bị giật, lag.Độ phân giải HD+ sặc nét cùng tần số quét 90Hz, mang lại những hình ảnh sống động và mượt mà nhất.Dung lượng pin 5000 mAh mạnh mẽ - Đảm bảo bạn sẽ luôn kết nối và sử dụng trong nhiều giờ liền.Thiết kế thời trang và hiện đại với các cạnh viền được vát phẳng và bo tròn ở các góc.",
    "promotion_information": "PMH100,000 ₫Thu cũ điện thoại 2G giảm thêm 150K"
},
{
    "product_id": 86449,
    "name": "Điện thoại ZTE Blade A55 4GB 128GB",
    "price": 2290000.0,
    "special_price": 2190000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android U",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc SC9863A1",
    "display_size": "6.75 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13MP AI Dual Camera",
    "camera_front": "8M FF",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình lớn 6.75 inch HD+ mang đến trải nghiệm hình ảnh sống động và sắc nét,Chip Unisoc SC9863A1 mang đến hiệu năng mạnh mẽ, cho phép bạn xử lý các tác vụ hàng ngày một cách mượt mà.Bộ nhớ RAM 4GB đảm bảo khả năng đa nhiệm mượt mà, cho phép bạn chạy nhiều ứng dụng cùng lúc mà không bị lag.Pin dung lượng lớn 5000mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 58610,
    "name": "OPPO Reno10 5G 8GB 256GB",
    "price": 10990000.0,
    "special_price": 9290000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7050 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64MP; f/1.7, PDAFChụp Telephoto chân dung: 32 MP, f/2.0Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, Zoom quang lai 2X× và Xoom kỹ thuật số 20X",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K 2160p@30fpsFull HD 1080P@60fps/30fps/120fps/480fpsHD 720P@60fps/30fps/240fps/960fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Chuyên gia chân dung thế hệ thứ 10 - Camera chân dung 32MP siêu nét, chụp xa từ 2X-5X không lo biến dạng khung hìnhThiết kế nổi bật, dẫn đầu xu hướng - Cạnh viền cong 3D, các phiên bản màu sắc phù hợp đa cá tính, thu hút mọi ánh nhìnĐa nhiệm mạnh mẽ hơn ai hết - RAM mở rộng 8GB, ROM 256GB mang đến trải nghiệm đa tác vụ thoải máiPin bất tận, sạc siêu tốc - pin 5000mAh và sạc nhanh 67W cùng chế độ tiết kiệm pin siêu tiện ích",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35033,
    "name": "Xiaomi 11T",
    "price": 10990000.0,
    "special_price": 10990000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1200-Ultra",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108MP, f/1.75Camera góc siêu rộng: 8MP ultra-wide, 120° FOV f/2.2Camera cận cảnh: 5 MP, f/2.4 AF (3cm-7cm)",
    "camera_front": "16MP, f/2.45",
    "camera_video": "4K 3840x2160 ở tốc độ 30fps1080p 1920x1080 ở tốc độ 60fps1080p 1920x1080 ở tốc độ 30fps720p 1280x720 ở tốc độ 30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "203 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 37,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Màn hình giải trí cực đỉnh - Màn hình AMOLED 6.67 inch Full HD+, 120HzCấu hình vượt trội, chuyện động mượt mà - Chip MediaTek Dimensity 1200-Ultra cùng RAM 8GBĐẳng cấp camera chuyện nghiệp - Cụm camera sau 108 MP, hỗ trợ lấy nét, chống rungPin cực lớn, sạc cực nhanh - Viên pin lớn 5000 mAh, sạc nhanh 67W",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 67726,
    "name": "vivo V29E 8GB 256GB",
    "price": 8990000.0,
    "special_price": 7990000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4800 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 695",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64MP,  f/1.79, OISCamera góc siêu rộng: 8MP,  f/2.2",
    "camera_front": "50 MP, f/2.0, AF",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "190g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội với chip Snapdragon 695 - Giúp bạn xử lý các tác vụ mượt mà không cần phải lo lắng có bị giật, lag.Màn hình Sunlight AMOLED 120Hz - Cho hình ảnh sắc nét, màu sắc tươi sáng, trung thực.Pin khủng kèm sạc siêu siêu tốc 44W - Giúp bạn sử dụng thoải mái trong vòng hai ngày.Cụm camera được cải tiến giúp quay video và chụp ra bức ảnh rất tốt, hài hòa, sống động hơn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61508,
    "name": "OnePlus Nord CE 3 Lite - Chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 6190000.0,
    "special_price": 5690000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng:108 MP, f/1.7, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng:16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps, 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế thời thượng với bảng màu siêu cuốn hút, các cạnh viền được bo cong tinh tếMàn hình kích thước 6.72 inches kết hợp tần số quét 120 Hz cho trải nghiệm cực đỉnhThoả sức sáng tạo trong nhiều khung ảnh với hệ thống camera có độ phân giải 108 MPViên pin 5.000 mAh, tích hợp sạc nhanh 67 W giúp cung cấp năng lượng cả ngày dài",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79120,
    "name": "realme C61 (4GB 128GB)",
    "price": 3590000.0,
    "special_price": 3250000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc Tiger T612",
    "display_size": "6.745 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, ƒ/1.8, 1/2.5\" Kích thước cảm biếnỐng kính phụ trợ: 0.08 MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "1080p @ 30fps720p @ 30fps480p @ 30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "88g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình IPS LCD 6.745 inch với độ làm tươi 90 Hz cho hình ảnh sắc nét, màu sắc rực rỡ và góc nhìn rộng.Bộ xử lý Unisoc Tiger T612 cho hiệu năng ổn định, xử lý mượt mà các tác vụ hàng ngày và chơi game nhẹ nhàng.Cài đặt sẵn hệ điều hành Android 14 mới nhất với giao diện hiện đại, nhiều tính năng hữu ích.Kháng nước nhẹ IP54 cho bạn yên tâm sử dụng trong điều kiện thời tiết ẩm ướt.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành rơi vỡ rơi nước 12 tháng tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 78051,
    "name": "Masstel izi T2 4G",
    "price": 500000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1800 mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "48MB",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "114.3 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 4,
    "key_selling_points": "Thiết kế nhỏ nhắn, thoải mái sử dụng bằng một tay.Công nghệ 4G chất lượng cao, mang lại giải pháp liên lạc rõ ràng và bền bỉ.Màn hình QVGA có khả năng tái hiện tới 16.7 triệu màu, giúp cho trải nghiệm hình ảnh trở nên sắc sảo, rõ ràng.Trang bị công nghệ HD Call giúp tối ưu chất lượng đàm thoại và quá trình liên lạc mọi lúc mọi nơi.",
    "promotion_information": "PMH70,000 ₫"
},
{
    "product_id": 87123,
    "name": "OPPO A3 (8GB - 256GB)",
    "price": 6490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "ColorOS 14, nền tảng Android 14",
    "battery": "5100mAh",
    "chipset": "Snapdragon 6s 4G Gen1, tối đa 2.1GHz",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "720 x 1604 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "50MP, Khẩu độ F/1.8",
    "camera_front": "5 MP, Khẩu độ F/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình LCD, 6.67 inch cho phép bạn xem nội dung với độ chi tiết cao và màu sắc rực rỡ.Chip Snapdragon 6s 4G Gen1 mang đến hiệu năng mượt mà, xử lý các tác vụ hàng ngày một cách nhanh chóng.Camera sau 50MP cho phép bạn chụp ảnh chất lượng cao, với độ chi tiết cao và màu sắc rực rỡ.Pin dung lượng lớn 5100mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.",
    "promotion_information": "PMH100,000 ₫"
},
{
    "product_id": 90117,
    "name": "iPhone 16 Pro Max 1TB | Chính hãng VN/A",
    "price": 46990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18 Pro",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "2868 x 1320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.78, 24mm, 2µm, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%Telephoto 2x 12MP: 52 mm, ƒ/1.6Camera góc siêu rộng: 48MP, 13 mm,ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "4K@24 fps, 4K@25 fps, 4K@30 fps, 4K@60 fps, 4K@100 fps, 4K@120 fps1080p@25fps, 1080p@30 fps, 1080p@60 fps hoặc 1080p@120 fps720p@30 fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "227 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình Super Retina XDR 6,9 inch lớn hơn có viền mỏng hơn, đem đến cảm giác tuyệt vời khi cầm trên tay.Điều khiển Camera - Chỉ cần trượt ngón tay để điều chỉnh camera giúp chụp ảnh hoặc quay video đẹp hoàn hảo và siêu nhanh.iPhone 16 Pro Max có thiết kế titan cấp 5 với lớp hoàn thiện mới, tinh tế được xử lý bề mặt vi điểm.iPhone 16 Pro Max được cài đặt sẵn hệ điều hành iOS 18, cho giao diện trực quan, dễ sử dụng và nhiều tính năng hữu ích.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 82889,
    "name": "Điện thoại Tecno Camon 30 12GB/256GB",
    "price": 6990000.0,
    "special_price": 5690000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14 (Upside Down Cake)",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Helio G99 Ultimate(6nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2436 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera kép:50 MP, ƒ/1.9 (Góc rộng), 1/1.57\" Kích thước cảm biến, chống rung quang học (OIS) + chống rung điện tử (EIS)2 MP (Chiều sâu)Đèn flash LED kép, Dải động cao (HDR), Toàn cảnhĐộ phân giải video: 1440p @ 30 fps, 1080p @ 30/60 fps",
    "camera_front": "Camera đơn: 50 MP (Góc rộng), Tự động lấy nét (PDAF)Đèn flash LED képĐộ phân giải video: 1440p @ 30 fps, 1080p @ 30/60 fps",
    "camera_video": "1440p @ 30 fps, 1080p @ 30/60 fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Nâng tầm nhiếp ảnh chân dung với camera 50MP sắc nét, lưu giữ mọi khoảnh khắc đáng nhớ.Trải nghiệm màn hình lớn mãn nhãn 6.78 inches, hiệu năng mạnh mẽ với chip Helio G99 Ultimate(6nm).Thiết kế cổ điển cùng dung lượng pin 5000 mAh, sạc nhanh 70W giúp tăng thời lượng sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77301,
    "name": "Infinix Hot 40i 8GB 256GB",
    "price": 3190000.0,
    "special_price": 2890000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606 (12 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.6 + AI CAM, f/2.0",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "190g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Chip xử lý game mạnh mẽ Unisoc T606 - Đem lại trải nghiệm mọi ứng dụng một cách mượt mà và không bị gián đoạn.Màn rộng 6,56 inch cùng tần số quét 90Hz cho phép hiển thị hình ảnh sắc nét đến từng chi tiết nhỏ trên màn hình.Tạm biệt nỗi lo pin yếu với dung lượng pin lên đến 5000mAh cùng công nghệ sạc nhanh 18W.Thiết kế nhẹ với mặt lưng tựa kính thời thượng và hiện đại, với kích thước lý tưởng để dễ dàng mang theo bên mình.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73771,
    "name": "Itel S23 8GB 256GB",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 2490000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Tốc độ làm mới màn hình 90Hz cho phép bạn trải nghiệm hình ảnh sắc nét, chân thậtCamera 50MP giúp bạn có được những bức ảnh chi tiết, đầy màu sắcRAM 8GB cùng ổ cứng 256GB cho phép bạn thoải mái lưu trữ dữ liệu, hình ảnhDung lượng pin trâu 5000 mAh cho phép bạn thoải mái chơi game, xem phim",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 90115,
    "name": "iPhone 16 Plus 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 34990000.0,
    "special_price": 33990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.6, 26mm, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoCamera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.2, 13 mm, Focus Pixels 100%, Độ phóng đại quang học 2x, độ thu nhỏ quang học 2x; phạm vi thu phóng quang học 4x Độ thu phóng kỹ thu",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "4K@24 fps4K@25 fps4K@30 fps4K@60 fps1080p@25fps, 1080p@30 fps, hoặc 1080p@60 fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "199 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "iPhone 16 Plus được trang bị vi xử lý Apple A18, cho hiệu năng mạnh mẽ, đáp ứng tốt các tác vụ nặng.Sở hữu hệ thống camera sau 48MP, cho khả năng chụp ảnh rõ nét, chi tiết và bắt trọn những khoảnh khắc đẹp.Màn hình Super Retina XDR 6.7 inch, cho trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, màu sắc rực rỡ, độ tương phản cao và chi tiết rõ ràng.Vỏ máy iPhone 16 Plus được làm từ nhôm chuẩn hàng không vũ trụ cứng cáp và kính pha màu ở mặt sau vừa đẹp vừa bền bỉ.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 59734,
    "name": "OPPO Find N3 16GB 512GB",
    "price": 44990000.0,
    "special_price": 41990000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4805 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 8 nhân",
    "display_size": "7.82 inches",
    "display_resolution": "2268 x 2440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.7, OISCamera góc rộng: 48MP, f/2.2Camera Tele: 64MP, f/2.6",
    "camera_front": "Màn hình chính: 20MP, f/2.2Màn hình ngoài: 32MP, f/2.4",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@30fps4K 2160p@60fpsHD 720p@240fpsFullHD 1080p@240fpsHD 720p@60fpsHD 720p@480fps",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "245 g (kính) | 239 g (da)",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Bậc thầy thiết kế, siêu mỏng nhe - Mỏng chỉ 239g, nhẹ chỉ 5.8mm với nếp gấp tàng hìnhRực rõ mọi màn hình hiển thị - Kích thước lên đến 7.8mm, độ phân giải 2K+ cùng tần số quét 120Hz mượt màBậc thầy nhiếp ảnh - 3 camera hàng đầu đến 64MP kết hợp cùng đa dạng chế độ chụp hoàn hảoNâng cao hiệu suất sử dụng - Chip MediaTek Dimensity 9200 5G mạnh mẽ cùng hàng loạt tính năng đa nhiệm thông tinh",
    "promotion_information": "Tặng gói dịch vụ VIP Premium Service và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 29796,
    "name": "Xiaomi Mi 11 Lite 5G",
    "price": 10490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 4250 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 780G (5 nm)",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, f/1.8Camera góc rộng: 8 MP, f/2.2, 119˚Camera cận cảnh: 5 MP, f/2.4",
    "camera_front": "20 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps; Chống rung điện tử EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "159 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 113,
    "average_rating": 4.6,
    "key_selling_points": "Không gian hiển thị thoải mái, chuyển động mượt - Màn hình tràn viền 6,55 inch, tần số quét 90Hz, HDR10+Hiệu năng mạnh mẽ, ổn định - Chip Snapdragon 780G trên 5nm, 128GB bộ nhớ và 8GB RAMCamera chụp ảnh ấn tượng - Cụm 3 camera sau 64MP, chụp đêm rõ nétSạc nhanh, trải nghiệm suốt ngày dài - Dung lượng pin 4250 mAh và hỗ trợ sạc nhanh 33W",
    "promotion_information": "PMH100,000 ₫Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 36486,
    "name": "iPhone 13 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 26290000.0,
    "special_price": 25500000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 15",
    "battery": "3,240mAh",
    "chipset": "Apple A15",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2532 x 1170 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, f/1.6Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "12MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@30fpsFullHD 1080p@60fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "174g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoTrải nghiệm hiển thị sống động - Màn hình 6.1\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétBắt trọn từng khoảng khắc - Camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84612,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold6 12GB 512GB",
    "price": 47990000.0,
    "special_price": 43990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3 for Galaxy Tăng lên 42% AI",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "2160 x 1856 (QXGA+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50.0 MP, f/1.8, Thu phóng quang học 2xCamera chụp góc siêu rộng: 12.0 MP, f/2.2Camera ống kính tele: 10.0 MP, f/2.4, Thu phóng Quang học 3x",
    "camera_front": "Camera bên ngoài:10 MP, f/2.2Camera bên trong: 4 MP, F1.8",
    "camera_video": "UHD 8K (7680 x 4320)@30fps240fps @FHD, 120fps @FHD, 120fps @UHD",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "239 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình chính Dynamic AMOLED 2X 7.6 inch mang đến trải nghiệm hình ảnh tuyệt vời, với độ phân giải cao.Chip Snapdragon 8 Gen 3 cho tốc độ xử lý siêu nhanh, đáp ứng tốt mọi nhu cầu sử dụng một cách mượt mà.Camera trước 10MP cho phép bạn chụp ảnh selfie chất lượng cao và thực hiện các cuộc gọi video rõ ràng.Samsung Galaxy Z Fold6 có thiết kế sang trọng và cao cấp, với khung viền nhôm và mặt lưng kính cường lực.",
    "promotion_information": "Tặng ngay gói dịch vụ đặc quyền (Samsung care 01 năm , Microsoft 365 06 tháng...) và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 65638,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12 8GB 128GB",
    "price": 5790000.0,
    "special_price": 4290000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 685",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera góc rộng: 8MP, f/2.2, 120°Camera Macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "13MP, f/2.45",
    "camera_video": "1080p@30fps, 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "183.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 14,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh mượt mà và liền mạch nhờ tốc độ làm mới cao 120Hz.Hiệu năng vượt trội và được tăng cường với chip xử lý Snapdragon® 685 6nm mạnh mẽ.Năng lượng cho cả ngày dài nhờ vào viên pin lên đến 5000mAh đi kèm sạc nhanh 33WBắt trọn mọi khoảnh khắc của bạn với bộ 3 camera 50MP.",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 90120,
    "name": "iPhone 16 Pro 1TB | Chính hãng VN/A",
    "price": 43990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18 Pro",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "2622 x 1206 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.78, 24mm, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoHỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, ƒ/1.6Camera góc siêu rộng: 48MP, 13 mm, ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, H",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "Quay video 4K Dolby Vision ở tốc độ 24 fpsQuay video 1080p Dolby VisionQuay video 720p Dolby Vision",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "199 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình Super Retina XDR 6,3 inch lớn hơn có viền mỏng hơn, đem đến cảm giác tuyệt vời khi cầm trên tay.Điều khiển Camera - Chỉ cần trượt ngón tay để điều chỉnh camera giúp chụp ảnh hoặc quay video đẹp hoàn hảo và siêu nhanh.Tính năng quay video đẳng cấp với 4K Dolby Vision tốc độ 120 fps — độ phân giải và tốc độ khung hình cao nhất hiện nay của Apple.iPhone 16 Pro được cài đặt sẵn hệ điều hành iOS 18, cho giao diện trực quan, dễ sử dụng và nhiều tính năng hữu ích.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 63068,
    "name": "vivo Y36 8GB 128GB",
    "price": 5190000.0,
    "special_price": 4990000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 680 8 nhân",
    "display_size": "6.64 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8Camera phụ: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.45",
    "camera_video": "1080p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "202 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Vẻ ngoài đơn giản tạo nên sức hút - Thiết kế thời thượng so với màn hình giọt nước trước đó.Màn hình Full HD+ - Hình ảnh hiển thị sắc nét, giúp bạn chiêm ngưỡng những bộ phim, chơi game tốt hơn.Snapdragon 680 cùng pin 5000 mAh - Đủ sức sử dụng các tác vụ như lướt web, xem phim hay chơi game cấu hình tầm trung.Pin trâu cho thời gian dùng lâu - dung lười dùng sử dụng thoải mái cả một ngày dài.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 33626,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 11 Pro",
    "price": 7490000.0,
    "special_price": 5790000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "5000mAh (typ)",
    "chipset": "MediaTek Helio G96",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MPCamera Tele: 2 MP, f/2.4Camera chân dung: 2MP f/2.4",
    "camera_front": "16MP f/2.4",
    "camera_video": "1080p 1920x1080 | 30fps720p 1280x720 | 30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "202g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 28,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Hiệu năng ấn tượng trong tầm giá - Chip MediaTek Helio G96 mạnh mẽ cùng 8GB RAMTận hưởng không gian giải trí sống động - Màn hình AMOLED 6.67\", FHD+ sắc nét, chân thựcGhi lại trọn vẹn mọi khoảng khắc - Cụm 4 camera sau lên đến 108MP, đa dạng chế độ chụpNăng lượng tràn đầy cho cả ngày dài - Viên pin khủng 5000mAh, sạc nhanh 67W",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 78197,
    "name": "vivo Y03 4GB 64GB",
    "price": 2990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, Funtouch OS 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "13 MP,  f/2.2, PDAF0.08 MP, f/3.0",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 4GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm giải trí cực sống động với màn hình rộng 6.56 inch cùng độ phân giải HD.Dung lượng ấn tượng lên đến 5000 mAh cùng sạc nhanh 15W - Thoải mái sử dụng trong nhiều giờ đồng hồ.Nhiếp ảnh chuyên nghiệp, nắm giữ tuyệt tác trong tầm tay với camera chính 13MP.Hỗ trợ cổng sạc Type C giúp sạc đầy thiết bị một cách nhanh chóng, tiết kiệm thời gian, truyền tải dữ liệu đón đầu xu hướng tương lai.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 90306,
    "name": "Masstel izi 16 4G",
    "price": 450000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAh",
    "chipset": "Unisoc UMS9117",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "68.8 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Kiểu dáng nhỏ nhắn, thân thiện và cơ động, dễ mang theo và dễ thao tác bằng một tay.Các chữ số và ký tự được làm với kích cỡ lớn, dễ nhìn, thân thiện với mọi đối tượng người dùng.Đèn pin siêu sáng có nút kích hoạt nhanh nhanh thông qua phím giữa trên thân máy.Hỗ trợ kết nối mạng 4G thế hệ mới.Pin 1.000 mAh có thể kéo dài thời lượng trải nghiệm lên tới nhiều ngày không cần sạc.",
    "promotion_information": "PMH70,000 ₫"
},
{
    "product_id": 88459,
    "name": "realme Note 60",
    "price": 3090000.0,
    "special_price": 2990000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "UNISOC T612",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính 32MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "1080p@30fps, 720p@30fps, 480p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "188g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình lớn 6,745 inches, tần số quét 90Hz cho phép bạn thưởng thức nội dung giải trí một cách thoải mái và sống động.Chip xử lý UNISOC T612 cũng cho phép bạn chơi game di động một cách mượt mà và ổn định.Viên pin dung lượng 5000mAh cũng hỗ trợ sạc nhanh 10W, cho phép bạn sạc đầy pin nhanh chóng.Realme Note 60 được trang bị hệ thống camera sau 32MP, cho phép bạn chụp ảnh chất lượng cao trong nhiều điều kiện ánh sáng khác nhau.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành rơi vỡ rơi nước 12 tháng tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 56698,
    "name": "Điện thoại Sony Xperia 10 V",
    "price": 12490000.0,
    "special_price": 9490000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "12MP + 8MP + 8MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "159g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình OLED tỷ lệ 21:9 rực rỡ - Trải nghiệm hình ảnh sống động và đắm chìm khi xem phim, chơi game và duyệt web.Chụp những bức ảnh và video tuyệt đẹp với hệ thống ba camera sau, bao gồm camera chính 12MP, camera góc siêu rộng 8MP và camera tele 8MP.Bộ vi xử lý mạnh mẽ đảm bảo hiệu suất mượt mà và phản hồi nhanh chóng, cho dù bạn đang chơi game, đa nhiệm hay chỉ duyệt web.Thiết kế thời trang và bền bỉ, với khả năng chống nước và bụi IP68, giúp bạn an tâm sử dụng trong mọi điều kiện.",
    "promotion_information": "PMH700,000 ₫"
},
{
    "product_id": 84614,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip6 12GB 512GB",
    "price": 32990000.0,
    "special_price": 29490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3 for Galaxy Tăng lên 42% AI",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc chụp rộng: 50.0 MP, f/1.8, thu phóng quang học 2xGóc chụp siêu rộng: 12.0 MP, f/2.2",
    "camera_front": "10.0 MP, f/2.2",
    "camera_video": "UHD 4K (3840 x 2160)@60fps240fps @FHD, 120fps @FHD",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội nhờ vào trang bị chip Snapdragon 8 Gen 3 mạnh mẽ và thanh RAM 12GB.Màn hình chính 6.7 inch, màn hình phụ 3.4inch giúp thao tác mượt, tận hưởng giải trí đỉnh cao.Camera sau 50MP + 12MP cho phép bạn chụp ảnh chất lượng cao, với độ chi tiết cao và màu sắc rực rỡ.Samsung Galaxy Z Flip6 có thiết kế sang trọng và cao cấp, nhỏ gọn, dễ dàng mang theo khi di chuyển.",
    "promotion_information": "Tặng ngay gói dịch vụ đặc quyền (Samsung care 01 năm , Microsoft 365 06 tháng...) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 79220,
    "name": "vivo V30E 12GB 256GB",
    "price": 10490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14 OS",
    "battery": "5500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6450 Snapdragon 6 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 1/1.95\", 0.8µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 120˚, 1/4.0\", 1.12µm",
    "camera_front": "32 MP HD Selfie Camera f/2.0, 84º FoV, 5P lens",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "179 g or 188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Chip Snapdragon 6 Gen 1 cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà và chơi game tốt.Camera góc rộng chất lượng cho khả năng chụp ảnh sắc nét và đẹp mắt.Pin 5500mAh với sạc nhanh 44W cho thời gian sử dụng lâu dài và sạc nhanh chóng.Màn hình AMOLED 6.78 inch, tần số quét 120Hz, độ sáng tối đa 1300 nits cho trải nghiệm hình ảnh sống động và mượt mà.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 64928,
    "name": "TECNO POVA 5 (8GB - 256GB)",
    "price": 5290000.0,
    "special_price": 4390000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "6000mAh",
    "chipset": "Mediatek MT8781 Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.66, PDAFCamera chiều sâu: f/2.0",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1440p@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Thiết kế mạnh mẽ, lạ mắt với mặt lưng phẳng đi kèm các họa tiết độc đáo.Dung lượng pin cao 6000mAh - Sẵn sàng cho bạn chiến các tựa game mà không bị gián đoạn.Màn hình 6.78 inches, hỗ trợ độ phân giải 1080 x 2460 pixel - Chất lượng hình ảnh mượt mà, sắc nét.Chip xử lý Helio G99 (6nm) - Cung cấp sức mạnh giúp bạn đáp ứng tốt mọi tác vụ.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51797,
    "name": "OPPO A77s 8GB 128GB",
    "price": 6290000.0,
    "special_price": 5190000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680 4G",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera chân dung: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Nâng tầm trải nghiệm thị giác - Tấm nền IPS LCD với kích thước 6.56 inch, tần số quét 90HzNăng lượng tiếp sức cho cả ngày dài - 5000 mAh, sạc siêu nhanh SuperVOOC 33 WLong lanh từ trong ra ngoài với thiết kế OPPO Glow, mặt lưng hoàn thiện từ thủy tinh hữu cơTrải nghiệm ổn định mọi tác vụ - Chip Snapdragon 680 8, RAM 8 GB và khả năng mở rộng RAM",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42153,
    "name": "Samsung Galaxy S21 FE 8GB 128GB",
    "price": 16990000.0,
    "special_price": 15500000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4500mAh",
    "chipset": "Exynos 2100 (5nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera tele: 8 MP, f/2.4, 3x optical zoomCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2",
    "camera_front": "32 MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "177 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.5,
    "key_selling_points": "Thiết kế cao cấp - Vẻ đẹp tinh tế cùng nhiều màu sắc thời thượngTrọn vẹn từng khung hình - Màn hình 6.4\", độ sáng cao cùng tần số quét 120HzSắc nét từng khung hình - Bộ ba camera 12MP, hỗ trợ quay video 4K, chống rung điện từ EISMượt mà mọi tác vụ - Chip Exynos 2100 tiến trình 5nm mạnh mẽ",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 58855,
    "name": "OPPO A78 4G (8GB 256GB)",
    "price": 6990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "ColorOS 13.1.1, nền tảng Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 680, tối đa 2.4GHz",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP (chính) + 2 MP (Xóa phông)",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "HD 720p@120fpsFullHD 1080p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "180g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Nâng cấp không gian giải trí cực sắc nét - Màn hình 6.43 inches, tần số quét 90hzHiệu năng ổn định, xử lí tác vụ mượt mà - Chip Qualcomm Snapdragon 680, RAM 8GBChụp ảnh thoả sức, sáng tạo hết mức - Camera 50 MP cùng nhiều chế độ xử lí thông minhPin trâu dùng thoải mái cả ngày - Dung lượng pin 5000 mAh cùng sạc nhanh siêu tốc",
    "promotion_information": "PMH500,000 ₫Thu cũ điện thoại 2G giảm thêm 500K"
},
{
    "product_id": 90677,
    "name": "Itel 9310 4G",
    "price": 650000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "2000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "3 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "64MB",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "119 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 4,
    "key_selling_points": "Kích thước nhỏ gọn để bỏ túi, sản phẩm này mang lại sự tiện lợi tối ưu trong việc sử dụng hàng ngày.Kết nối mạng di động 4G, giúp người dùng duy trì liên lạc và truy cập internet với tốc độ nhanh chóng và ổn định.Thẻ nhớ microSD lên đến 64 GB, cho phép mở rộng khả năng lưu trữ của thiết bị một cách linh hoạt và tiện lợi.Bộ nhớ lưu trữ lớn - Phù hợp với những nhu cầu lưu trữ thêm mà không cần phải thay đổi thiết bị.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 90112,
    "name": "iPhone 16 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 25490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.6, 26mm, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoCamera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.2, 13 mm, Focus Pixels 100%, Độ phóng đại quang học 2x, độ thu nhỏ quang học 2x; phạm vi thu phóng quang học 4x Độ thu phóng kỹ thu",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "170 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "iPhone 16 được trang bị vi xử lý Apple A18, cho hiệu năng mạnh mẽ, đáp ứng tốt các tác vụ nặng như chơi game, thiết kế đồ họa và chạy đa nhiệm.Sở hữu hệ thống camera sau 48MP, cho khả năng chụp ảnh rõ nét, chi tiết và bắt trọn những khoảnh khắc đẹp.Màn hình Super Retina XDR 6.1 inch, cho trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, màu sắc rực rỡ, độ tương phản cao và chi tiết rõ ràng.Vỏ máy iPhone 16 được làm từ nhôm chuẩn hàng không vũ trụ cứng cáp và kính pha màu ở mặt sau vừa đẹp vừa bền bỉ.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 66832,
    "name": "Infinix Hot 30i 8GB 128GB",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 2390000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP, f/1.85 và Ống kính Bokeh AI",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 24,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Thiết kế thời thượng với các cạnh viền được hoàn thiện vuông vức đẹp mắtTích hợp công nghệ mở rộng RAM nâng tổng dung lượng RAM lên đến 16 GBMàn hình 6.56 inch tần số quét 90 Hz mang đến trải nghiệm mượt mà, trơn truDung lượng pin 5.000 mAh cung cấp năng lượng cả ngày không lo gián đoạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60927,
    "name": "realme C55 8GB 256GB",
    "price": 5990000.0,
    "special_price": 3690000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 MAh",
    "chipset": "Helio G88",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính 64 MPCamera phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Kiểu dáng hiện đại với các cạnh viền vuông vức và camera được bố trí độc đáoThoả mãn niềm đam mê nhiếp ảnh với camera sau có độ phân giải lên đến 64MPDung lượng pin 5.000 mAh kèm sạc nhanh 33W giúp tiết kiệm thời gian sạc pinRAM 8GB giúp xử lý tốt đa tác vụ cùng ROM 256GB cho không gian lưu trữ lớn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55753,
    "name": "OPPO A58 4G 6GB 128GB",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 4690000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "ColorOS 13.1, nền tảng Android 13",
    "battery": "5000mAh (Typ)",
    "chipset": "Helio G85, tối đa 2.0GHz",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP,F/1.8 (chính) + 2 MP, F/2.4 (Xóa phông)",
    "camera_front": "8 MP, F/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "Khoảng 192g (Bao gồm pin)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trang bị chip Helio G85 đáp ứng nhu cầu giải trí hàng ngày của bạn một cách dễ dàng hơn.Năng lượng bền bỉ từ sáng đến đêm với pin 5000mAh kết hợp cùng công nghệ sạc nhanh 33W.Trang bị cụm 2 camera với camera chính 50MP - Chụp ảnh sắc nét và quay video chất lượng tốt.Tận hưởng cảm giác mượt mà với màn hình hiển thị sáng chân thực IPS LCD.",
    "promotion_information": "Thu cũ điện thoại 2G giảm thêm 150K"
},
{
    "product_id": 86448,
    "name": "Điện thoại ZTE Blade A55 4GB 64GB",
    "price": 2090000.0,
    "special_price": 1990000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android U",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc SC9863A1",
    "display_size": "6.75 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13M AF + AI Camera",
    "camera_front": "8M FF",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Chip Unisoc SC9863A1 mang đến hiệu năng mạnh mẽ, cho phép bạn xử lý các tác vụ hàng ngày một cách mượt mà.Camera trước 8MP cho phép bạn chụp ảnh selfie chất lượng cao và thực hiện các cuộc gọi video rõ ràng.Dung lượng pin lớn 5000mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không cần lo lắng về việc hết pin.Bộ nhớ trong 64GB cung cấp đủ không gian lưu trữ cho ảnh, video, nhạc và các ứng dụng của bạn.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 50676,
    "name": "vivo V25e 8GB 128GB",
    "price": 8490000.0,
    "special_price": 5790000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4500mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "2404×1080 (FHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP,  f/1.79Camera góc siêu rộng: 2 MP, f/2.4Camera Macro: 2 MP,  f/2.4",
    "camera_front": "32 MP, f/2.0",
    "camera_video": "FullHD 1080p@24fps, FullHD 1080p@30fps, FullHD 1080p@60fps, HD 720p@24fps, HD 720p@30fps, HD 720p@60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "183g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thiết kế đẳng cấp với mặt lưng thay đổi màu sắc - Cạnh viền vát phẳng thân máy siêu mỏng chỉ 7.79 mmMàn hình cao cấp, sắc nét cho trải nghiệm tuyệt vời - Màn hình AMOLED 6.44\"\", tần số quét 90 HzLưu giữ trọn vẹn khoảng khắc - Hệ thống ba camera lên đến 64MP, hỗ trợ nhiều công nghệ chụp ảnh đa năngHiệu năng ổn định, thao tác mượt mà - Sở hữu con chip MediaTek Helio G99 cùng RAM 8GB",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 90114,
    "name": "iPhone 16 Plus 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 28990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.6, 26mm, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoCamera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.2, 13 mm, Focus Pixels 100%, Độ phóng đại quang học 2x, độ thu nhỏ quang học 2x; phạm vi thu phóng quang học 4x Độ thu phóng kỹ thu",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "4K@24 fps, 4K@25 fps, 4K@30 fps, 4K@60 fps1080p@25fps, 1080p@30 fps, hoặc 1080p@60 fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "199 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "iPhone 16 Plus được trang bị vi xử lý Apple A18, cho hiệu năng mạnh mẽ, đáp ứng tốt các tác vụ nặng.Sở hữu hệ thống camera sau 48MP, cho khả năng chụp ảnh rõ nét, chi tiết và bắt trọn những khoảnh khắc đẹp.Màn hình Super Retina XDR 6.7 inch, cho trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, màu sắc rực rỡ, độ tương phản cao và chi tiết rõ ràng.Vỏ máy iPhone 16 Plus được làm từ nhôm chuẩn hàng không vũ trụ cứng cáp và kính pha màu ở mặt sau vừa đẹp vừa bền bỉ.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 25863,
    "name": "iPhone 12 Pro 128GB I Chính hãng VN/A",
    "price": 26990000.0,
    "special_price": 24990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 14.1 hoặc cao hơn (Tùy vào phiên bản phát hành)",
    "battery": "Li-Ion, sạc nhanh 20W, sạc không dây 15W, USB Power Delivery 2.0",
    "chipset": "Apple A14 Bionic (5 nm)",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1170 x 2532 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "12 MP, f/1.6, 26mm (wide), 1.4µm, dual pixel PDAF, OIS12 MP, f/2.0, 52mm (telephoto), 1/3.4\", 1.0µm, PDAF, OIS, 2x optical zoom12 MP, f/2.4, 120˚, 13mm (ultrawide), 1/3.6\"TOF 3D LiDAR scanner (depth)",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2, 23mm (wide), 1/3.6\"SL 3D, (depth/biometrics sensor)",
    "camera_video": "Trước: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EISSau: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, HDR, Dolby Vision HDR (up to 60fps), stereo sound rec.",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 45,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Mạnh mẽ, siêu nhanh với chip A14, RAM 6GB, mạng 5G tốc độ caoRực rỡ, sắc nét, độ sáng cao - Màn hình OLED cao cấp, Super Retina XDR hỗ trợ HDR10, Dolby VisionChụp ảnh siêu đỉnh - Night Mode , thuật toán Deep Fusion, Smart HDR 3, camera LiDarBền bỉ vượt trội - Kháng nước, kháng bụi IP68, mặt lưng Ceramic Shield",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59593,
    "name": "Điện thoại Sony Xperia 1V 12GB 256GB",
    "price": 35990000.0,
    "special_price": 27990000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android™ 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "3840 x 1644 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "52 MP + 48MP + 12MP",
    "camera_front": "12MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Tần số quét 120Hz mượt mà và công nghệ OLED mang đến màu đen sâu và độ tương phản cao.Hệ thống camera sau ba ống kính chuyên nghiệp với khả năng zoom quang học lên đến 10x, mang đến khả năng chụp ảnh linh hoạt và chất lượng hình ảnh vượt trội.Chipset Snapdragon 8 Gen 2 mạnh mẽ, mang đến hiệu suất hàng đầu, xử lý nhanh chóng và khả năng chơi game mượt mà.Khả năng chống nước và bụi IP68, cho phép sử dụng trong mọi điều kiện thời tiết và môi trường khắc nghiệt.",
    "promotion_information": "PMH1,900,000 ₫"
},
{
    "product_id": 54152,
    "name": "realme C55 (6GB - 128GB)",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 3480000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 MAh",
    "chipset": "Helio G88",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính 64 MPCamera phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP,  f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Kiểu dáng hiện đại với các cạnh viền vuông vức và camera được bố trí độc đáoThoả mãn niềm đam mê nhiếp ảnh với camera sau có độ phân giải lên đến 64MPDung lượng pin 5.000 mAh kèm sạc nhanh 33W giúp tiết kiệm thời gian sạc pinRAM 6GB giúp xử lý tốt đa tác vụ cùng ROM 128GB cho không gian lưu trữ lớn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 68168,
    "name": "vivo Y17s 4GB 128GB",
    "price": 3790000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP, f/1.82 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Thiết kế trendy, màu sắc xu hướng - 2 màu sắc Tím Sao Băng, Xanh Rừng Sâu nổi bật phong cách của bạnHoàn hảo mọi góc chụp - Camera chính 50MP chụp chân dung và chụp đêm chuyên nghiệp, cho ảnh chất lượng caoĐa nhiệm mượt, xử lí nhanh - RAM mở rộng giúp máy vận hành và thao tác êm ái nhiều tác vụ cùng lúcMở ra không gian giải trí tuyệt hảo - Tần số quét 60Hz, màn hình lớn 6.56\", độ sáng tối đa 840nits",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 62088,
    "name": "Infinix Hot 30i 4GB 128GB",
    "price": 2790000.0,
    "special_price": 2090000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP, f/1.85 và Ống kính Bokeh AI",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 4GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 11,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Thiết kế thời thượng với các cạnh viền được hoàn thiện vuông vức đẹp mắtTích hợp công nghệ mở rộng RAM nâng tổng dung lượng RAM lên đến 8 GBMàn hình 6.56 inch tần số quét 90 Hz mang đến trải nghiệm mượt mà, trơn truDung lượng pin 5.000 mAh cung cấp năng lượng cả ngày không lo gián đoạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79064,
    "name": "Điện thoại ZTE Blade A54 4GB 128GB",
    "price": 2290000.0,
    "special_price": 2190000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc SC9863A (28nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13 MP, AFCamera phụ: 0.08 MP",
    "camera_front": "2MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 4GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh sống động và mượt mà với màn hình IPS LCD 6,6 inch, tần số quét 90Hz.Camera kép 13MP sắc nét ghi lại những khoảnh khắc đáng nhớ, cho chất lượng hình ảnh tuyệt vời.Chipset Unisoc SC9863A kết hợp với RAM 4GB mang đến hiệu suất mượt mà cho các tác vụ hàng ngày và chơi game nhẹ.Sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không lo hết pin nhờ viên pin dung lượng lớn 5000mAh.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 17018,
    "name": "OPPO Reno7 5G (8GB 256GB)",
    "price": 12990000.0,
    "special_price": 7590000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 12",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 900",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, f/1.7, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.25, 120˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "32MP f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "173 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm mọi tác vụ mượt mà - Chip MediaTek Dimensity 900 5G mạnh mẽ, RAM khủng 8 GBGhi lại những câu chuyện sống động màu sắc - Camera chính 64MP, camera selfie độ phân giải caoNăng lượng bền bỉ cho cả ngày dài - Viên pin lớn 4500 mAh cùng sạc nhanh 65 WMàn hình giải trí bất tận - Màn hình AMOLED 6.4\"\", tần số quét 90 Hz cho hình ảnh sống động, sắc nét",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 83931,
    "name": "OPPO A58 8GB 128GB",
    "price": 5490000.0,
    "special_price": 5190000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Cảm biến chính 50MPCảm biến độ sâu 2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Bộ vi xử lý MediaTek Helio G85 8 nhân cho hiệu năng mạnh mẽ để xử lý các tác vụ đa nhiệm, chơi game mượt mà và chỉnh sửa ảnh/video chuyên nghiệp.RAM 8GB và bộ nhớ trong 128GB cho khả năng lưu trữ thoải mái và đa nhiệm mượt mà.Màn hình 6.72 inch với tần số quét 60Hz cho trải nghiệm xem phim, chơi game mượt mà và sống động.Pin 5000mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không lo hết pin.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59736,
    "name": "OPPO Find N3 Flip 12GB 256GB",
    "price": 22990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "Li-Po 4300 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 9200",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8, OISCamera góc rộng: 48 MP,  f/2.2Tele: 32 MP,  f/2.0",
    "camera_front": "32 MP, f/2.4, FOV 90°, ống kính 5P; Hỗ trợ AF",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@240fpsHD 720p@60fpsHD 720p@480fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "198 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Bậc thầy thiết kế, siêu mỏng nhe - Mỏng chỉ 239g, nhẹ chỉ 5.8mm với nếp gấp tàng hìnhRực rõ mọi màn hình hiển thị - Kích thước lên đến 7.8mm, độ phân giải 2K+ cùng tần số quét 120Hz mượt màBậc thầy nhiếp ảnh - 3 camera hàng đầu đến 64MP kết hợp cùng đa dạng chế độ chụp hoàn hảoNâng cao hiệu suất sử dụng - Chip Snapdragon 8 Gen 2 8 nhân mạnh mẽ cùng hàng loạt tính năng đa nhiệm thông tinh",
    "promotion_information": "Tặng tai nghe OPPO Enco Air 3 và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 41145,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 11 Pro 5G",
    "price": 8990000.0,
    "special_price": 5590000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13, Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Snapdragon® 695",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 108MP, f/1.9Camera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2 FOV 118°Camera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "16MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p 1920x1080 | 30fps720p 1280x720 | 30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "202g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Hiệu năng ổn định cho mọi tác vụ - Snapdragon® 695 mạnh mẽ đi kèm 8GB RAMSống động từng khung hình - Màn hình AMOLED 6.67\", FHD+ đem lại trải nghiệm hình ảnh hoàn hảoChụp ảnh chuyên nghiệp - Cụm 3 camera sau lên đến 108MP đi kèm nhiều chế độ chụp tiện íchThoải mái sử dụng không lắng lo - Viên pin lớn 5000mAh, sạc nhanh 67W",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 49374,
    "name": "OPPO Reno8 Z",
    "price": 10490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "LiPo 4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 695 5G",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64MP, f/1.7Camera Mono+Depth: 2MP , f/2.4Camera Marco: 2MP , f/2.4",
    "camera_front": "16MP; f/2.4; FOV 79°;ống kính: 5P",
    "camera_video": "1080p@30fps720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "181 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Chuyên gia chân dung, toả sáng khoảnh khắc đêm - Cụm camera 64MP + 2MP + 2MP nhiều tính năng tiện íchThiết kế tinh xảo, cao cấp và mỏng nhẹ, phù hợp với trải nghiệm hàng ngàySạc nhanh siêu tốc, tràn đầy năng lượng cho cả ngày - Viên pin 4500mAh, Sạc nhanh siêu tốc 33WGấp đôi hiệu suất, xử lí mọi tác vụ - Con chip Qualcomm Snapdragon 695 mạnh mẽ trong phân khúc",
    "promotion_information": ""
},
{
    "product_id": 90119,
    "name": "iPhone 16 Pro 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 37990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18 Pro",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "2622 x 1206 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.78, 24mm, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoHỗ trợ Telephoto 2x 12MP: 52 mm, ƒ/1.6Camera góc siêu rộng: 48MP, 13 mm, ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, H",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "Quay video 4K Dolby Vision ở tốc độ 24 fpsQuay video 1080p Dolby VisionQuay video 720p Dolby Vision",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "199 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình Super Retina XDR 6,3 inch lớn hơn có viền mỏng hơn, đem đến cảm giác tuyệt vời khi cầm trên tay.Điều khiển Camera - Chỉ cần trượt ngón tay để điều chỉnh camera giúp chụp ảnh hoặc quay video đẹp hoàn hảo và siêu nhanh.Tính năng quay video đẳng cấp với 4K Dolby Vision tốc độ 120 fps — độ phân giải và tốc độ khung hình cao nhất hiện nay của Apple.iPhone 16 Pro được cài đặt sẵn hệ điều hành iOS 18, cho giao diện trực quan, dễ sử dụng và nhiều tính năng hữu ích.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 90675,
    "name": "Itel 8010 4G",
    "price": 390000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "1000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606 (12 nm)",
    "display_size": "2.0 inches",
    "display_resolution": "120 x 160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MPỐng kính phụ: 0,08 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "82.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình rộng 2 inch đủ lớn để thực hiện các thao tác cơ bản, khả năng hiển thị hình ảnh với độ rõ nét tương đối tốt.Khối lượng chỉ 82.5g, Itel 8010 mang lại cảm giác cầm nắm nhẹ nhàng và thoải mái trong lòng bàn tay.Pin dung lượng 1000 mAh, đủ để sử dụng trong nhiều ngày liên tục mà không cần phải sạc lại.Itel 8010 hỗ trợ 2 khe Nano SIM, giúp bạn dễ dàng phân chia giữa công việc và cuộc sống cá nhân.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33644,
    "name": "Samsung Galaxy A33 (5G)",
    "price": 7290000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1280 8 nhân",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP,  F1.8Camera góc siêu rộng: 8 MP, F2.2Camera macro: 5 MP, F2.4Camera chân dung: 2.0 MP, F2.4",
    "camera_front": "13 MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/120fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Màn hình giải trí lớn, sắc nét từng chi tiết - 6.4 inch, Full HD+ cho hình ảnh sắc nét, chân thực4 camera hỗ trợ chụp ảnh chuyên nghiệp - Camera chính lến đến 48 MP ghi lại trọn vẹn chi tiết đáng giáCấu hình ổn định, xử lí đa dạng tác vụ - Vi xử lý Exynos 1280 hỗ trợ 5G kết hợp cùng RAM 6 GBKháng nước chuẩn IP67 - An tâm sử dụng trong mọi môi trường và tính huống",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 85820,
    "name": "OPPO A18 4GB 64GB",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 8 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình IPS LCD 6.56 inch với độ phân giải HD+ cho bạn trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, sắc nét và sống động.Bộ nhớ trong 64GB cho bạn không gian lưu trữ thoải mái cho ứng dụng, hình ảnh và video.Hệ thống camera kép AI giúp bạn ghi lại những khoảnh khắc đáng nhớ với chất lượng hình ảnh rõ nét và chi tiết.Pin dung lượng lớn 5000mAh cho bạn sử dụng cả ngày dài mà không lo hết pin.",
    "promotion_information": "PMH100,000 ₫"
},
{
    "product_id": 80254,
    "name": "vivo Y17s 4GB 64GB",
    "price": 3390000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP, f/1.82 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình lớn cùng công nghệ IPS LCD - Giúp tái tạo màu sắc một cách chân thực và giữ được độ tương phản tốt.Trang bị camera 50MP cùng nhiều tính năng mang đến cho người dùng trải nghiệm chụp ảnh và quay video tinh tế, đầy sáng tạo.Hiệu năng xử lý tốt các tác vụ cơ bản như lướt web, xem phim hay nhắn tin hằng ngày mà không gặp phải khó khăn.Dung lượng pin lên đến 5000 mAh, khả năng sử dụng liên tục trong thời gian dài mà không cần phải lo lắng về việc sạc pin.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 86542,
    "name": "realme C61 (6GB 128GB)",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 3700000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc Tiger T612",
    "display_size": "6.745 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, ƒ/1.8, 1/2.5\" Kích thước cảm biếnỐng kính phụ trợ: 0.08 MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "1080p @ 30fps720p @ 30fps480p @ 30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "88g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình IPS LCD 6.745 inch với độ làm tươi 90 Hz cho hình ảnh sắc nét, màu sắc rực rỡ và góc nhìn rộng.Bộ xử lý Unisoc Tiger T612 cho hiệu năng ổn định, xử lý mượt mà các tác vụ hàng ngày và chơi game nhẹ nhàng.Cài đặt sẵn hệ điều hành Android 14 mới nhất với giao diện hiện đại, nhiều tính năng hữu ích.Kháng nước nhẹ IP54 cho bạn yên tâm sử dụng trong điều kiện thời tiết ẩm ướt.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành rơi vỡ rơi nước 12 tháng tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 44939,
    "name": "OPPO Reno8",
    "price": 8990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4500mAh (Typ)",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 680",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64MP, f/1.7Camera Marco: 2MP, f/3.3Bokeh: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "32MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "182g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Chuyên gia chân dung, bừng sáng khoảnh khắc đêm - Cụm camera 64MP + 2MP + 2MP hiện đạiDẫn đầu xu hướng nhờ thiết kế tinh xảo, cao cấp và mỏng nhẹ, phù hợp với trải nghiệm hàng ngàySạc nhanh siêu tốc, tràn đầy năng lượng cho cả ngày - Viên pin 4500mAh, Sạc nhanh siêu tốc 33WGấp đôi hiệu suất, xử lí mọi tác vụ - Con chip Qualcomm Snapdragon 680 mạnh mẽ trong phân khúc",
    "promotion_information": ""
},
{
    "product_id": 90676,
    "name": "Itel 9211 4G",
    "price": 490000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "64MB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "90 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế nhỏ gọn để bỏ túi - Rất phù hợp cho những ai yêu thích sự đơn giản và gọn nhẹ.Kết nối mạng 4G - Giúp người dùng duy trì liên lạc và truy cập internet với tốc độ nhanh chóng và ổn định.Hỗ trợ thẻ nhớ microSD lên đến 64 GB, cho phép mở rộng khả năng lưu trữ của thiết bị một cách linh hoạt và tiện lợi.Itel 9211 4G được trang bị pin dung lượng 1000 mAh, cung cấp thời gian sử dụng lâu dài và ổn định.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64828,
    "name": "OPPO A38 6GB 128GB",
    "price": 4490000.0,
    "special_price": 4290000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh rõ ràng, sắc nét với màn hình LCD 6.56 inch HD+ (1612 x 720) cùng tần số quét 90 Hz.CPU MediaTek Helio P35 8 nhân,  cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game nhẹ và các tác vụ cơ bản.Chụp ảnh đẹp, rõ ràng với camera sau AI 13MP (chính) + 2MP (macro) + 2MP (đơn sắc).Pin dung lượng lớn 5000mAh: Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh, hỗ trợ sạc nhanh 33W.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63898,
    "name": "TECNO Camon 20",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Helio G85 (12nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.7, 25mm, 1/1.7\", 0.8µm, PDAFMáy ảnh đo chiều sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.5, 24mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thực hiện tốt đa tác vụ cùng lúc với bộ vi xử lý Helio G85 và dung lượng RAM lên đến 8 GBHệ thống 2 camera sau có độ phân giải lên đến 64 MP giúp bắt trọn mọi khoảnh khắc nổi bậtChiêm ngưỡng hình ảnh chất lượng cao nhờ vào tấm nền AMOLED, độ phân giải Full HD+Viền siêu mỏng kết hợp với màn hình kích thước 6.67 inch cho không gian hiển thị rộng lớn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53189,
    "name": "OPPO A17K",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 2790000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G35 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP, f/2.0, FOV 78°",
    "camera_front": "5MP (f/2.2); FOV 76.8°",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, HD 720p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "189g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Chuẩn nét từng khung hình - Trang bị màn hình LCD 6.56 inch với độ phân giải HD+Hiệu năng cải tiến, bứt phá tốc độ - Chip Helio G35, RAM 3GB và bộ nhớ trong 64GBTrọn vẹn năng lượng suốt cả ngày - Viên pin lớn 5000 mAh, sạc 10WBảo mật nâng cao với mở khoá vân tay cạnh viền, mở khoá khuôn mặt",
    "promotion_information": "Thu cũ điện thoại 2G giảm thêm 100K"
},
{
    "product_id": 79802,
    "name": "Điện thoại benco S1 Pro 8GB 256GB",
    "price": 4290000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc T616",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "204.5g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình rộng 6.8 inches, độ phân giải 1080 x 2640 pixels, thiết kế đục lỗ đẹp mắt.Camera sau 64MP, camera trước 16MP cho ảnh chất lượng cao.Hiệu suất mạnh mẽ với chipset Unisoc T616, GPU Mali-G57, 8GB RAM và 256GB bộ nhớ trong.Pin 5000mAh hỗ trợ sạc nhanh 33W qua cổng USB Type-C.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 39195,
    "name": "OPPO Reno 7 Pro",
    "price": 18990000.0,
    "special_price": 9990000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 12",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1200 Max 8 nhân",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP (IMX766)Camera góc siêu rộng: 8MP (IMX355)Camera macro: 2MP (OmniVision OV02B10)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.4",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fpsHD 720p@240fpsHD 720p@30fpsFullHD 1080p@60fpsHD 720p@60fpsFullHD 1080p@120fps4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "180 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Đã mắt hơn với màn hình chất lượng - Màn hình AMOLED 6.5 inch cực lớn, hỗ trợ HDR 10+Chiến game mượt mà - chip MediaTek Dimensity 1200 Max 8 nhân mạnh mẽ, RAM lớn đến 12GBChụp hình chuyên nghiệp hơn - Camera chính 50 MP, camera góc rộng 8 MP và camera macro 2 MPSạc nhanh trong tích tắc - Dung lượng 4500 mAh, công nghệ sạc SuperVOOC 2.0 có công suất tối đa 65W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52293,
    "name": "realme C33 4G (3GB - 32GB)",
    "price": 3490000.0,
    "special_price": 1850000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T612",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP + 0.3MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "Hỗ trợ quay phim 1080P/30fpsHỗ trợ quay phim 720P/30fpsHỗ trợ quay phim 480P/30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "187 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Giải trí ấn tượng từng khung hình - Màn hình 6.5 inch HD+, 400 nits cùng tần số quét 60HzHiệu năng ấn tuọng trong phân khúc - Vi xử lý Unisoc T612 cùng hệ điều hành Android 12Bắt trọn từng khoảnh khắc - Sở hữu cụm camera kép phía sau bao gồm cảm biến chính 50 MPTrọn vẹn năng lượng cho cả ngày - Viên pin 5.000 mAh cùng sạc nhanh 10W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48952,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip4 256GB",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "3700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/1.12, 123˚",
    "camera_front": "10 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@60/240fps, 720p@960fps, HDR10+",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng từ 29/1/2024 - 28/1/2025",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 4,
    "key_selling_points": "Ngoại hình thời trang - cầm nắm cực sang với thiết kế gập vỏ sò độc đáoCông nghệ màn hình hàng đầu đến từ Samsung - 6.7 inch, tấm nền Dynamic AMOLED 2XTrang bị camera chất lượng - Bộ đôi camera có cùng độ phân giải 12 MP, chống rung, chụp đêmHiệu năng mạnh mẽ đến từ dòng chip cao cấp của Qualcomm - Snapdragon 8+ Gen 1",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 64066,
    "name": "vivo Y02t 4GB 64GB",
    "price": 2390000.0,
    "special_price": 2790000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13 (Go Edition)",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio P35 8 nhân",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP, f/2.0",
    "camera_front": "5 MP,  f/2.2",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "186g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Công nghệ hiện đại cùng thiết kế cổ điển, tạo nên cụm camera hoàn hảo với vẻ đẹp đơn giản, tinh tế.Tạm biệt nỗi lo pin yếu với dung lượng pin lên đến 5000mAh.Màn hình tràn viền với độ phân giải HD+ giúp bạn có trải nghiệm thị giác rộng lớn và hình ảnh sắc nét ấn tượng.Thiết kế cong cạnh 2.5D và khung viền phẳng dẫn đầu xu hướng tạo nên chất riêng khác biệt.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79801,
    "name": "Điện thoại BENCO V91 4GB 128GB",
    "price": 2690000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 4GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình 6.56\", độ phân giải cao, tần số quét 90Hz cho hình ảnh sống động, mượt mà.Camera sau 13MP, trước 8MP chụp ảnh sắc nét, selfie đẹp.Hiệu năng Chip Unisoc T606, 4GB RAM, đa nhiệm mượt mà, lưu trữ 128GB + mở rộng 4GB.Pin 5000mAh dung lượng lớn, sạc nhanh 18W, cổng USB Type-C tiện lợi.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 82236,
    "name": "vivo Y36 8GB 256GB",
    "price": 6190000.0,
    "special_price": 5890000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 680 8 nhân",
    "display_size": "6.64 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP, f/1.82 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.45",
    "camera_video": "1080p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "202 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Vẻ ngoài đơn giản tạo nên sức hút - Thiết kế thời thượng so với màn hình giọt nước trước đó.Màn hình Full HD+ - Hình ảnh hiển thị sắc nét, giúp bạn chiêm ngưỡng những bộ phim, chơi game tốt hơn.Snapdragon 680 cùng pin 5000 mAh - Đủ sức sử dụng các tác vụ như lướt web, xem phim hay chơi game cấu hình tầm trung.Pin trâu cho thời gian dùng lâu - dung lười dùng sử dụng thoải mái cả một ngày dài.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 72735,
    "name": "realme C51 3GB 64GB",
    "price": 2790000.0,
    "special_price": 2090000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "realme UI T Edition - Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc UNISOC T612",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 0.3 MP",
    "camera_front": "5M, f/2.22",
    "camera_video": "1080P/30fps720P/30fps480P/30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "186g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Năng lượng bất chấp ngày dài - Pin 5000mAh cùng sạc nhanh SUPERVOOC 33WĐa nhiệm nhanh mượt - RAM Mở Rộng 4+4 GB cùng bộ nhớ 128GB ROMChụp ảnh chuyên nghiệp luôn dễ dàng - Camera AI 50MP cùng nhiều hiệu ứng xử lí thú vịThiết kế tinh tế và bắt mắt thu hút mọi ánh nhìn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 74388,
    "name": "Điện thoại ZTE Blade A72 3GB 128GB",
    "price": 2490000.0,
    "special_price": 1990000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android R",
    "battery": "5130 mAh",
    "chipset": "UMS9230（T606）",
    "display_size": "6.745 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13M AF+2M FF+2M FF",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "213.9g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình 6.74 inch cùng tần số quét 90Hz mang đến trải nghiệm đọc và xem mượt mà.Bộ ba camera HD 13MP - Hỗ trợ đầy đủ các tính năng chụp hình cơ bản.UFS 2.2 Flash - Đọc nhanh gấp 3 lần, ghi nhanh gấp 2 lần so với EMMC.Thoải mái làm việc giải trí với pin 5130mAh cùng sạc nhanh 22.5W.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 92113,
    "name": "iPhone 16 Pro Max 256GB | Chính hãng VN/A - Đã kích hoạt",
    "price": 33990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18 Pro",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "2868 x 1320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.78, 24mm, 2µm, chống rung quang học dịch chuyển cảm biến thế hệ thứ hai, Focus Pixels 100%Telephoto 2x 12MP: 52 mm, ƒ/1.6Camera góc siêu rộng: 48MP, 13 mm,ƒ/2.2 và trường ảnh 120°, Hybrid Focus Pixels, ảnh có độ phân giải",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "4K@24 fps, 4K@25 fps, 4K@30 fps, 4K@60 fps, 4K@100 fps, 4K@120 fps1080p@25fps, 1080p@30 fps, 1080p@60 fps hoặc 1080p@120 fps720p@30 fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "227 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình Super Retina XDR 6,9 inch lớn hơn có viền mỏng hơn, đem đến cảm giác tuyệt vời khi cầm trên tay.Điều khiển Camera - Chỉ cần trượt ngón tay để điều chỉnh camera giúp chụp ảnh hoặc quay video đẹp hoàn hảo và siêu nhanh.iPhone 16 Pro Max có thiết kế titan cấp 5 với lớp hoàn thiện mới, tinh tế được xử lý bề mặt vi điểm.iPhone 16 Pro Max được cài đặt sẵn hệ điều hành iOS 18, cho giao diện trực quan, dễ sử dụng và nhiều tính năng hữu ích.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36639,
    "name": "Xiaomi 11 Lite 5G NE",
    "price": 9490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 12.5, Android 11",
    "battery": "4250mAh",
    "chipset": "Snapdragon™ 778G",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64MP, f/1.79, 6PCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2Camera tele: 5MP, f/2.4, Contrast AF (3cm-7cm)",
    "camera_front": "20MP, f/2.24",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "158g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 11,
    "average_rating": 4.5,
    "key_selling_points": "Thiết kế mỏng nhẹ, thời thượng - Trọng lượng chỉ 158 g và mỏng 6.8 mm, cầm nắm thoải máiNâng tầm trải nghiệm giải trí - Màn hình AMOLED 6.55\", Full HD+ sắc nét, tần số quét 90Hz mượt màLưu giữ mọi khoảnh khắc - Cụm 3 camera sau lên đến 64MP, quay video 4K sắc nét, chân thựcHiệu năng mạnh mẽ, vượt trội - Chip Snapdragon 778G, RAM 8GB đa nhiệm ổn định",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 90113,
    "name": "iPhone 16 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 31990000.0,
    "special_price": 29990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 18",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Apple A18",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, f/1.6, 26mm, Focus Pixels 100%, hỗ trợ ảnh có độ phân giải siêu caoCamera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.2, 13 mm, Focus Pixels 100%, Độ phóng đại quang học 2x, độ thu nhỏ quang học 2x; phạm vi thu phóng quang học 4x Độ thu phóng kỹ thu",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9, Tự động lấy nét theo pha Focus Pixels",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "170 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "iPhone 16 được trang bị vi xử lý Apple A18, cho hiệu năng mạnh mẽ, đáp ứng tốt các tác vụ nặng như chơi game, thiết kế đồ họa và chạy đa nhiệm.Sở hữu hệ thống camera sau 48MP, cho khả năng chụp ảnh rõ nét, chi tiết và bắt trọn những khoảnh khắc đẹp.Màn hình Super Retina XDR 6.1 inch, cho trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, màu sắc rực rỡ, độ tương phản cao và chi tiết rõ ràng.Vỏ máy iPhone 16 được làm từ nhôm chuẩn hàng không vũ trụ cứng cáp và kính pha màu ở mặt sau vừa đẹp vừa bền bỉ.",
    "promotion_information": "Giảm đến 2 triệu qua thẻ tín dụng, ví điện tử"
},
{
    "product_id": 50751,
    "name": "vivo Y16 4GB 128GB",
    "price": 4490000.0,
    "special_price": 3690000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12 với giao diện FunTouch OS 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio P35 8 nhân",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Cảm biến chính 13 MP, khẩu độ f/2.2Ống kính macro kiêm độ sâu 2 MP, khẩu độ f/2.4, đèn flash LED",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, HD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 1GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "183g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Cuốn hút từ ánh nhìn đầu tiên - Thiết kế khung viền phẳng sang trọng, màu sắc họa tiết ánh saoHình ảnh sống động đến bất ngờ - Màn hình IPS LCD 6.51 inch, chế độ bảo vệ mắt thông minhHiệu suất ấn tượng với chip MediaTek Helio P35, RAM 4GB + Mở rộng 1GB cho đa nhiệm mượt màHỗ trợ chụp ảnh đa phong cách - Bộ đôi camera kép Chính 13 MP & phụ 2 MP kèm nhiều tính năng thú vị",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 74096,
    "name": "TCL 406S 4GB 64GB",
    "price": 1990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Helio G25",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 13MP, f/2.2, 1.12μmCamera độ sâu: 2MP, 1.75μm, f/2.4",
    "camera_front": "13MP , f/2.2, 1.12μm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "190g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu suất ổn định xử lý tốt các tác vụ với chip Helio G25Pin trâu 5000 mAh thoải mái sử dụng suốt ngày dài mà không lo hết pin.Màn hình OLED 6.6 inch đem lại những thước phim mượt mà.Camera chính 13MP giúp lưu giữ những khoảnh khắc đáng nhớ với chất lượng sắc nét và chân thực.",
    "promotion_information": "PMH100,000 ₫"
},
{
    "product_id": 79219,
    "name": "vivo Y18S 6GB 128GB",
    "price": 4190000.0,
    "special_price": 3990000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Helio G85",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612 × 720 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP + 0.08MP khẩu độ f/1.8 (50MP) + f/3.0 (0.08MP)",
    "camera_front": "8MP khẩu độ f/2.0 (8MP)",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình LCD rộng 6.56 inch, độ sáng cao và độ phân giải sắc nét, mang đến trải nghiệm hình ảnh tuyệt vờiĐược trang bị vi xử lý Mediatek Helio G85 và RAM 6GB, Y18S đảm bảo khả năng xử lý mượt mà và hiệu suất vượt trội.Dung lượng lớn 5000mAh, mang đến thời gian sử dụng kéo dài trong suốt cả ngày mà không cần lo lắng về việc hết pin",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 54445,
    "name": "realme 10 8GB 256GB",
    "price": 7190000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Realme UI 3.0",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính AI: 50MP, f/1.8Camera chân dung: 2MP,  f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "178 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "RAM mở rộng lên đến 16GB - Xử lí đa tác vụ mượt màGiải trí cực đỉnh - Màn hình AMOLED 90Hz cuộn cuộn lướt và chuyển cảnh khi chơi game không giật lagXem YouTube liên tục đến 21h với viên pin 5000mAhThiết kế vi hạt ánh sáng lấp lánh kiêu sa phù hợp với các bạn nữ",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54484,
    "name": "realme C33 4GB 64GB",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 2190000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T612",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 0.3 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "Hỗ trợ quay phim 1080P/30fpsHỗ trợ quay phim 720P/30fpsHỗ trợ quay phim 480P/30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "187 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Giải trí ấn tượng từng khung hình - Màn hình 6.5 inch HD+, 400 nits cùng tần số quét màn hình 60HzHiệu năng ấn tuọng trong phân khúc - Vi xử lý Unisoc T612 cùng hệ điều hành Android 12Bắt trọn từng khoảnh khắc - Sở hữu cụm camera kép phía sau bao gồm cảm biến chính 50 MPTrọn vẹn năng lượng cho cả ngày - Viên pin 5.000 mAh cùng sạc nhanh 10W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 91339,
    "name": "vivo Y03t 4GB 128GB",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, Funtouch OS 14",
    "battery": "5000mAh (TYP)",
    "chipset": "T612",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "13 MP + 0.08 MPKhẩu độ f/2.2 (13MP) + f/3.0 (0.08MP)",
    "camera_front": "5 MPKhẩu độ f/2.2",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm giải trí cực sống động với màn hình rộng 6.56 inch cùng độ phân giải HD.Dung lượng ấn tượng lên đến 5000 mAh cùng sạc nhanh 15W - Thoải mái sử dụng trong nhiều giờ đồng hồ.Nhiếp ảnh chuyên nghiệp, nắm giữ tuyệt tác trong tầm tay với camera chính 13MP.Hỗ trợ cổng sạc Type C giúp sạc đầy thiết bị một cách nhanh chóng, tiết kiệm thời gian, truyền tải dữ liệu đón đầu xu hướng tương lai.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 50350,
    "name": "OPPO Reno8 5G (8GB 256GB)",
    "price": 13990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1300 8 nhân",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8Camera phụ: 8 MP f/2.4Camera Marco: 2 MP f/2.2",
    "camera_front": "32 MP, f/2.4",
    "camera_video": "8K 4320p@30fpsFullHD 1080p@30fpsFullHD 1080p@60fpsHD 720p@30fpsHD 720p@60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Tái hiện màu sắc sống động - Màn hình lớn AMOLED 6.4 inch với độ phân giải Full HD+Sáng tạo không giới hạn - Cụm camera lên đến 50 MP & Phụ 8 MP, 2 MP chụp đêm rõ nétChiến game thả ga - đa nhiệm mượt mà với chip MediaTek Dimensity 1300 tối ưu hiệu suấtThoải mái sử dụng không lo cạn pin - Viên pin4500 mAh cùng sạc nhanh 80W",
    "promotion_information": ""
},
{
    "product_id": 57498,
    "name": "Samsung galaxy S23 Plus 8GB 512GB",
    "price": 29990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 50 MP, f/1.8, Dual Pixel PDAF, OISCamera tele: 10 MP, f/2, 3x optical zoomCamera góc siêu rộng:12 MP, f/2.2",
    "camera_front": "12MP,  f/2.2",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+, stereo sound rec., gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, chat thông minh, phiên dịch trực tiếpBắt trọn khoảnh khắc đêm - Camera lên đến 50MP, zoom xa rõ nét, vi xử lí AI, công nghệ ảnh siêu chi tiếtHiệu năng vượt trội - Snapdragon 8 Gen 2 8 nhân mạnh mẽ, RAM 8GBThời gian sử dụng không giới hạn - Pin 4700mAh sử dụng, sạc nhanh, tối ưu hoá thời gian sử dụngThiết kế bền bỉ, thân thiện - Màu sắc lấy cảm hứng từ thiên nhiên, chất liệu kính và lớp phim phủ PET tái chế",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 88631,
    "name": "Masstel Fami 12S 4G",
    "price": 650000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1400mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "128 x 160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "124 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Viên pin 1.400 mAh - Dung lượng pin tốt với một chiếc điện thoại cơ bản.Phục vụ cực tốt cho nhu cầu liên lạc với khả năng lưu trữ tới 2.000 số điện thoại trong danh bạ.Phông chữ to tiện lợi dễ sử dụng - Loa to nghe đài FM không cần tai nghe",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 89100,
    "name": "vivo Y03t 4GB 64GB",
    "price": 2990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, Funtouch OS 14",
    "battery": "5000mAh (TYP)",
    "chipset": "T612",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "13 MP + 0.08 MPKhẩu độ f/2.2 (13MP) + f/3.0 (0.08MP)",
    "camera_front": "5 MPKhẩu độ f/2.2",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm giải trí cực sống động với màn hình rộng 6.56 inch cùng độ phân giải HD.Dung lượng ấn tượng lên đến 5000 mAh cùng sạc nhanh 15W - Thoải mái sử dụng trong nhiều giờ đồng hồ.Nhiếp ảnh chuyên nghiệp, nắm giữ tuyệt tác trong tầm tay với camera chính 13MP.Hỗ trợ cổng sạc Type C giúp sạc đầy thiết bị một cách nhanh chóng, tiết kiệm thời gian, truyền tải dữ liệu đón đầu xu hướng tương lai.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 25864,
    "name": "iPhone 12 Pro Max 128GB I Chính hãng VN/A",
    "price": 28990000.0,
    "special_price": 23490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 14.1 hoặc cao hơn (Tùy vào phiên bản phát hành)",
    "battery": "Li-Ion, sạc nhanh 20W, sạc không dây 15W, USB Power Delivery 2.0",
    "chipset": "Apple A14 Bionic (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1284 x 2778 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 12 MP, f/1.6, 26mm, 1.4µm, dual pixel PDAF, OISCamera tele: 12 MP, f/2.0, 52mm, 1/3.4\", 1.0µm, PDAF, OIS, 2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.4, 120˚, 13mm, 1/3.6\"Cảm biến: TOF 3D LiDAR scanner",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2, 23mm (wide), 1/3.6\"SL 3D, (depth/biometrics sensor)",
    "camera_video": "Trước: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EISSau: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, HDR, Dolby Vision HDR (up to 60fps), stereo sound rec.",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "228",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 170,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Mạnh mẽ, siêu nhanh với chip A14, RAM 6GB, mạng 5G tốc độ caoRực rỡ, sắc nét, độ sáng cao - Màn hình OLED cao cấp, Super Retina XDR hỗ trợ HDR10, Dolby VisionChụp ảnh siêu đỉnh - Night Mode , thuật toán Deep Fusion, Smart HDR 3, camera LiDarBền bỉ vượt trội - Kháng nước, kháng bụi IP68, mặt lưng Ceramic Shield",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33485,
    "name": "iPhone 13 Pro Max 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 28990000.0,
    "special_price": 22990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS15",
    "battery": "4352mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2778 x 1284 pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/1.8Camera tele : 12MP, /2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/2.2",
    "camera_video": "4K@24/30/60fps1080p FullHD @24/30/60fps720p HD@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "240g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 175,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 6.7\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Cụm 3 camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45051,
    "name": "iPhone 14 Pro 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 27990000.0,
    "special_price": 22990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "3200 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.8, 24mm, OISCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 120˚, 1.4µmCamera tele: 12 MP, f/2.8, PDAF, OIS, 3x optical zoomCảm biến độ sâu TOF 3D LiDAR",
    "camera_front": "Camera selfie: 12 MP, f/1.9, 23mm, PDAF",
    "camera_video": "4K @24 fps, 25 fps, 30 fps, 60 fps1080p @25 fps, 30 fps, 60 fps720p @30 fps4K HDR @30 fps2.8K @ 60 fpsHDR với Dolby Vision @60 fpsProRes 4K @ 30fpsChuyển động chậm 1080p @ 120fps, 240 fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "206g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 9,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm thị giác ấn tượng - Màn hình Dynamic Island, sắc nét với công nghệ Super Retina XDR, mượt mà 120 HzTuyệt đỉnh thiết kế, tỉ mỉ từng đường nét - Nâng cấp toàn diện với kiểu dáng mới, nhiều lựa chọn màu sắc trẻ trungHiệu năng hàng đầu thế giới - Apple A16 Bionic xử lí nhanh, ổn định mọi tác vụCamera chuẩn nhiếp ảnh chuyên nghiệp - Camera sau 48MP trang bị nhiều công nghệ chụp đa dạng",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44930,
    "name": "Samsung Galaxy S23 Ultra 256GB",
    "price": 31990000.0,
    "special_price": 23990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3088 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Siêu rộng: 12MP, F2.2 (Dual Pixel AF)Chính: 200MP, F1.7 OIS ±3° (Super Quad Pixel AF)Tele 1: 10MP, F4.9 (10X, Dual Pixel AF) OIS,Tele 2: 10MP, F2.4 (3X, Dual Pixel AF) OIS Thu phóng chuẩn không gian 100X",
    "camera_front": "12MP, F2.2 (Dual Pixel AF)",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+, stereo sound rec., gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "233 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 30,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, note thông minh, phiên dịch trực tiếpThoả sức chụp ảnh, quay video chuyên nghiệp - Camera đến 200MP, chế độ chụp đêm cải tiến, bộ xử lí ảnh thông minhChiến game bùng nổ - chip Snapdragon 8 Gen 2 8 nhân tăng tốc độ xử lí, màn hình 120Hz, pin 5.000mAhNâng cao hiệu suất làm việc với Siêu bút S Pen tích hợp, dễ dàng đánh dấu sự kiện từ hình ảnh hoặc videoThiết kế bền bỉ, thân thiện - Màu sắc lấy cảm hứng từ thiên nhiên, chất liệu kính và lớp phim phủ PET tái chế",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 62296,
    "name": "Xiaomi 13T 12GB 256GB",
    "price": 12990000.0,
    "special_price": 10890000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8200-Ultra",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 50 MP, 1/1.22\", f/1,9Camera góc siêu rộng: 12 MP, f/2,2Camera Tele: 50 MP, f/1,9",
    "camera_front": "20 MP, f/2,2",
    "camera_video": "4K@24/30/60fp, 1080p@30/120/240/960fps, 1080p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "197 g (Kính) | 193 g (Da)",
    "mobile_tan_so_quet": "Từ 144Hz trở lên",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 17,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Nhiếp ảnh chuyên nghiệp, nắm giữ tuyệt tác trong tầm tay - Cụm camera đến, ống kính Leica với 2 phong cách ảnhHiệu năng bất chấp mọi tác vụ - Bộ vi xử lý Dimensity 8200 Ultra mạnh mẽ cùng RAM 12GB cho đa nhiệm mượt màNăng lượng bất tận cả ngày - Pin 5000mAh cùng sạc nhanh 67W, sạc đầy chỉ trong 42 phútMàn hình sáng rực rỡ, cuộn lướt thật mượt mà - Màn hình 144hz cùng công nghệ AMOLED CrystalRes",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 46352,
    "name": "Samsung Galaxy A54 5G 8GB 128GB",
    "price": 10490000.0,
    "special_price": 7390000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1380 (5 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2, 123˚, 1.12µmCamera macro: 5MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.2, 26mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "202 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Nâng tầm trải nghiệm chiến game cùng màn hình có tần số quét lên đến 120HzChip Exynos 1380 độc quyền giúp xử lý tốt mọi tác vụ từ cơ bản đến nâng caoQuay video siêu chống rung và chụp đêm cực ấn tượng với bộ 3 camera 50MPThiết kế đặc trưng với mặt kính sang trọng, hỗ trợ kháng nước, bụi chuẩn IP67",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 27451,
    "name": "iPhone 12 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 17990000.0,
    "special_price": 13190000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 14.1 hoặc cao hơn (Tùy vào phiên bản phát hành)",
    "battery": "Li-Ion, sạc nhanh 20W, sạc không dây 15W, USB Power Delivery 2.0",
    "chipset": "Apple A14 Bionic (5 nm)",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1170 x 2532 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "12 MP, f/1.6, 26mm (wide), 1.4µm, dual pixel PDAF, OIS12 MP, f/2.4, 120˚, 13mm (ultrawide), 1/3.6\"",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2, 23mm (wide), 1/3.6\"SL 3D, (depth/biometrics sensor)",
    "camera_video": "Trước: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EISSau: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, HDR, Dolby Vision HDR (up to 30fps), stereo sound rec.",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "164 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 30,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Mạnh mẽ, siêu nhanh với chip A14, RAM 4GB, mạng 5G tốc độ caoRực rỡ, sắc nét, độ sáng cao - Màn hình OLED cao cấp, Super Retina XDR hỗ trợ HDR10, Dolby VisionChụp đêm ấn tượng - Night Mode cho 2 camera, thuật toán Deep Fusion, Smart HDR 3Bền bỉ vượt trội - Kháng nước, kháng bụi IP68, mặt lưng Ceramic Shield",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36499,
    "name": "iPhone 13 Pro Max 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 31990000.0,
    "special_price": 23990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS15",
    "battery": "4352mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2778 x 1284 pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/1.8Camera tele : 12MP, /2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/2.2",
    "camera_video": "4K@24/30/60fps1080p HD @25430/60fps720p HD@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "240g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 32,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 6.7\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Cụm 3 camera 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67556,
    "name": "Samsung Galaxy M34 5G 8GB 128GB",
    "price": 7990000.0,
    "special_price": 5890000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1280 (5 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8,  PDAF, OISCamera góc siêu rộng:8 MP, f/2.2, 120˚2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "208 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 8,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Nâng cao hiệu suất của bạn với bộ xử lý cực nhanh Exynos 1280 - 5nm.Công nghệ Voice Focus - Cuộc gọi video và âm thanh của bạn luôn được rõ ràng hơn.Pin cực khỏe 6000mAh cho bạn thoải mái sử dụng cả ngày dài.Thiết kế sang trọng, sở hữu những gam màu thời thượng khơi dậy những ngày mới của bạn.",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 32364,
    "name": "Samsung Galaxy S22 Ultra (8GB - 128GB)",
    "price": 30990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1 8 nhân",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3088 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "108 MP, f/1.8 góc rộng10 MP, f/4.910 MP, f/2.412 MP, f/2.2 góc siêu rộng",
    "camera_front": "40 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "228 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 71,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Vi xử lý mạnh mẽ nhất Galaxy - Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)Camera mắt thần bóng đêm Nightography - Chụp đêm cực đỉnhS Pen đầu tiên trên Galaxy S - Độ trễ thấp, dễ thao tácDung lượng pin bất chấp ngày đêm - Viên pin 5000mAh, sạc nhanh 45W",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 51990,
    "name": "iPhone 14 Pro 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 29990000.0,
    "special_price": 24990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "3200 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.8, 24mm, OISCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 120˚, 1.4µmCamera tele: 12 MP, f/2.8, PDAF, OIS, 3x optical zoom",
    "camera_front": "Camera selfie: 12 MP, f/1.9, 23mm, PDAF",
    "camera_video": "4K @24 fps, 25 fps, 30 fps, 60 fps1080p @25 fps, 30 fps, 60 fps720p @30 fps4K HDR @30 fps2.8K @ 60 fpsHDR với Dolby Vision @60 fpsProRes 4K @30fpsChuyển động chậm 1080p @ 120fps, 240 fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "206g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.3,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm thị giác ấn tượng - Màn hình Dynamic Island, sắc nét với công nghệ Super Retina XDR, mượt mà 120 HzTuyệt đỉnh thiết kế, tỉ mỉ từng đường nét - Nâng cấp toàn diện với kiểu dáng mới, nhiều lựa chọn màu sắc trẻ trungHiệu năng hàng đầu thế giới - Apple A16 Bionic xử lí nhanh, ổn định mọi tác vụCamera chuẩn nhiếp ảnh chuyên nghiệp - Camera sau 48MP trang bị nhiều công nghệ chụp đa dạng",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44342,
    "name": "Samsung Galaxy S23 8GB 256GB",
    "price": 24990000.0,
    "special_price": 14590000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "3900 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính 50 MP, f/1.8  & Phụ 12 MP, f/2.2, 10 MP, f/2.4",
    "camera_front": "12MP, f/2.2",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, 4K 2160p@60fps, HD 720p@30fps, 8K 4320p@24fps, 8K 4320p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "168 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, chat thông minh, phiên dịch trực tiếpDẫn đầu công nghệ chụp đêm - Camera lên đến 50MP, zoom xa rõ nét, vi xử lí AI, công nghệ ảnh siêu chi tiếtHiệu năng vượt trội - Snapdragon 8 Gen 2 8 nhân mạnh mẽĐa nhiệm mượt mà - RAM lớn 8G, dễ dàng chuyển đổi giữa các thiết bịThiết kế vì hành tinh - Màu sắc lấy cảm hứng từ thiên nhiên, chất liệu kính và lớp phim phủ PET tái chế",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 39188,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 11 Pro Plus 5G - Chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 9990000.0,
    "special_price": 6090000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 920 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2,2, FOV 120°Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2,4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps, 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "204 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 29,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Đón đầu thử thách, bứt phá mọi tựa game - Chip MediaTek Dimensity 920 5G 8 nhân siêu mạnh mẽKhông gian giải trí đỉnh cao - Màn hình AMOLED 6.67 inch sắc nét, tần số quét 120Hz mượt màSạc nhanh thần tốc, tràn đầy năng lượng - Dung lượng pin lớn 4500mAh, sạc nhanh đến 120WTrải nghiệm nhiếp ảnh cực đỉnh - Camera chính 108MP, hỗ trợ nhiều chế độ chụp linh hoạt",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 49700,
    "name": "Điện thoại Nokia 8210 4G 128MB",
    "price": 1590000.0,
    "special_price": 1570000.0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "S30 +",
    "battery": "Li-Ion 1450 mAh, có thể tháo rời",
    "chipset": "Unisoc T107 (22 nm)",
    "display_size": "2.8 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "0,3 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "107 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Nhỏ gọn, tinh tế đến từng chi tiết - Mặt lưng và khung máy được hoàn thiện từ nhựa Polycarbonate, có các màu sắc trẻ trungMàn hình hiển thị to rõ - Với kích thước 2.8\" cùng độ phân giải QVGA (240 x 320 pixels) đem lại chất lượng hiển thị rõ nétKết nối cả ngày dài - Viên pin 1450 mAh, hỗ trợ 2 sim 2 sóngLưu trữ lớn hơn - Hỗ trợ mở rộng bộ nhớ lên đến 32 GB",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55687,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12 Pro 5G",
    "price": 9490000.0,
    "special_price": 6890000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1080 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/1.9, 119˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 8,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Tấm nền AMOLED cho khả năng hiển thị rõ nét, tần số quét 120Hz giúp mọi thao tác trở nên mượt màChinh chiến mọi tựa game, tha hồ đa nhiệm với bộ vi xử lý Dimensity 1080 5G kết hợp với RAM 8 GBBắt trọn mọi khoảnh khắc với cảm biến chính Sony IMX766 độ phân giải 50 MP hỗ trợ chống rung OIS",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 51997,
    "name": "iPhone 14 Pro Max 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 38990000.0,
    "special_price": 35190000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "4323 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic 6-core",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2796 x 1290-pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.8, 24mm, OISCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚Camera tele: 12 MP, f/2.8, 77mm, OIS, 3x optical zoom",
    "camera_front": "Camera selfie: 12 MP, f/1.9, 23mm, PDAF",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120/240fps, 10-bit HDR, Dolby Vision HDR (60fps), Chế độ ProRes, Chế độ Cinematic (4K@30fps)",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "240 gr",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình Dynamic Island - Sự biến mất của màn hình tai thỏ thay thế bằng thiết kế viên thuốc, OLED 6,7 inch, hỗ trợ always-on displayCấu hình iPhone 14 Pro Max mạnh mẽ, hiệu năng cực khủng từ chipset A16 BionicLàm chủ công nghệ nhiếp ảnh - Camera sau 48MP, cảm biến TOF sống độngPin liền lithium-ion kết hợp cùng công nghệ sạc nhanh cải tiến",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36243,
    "name": "iPhone 13 mini 128GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 21990000.0,
    "special_price": 17490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS15",
    "battery": "2,406mAh",
    "chipset": "Apple A15",
    "display_size": "5.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, f/1.6Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "12MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@30fpsFullHD 1080p@60fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "141g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 5.4\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88715,
    "name": "Nokia HMD 105 4G",
    "price": 650000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1450 mAh",
    "chipset": "Unisoc 8910 & T127",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "2MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Nokia HMD 105 4G là chiếc điện thoại phổ thông hỗ trợ mạng 4G, cho phép bạn truy cập internet tốc độ cao nhanh chóng.Màn hình lớn 2.4 inches cũng giúp bạn dễ dàng đọc tin nhắn, xem danh bạ và sử dụng các ứng dụng.Máy được trang bị pin dung lượng 1450 mAh, giúp bạn thoải mái sử dụng điện thoại mà không lo hết pin.Nokia HMD 105 4G thiết kế nhỏ gọn và bền bỉ, dễ dàng cầm nắm và mang theo bên mình.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55754,
    "name": "Samsung Galaxy S23 Plus 8GB 256GB",
    "price": 26990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 50 MP, f/1.8, Dual Pixel PDAF, OISCamera tele: 10 MP, f/2, 3x optical zoomCamera góc siêu rộng:12 MP, f/2.2",
    "camera_front": "12MP,  f/2.2",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+, stereo sound rec., gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, chat thông minh, phiên dịch trực tiếpBắt trọn khoảnh khắc đêm - Camera lên đến 50MP, zoom xa rõ nét, vi xử lí AI, công nghệ ảnh siêu chi tiếtHiệu năng vượt trội - Snapdragon 8 Gen 2 8 nhân mạnh mẽ, RAM 8GBThời gian sử dụng không giới hạn - Pin 4700mAh sử dụng, sạc nhanh, tối ưu hoá thời gian sử dụngThiết kế bền bỉ, thân thiện - Màu sắc lấy cảm hứng từ thiên nhiên, chất liệu kính và lớp phim phủ PET tái chế",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 68862,
    "name": "iPhone 15 Pro 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 37990000.0,
    "special_price": 32990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "3274 mAh",
    "chipset": "Apple A17 Pro 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, 24 mm, ƒ/1.78,Camera góc siêu rộng: 12 MP, 13 mm, ƒ/2.2Camera Tele 3x: 12 MP, 77 mm, ƒ/2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thiết kế khung viền từ titan mới - Vật liệu cực nhẹ, bền cùng viền cạnh mỏng cho cảm giác cầm nắm thoải máiLuôn mạnh mẽ ở bất kì tác vụ nào với Chip A17 Pro cho đồ họa có độ phân giải cao nhưng tiêu thụ điện năng ít hơnDynamic Island hiển thị linh động các cảnh báo giúp bạn không bỏ lỡ thông tin nàoBắt trọn khoảng khắc bạn yêu - Cụm 3 camera sau đến 48MP chụp đêm và chân dung hoàn hảoNút tác vụ mới giúp nhanh chóng kích hoạt tính năng yêu thích của bạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 65313,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold5 12GB 256GB",
    "price": 40990000.0,
    "special_price": 27990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13, One UI 5.1",
    "battery": "4.400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy (4nm) 8 nhân",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "2176 x 1812 pixels (QXGA+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera siêu rộng: 12MP F2.2, 123°, 1.12μmCamera góc rộng: 50MP, F1.8, Dual Pixel AF, OIS, 2.0μmCamera Tele: 10 MP, F2.4, PDAF, OIS, 1.0μm, zoom 3X, zoom kỹ thuật số 30X",
    "camera_front": "Camera bên ngoài:10 MP, f/2.2Camera bên trong: 4 MP, F1.8",
    "camera_video": "8K 4320p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "253g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Galaxy AI tiện ích - Khoanh vùng search đa năng, là trợ lý chỉnh ảnh, trợ lý note thông minh, phiên dịch trực tiếpThiết kế tinh tế với nếp gấp vô hình - Cải tiến nếp gấp thẩm mĩ hơn và gập không kẽ hởBền bỉ bất chấp mọi tình huống - Đạt chuẩn kháng bụi và nước IPX8 cùng chất liệu nhôm Armor Aluminum giúp hạn chế cong và xướcMở ra không gian giải trí cực đại với màn hình trong 7.6\"\" cùng bản lề Flex dẫn đầu công nghệThoải mái sáng tạo mọi lúc - Bút Spen tiện dụng giúp bạn phác hoạ và ghi chép không cần đến sổ tayHiệu năng cân mọi tác vụ - Snapdragon® 8 Gen 2 for Galaxy xử lí mượt mà, đa nhiệm mượt mà",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+ và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 49745,
    "name": "Xiaomi 13 (8GB 256GB)",
    "price": 22990000.0,
    "special_price": 16490000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 14, Android 13",
    "battery": "Pin 4500mAh",
    "chipset": "Chip Snapdragon® 8 thế hệ thứ 2",
    "display_size": "6.36 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8, HyperOISCamera tele của Leica: 10MP, f/2.0, OISCamera góc siêu rộng Leica: 12MP, f/2.2,",
    "camera_front": "Camera selfie trong màn hình 32MP, f/2.0",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/120/240/960fps, 1080p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "189g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "- Bảo hành 24 tháng<br>- 1 đổi 1 trong vòng 24 tháng nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Ống kính Leica chuyên nghiệp - 2 phong cách nhiếp ảnh vintage cùng hiện đại sống động giúp bạn tha hồ lựa chọnĐắm chìm với độ tương phản tuyệt vời - Màn hình Pro HDR, cạnh viền mỏngSnapdragon 8 Gen 2 dẫn đầu - Siêu nhanh và tiết kiệm năng lượng, đa nhiệm mượt mà, chiến game cực đãDẫn đầu sạc siêu nhanh - Sạc nhanh 67W, sạc đầy 100% chỉ trong 38 phút.",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 33627,
    "name": "ASUS ROG Phone 6 16GB 512GB - Chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 20990000.0,
    "special_price": 16990000.0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon® 8+ Gen 1",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2448 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng:13 MP, f/2.2Camera macro: 5 MP",
    "camera_front": "12 MP",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60/120/240fps, 720p@480fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "239g",
    "mobile_tan_so_quet": "Từ 144Hz trở lên",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 15,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Hiệu năng dẫn đầu mọi trận đấu - Chip Snapdragon® 8+ Gen 1 mạnh mẽ cùng RAM 16GBChất lượng hiển thị đúng chuẩn gaming - Màn hình 6.78 inches, FullHD+, HDR10+ cùng tần số quét 165HzThiết kế thân thiện cho chơi game, mặt lưng ánh sáng Aura RGB độc đáoBùng nổ năng lượng cho ngày dài ấn tượng - Viên pin 6000 mAh, sạc nhanh siêu tốc 65W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42019,
    "name": "realme GT Neo 3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8100 (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, 24mm, 1/1.56\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng:8 MP, f/2.3, 15mm, 120˚, 1/4.0\", 1.12µmCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5, 26mm, 1/3.09\", 1.0µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52306,
    "name": "iPhone 14 Plus 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 22490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "4325 mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2778 x 1284 pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 12MP, 26 mm, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, 13 mm, ƒ/2.4, 120°",
    "camera_front": "12MP khẩu độ f/1.9, Autofocus",
    "camera_video": "4K / Full HD 60FPS720p 30FPSSlow-mo Full HD 240FPS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "203gr",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 4.5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm thị giác ấn tượng - Màn hình lớn 6.7\"\" sắc nét với công nghệ Super Retina XDRSử dụng lâu dài với viên pin lớn giúp phát video liên tục lên tới 26 giờTuyệt đỉnh thiết kế, tỉ mỉ từng đường nét - Nâng cấp toàn diện với kiểu dáng mới, nhiều lựa chọn màu sắc trẻ trungHiệu năng hàng đầu thế giới - Apple A15 Bionic 6 nhân xử lí nhanh, ổn định",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30746,
    "name": "Redmi K40",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 4520 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "48 MP + 8MP + 5MP",
    "camera_front": "20 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120/240/960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 38610,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold4 256GB",
    "price": 40990000.0,
    "special_price": 22490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4,400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Plus Gen 1",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "2176 x 1812 pixels (QXGA+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2Camera tele: 10MP, f/2.4 (3x zoom)",
    "camera_front": "10MP (bên ngoài) + 4MP (dưới màn hình)",
    "camera_video": "UHD 8K (7680 x 4320)@24fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "263 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Máy nguyên seal, đã kích hoạt online vào 31/10/2023. Bảo hành chính hãng từ 31/10/2023 - 30/10/2024.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Camera mắt thần bóng đêm cho trải nghiệm chụp ảnh ấn tượng - Camera chính: 50MPKhai mở trải nghiệm di động linh hoạt biến hóa - Màn hình ngoài 6.2\"\" cùng màn hình chính 7.6\"\" độc đáoHiệu năng mạnh mẽ đến từ dòng chip cao cấp của Qualcomm - Snapdragon 8 Plus Gen 1Viên pin ấn tượng, sạc nhanh tức tốc - Pin 4,400 mAh, sạc nhanh 25 W",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 78605,
    "name": "Điện thoại ZTE Blade V40 6GB 128GB",
    "price": 2490000.0,
    "special_price": 2290000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android R",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T618",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48MP + 2MP +2MP",
    "camera_front": "8MP FF",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "6GB + Mở rộng 5GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "183 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 18,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Bắt trọn mọi khoảnh khắc của bạn với bộ 3 camera 48MP.Năng lượng cho cả ngày dài nhờ vào viên pin lên đến 5000mAh đi kèm sạc nhanh 22.5W.Hiệu năng vượt trội và được tăng cường với chip xử lý Unisoc T618 mạnh mẽ.Màn hình rộng 6.67 inch với độ phân giải Full HD - Trải nghiệm giải trí cực sống động.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 61511,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12 Pro 4G 8GB 256GB",
    "price": 7990000.0,
    "special_price": 5690000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13 dựa trên Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM7150 Snapdragon 732G (8 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 108MP, f/1.9,  1/1.52\"Camera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, FOV 120°Camera cận cảnh: 2MP, f/2.4Camera chiều sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "16MP, f/2.45",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "201.8 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 3.7,
    "key_selling_points": "Màn hình 6.67 inch và tấm nền AMOLED mang đến không gian hiển thị hình ảnh đẹp mắtVi xử lý  Snapdragon® 732G kết hợp chip đồ hoạ Adreno 618 giúp chiến game mượt màThoả niềm đam mê nhiếp ảnh cùng hệ thống 3 camera với ống kính chính lên đến 108MPViên pin dung lượng 5000 mAh cho khả năng hoạt động cả ngày dài ở các tác vụ cơ bản",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 60676,
    "name": "Nokia C32 4GB 128GB",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 2390000.0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5050 mAh",
    "chipset": "Unisoc SC9863A (28nm)",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, AFCamera macro: 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199.4g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế hiện đại 2 mặt kính tạo cảm giác cao cấp bền vững theo thời gianDung lượng pin 5050mAh cùng công nghệ tiết kiệm pin AI cho thời gian sử dụng đến 3 ngàyCamera kép AI 50MP giúp ghi lại mọi khoảnh khắc trong cuộc sốngMàn hình giọt nước siêu rộng 6.52” độ phân giải HD+ cho hình ảnh thể hiện rõ nét",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32667,
    "name": "Realme Q3 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI 2.0",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "Dimensity 1100 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính (góc rộng): 64 MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.3Camera cận cảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế bắt mắt, thời thượng - Khung viền nhựa mạ bóng, chuyển màu gradient sang trọngTrải nghiệm giải trí bất tận - Màn hình AMOLED 6.43 inch, Full HD+ sống động từng chi tiếtChiến game ổn định, hiệu năng nổi bật - chip MediaTek Dimensity 1100 mạnh mẽ, hệ thống tản nhiệt VC hiệu quảThoải mái sử dụng suốt ngày dài - Viên pin 4500 mAh, sạc nhanh 30W đi kèm chế độ tiết kiệm pin",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 71941,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip5 512GB Line Friends - Chỉ có tại CellphoneS",
    "price": 29990000.0,
    "special_price": 18490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "3700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 for Galaxy",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera siêu rộng: 12MP, F2.2, 123°, 1.12 μm, FFCamera chính: 12MP, F1.8, Dual Pixel, 1.8μm, OIS",
    "camera_front": "10MP, F2.4, 1.22μm",
    "camera_video": "4K 2160p@60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "187g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Nhập hội có \"Gấu\" với bộ sưu tập Line Friends cực đáng yêu và khác biệt bao gồm ốp lưng và phụ kiện trang tríThiết kế thu hút ánh nhìn - Gập không kẽ hỡ, dẫn đầu công nghệ bản lề FlexTuyệt tác selfie thoả sức sáng tạo - Camera sau hỗ trợ AI xử lí cực sắc nét ngay cả trên màn hình ngoàiBền bỉ bất chấp mọi tình huống - Đạt chuẩn kháng bụi và nước IP68 cùng chất liệu nhôm Armor Aluminum giúp hạn chế cong và xước",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 36492,
    "name": "iPhone 13 Pro 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 26990000.0,
    "special_price": 24490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 15",
    "battery": "3095 mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1170 x 2532 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/1.8Camera tele : 12MP, /2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/2.2",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps1080p HD @25/30/60fps720p HD@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "204g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 6.1\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Cụm 3 camera 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49746,
    "name": "Xiaomi 13 Lite",
    "price": 11490000.0,
    "special_price": 8290000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 14",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Chip Snapdragon 7 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 119˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 32 MP, f/2.4Camera cảm chân dung: 8 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "171 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hệ thống camera hàng đầu - Camera kép selfie cùng khung hình động đem lại những bức ảnh kiệt tácThiết kế mỏng nhẹ, đem lại sự thoải mái trong cầm nắmĐắm chìm vào không gian giải trí sống động - AMOLED 120Hz giúp thao tác cuộn mượt màSnapdragon 7 Gen 1 dẫn đầu - Siêu nhanh và tiết kiệm năng lượng, đa nhiệm mượt mà, chiến game cực đãSạc nhanh 67W, sạc đầy 100% chỉ trong 40 phút",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 49381,
    "name": "Xiaomi 12T Pro",
    "price": 16990000.0,
    "special_price": 14690000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13, Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "200MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "20MP",
    "camera_video": "4K 2160p@60fps, FullHD, 1080p@30fps, HD 720p@30fps, FullHD 1080p@60fps, 8K 4320p@24fps, 4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 11,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Kiến tạo siêu khoảnh khắc - Hệ thống camera 200MP, chống rung quang học OIS và ống kính 8PThiết kế siêu việt - Trọn vẻ đẹp sang trọng, đẳng cấp, vỏ nhám chống bám vân tay, khung kim loại cứng cáp, độc đáoĐạt đến sự ưu việt một cách dễ dàng - Chipset Snapdragon 8+ Gen 1 siêu mạnh mẽ cùng RAM 12GB cho đa nhiệm mượt màNăng lượng bất tận, khám phá cả ngày - Dung lượng pin 5000mAh, sạc siêu nhanh HyperCharge 120WTrải nghiệm siêu chân thực - Màn hình lớn CrystalRes AMOLED cùng hệ thống âm thanh SOUND BY Harman Kardon",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 35034,
    "name": "Xiaomi 11T Pro",
    "price": 14990000.0,
    "special_price": 11990000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 888 5nm",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.75Camera góc siêu rộng: 8 MP, 2.2Camera cận cảnh: 5 MP, f/2.4 AF (3cm-7cm)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.45",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, 720p@ 30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "204g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 30,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Màn hình giải trí cực đỉnh - Màn hình AMOLED 6.67 inch Full HD+, 120HzCấu hình vượt trội, cân mọi tựa game - Chip Snapdragon 888 5G, GPU Adreno 660 mạnh mẽTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Cụm camera sau lên đến 108 MP siêu nét, quay phim 8KPin cực lớn, sạc cực nhanh - Viên pin lớn 5000 mAh, sạc nhanh 120W",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 49793,
    "name": "Xiaomi 13 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50.38MP, f/1.9 hoặc f/4.0, 23mm, Laser AF, OISKính tiềm vọng Tele: 50MP, f/3.0, 120mm, 1/2.51\", Dual-Pixel PDAF, OISCamera chụp xa: 50MP, f/1.8, Dual-Pixel PDAF, OIS, 3.2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50MP, f/1.8, 1",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.0, 22mm, 0.7µm",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120/240/480/960/1920fps, gyro-EIS, Dolby Vision HDR 10-bit rec. (4K@60fps, 1080p)",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "227 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu năng cực đỉnh nhờ vào bộ vi xử lý cao cấp hàng đầu Snapdragon 8 Gen 2 và RAM 12 GBHệ thống ống kính chất lượng đến từ Leica cho khả năng nhiếp ảnh, quay phim đầy nghệ thuậtChiêm ngưỡng không gian hiển thị tuyệt đẹp với độ phân giải đến 2K cùng tần số quét 120 HzTrang bị viên pin dung lượng khủng 5.000 mAh tích hợp công nghệ sạc siêu nhanh đến 90 W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62238,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12 Turbo",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7+ Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, 1/2\", 0.7µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 120˚, 1/4\", 1.12µmCamera Macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "181 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 13,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25217,
    "name": "Samsung Galaxy Note 20 Ultra 5G 256GB",
    "price": 32990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, One UI 2.1",
    "battery": "Non-removable Li-Ion 4500 mAh battery<br/> Fast charging 25W<br/> USB Power Delivery 3.0<br/> Fast Qi/PMA wireless charging<br/> Reverse wireless charging 9W",
    "chipset": "Exynos 990 (7 nm+)",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3088 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED",
    "camera_back": "108 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/1.33\", 0.8µm, PDAF, Laser AF, OIS12 MP, f/3.0, 103mm (periscope telephoto), 1.0µm, PDAF, OIS, 5x optical zoom, 50x hybrid zoom12 MP, f/2.2, 13mm (ultrawide), 1/2.55\", 1.4µm",
    "camera_front": "10 MP, f/2.2, 26mm (wide), 1/3.2\", 1.22µm, Dual Pixel PDAF",
    "camera_video": "Trước: 4K@30/60fps, 1080p@30fpsSau: 8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+, stereo sound rec., gyro-EIS & OIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "208 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 33,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Sang trọng, cao cấp - Màu sắc độc đáo và cuốn hútChụp ảnh chuyên nghiệp - Bộ 3 camera hỗ trợ Zoom xa đến 30XGhi chú nhanh chóng, chính xác với bút S- Pen thế hệ mớiChơi game đỉnh cao - Exynos 990 7nm mạnh mẽ, hiệu năng xử lý vượt trội",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 41493,
    "name": "OPPO Find N",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888 5G (5nm)",
    "display_size": "7.1 inch",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, OISCamera Tele: 13 MP, f/2.4, 2x optical zoom, PDAFCamera góc siêu rộng:16 MP, f/2.2",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4Camera phụ: 32 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, con quay hồi chuyển-EIS, HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "275 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27478,
    "name": "iPhone 12 Pro Max 512GB I Chính hãng VN/A",
    "price": 37990000.0,
    "special_price": 33000000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 14.1 hoặc cao hơn (Tùy vào phiên bản phát hành)",
    "battery": "Li-Ion, sạc nhanh 20W, sạc không dây 15W, USB Power Delivery 2.0",
    "chipset": "Apple A14 Bionic (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1284 x 2778 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "12 MP, f/1.6, 26mm (wide), 1.4µm, dual pixel PDAF, OIS12 MP, f/2.0, 52mm (telephoto), 1/3.4\", 1.0µm, PDAF, OIS, 2x optical zoom12 MP, f/2.4, 120˚, 13mm (ultrawide), 1/3.6\"TOF 3D LiDAR scanner (depth)",
    "camera_front": "12 MP, f/2.2, 23mm (wide), 1/3.6\"SL 3D, (depth/biometrics sensor)",
    "camera_video": "Trước: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EISSau: 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, HDR, Dolby Vision HDR (up to 60fps), stereo sound rec.",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "228",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Mạnh mẽ, siêu nhanh với chip A14, RAM 6GB, mạng 5G tốc độ caoRực rỡ, sắc nét, độ sáng cao - Màn hình OLED cao cấp, Super Retina XDR hỗ trợ HDR10, Dolby VisionChụp ảnh siêu đỉnh - Night Mode , thuật toán Deep Fusion, Smart HDR 3, camera LiDarBền bỉ vượt trội - Kháng nước, kháng bụi IP68, mặt lưng Ceramic Shield",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44533,
    "name": "Xiaomi Poco F4",
    "price": 8990000.0,
    "special_price": 5890000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 870",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64MPCamera góc siêu rộng: 8MPCamera macro: 2MP",
    "camera_front": "20MP, f/2.45",
    "camera_video": "4K 3840x2160 60fps4K 3840x2160 30fps1080p 1920x1080 ở tốc độ 60fps1080p 1920x1080 ở tốc độ 30fps720p 1280x720 ở tốc độ 30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195gr",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.8,
    "key_selling_points": "Hiển thị sắc nét, cảm ứng mượt mà - Màn hình AMOLED 6,67 inch, FHD+ và tần số quét 120HzBộ xử lí mạnh mẽ, cân mọi tựa game - Chip Snapdragon 870 5G, 6GB RAMNăng lượng bất tận, làm chủ cuộc chơi - Viên pin 4500 mAh, sạc nhanh 67WBộ camera ấn tượng với camera chính lên đến 64MP, cùng đa dạng chế độ chụp",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 33630,
    "name": "Xiaomi 12",
    "price": 19990000.0,
    "special_price": 12590000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "4500mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1 8 nhân",
    "display_size": "6.28 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4Camera macro: 5 MP, AF",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K 2160p@30fps, 8K 4320p@30fps, FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "180 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 4.5,
    "key_selling_points": "Cân mọi tác vụ với CPU thế hệ mới - Vi xử lí Snapdragon 8 Gen 1 cùng RAM 8 GBTrải nghiệm giải trí hoàn hảo với màn hình tràn viền sắc nét - Kích thước 6.28 inches, AMOLEDCụm camera đa chức năng, lưu giữ mọi khoảnh khắc - Camera chính 50 MP đa dạng chế độ chụpThoải mái sử dụng cả ngày dài - Pin 4500 mAh, hỗ trợ sạc nhanh 67W",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 65918,
    "name": "Masstel Izi 15 4G",
    "price": 450000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAh",
    "chipset": "Unisoc UMS9117",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "76 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Kiểu dáng nhỏ nhắn, thân thiện và cơ động, dễ mang theo và dễ thao tác bằng một tay.Các chữ số và ký tự được làm với kích cỡ lớn, dễ nhìn, thân thiện với mọi đối tượng người dùng.Đèn pin siêu sáng có nút kích hoạt nhanh nhanh thông qua phím giữa trên thân máy.Hỗ trợ kết nối mạng 4G thế hệ mới.Pin 1.000 mAh có thể kéo dài thời lượng trải nghiệm lên tới nhiều ngày không cần sạc.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 68867,
    "name": "iPhone 15 Pro 1TB | Chính hãng VN/A",
    "price": 43990000.0,
    "special_price": 38490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 17",
    "battery": "3274 mAh",
    "chipset": "Apple A17 Pro 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48MP, 24 mm, ƒ/1.78,Camera góc siêu rộng: 12 MP, 13 mm, ƒ/2.2Camera Tele 3x: 12 MP, 77 mm, ƒ/2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60 fpsHD 1080p@25/30/60 fpsHD 720p@30 fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thiết kế khung viền từ titan mới - Vật liệu cực nhẹ, bền cùng viền cạnh mỏng cho cảm giác cầm nắm thoải máiLuôn mạnh mẽ ở bất kì tác vụ nào với Chip A17 Pro cho đồ họa có độ phân giải cao nhưng tiêu thụ điện năng ít hơnDynamic Island hiển thị linh động các cảnh báo giúp bạn không bỏ lỡ thông tin nàoBắt trọn khoảng khắc bạn yêu - Cụm 3 camera sau đến 48MP chụp đêm và chân dung hoàn hảoNút tác vụ mới giúp nhanh chóng kích hoạt tính năng yêu thích của bạn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77855,
    "name": "ZTE Blade A52 3GB 64GB",
    "price": 2290000.0,
    "special_price": 1790000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc SC9863A",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP, f/2.22MP, f/2.42MP, f/2.4",
    "camera_front": "5MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "193g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 7,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Màn hình thiết kế giọt nước cùng tấm nền IPS LCD - Mang lại tầm nhìn rộng hơn, rõ ràng hơn.Tốc độ khung hình 30fps - Mang đến chất lượng hình ảnh mượt mà, không lo tình trạng bị mỏi mắt khi sử dụng.Camera kép bắt trọn mọi khoảnh khắc - Chụp ảnh, gọi điện video với bạn bè, người thân đơn giản và tiện lợi.Thiết kế tinh tế với màu sắc thời thượng, phù hợp với mọi đối tượng sử dụng.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 57237,
    "name": "Xiaomi Redmi 12C 4GB 64GB",
    "price": 3590000.0,
    "special_price": 2190000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6769Z Helio G85 (12nm)",
    "display_size": "6.71 inches",
    "display_resolution": "720 x 1650 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, PDAFCamera đo độ sâu: 0.08MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, HD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 5,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Ổn định hiệu năng - Chip MediaTek Helio G85 mạnh mẽ xử lí tốt các tác vụ thường ngàySử dụng đa nhiệm nhiều ứng dụng, thao tác cùng lúc tốt hơn - Hỗ trợ bộ nhớ mở rộngGiải trí thả ga - Màn hình 6.71\" HD+ cho khung hình rõ nétẢnh sắc nét với chế độ chụp đêm - Camera kép AI 50MP",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 42898,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 11 128GB",
    "price": 4990000.0,
    "special_price": 4090000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680 8 nhân",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2, 2FOV 118°Camera macro: 2MP, f/2.4Camera chân dung: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "13 MP, f/2.5",
    "camera_video": "1080p 1920x1080 | 30fps720p 1280x720 | 30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 42,
    "average_rating": 4.6,
    "key_selling_points": "Nâng cao trải nghiệm thị giác - Màn hình AMOLED 6.43\" Full HD+, công nghệ DotDisplayHiệu năng ấn tượng - Snapdragon 680 8 nhân cùng RAM 4GB, bộ nhớ 128GBChinh phục mọi khoảnh khắc - Cụm 4 camera 50MP, nhiều chế độ chụp tiện íchThoải mái sử dụng không lắng lo - Viên pin 5000 mAh, sạc nhanh 33 W",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 32366,
    "name": "Samsung Galaxy S22 Plus (8GB + 128GB)",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 16990000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2Camera tele:10 MP, f/2.4",
    "camera_front": "10 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+, stereo sound rec., gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Camera mắt thần bóng đêm Nightography - Bắt trọn mọi khoảng khắcMãn nhãn từng chi tiết - Màn hình 6.6\", Dynamic AMOLED 2X, 120HzHiệu năng mạnh mẽ, xử lí thông minh - Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)Thỏa sức trải nghiệm chỉ với một lần sạc - Viên pin 4500 mAh, sạc nhanh 45W, sạc không dây",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 33640,
    "name": "Samsung Galaxy A13 (4G)",
    "price": 4190000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Exynos 850 8 nhân",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "PLS TFT LCD",
    "camera_back": "50MP + 5MP + 2MP + 2MP",
    "camera_front": "8MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thảo sức tận hưởng thế giới giải trí sống động - Màn hình TFT LCD, 6.6 inchHiệu năng ổn định, ấn tượng - Chip Exynos 850 mạnh mẽ, xử lí tốt mọi tác vụCamera nâng cấp với nhiều tính năng độc đáo - Cụm 4 camera 50MP, 5MP, 2MP và 2MPThoải mái trải nghiệm với pin dung lượng 5000 mAh, sạc nhanh 15W",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 42339,
    "name": "Redmi K50 Gaming Edition",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13, Android 12.",
    "battery": "4700 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.9, 26mm, 1/1.73\", 0.8µm, PDAFCamera góc siêu rộng:8 MP, f/2.2, 120˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 20 MP, f/2.4, 1/2.0\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps, HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "210 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50348,
    "name": "ASUS ROG Phone 6 12GB 256GB",
    "price": 18990000.0,
    "special_price": 14490000.0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm ® Snapdragon ® 8+ thế hệ 1",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2448 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP,  f/1.9Camera góc siêu rộng: 13 MPCamera macro: 5 MP",
    "camera_front": "12 MP",
    "camera_video": "8K@24fps , 4K@30/60fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "228g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 9,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng dẫn đầu mọi trận đấu - Chip Snapdragon® 8+ Gen 1 mạnh mẽ cùng RAM 12GBChất lượng hiển thị đúng chuẩn gaming - Màn hình 6.78 inches, FullHD+, HDR10+ cùng tần số quét 165HzThiết kế thân thiện cho chơi game, mặt lưng ánh sáng Aura RGB độc đáoBùng nổ năng lượng cho ngày dài ấn tượng - Viên pin 6000 mAh, sạc nhanh siêu tốc 65W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 75775,
    "name": "INOI Note 13s 8GB 256GB",
    "price": 3390000.0,
    "special_price": 2790000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.95 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 13.0 MPCamera phụ: 2 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "230 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình IPS LCD 6.95 inch - Trải nghiệm hình ảnh sắc nét, ổn định, màn sắc chân thực nhất.Hiệu năng mạnh mẽ vượt trội với chip Unisoc T606 với tốc độ 1.6Ghz.Cụm 3 camera chất lượng - Chụp ra những bức ảnh chất lượng, độ chi tiết tốt.Dung lượng pin ấn tượng 5000mAh - Sử dụng suốt một ngày dài mà không sợ bị gián đoạn giữa chừng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28517,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold3 5G 256GB",
    "price": 41990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 5G (5 nm)",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "1768 x 2208 Pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12 MP, f/1.8, Dual Pixel PDAF, OISCamera tele: 12 MP, f/2.4, PDAF, OIS, 2x Zoom quang họcCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2Camera màn hình phụ: 10MP, f/2.2",
    "camera_front": "Camera ẩn dưới màn hình: 4MP, f/1.8",
    "camera_video": "4K@60fps, 1080p@60/240fps (gyro-EIS), 720p@960fps (gyro-EIS), HDR10+",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "271g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Thiết kế độc đáo tiện lợi, khẳng định đẳng cấp - Thiết kế gập mở, chất liệu cao cấp, bản lề chắc chắnMàn hình kép ấn tượng - Màn hình chính 7.6\" và màn hình phụ: 6.23\", 120Hz chuyển động mượt màHệ thống camera siêu ấn tượng - Bộ 3 ống kính camera 12MP, camera selfie ẩn dưới màn hìnhHiệu năng ấn tượng, làm chủ tốc độ - Snapdragon 888 kết hợp RAM 12GB, hỗ trợ 5G",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 51995,
    "name": "iPhone 14 Pro 1TB | Chính hãng VN/A",
    "price": 39990000.0,
    "special_price": 33990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "3200 mAh",
    "chipset": "Apple A16 Bionic",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2556 x 1179 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.8, 24mm, OISCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 120˚, 1.4µmCamera tele: 12 MP, f/2.8, PDAF, OIS, 3x optical zoomCảm biến độ sâu TOF 3D LiDAR",
    "camera_front": "Camera selfie: 12 MP, f/1.9, 23mm, PDAF",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120/240fps, 10-bit HDR, Dolby Vision HDR (60fps), Chế độ ProRes, Chế độ Cinematic (4K@30fps)",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "206g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm thị giác ấn tượng - Màn hình Dynamic Island, sắc nét với công nghệ Super Retina XDR, mượt mà 120 HzTuyệt đỉnh thiết kế, tỉ mỉ từng đường nét - Nâng cấp toàn diện với kiểu dáng mới, nhiều lựa chọn màu sắc trẻ trungHiệu năng hàng đầu thế giới - Apple A16 Bionic xử lí nhanh, ổn định mọi tác vụCamera chuẩn nhiếp ảnh chuyên nghiệp - Camera sau 48MP trang bị nhiều công nghệ chụp đa dạng",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73396,
    "name": "Nubia Red Magic 9 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8650-AB Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1116 x 2480 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, 1/1.57\", 1.0µm, PDAF, OISCamera siêu góc rộng: 50 MP, 1/2.76\", 0.64µmCamera macro:2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0,, 1.12µm, under display",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "229 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39407,
    "name": "Realme GT2 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.500 mAh",
    "chipset": "Dimensity 1200",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61666,
    "name": "realme C51 4GB 128GB",
    "price": 3490000.0,
    "special_price": 2390000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "realme UI T Edition - Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc UNISOC T612",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 0.3 MP",
    "camera_front": "5M, f/2.22",
    "camera_video": "1080P/30fps720P/30fps480P/30fps",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 4GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Năng lượng bất chấp ngày dài - Pin 5000mAh cùng sạc nhanh SUPERVOOC 33WĐa nhiệm nhanh mượt - RAM Mở Rộng 4+4 GB cùng bộ nhớ 128GB ROMChụp ảnh chuyên nghiệp luôn dễ dàng - Camera AI 50MP cùng nhiều hiệu ứng xử lí thú vịThiết kế tinh tế và bắt mắt thu hút mọi ánh nhìn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35920,
    "name": "Xiaomi Redmi K50",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8100 (5 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "3200 x 1440 pixel",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera gốc rộng: 48 MP, PDAF, OISCamera cực rộng: 8 MP, 119˚Camera Macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera gốc rộng: 20 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 57320,
    "name": "OPPO Reno8 T 5G (8GB - 128GB)",
    "price": 9990000.0,
    "special_price": 7890000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Coloros 13",
    "battery": "4800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 108 MP & Phụ 2 MP, 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "171g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế thời thượng - Tràn viền, mỏng nhẹ đặc biệt phù hợp với các bạn trẻ, yêu khám phá xu hướng mớiGiải trí ấn tượng - Màn hình 1 tỉ màu, tần số quét 120Hz ấn tượngChụp ảnh chân dung chuyên nghiệp - Camera 108MP sắc nét đi kèm thuật toán AIPin dùng cả ngày - Viên pin lớn 4800 mAh, sạc siêu nhanh đến 67 W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84464,
    "name": "vivo iQOO Z9 Turbo",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8s Gen 3",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Chống rung quang học (OIS) và camera góc siêu rộng 8MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình OLED 6.72 inch, tần số quét144Hz mang lại trải nghiệm hình ảnh sống động, rực rỡ và mượt mà.Xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game cấu hình cao và làm việc đồ họa chuyên nghiệp với Snapdragon 8s Gen 3.Chụp ảnh chuyên nghiệp, sắc nét và ấn tượng với camera chống rung quang học (OIS) và camera góc siêu rộng 8MP.Sử dụng vivo iQOO Z9 Turbo thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh và sạc nhanh 120W,",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82067,
    "name": "Redmi Note 13 Pro 5G",
    "price": 8790000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5100 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7s Gen 2 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@30fps4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trang bị cảm biến Samsung có độ phân giải 200 MP - Camera góc siêu rộng giúp bắt gọn cảnh quan rộng lớn.Màn hình AMOLED mang đến một trải nghiệm hiển thị tuyệt vời, với màu sắc sống động và độ tương phản cao.Snapdragon 7s Gen 2 8 nhân thúc đẩy mạnh mẽ, tăng hiệu suất của máy lên một tầm cao mớiNổi bật với thiết kế vuông vức làm toát lên sự hiện đại và sang trọng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 90941,
    "name": "Xiaomi 14T - Xanh dương",
    "price": 14990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn)"
},
{
    "product_id": 64264,
    "name": "Xiaomi POCO X5 5G 8GB 256GB",
    "price": 7490000.0,
    "special_price": 4990000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13 (Android 12)",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 118˚Camera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13MP, f/2.5",
    "camera_video": "1080p 1920x1080 | 30fps, 720p 1280x720 | 30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Không gian gaming đúng chuẩn - Màn hình lớn 6.67\" AMOLED DotDisplay và 120Hz cho khung hình sắc nét và chuyển động mượt màChiến game dài lâu, không lo thiếu pin - Viên pin dung lượng 5000mAh cho thời gian xem video liên tục đến 21 giờHiệu năng chiến binh mạnh mẽ - Snapdragon® 695 cùng tốc độ 5G giúp bạn thoải mái chiến game và bắt kịp mọi trận đấuThiết kế chuẩn gaming - Phong cách độc đáo với 3 phiên bản màu sắc thời thượng phù hợp với bất kể cá tính nào",
    "promotion_information": "Đồng hồ REDMI WATCH 5 LITE mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.190.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 42974,
    "name": "Samsung Galaxy S22 Ultra (12GB - 512GB)",
    "price": 36990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3088 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "108 MP, f/1.8 góc rộng10 MP, f/4.910 MP, f/2.412 MP, f/2.2 góc siêu rộng",
    "camera_front": "40 MP, f/2.2",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "228 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Vi xử lý mạnh mẽ nhất Galaxy - Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)Camera mắt thần bóng đêm Nightography - Chụp đêm cực đỉnhS Pen đầu tiên trên Galaxy S - Độ trễ thấp, dễ thao tácDung lượng pin bất chấp ngày đêm - Viên pin 5000mAh, sạc nhanh 45W",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 57372,
    "name": "ASUS ROG Phone 6 Batman 12GB 256GB",
    "price": 27990000.0,
    "special_price": 14990000.0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2448 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, 24mm, 1/1.56\", 1.0µm, PDAFCamera góc cực rộng: 13 MP, f/2.2, 13mmCamera macro: 5 MP",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 12 MP, 28mm",
    "camera_video": "8K@24fps4K@30/60/120fps1080p@30/60/120/240fps720p@480fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "239 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế cực ngầu, đậm chất bí ẩn - Ngoại hình độc đáo với k hung viền bằng kim loại, màu sắc ma mịCấu hình mạnh mẽ chiến mọi tựa game - Snapdragon 8+ Gen 1 cùng RAM 12GBKhông lo gián đoạn với viên pin lớn 6.000 mAh đi kèm sạc nhanh Quick Charge 5.0 65WHệ điều hành tuỳ biến theo giao diện người hùng Batman - Tha hồ lựa chọn hình nền động và hiệu ứng âm thanh người hùng",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 81359,
    "name": "Huawei Pura 70 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,050 mAh",
    "chipset": "Kirin 9010",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPỐng kính khẩu độ thay đổi f/1.4 - 4.0Camera góc siêu rộng: 12.5MPCamera tele: 48MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 70735,
    "name": "Infinix Note 30 5G 8GB 256GB",
    "price": 5290000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6080",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "108MP+ 2MP+AI CAM",
    "camera_front": "16MP, F2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "219g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Tha hồ trải nghiệm cả ngày dài nhờ vào viên pin dung lượng lớn lên đến 5.000 mAhTrải nghiệm mượt mà không bao giờ ngừng với tốc độ làm mới 120Hz.Camera chính 108MP giúp bạn ghi lại những khoảnh khắc đẹp trong cuộc sống.Thiết kế mỏng, nhẹ, trải nghiệm cầm nắm chân thật.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 75778,
    "name": "INOI 288S 4G",
    "price": 1190000.0,
    "special_price": 1000000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "2.0 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "0,3MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "150 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Dung lượng pin khủng lên đến 1000 mAh - Cho thời gian dùng cả ngày dài.Trang bị sạc type C cực kỳ phổ biến hiện nay giúp bạn dễ dàng nạp lại đầy nhanh chóng.Ghi lại hình ảnh, khoảnh khắc hay nội dung cần thiết một cách tiện lợi và chi tiết với camera 0.3 MP.Tấm nền QQVGA cùng kích thước 2 inch - Thể hiện được các hình ảnh, chi tiết một cách rõ ràng, sống động.",
    "promotion_information": "Quyền lợi bảo hành Vip 12 tháng 1 đổi 1 tại CellphoneS"
},
{
    "product_id": 71547,
    "name": "Asus Rog phone 8 pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60343,
    "name": "realme 11 8GB 128GB",
    "price": 7390000.0,
    "special_price": 4590000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "realme UI 4.0 Trên nền tảng Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Chip Helio G99",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Chính Prolight 108MP  + Chân dung 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "178g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Nâng cao trải nghiệm với màn hình Super AMOLED - Màu sắc rực rỡ và độ tương phản cao, hình ảnh sắc nét và chi tiết.Trang bị camera Prolight 108MP và nhiều tính năng quay chụp - Tạo ra những bức ảnh sắc nét và chân thực nhờ độ phân giải cao.Sử dụng chip MediaTek Helio G99 - Mang lại hiệu suất cao và khả năng xử lý mượt mà.Dung lượng pin lớn 5000 mAh - Sử dụng thoải mái trong thời gian dài mà không lo hết pin",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64834,
    "name": "OPPO Reno10 128GB",
    "price": 9990000.0,
    "special_price": 7990000.0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7050",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64MP; f/1.7, PDAFChụp Telephoto chân dung: 32 MP, f/2.0Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, Zoom quang lai 2X× và Xoom kỹ thuật số 20X",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080P@60fps/30fps, and 720P@60fps/30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "180 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Chuyên gia chân dung thế hệ thứ 10 - Camera chân dung 32MP siêu nét, chụp xa từ 2X-5X không lo biến dạng khung hìnhThiết kế nổi bật, dẫn đầu xu hướng - Cạnh viền cong 3D, các phiên bản màu sắc phù hợp đa cá tính, thu hút mọi ánh nhìnĐa nhiệm mạnh mẽ hơn ai hết - RAM mở rộng, ROM 128GB mang đến trải nghiệm đa tác vụ thoải máiPin bất tận, sạc siêu tốc - pin 5000mAh và sạc nhanh 67W cùng chế độ tiết kiệm pin siêu tiện ích",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59296,
    "name": "Huawei P60 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 3.0",
    "battery": "4815 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 4G",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48MP, f/1.4, PDAF, Laser AF, OISCamera kính viễn vọng: 48MP, f/2.1, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13MP, f/2.2",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13MP, f/2.4, AF",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, 1080p@960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "200 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55071,
    "name": "Google Pixel 7 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Google Tensor G2 (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3120 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera rộng: 50MP, f/1.9, 25mm, 1.2µm, PDAF đa hướng, Laser AF, OISCamera siêu rộng; 12MP, f/2.2, 1.25µm, AFCamera tele: 48MP, f/3.5, 0,7µm, đa -directional PDAF, OIS, zoom quang 5x",
    "camera_front": "Camera siêu rộng: 10,8MP, f/2.2, 21mm, 1,22µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps1080p@30/60/120/240fps; gyro-EIS, OIS, 10-bit HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "212 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 56074,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12 Pro 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek 1080 (6nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.9, 24mm, 1/1.56\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/1.9, 119˚, 1/4\", 1.12µmCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, 1/3.06\", 1.0µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 57708,
    "name": "Redmi A2 2GB 32GB",
    "price": 2190000.0,
    "special_price": 1590000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13 (Go Edition)",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G36",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "2 Camera chính: 8MP - f/2.0,",
    "camera_front": "5MP -  f/2.2",
    "camera_video": "1080p | 1920 x 1080@30fps720p | 1280 x 720@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "192g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màu sắc trendy, tự tin chất riêng - Sở hữu màu sắc 3 màu sắc tinh tế và độc đáo phù hợp mọi phong cách thời trangCấu hình ổn định, cân tác vụ chuẩn - Chip xử lí MediaTek Helio G36 8 nhân cùng RAM mở rộngChụp ảnh và quay phim chưa bao giờ dễ đến thế - Camera 8MP cùng hàng loạt chế độ chụp thông minhPin lâu cho cả ngày dài năng động - Dung lượng pin lớn 5000mAh, sạc tối đa 10W",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 28025,
    "name": "Samsung Galaxy S21 Plus 5G",
    "price": 25990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, One UI 3.0",
    "battery": "- Li-Po 4,800 mAh <br> - Sạc nhanh có dây 25W, tương thích chuẩn PD 3.0 <br> - Sạc nhanh không dây 15W <br> - Sạc ngược không dây 4.5W",
    "chipset": "Exynos 2100 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED",
    "camera_back": "- Cảm biến chính (góc rộng) 12 MP, f/1.8, chống rung quang học OIS- Cảm biến tele 64 MP, f/2.0, zoom quang 1.1x, zoom lai 3x- Cảm biến góc cực rộng 12 MP, f/2.2",
    "camera_front": "10 MP, f/2.2, hỗ trợ lấy nét theo pha kép Dual Pixel PDAF",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 720p@960fps, HDR10+, stereo sound rec., gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "200 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 10,
    "average_rating": 4.3,
    "key_selling_points": "Màn hình siêu ấn tượng - Tấm nền 6.7 inch AMOLED, tần số quét 120HzChụp ảnh, quay video siêu nét - Cụm 3 camera mạnh mẽ, quay phim 8K, quay phim siêu chống rung.Tốc độ vượt trội, chơi game đỉnh cao - Exynos 2100 8 nhân 5nm, RAM 8GB, bộ nhớ tốc độ cao UFS 3.1Kết nối siêu tốc và ổn định - Mạng 5G thế hệ mới, Wifi 6 tốc độ cao",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 62014,
    "name": "Realme GT Neo 5 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7+ Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, 25mm, 1/2\", PDAFCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 16mm, 112˚, 1/4.0\", 1.12µmKính hiển vi: 2MP, f/3.3",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.5, 25mm, 1/3.09\", 1.0µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "193.1 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84472,
    "name": "Honor 200",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5200 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7 Gen 3",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Cảm biến IMX906 kích thước 1/1.56 inch với khẩu độ f/1.95 và cũng hỗ trợ OISCamera telephoto 50MP với khả năng zoom quang học 2.5x, khẩu độ f/2.4 và hỗ trợ OISỐng kính siêu rộng 12MP",
    "camera_front": "50MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Honor 200 sở hữu thiết kế sang trọng, cao cấp với mặt lưng kính cường lực bóng bẩy và khung viền kim loại chắc chắn.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5200mAh và sạc nhanh 100W, cho bạn sạc đầy pin trong vòng vài phút để tiếp tục sử dụng.Khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game cấu hình cao và làm việc đồ họa chuyên nghiệp với chip Snapdragon 7 Gen 3.Trải nghiệm hình ảnh sống động, mượt mà và sắc nét với màn hình OLED 6.78 inch cùng tần số quét 120Hz",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60619,
    "name": "Xiaomi 14 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 64 MP + 64 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 78903,
    "name": "Samsung Galaxy M15 5G",
    "price": 5890000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, One UI 6",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 6100+ (6 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 5 MP, 2 MP",
    "camera_front": "13 MP, f/2.0",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, Quay phim 4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "217g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình siêu nét với công nghệ Super AMOLED với khả năng hiển thị màu đen sâu, mang lại trải nghiệm hiển thị sống động và chân thực.Thiết kế để vừa vặn trong lòng bàn tay, mang lại cảm giác nhẹ nhàng và thoải mái cho người dùng mỗi khi thao tác.Thực hiện các thao tác tùy chỉnh chỉ trong một cú chạm với cảm biến vân tay được đặt một cách khéo léo ở cạnh bên của thiết bị.Hiệu năng ổn định và mạnh mẽ nhờ trang bị chip Dimensity 6100+ cho trải nghiệm mượt mà.",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 83579,
    "name": "Masstel izi S3 4G",
    "price": 470000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "128 x 160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "16 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Pin 1000mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không lo hết pin.Hỗ trợ mạng 4G cho tốc độ truy cập internet nhanh chóng.Thiết kế trẻ trung, năng động, phù hợp với những người dùng yêu thích sự cá tính và nổi bật.Masstel izi S3 4G có mức giá vô cùng phải chăng, phù hợp với túi tiền của nhiều người dùng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 75800,
    "name": "Honor X9B",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13.0",
    "battery": "5800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 6 Gen 1",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "2652 x 1200 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 108.0 MP, ƒ/1.75Camera góc rộng: 5.0 MP, ƒ/2.2Camera góc siêu rộng: 2.0 MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "16.0 MP, ƒ/2.45",
    "camera_video": "4K 1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36493,
    "name": "iPhone 13 Pro 512GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 28990000.0,
    "special_price": 25490000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS15",
    "battery": "3095mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1170 x 2532 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/1.8Camera tele : 12MP, /2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/2.2",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps1080p HD @25/30/60fps720p HD@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "204g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 6.1\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Cụm 3 camera 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 38621,
    "name": "vivo X80",
    "price": 19990000.0,
    "special_price": 10490000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Funtouch OS 12, Android 12",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 9000",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MPCamera tele: 12 MPCamera góc siêu rộng: 12 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@30fps4K 2160p@60fpsHD 720p@30fpsHD 720p@60fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "206 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Màu sắc sống động, góc nhìn rộng bất tận - Màn hình trên 6\", AMOLED, FullHD+, 120HzHiệu năng mạnh mẽ, ấn tượng với con chip MediaTek Dimensity 9000, RAM 12GBCụm camera Chính 50 MP & Phụ 12 MP, 12 MP chống rung hiệu quả, đa dạng chế độ chụpPin trâu, sạc nhanh không gián đoạn - 4500mAh, hỗ trợ sạc nhanh 80W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50200,
    "name": "Redmi K60",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5500 mAh",
    "chipset": "MediaTek và Snapdragon 4 nm",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64MP, f/1.8, 1/2\", 0,7µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8MP, 120˚, 1/4\", 1,12µmCamera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, 1/3.06\", 1.0µm",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 83340,
    "name": "OPPO Reno12 Pro",
    "price": 16090000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7300-Energy 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 50 MP, 8 MP",
    "camera_front": "50 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "180 gr",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình AMOLED 6.7 inch với độ phân giải Full HD+ và tần số quét 90Hz mang đến cho bạn trải nghiệm hình ảnh mượt mà.Bộ nhớ trong 512GB cho bạn không gian lưu trữ thoải mái cho ứng dụng, hình ảnh và video.Hệ thống camera chính 50MP AI với cảm biến Sony IMX766 cho bạn khả năng chụp ảnh chuyên nghiệp với chất lượng hình ảnh sắc nét, chi tiết và màu sắc rực rỡ.Pin dung lượng lớn 5000 mAh cho bạn sử dụng cả ngày dài mà không lo hết pin.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48337,
    "name": "Samsung Galaxy A04s (4GB - 64GB)",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12 One UI",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Exynos 850 8 nhân",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8·Camera Macro: 2MP, f/2.8Camera góc sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, HD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "195g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Máy nguyên seal, đã kích hoạt online vào 30/11/2023. Bảo hành chính hãng từ 30/11/2023 - 29/11/2024",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Đáp ứng nhu cầu giải trí chân thực - Màn hình 6.5 inch thiết kế Infinity-V cùng độ phân giải HD PlusThoả thích chụp ảnh chuyên nghiệp - Ba ống kính lên đến 50MP, đa dạng bộ lọc và chế độ chụpTrải nghiệm giải trí ổn định chip Exynos 850 8 nhân, RAM 4GB và hệ điều hành Android 12 One UIPin trâu dùng cực lâu - Viên pin 5,000 mAh sạc nhanh 15W",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 66931,
    "name": "TCL 408 4GB 64GB",
    "price": 2290000.0,
    "special_price": 1990000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MTK MT6762",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8 , 1/2.55”,0.7μmCamera đo độ sâu: 2MP, f/2.4, 1/5’’, 1.75μm",
    "camera_front": "8MP, f/2.0, 1/4’’, 1.12μm",
    "camera_video": "1080P@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "190g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng Tặng gói bảo hiểm rơi vỡ màn hình 12 tháng (không bao gồm phí vận chuyển)",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình rộng 6,6\" - Thoải mái hơn khi đọc và khi làm các công việc hàng ngày.Bộ vi xử lý Helio G25 Mighty Hyper Engine mạnh mẽ - Chạy nhiều ứng dụng mà không lo giật, lag.Pin lớn 5000mAh - Đáp ứng đủ sức mạnh giải trí trong 2 ngày.Bùng nổ với âm thanh loa kép, mang đến cho bạn cảm giác như đang ở rạp chiếu phim.",
    "promotion_information": "PMH200,000 ₫"
},
{
    "product_id": 12436,
    "name": "iPhone XR 64GB I Chính hãng VN/A",
    "price": 11990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 14",
    "battery": "2942mAh",
    "chipset": "Apple A12 Bionic",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1792 x 828 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "12MP",
    "camera_front": "7MP",
    "camera_video": "2160p@30fps, 1080p@30/60fps, 1080p@120fps, 720p@240fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 23,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế cao cấp tinh tế - 2 mặt kính, khung viền kim loạiHình ảnh sắc nét, màu sắc chân thực với màn hình Retina, công nghệ True Tone.Chơi game thả ga với chip A12 Bionic 6 nhân, RAM 3GBÂm thanh lớn, sống động với 2 loa képChụp ảnh xóa phông chuyên nghiệp chỉ với 1 camera đơn 12MP",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61834,
    "name": "realme C30s 3GB 64GB",
    "price": 2690000.0,
    "special_price": 1890000.0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "realme UI Go Edition trên nền tảng Android 12",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc SC9863A1",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "1080P/30fps, 720P/30fps, 480P/30fp",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "186 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Khung hình hiển thị chất lượng từng chi tiết - Màm hình 6.5\" IPS LCD với độ phân giải HD+, 16,7 triệu màuDuy trì ổn định cho nhiều tác vụ cơ bản hàng ngày - Chip Unisoc SC9863A1 cùng RAM 4GBThoải mái sử dụng với viên pin khủng - Viên pin 5000 mAh và hỗ trợ sạc 10WHệ thống camera trang bị đầy đủ tính năng - Camera 8MP chụp đêm, xoá phông siêu xịn",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84477,
    "name": "Honor 200 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5200 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8s Gen 3",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50MP, f/1.9 và hỗ trợ chống rung quang học (OIS)Camera telephoto 50MP với khả năng zoom quang học 2.5x, khẩu độ f/2.4 và hỗ trợ OIS12MP",
    "camera_front": "50MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh sống động, mượt mà và sắc nét hơn bao giờ hết với màn hình OLED6.7inch 120Hz.Snapdragon 8s Gen 3 cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game cấu hình cao nhất và làm việc đồ họa chuyên nghiệp nặng nhất.Honor 200 Pro có pin siêu khủng 5200mAh hỗ trợ sạc nhanh 100W - Sử dụng thoải mái cả ngày dài.Honor 200 Pro sở hữu thiết kế sang trọng, đẳng cấp với khung viền kim loại chắc chắn, tạo cảm giác cầm nắm thoải mái và tinh tế.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72210,
    "name": "Xiaomi Mix Fold 4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77856,
    "name": "Honor Magic 6 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5600 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1312 x 2848 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.4Camera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.0Camera Telephoto tiềm vọng: 180MP, f/2.6, Zoom quang 2,5x, Zoom kỹ thuật số 100x, OIS",
    "camera_front": "50MP, f/2.0Camera độ sâu 3D",
    "camera_video": "3840 × 2160 pixels16384 x 12288 pixels",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "219 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55068,
    "name": "Google Pixel 7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4355 mAh",
    "chipset": "Google Tensor G2 (5 nm)",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera rộng:50MP, f/1.9, 25mm, 1.2µm, PDAF đa hướng, Laser AF, OISCamera siêu rộng; 12MP, f/2.2, 114˚, 1.25µm",
    "camera_front": "Camera siêu rộng; 10,8 MP, f/2.2, 21mm , 1 / 3,1 \", 1,22µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps1080p@30/60/120/240fps; gyro-EIS, OIS, 10-bit HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "197 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72201,
    "name": "Xiaomi Redmi K70 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,120 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59598,
    "name": "OnePlus Nord 3 5G 16GB 256GB",
    "price": 12490000.0,
    "special_price": 11950000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6983 Dimensity 9000 (4 nm)",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng:  8 MP, f/2.3, 120˚Camera cận cảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30/60 fps, 1080p@30/60 fps, 720p@30/60 fps",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "193.5g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "Hiệu suất siêu việt vượt mọi nhu cầu - chip Dimensity 9000 cao cấp, đi kèm RAM 16GB/256GBNăng lượng cho cả ngày dài - Viên pin lớn 5,000 mAh với hỗ trợ sạc nhanh 80W ấn tượngKhông gian giải trí cực đỉnh - Màn hình AMOLED có kích thước 6.74 inch, hỗ trợ tần số quét 120HzThiết kế trẻ trung và hiện tại phù hợp với mọi cá tính - Viền mỏng án tượng và các cạnh bo tròn đẹp mắt",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66377,
    "name": "Honor Magic 5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.100 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 3",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1312 x 2848 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.6Camera tele: 50 MP, f/2.0Camera góc siêu rộng: 50 MP, f/3.0Camera selfie: 12 MP, f/2.4",
    "camera_front": "12.5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "219 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36501,
    "name": "iPhone 13 Pro Max 512GB I Chính hãng VN/A",
    "price": 33990000.0,
    "special_price": 25990000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS15",
    "battery": "4,352mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2778 x 1284 pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super Retina XDR OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/1.8Camera tele : 12MP, /2.8",
    "camera_front": "12MP, ƒ/2.2",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60fps1080p HD @25/30/60fps720p HD@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "240g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 4.3,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ caoKhông gian hiển thị sống động - Màn hình 6.7\" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nétTrải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Cụm 3 camera 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang họcTối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62012,
    "name": "Meizu 20",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Flyme 10",
    "battery": "4700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, 24mm, 1/1.56\", PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 16 MP, f/2.4, 16mm, 122˚5 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K, 4K, 1080p; gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55930,
    "name": "Redmi K60 Pro 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 54MP, f/1.9, 1/1.49\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8MP, 118˚, 1/4\", 1.12µmCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, 1/3.06\", 1.0µm",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 89099,
    "name": "Samsung Galaxy A06 4GB 64GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "PLS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "HD 720p@120fpsFullHD 1080p@60fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Samsung A06 sở hữu màn hình PLS TFT LCD, độ phân giải HD+, cho trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, màu sắc rực rỡ và chi tiết rõ ràng.Trang bị vi xử lý MediaTek Helio G85, RAM 4GB và bộ nhớ trong 64GB, cho hiệu năng ổn định, đáp ứng tốt các tác vụ cơ bản.Galaxy A06 sở hữu hệ thống camera kép với camera chính 50MP và camera macro 2MP, cho khả năng chụp ảnh rõ nét, chi tiếtPin dung lượng 5000mAh, cho thời gian sử dụng lâu dài, đáp ứng nhu cầu sử dụng cả ngày của bạn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64073,
    "name": "Realme GT Neo 6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.71 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77505,
    "name": "ZTE Nubia Z60 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, MyOS 14",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8650-AB Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1116 x 2480 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP,Tele kính viễn vọng: 64 MP, f/3.3, PDAF, OIS, 3.3x optical zoom (vs. 26mm cam)Camera góc siêu rộng: 50MP,, f/1.8, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 12 MP",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, HDR10, 10‑bit video",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "246 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51983,
    "name": "iPhone 14 256GB | Chính hãng VN/A",
    "price": 22990000.0,
    "special_price": 19890000.0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "iOS",
    "os_version": "iOS 16",
    "battery": "3279 mAh",
    "chipset": "Apple A15 Bionic 6 nhân",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "2532 x 1170 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, ƒ/1.5Camera góc siêu rộng: 12MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "12MP, ƒ/1.9",
    "camera_video": "4K@24fps/25fps/30fps/60fps1080p HD@24fps/25fps/30fps/60fps720p HD@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "172g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Lightning",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "1 ĐỔI 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất. Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành chính hãng Apple: CareS.vn",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Tuyệt đỉnh thiết kế, tỉ mỉ từng đường nét - Nâng cấp toàn diện với kiểu dáng mới, nhiều lựa chọn màu sắc trẻ trungNâng tầm trải ngiệm giải trí đỉnh cao - Màn hình 6,1\"\" cùng tấm nền OLED có công nghệ Super Retina XDR cao cấpChụp ảnh chuyên nghiệp hơn - Cụm 2 camera 12 MP đi kèm nhiều chế độ và chức năng chụp hiện đạiHiệu năng hàng đầu thế giới - Apple A15 Bionic 6 nhân xử lí nhanh, ổn định",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35084,
    "name": "Nokia 110 4G",
    "price": 850000,
    "special_price": 840000,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "Li-Ion 1020 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "1.8 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "84.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thiết kế nhỏ gọn với nhiều màu sắc trẻ trung, hiện đạiCông nghệ 4G - Nâng cấp đáng giá, kết nối mọi lúc mọi nơiMàn hình độ phân giải 120 x 160 hiển thị rõ ràng và sắc nétDung lượng pin khủng 1020 mAh cho năng lượng bất tận ngày dàiHỗ trợ 2 SIM cùng hệ điều hành Series 30+",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73393,
    "name": "vivo X100 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5400 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 9300 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8,, PDAF, Laser AF, OISCamera tele kính tiềm vọng: 50 MP, f/2.5, PDAF, OIS, zoom quang 4,3xCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.0, 119˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.0",
    "camera_video": "8K, 4K, 1080p, gyro-EIS, Cinematic mode (4K)",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "221g hoặc 225g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 89224,
    "name": "Samsung Galaxy S24FE 5G 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "4700 mAh",
    "chipset": "Exynos 2400e (4nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "50.0 MP, f/1.8  + 12.0 MP, f/2.2 + 8.0 MP, f/2.4Zoom quang học 3x, chất lượng Zoom quang học 2x",
    "camera_front": "10.0 MP, f/2.4",
    "camera_video": "UHD 8K (7680 x 4320)@30fps240fps @FHD, 120fps @FHD, 120fps @UHD",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "213 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình Dynamic AMOLED 2X, 120Hz - Mang lại trải nghiệm hình ảnh siêu mượt mà, màu sắc sống động.Chip Exynos 2400e (4nm) cung cấp hiệu năng vượt trội, xử lý mượt mà mọi tác vụ từ chơi game đồ họa cao cho đến đa nhiệm ứng dụng.Camera 50MP chuyên nghiệp với tính năng AI vượt trội giúp bạn chụp ảnh chất lượng cao trong mọi điều kiện ánh sáng.Với viên pin dung lượng 4700mAh và công nghệ sạc nhanh 25W - Galaxy S24 FE đảm bảo sử dụng bền bỉ suốt ngày dài.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79117,
    "name": "realme C63 8GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 15",
    "battery": "5300 mAh",
    "chipset": "Helio G90T",
    "display_size": "6.76 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.9Camera góc siêu rộng: 8 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48949,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold4 512GB",
    "price": 44490000.0,
    "special_price": 24490000.0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4,400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Plus Gen 1",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "2176 x 1812 pixels (QXGA+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2Camera tele: 10MP, f/2.4 (3x zoom)",
    "camera_front": "10MP (bên ngoài) + 4MP (dưới màn hình)",
    "camera_video": "UHD 8K (7680 x 4320)@24fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "263 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Camera mắt thần bóng đêm cho trải nghiệm chụp ảnh ấn tượng - Camera chính: 50MPKhai mở trải nghiệm di động linh hoạt biến hóa - Màn hình ngoài 6.2\" cùng màn hình chính 7.6\"\" độc đáoHiệu năng mạnh mẽ đến từ dòng chip cao cấp của Qualcomm - Snapdragon 8 Plus Gen 1Viên pin ấn tượng, sạc nhanh tức tốc - Pin 4,400 mAh, sạc nhanh 25 W",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 57253,
    "name": "realme GT Neo 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Chip Snapdragon® 8+ 5G",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính Sony IMX 890 OIS: 50MP, f/1.88Camera góc siêu rộng: 8MP, 112°Camera tele: 2MP, f/3.3",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.45",
    "camera_video": "4K@30/60fps1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72207,
    "name": "Huawei Mate 60 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 4.0 (China)",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Kirin 9000S (7 nm)",
    "display_size": "6.82 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.4-f/4.0, 24mm, PDAF, Laser AF, OISCamera Tele kính tiềm vọng: 48 MP, f/3.5, 90mm, PDAF, OIS, zoom quang 3,5xCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚, PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.4, 18mm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/480fps, 720p@960fps, 720p@3840fps, HDR, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "225 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 58609,
    "name": "Xiaomi POCO F5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4.520 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 870",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP,  f/1.8Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 5 MP.",
    "camera_front": "20 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55511,
    "name": "Google Pixel 6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4614 mAh",
    "chipset": "Google Tensor (5 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, 25mm, 1 / 1.31 \", 1.2µm, Dual Pixel PDAF, Laser AF, OISCamera siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 17mm, 114˚, 1.25µm",
    "camera_front": "Camera rộng: 8 MP, f/2.0, 24mm, 1.12µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps1080p@30/60/120/240fpsCon quay hồi chuyển EIS, OIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "207 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72113,
    "name": "Google Pixel 8 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5,050 mAh",
    "chipset": "Google Tensor G3 tiến trình 4nm",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính độ phân giải: 50MP, f/1.7, 25mm, công nghệ gộp điểm ảnh, PDAF, lấy nét laze nhiều vùng, chống rung OISCamera tele: 48MP, f/2.8, công nghệ dual pixel PDAF, hỗ trợ chống rung OIS, zoom quang 5x",
    "camera_front": "10,5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "213g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 56134,
    "name": "Leitz Phone 1",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "20MP, f/1.9",
    "camera_front": "12.6MP, f/2.3",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "212 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88563,
    "name": "Samsung Galaxy A16",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88452,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 14 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66929,
    "name": "TCL 40SE 6GB 256GB",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 3490000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5010mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G37",
    "display_size": "6.75 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8 , 1/2.55”,0.7μmCamera đo độ sâu: 2MP, f/2.4, 1/5’’, 1.75μmCamera macro : 2MP, f/2.4,1/5’’, 1.75μm",
    "camera_front": "8MP, f/2.0, 1/4’’, 1.12μm",
    "camera_video": "1080P@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "190g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng Tặng gói bảo hiểm rơi vỡ màn hình 12 tháng (không bao gồm phí vận chuyển)",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Loa âm thanh nổi kép nâng tầm trải nghiệm niềm vui của bạn.Bộ ba camera 50MP AI - Ghi lại tất cả những khoảnh khắc quan trọng của bạn.Trải nghiệm mượt hơn với khả năng mở rộng dung lượng RAM - 256GB + 6GBPin 5010 mAh và sạc nhanh 18W đáp ứng tốt nhiệm vụ công việc và giải trí suốt cả ngày.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 78048,
    "name": "Masstel Fami 60S 4G",
    "price": 700000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "2300 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "2.0 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "141 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Viên pin 2.300 mAh - Dung lượng pin ấn tượng với một chiếc điện thoại cơ bản.Phục vụ cực tốt cho nhu cầu liên lạc với khả năng lưu trữ tới 2.000 số điện thoại trong danh bạ.Loa 2030 cao cấp - Thỏa thích tận hưởng những nội dung FM to rõ và cực kỳ sống động.Cổng sạc USB Type-C tiện dụng - Dễ dàng tìm kiếm cáp kết nối tương thích mỗi khi muốn sạc pin cho thiết bị.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82061,
    "name": "OPPO A60",
    "price": 5050000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh rộng rãi và thoải mái cho bạn xem phim, chơi game và đọc sách thoải mái hơn.Lưu trữ thoải mái với bộ nhớ lớn 8GB RAM + 128GB ROM, cho bạn đa nhiệm mượt mà và lưu trữ nhiều ứng dụng, hình ảnh và video mà không lo đầy bộ nhớ.Chụp ảnh đẹp, rõ ràng và ấn tượng với camera sau 50 MP - Cho bạn ghi lại những khoảnh khắc đẹp trong cuộc sống.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh, cho bạn sử dụng điện thoại liên tục mà không lo hết pin.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50258,
    "name": "Xiaomi Black Shark 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Joy UI 13",
    "battery": "Li-Po 4650 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc cực rộng: 13 MP, f/2.4, 120˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/40fps, 1080p@960fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "218 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 83341,
    "name": "POCO F6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54285,
    "name": "OPPO Find N2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13, ColorOS 13",
    "battery": "4520 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "7.0 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera tele: 32 MP, f/2.0, 2x optical zoom, PDAFCamera góc siêu rộng: 48 MP, f/2.2,115˚",
    "camera_front": "32 MP, f/2.4<br< Camera ở màn phụ: 32 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, gyro-EIS, HDR",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "233 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63276,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12 Pro 4G-Xanh dương",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13 dựa trên Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM7150 Snapdragon 732G (8 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 108MP, f/1.9,  1/1.52\"Camera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, FOV 120°Camera cận cảnh: 2MP, f/2.4Camera chiều sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "16MP, f/2.45",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "201.8 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình 6.67 inch và tấm nền AMOLED mang đến không gian hiển thị hình ảnh đẹp mắtVi xử lý  Snapdragon® 732G kết hợp chip đồ hoạ Adreno 618 giúp chiến game mượt màThoả niềm đam mê nhiếp ảnh cùng hệ thống 3 camera với ống kính chính lên đến 50 MPViên pin dung lượng 5000 mAh cho khả năng hoạt động cả ngày dài ở các tác vụ cơ bản",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61801,
    "name": "Honor Magic 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5100 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 54MP, f/1.9Camera chính góc siêu rộng: 50MP, f/2.0Camera Telephoto: 32MP, f/2.4, 2.5x Optical Zoom, 50x Digital Zoom, OIS",
    "camera_front": "12MP",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, HDR10+",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 78379,
    "name": "realme C65 6GB 128GB",
    "price": 3590000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Cảm biến Flicker",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh rộng rãi và thoải mái với màn hình 6.67 inch cùng tỷ lệ màn hình 20:9.Lưu trữ thoải mái với bộ nhớ lớn 6GB RAM + 128GB ROM, cho bạn đa nhiệm mượt mà và lưu trữ nhiều ứng dụng, hình ảnh và video.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh.Thu hút ngay từ cái nhìn đầu tiên với các đường nét mềm mại và hiện đại.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 87124,
    "name": "Xiaomi Redmi 13 6GB 128GB - Đã Kích Hoạt",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 3290000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5030 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G91 Ultra 8 nhân",
    "display_size": "6.79 inches",
    "display_resolution": "2460x1080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 108 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Công nghệ màn hình IPS LCD cho chất lượng hiển thị sắc nét, tạo ra độ tương phản cao và màu đen sâu, làm cho mọi hình ảnh trở nên sắc nét và chân thực.Màn hình 6.79 inch tạo ra không gian hiển thị rộng lớn, làm cho mọi hoạt động từ giải trí đến công việc trở nên thoải mái hơn.Cụm camera sau của Xiaomi Redmi 13 thật sự độc đáo với các ống kính được đặt riêng biệt.Khả năng chống nước và bụi đạt chuẩn IP53, bảo vệ máy khỏi những tác động tiêu cực từ môi trường xung quanh.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49629,
    "name": "Oneplus 10T 5G 16GB 256GB",
    "price": 17990000.0,
    "special_price": 15990000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, OxygenOS 12.1",
    "battery": "Li-Po 4800 mAh",
    "chipset": "Chip Snapdragon 8+ gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Fluid AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, OISCamera góc siêu rộng: 8MPCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@ 30fps, 1080p@30/60/120fps",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "203.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Flagship dẫn đầu về tốc độ, hiệu năng tối ưu - Chip Snapdragon 8+ gen 1 mạnh mẽBậc thầy về đa nhiệm - 16GB RAM và tính năng Always Alive giúp bạn giải quyết nhiều tác vụ cùng lúcCHiến binh chơi game mạnh mẽ - Chế độ HyperBoost Gaming Engine, Công nghệ Tản nhiệt VC Gia tốcNăng lượng bất tận - Dung lượng pin lớn 4800 mAh, sạc siêu nhanh 150W",
    "promotion_information": "Tặng ốp lưng OnePlus 10T"
},
{
    "product_id": 55763,
    "name": "OPPO A98 5G",
    "price": 5790000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Chính 64 MP & Phụ 2 MP, 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30/120fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh rõ ràng, sắc nét và sống động với màn hình LCD 6.72 inch cùng tần số quét 120Hz mượt mà.CPU Qualcomm Snapdragon 695 5G 8 nhân - Cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game và làm việc đồ họa nhẹ.Chụp ảnh chuyên nghiệp, sắc nét và ấn tượng với camera sau AI.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh, hỗ trợ sạc nhanh 67 W.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 83038,
    "name": "Infinix GT 20 Pro 12GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Dimensity 8200 Ultimate (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "108MP+2MP+2MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63450,
    "name": "Sharp Aquos R8",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4570 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera siêu rộng: 13MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 89107,
    "name": "realme C65s",
    "price": 5090000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc Tiger T612",
    "display_size": "6.745 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "SD 480p@30fpsHD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh rộng rãi và thoải mái với màn hình 6.745 inch.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh.Thu hút ngay từ cái nhìn đầu tiên với các đường nét mềm mại và hiện đại.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49114,
    "name": "Samsung Galaxy A74",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 870 5G",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "108 MP + 24 MP + 8 MP + 8 MP",
    "camera_front": "44 MP + 8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73551,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 Turbo",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.255 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1000+",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64  MP + 32 MP + 5 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72114,
    "name": "Xiaomi POCO C65",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 processor",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080P 1920x1080 30fps720P 1280x720 30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "192g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49112,
    "name": "Samsung Galaxy A24",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT8781 Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 5MP, f/2.2, 123˚, 1/5\", 1.12µmCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53443,
    "name": "Honor X40 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5100 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera Macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "172 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 71548,
    "name": "Asus Rog Phone 8 ultimate",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 2",
    "display_size": "6.81 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Độ phân giải 64 MP + 13 MP + 5 MP + 2 MP",
    "camera_front": "24 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53192,
    "name": "Samsung Galaxy A75",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính 108 MP & Phụ 12 MP, 10 MP, 10 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82060,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 Pro 8GB 256GB",
    "price": 6390000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99-Ultra 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thu hút mọi ánh nhìn với thiết kế đẹp mắt, mặt lưng và khung nhựa nhẹ được làm bóng.Công nghệ âm thanh Dolby Atmos - Trải nghiệm âm thanh sống động, chi tiết và mạnh mẽ.Màn hình lớn Full HD+ đi kèm tần số quét cao 120 Hz - Cho phép người dùng tận hưởng mọi chi tiết một cách rõ ràng.Hiệu năng mạnh mẽ, phù hợp với nhu cầu sử dụng đa nhiệm của người dùng hiện nay với chip MediaTek Helio G99-Ultra.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73017,
    "name": "realme 12 4G 8GB 256GB",
    "price": 7990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 685 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35897,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip3 5G 256GB",
    "price": 26990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "3300 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1200 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2, Dual Pixel AF, OISCamera góc rộng: 12MP, f/1.8",
    "camera_front": "Góc rộng 10MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60 fps (3840x2160)1080p@60fps (1920x1080)720p@30fps (1280x720)",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "183g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 3,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thiết kế độc đáo tiện lợi, khẳng định đẳng cấp - Thiết kế gập mở vỏ sò, khung nhôm aluminum chắc chắnMàn hình kép ấn tượng - Màn hình chính: 6.7\", màn hình phụ: 1.9\" AMOLEDHệ thống camera siêu ấn tượng - Bộ 3 ống kính camera 12MP, camera selfie sắc nétHiệu năng ấn tượng, làm chủ tốc độ - Snapdragon 888 kết hợp RAM 8GB, hỗ trợ 5G",
    "promotion_information": "Trả góp 0% đến 12 tháng, 0đ trả trước qua Samsung Finance+"
},
{
    "product_id": 90480,
    "name": "TECNO SPARK 30C",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54449,
    "name": "OPPO Reno9 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.600 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888+",
    "display_size": "6.75 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 64 MP, f/2.4Camera tele: 64 MP, f/3.5, PDAF, OISCamera đơn săc: 64 MP,  f/1.8.",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66932,
    "name": "TCL 408 4GB 128GB",
    "price": 2390000.0,
    "special_price": 2090000.0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MTK MT6762",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8 , 1/2.55”,0.7μmCamera đo độ sâu: 2MP, f/2.4, 1/5’’, 1.75μm",
    "camera_front": "8MP, f/2.0, 1/4’’, 1.12μm",
    "camera_video": "1080P@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Màn hình rộng 6,6\" - Thoải mái hơn khi đọc và khi làm các công việc hàng ngày.Bộ vi xử lý Helio G25 Mighty Hyper Engine mạnh mẽ - Chạy nhiều ứng dụng mà không lo giật, lag.Pin lớn 5000mAh - Đáp ứng đủ sức mạnh giải trí trong 2 ngày.Bùng nổ với âm thanh loa kép, mang đến cho bạn cảm giác như đang ở rạp chiếu phim.",
    "promotion_information": "PMH200,000 ₫"
},
{
    "product_id": 81357,
    "name": "Huawei Pura 70 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,050 mAh",
    "chipset": "Kirin 9010",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPỐng kính khẩu độ thay đổi f/1.4 - 4.0Camera góc siêu rộng: 12.5MPCamera tele: 48MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49260,
    "name": "vivo Y02s 3G 32GB",
    "price": 3290000.0,
    "special_price": 2290000.0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio P35 8 nhân",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, HD 720p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "182g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 4.5,
    "key_selling_points": "Thiết kế hiện đại với màn hình 6.5 inch HD PlusCamera với tính năng làm đẹp khuôn mặtRAM 3GB cùng bộ nhớ trong 32GB đáp ứng mọi nhu cầu giải trí cơ bảnPin 5000 mAh cho bạn khả năng sử dụng điện thoại cả ngày mà không sợ hết pin",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28959,
    "name": "ASUS ROG Phone 4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85242,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 14",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 685",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 108MP & Phụ 8+2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62208,
    "name": "huawei p60 art",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "EMUI 13.1",
    "battery": "5100 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 4G",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng:48 MP, f/1.4, OISCamera góc siêu rộng: 40 MP, f/2.2Camera Telephoto: 48 MP, f/2.1, OIS",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "206 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 86565,
    "name": "OPPO A3X",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "ColorOS",
    "os_version": "ColorOS 14.0",
    "battery": "5100mAh",
    "chipset": "Qualcomm® Snapdragon® 6s 4G Gen1",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "720 x 1604 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "8MP; f/2; FOV 78°",
    "camera_front": "5MP; f/2.2,",
    "camera_video": "1080P@30 fps, 720P@30 fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thoả thích tạo dáng khiến mọi giây phút ấn tượng hơn với camera 8MP.Vượt qua hàng loạt bài kiểm tra về độ bền đạt tiêu chuẩn quân đội, sẵn sàng cho mọi thách thức chống rơi giảm sốc.Màn hình điện thoại OPPO A3X luôn sắc nét với tân số quét 90Hz.Thoải mái lướt điện thoại dù tay bạn đổ mồ hôi hay mưa rơi lên màn hình, với công nghệ cảm ứng kháng nước",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55509,
    "name": "Google Pixel 6 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5003 mAh",
    "chipset": "Google Tensor (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3120 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.9, 25mm, Dual Pixel PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 48MP, f/3.5, 104mm, 1/2\", 0.8µm, PDAF, OIS, zoom quang 4xCamera siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 17mm, 114˚, 1.25µm",
    "camera_front": "Camera siêu rộng: 11.1 MP, f/2.2, 20mm, 1.22µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps1080p@30/60/120/240fpsCon quay hồi chuyển EIS, OIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "210 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64268,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12T Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5080 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8200 Ultra (4 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, 23mm, 1/2\", 0.7µm, PDAFCamera góc siêu rộng:  8 MP, 120˚Camera macro: 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85458,
    "name": "OPPO Reno12 5G (12GB 512GB)",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Dimensity 7300 (4nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50MP + OISCamera góc rộng: 8MPCamera xóa phông: 2MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình rộng với độ phân giải Full HD+ cho hình ảnh sắc nét, màu sắc rực rỡ và độ tương phản cao, mang đến trải nghiệm xem phim, chơi game và đọc sách tuyệt vời.Thiết kế OPPO Reno 12 mỏng nhẹ dễ dàng mang theo bên mình, đồng thời vẫn đảm bảo độ bền bỉ và chắc chắn.Hỗ trợ sạc nhanh trên OPPO Reno12 5G lên đến 67W - Sạc nhanh chóng và hiệu quả, giúp bạn tiết kiệm thời gian.Hệ điều hành mới nhất mang đến nhiều tính năng mới và cải tiến.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63188,
    "name": "Nothing Phone 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, 24mm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 20 MP, f/2.2, 114˚Camera macro: 2 MP f/2.2",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, live HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59589,
    "name": "Vivo Y100",
    "price": 7050000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, Funtouch OS 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 685 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50MP, f/1.82MP, f/2.4",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "Pha Lê Đen: 186g <br>Kim Cương Xanh: 188g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Công nghệ màn hình AMOLED mang đến trải nghiệm hình ảnh sống động và sắc nét.Màn hình vivo Y100 rộng 6.67 inch - Cho không gian hiển thị lớn và thoải mái cho các hoạt động trên điện thoại.Công nghệ âm thanh Hi-Res Audio tiên tiến, cung cấp chất lượng âm thanh stereo sống động và rõ ràng.Thiết kế Y100 nốt ruồi, máy không chỉ mang đến trải nghiệm hình ảnh rộng rãi mà còn tạo điểm nhấn thẩm mỹ độc đáo.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64327,
    "name": "Infinix Note 30 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1440p@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8GB + Mở rộng 8GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 4,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72198,
    "name": "Xiaomi Redmi K70",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13, MIUI 14",
    "battery": "5500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8550-AB Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 120˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5, HDR",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46376,
    "name": "vivo X Note",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12 <br> Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh (Không thể tháo rời)",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "7.0 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP, f/1.6, (Rộng), 1/1.31\", 1.2µm, PDAF, Laser AF, OIS8 MP, f/3.4, 125mm, PDAF, OIS, 5x zoom quang học12 MP, f/2.0, 47mm (telephoto), 1/2.93\", 1.2µm, PDAF, 2x zoom quang học48 MP, f/2.2, 14mm, 114˚ (Siêu rộng), 1/2.0\", 0.8µm",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5, (Rộng)",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "221 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 65917,
    "name": "Masstel IZI 30",
    "price": 600000,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1800 mAh",
    "chipset": "Unisoc UMS9117",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "102.9 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Sở hữu thân máy nhỏ nhắn, bền bỉ và gọn gàng mang hơi hướng hiện đại, dễ sử dụng.Hỗ trợ kết nối 4G chất lượng cao, đảm bảo duy trì kết nối cuộc gọi ổn định xuyên suốt.Đèn pin chiếu sáng, bật/tắt siêu nhanh mang tới chế độ chiếu sáng tiện lợi thông qua đèn LED đặt ở cạnh trên thân máy.Danh bạ lưu trữ 500 số, hỗ trợ 2 SIM 2 sóng.Loa ngoài to rõ cho chất âm sống động.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85279,
    "name": "POCO M6 Plus 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 87082,
    "name": "Xiaomi Redmi 13 8GB 128GB - Cũ Trầy Xước",
    "price": 3990000.0,
    "special_price": 2790000.0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5030 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G91 Ultra 8 nhân",
    "display_size": "6.79 inches",
    "display_resolution": "2460x1080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 108 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 6 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Công nghệ màn hình IPS LCD cho chất lượng hiển thị sắc nét, tạo ra độ tương phản cao và màu đen sâu, làm cho mọi hình ảnh trở nên sắc nét và chân thực.Màn hình 6.79 inch tạo ra không gian hiển thị rộng lớn, làm cho mọi hoạt động từ giải trí đến công việc trở nên thoải mái hơn.Cụm camera sau của Xiaomi Redmi 13 thật sự độc đáo với các ống kính được đặt riêng biệt.Khả năng chống nước và bụi đạt chuẩn IP53, bảo vệ máy khỏi những tác động tiêu cực từ môi trường xung quanh.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60677,
    "name": "Xiaomi Mix Fold 3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.600 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 2",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 200 MPCamera tele: 32 MPCamera góc siêu rộng: 12 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25663,
    "name": "Xiaomi Mi 10 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "Li-Ion 4500 mAh battery<br/> Fast charging 120W<br/> Fast wireless charging 50W<br/> Reverse wireless charging 10W",
    "chipset": "Qualcomm SM8250 Snapdragon 865 (7 nm+)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.9, 25mm (wide), 1/1.32\", 1.2µm, PDAF, OIS48 MP, f/4.1, 120mm (periscope telephoto), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF, OIS, 5x optical zoom, 120x hybrid zoom12 MP, f/2.0, 50mm (telephoto), 1/2.55\", 1.4µm, Dual Pixel PDAF, 2x optical zoom20",
    "camera_front": "20 MP, f/2.3, (wide), 1/3.4\", 0.8µm",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fps, 720p@120fpsSau: 8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "221.8 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55079,
    "name": "Huawei P60",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 3.1",
    "battery": "4815 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 4G (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.4-f/4.0, 25mm, PDAF, Laser AF, OISTele kính tiềm vọng: 12 MP, f/3.4, 125mm, PDAF, OIS, 5x optical zoomCamera góc siêu rộng:13 MP, f/2.2, 13mm",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, 1080p@960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "197 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62305,
    "name": "HTC Wildfire E3 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc SC9863",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 13 MPCamera đo chiều sâu: 2 MP, f/2.2",
    "camera_front": "5 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "218 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26380,
    "name": "Xiaomi Mi 10T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, sạc nhanh 33W, Power Delivery 3.0, sạc nhanh không dây 30W, sạc ngược 5W",
    "chipset": "Qualcomm SM8250 Snapdragon 865 (7 nm+)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.9, 26mm (wide), 1/1.73\", 0.8µm, PDAF13 MP, f/2.4, 123˚ (ultrawide), 1.12µm5 MP, f/2.4, (macro), AF",
    "camera_front": "20 MP, f/2.2, 27mm (wide), 1/3.4\", 0.8µm",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "216 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 4,
    "key_selling_points": "Màn hình siêu mượt, chi tiết và rõ ràng - Màn hình DotDisplay FullHD+ 6.67 inch, tần số quét 144Hz, gam màu rộng DCI- P3, TrueColorVận hành trơn tru, kết nối nhanh chóng - Snapdragon 865 5G hàng đầu, RAM 8GB, bộ nhớ UFS 3.1 tốc độ caoCamera sáng tạo vô hạn - Bộ ba camera 108MP tích hợp AI thông minh, quay phim 8K, chụp ảnh độ phân giải 33MPSạc đầy 100% chỉ trong 59 phút - Dung lượng pin cao 5000mAh, công nghệ sạc nhanh Mi Fast Charge 33W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27852,
    "name": "Nokia 5.4",
    "price": 4190000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6115 Snapdragon 662 (11 nm)",
    "display_size": "6.39 inches",
    "display_resolution": "720 x 1560 pixes",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, (wide), PDAF5 MP, 13mm (ultrawide)2 MP, (macro)2 MP, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0, (wide)",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "181 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 91,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "Chơi game, duyệt web thả ga - Màn hình đục lỗi 6.39inch rộng lớn, độ phân giải HD+ sắc nétBắt trọn thế giới muôn màu - Camera 4 ống kính 48MP và camera trước 16MPThời lượng pin lên đến 2 ngày - Pin lớn 4000mAh, công nghệ pin thích ứng hỗ trợ bởi AIHiệu năng ổn định, vận hành mượt mà - Snapdragon 662 hỗ trợ AI cho xử lý các tác vụ",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72199,
    "name": "Xiaomi Redmi K70e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13, MIUI 14",
    "battery": "5500 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8300 (4 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, 120˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 20 MP,  HDR",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 81322,
    "name": "vivo Y18",
    "price": 2890000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP0.08 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình IPS LCD, đem đến khả năng tái tạo màu sắc chính xác, mang đến những hình ảnh rõ ràng và sắc nét.Nâng tầm chất lượng hình ảnh lên một đẳng cấp mới với camera chính 50 MP.Hiệu năng mạnh mẽ đủ để xử lý mượt mà các tác vụ thông thường như duyệt web, xem phim và chơi game ở mức cài đặt trung bình.Thiết kế cao cấp, hiện đại với thiết kế khung viền vuông vức, được bo tròn tinh tế ở các góc.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66376,
    "name": "OPPO Find X7 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.200 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 3",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3216 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "50 MP + 50 MP + 13 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53774,
    "name": "vivo X90 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4870 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 9200 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50.3MP, f/1.8, 23mm, Dual Pixel PDAF, Laser AF, OISTele kính viễn vọng: 50MP, f/1.6, 50mm, 0.7µm, AF, 2x optical zoom, OISCamera góc siêu rộng: 12MP, f/2.0, 108˚ 16mm, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32MP, f/2.5, 24mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "214,9 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55933,
    "name": "Vivo V27",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64MP, f/1.8, 0.7µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 16mm, 120˚, 1/4\", 1.12µmCamera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 50MP, f/2.5, AF",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55756,
    "name": "realme 10 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1080 (6 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng:  108 MP, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8MPCamera góc sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.4, 27mm, 1 / 3.09 \", 1.0µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120/480fps, 720p@960fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85263,
    "name": "OnePlus Nord CE 4 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73955,
    "name": "realme Note 50",
    "price": 2790000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc Tiger T612",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 13 MP & Phụ 0.08 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thiết kế với hình dáng vuông vức, mang lại cảm giác sang trọng và lịch lãm.Đạt chuẩn IP54- Khả năng kháng nước và bụi tốt, an tâm cho người dùng khi sử dụng điện thoại trong nhiều điều kiện thời tiết.Màn hình lớn 6.74 inch cùng tấm nền IPS LCD cho trải nghiệm sống động.Trang bị camera sau 13 MP và hỗ trợ thêm cảm biến xóa phông - Đảm bảo chất lượng hình ảnh sắc nét, chi tiết và màu sắc sống động.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67045,
    "name": "realme GT 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8550-AB Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, 24mm, 1/1.56\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 16mm, 112˚, 1/4.0\", 1.12µmCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5, 25mm, 1/3.09\", 1.0µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55514,
    "name": "Google Pixel 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4080 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM7250 Snapdragon 765G 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2MP, f/1.7, 27mm, 1 / 2.55 \", 1.4µm, PDAF pixel kép, OISCamera góc siêu rộng:  16 MP, f/2.2, 117˚, 1.0µm",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0, 24mm, 1 / 4.0 \", 1.12µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080@30/60/120/240fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "151 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82273,
    "name": "Samsung Galaxy A15 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6100+",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 5 MP, 2 MP",
    "camera_front": "13MP",
    "camera_video": "1080p@30fpsHD 720p@30/120fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "200 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Giải trí đa nội dung - Màn hình lớn 6.5 inch với công nghệ Super AMOLED cho hình ảnh sắc nétDễ dàng xử lí mọi tác vụ - ChipMediaTek Dimensity 6100+cùng RAM 8GB cực chiếnThoải mái sử dụng cả ngày - Pin 5000mAh với công nghệ sạc nhanh 25WQuay chụp chuẩn điện ảnh - Cụm 3 camera sau lên đến 50MP cho hình ảnh chất lượng",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72221,
    "name": "OPPO A2m",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6020 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 13MP, f/2.2",
    "camera_front": "5MP,  f/2.2",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51346,
    "name": "Samsung Galaxy Buddy2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 750G",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61506,
    "name": "vivo IQOO Neo 8",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.88,  PDAF, OISMáy ảnh chiều sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.45",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28759,
    "name": "Huawei P50 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84534,
    "name": "Honor 200 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6080",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2412 x 1080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Cảm biến chính 108MPMáy ảnh siêu rộng 8MPCảm biến macro 2MP",
    "camera_front": "50MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "166 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh mượt mà và sống động với màn hìnhAMOLED6.7 inch, độ phân giải 2400 x 1080 pixel.CPU Dimensity 6080 cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game cấu hình trung bình và làm việc văn phòng hiệu quả.Chụp ảnh đẹp, sắc nét và ấn tượng với camera sau AI 108MP - Ghi lại mọi khoảnh khắc của bạn.Honor 200 Lite sở hữu thiết kế trẻ trung, năng động với mặt lưng kính cường lực bóng bẩy và hiệu ứng chuyển màu gradient bắt mắt.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62019,
    "name": "OPPO A1x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.2, 25mm, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.2, 27mm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60319,
    "name": "Realme V30t",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 700",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 13 MPCamera macro: 2 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31468,
    "name": "Realme GT Neo",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI 2",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MT6893 Dimensity 1200 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.3Camear cận cảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/480fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84461,
    "name": "vivo iQOO Z9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7 Gen 3",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Cảm biến chính 50MPMáy ảnh độ sâu 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay dưới màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "vivo iQOO Z9 sở hữu viên pin 6000 mAh, dung lượng lớn hơn so với các sản phẩm trước, cho thời gian sử dụng lâu dài hơn.Snapdragon 7 Gen 3 - Mang đến hiệu năng vượt trội để xử lý đa nhiệm, chơi game và các tác vụ nặng khác một cách mượt mà.Dung lượng RAM lên tới 12GB và bộ nhớ trong lên tới 512GB cho khả năng lưu trữ thoải mái.Màn hình nâng cấp cho trải nghiệm hình ảnh mượt mà hơn với tần số quét cao hơn so với các sản phẩm trước.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63451,
    "name": "Google Pixel Fold",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4821 mAh",
    "chipset": "Google Tensor G2 (5 nm)",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.7, 25mm, Dual Pixel PDAF, Laser AF, OISCamera Tele: 10.8 MP, f/3.1, 1.22µm, OIS, 5x optical zoomCamera góc siêu rộng: 10.8 MP, f/2.2, 121˚, 1/3\", 1.25µm",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, 24mm (wide), 1/4\", 1.12µmCamera góc rộng: 9.5 MP, f/2.2, 24mm, 1.22µm, Dual Pixel PDAF",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, 10-bit HDR",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "283 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 74090,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13R Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 6080 (6 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.7, 0.64µm, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 75776,
    "name": "INOI A83 6GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 48,0 MP2 MPCamera phụ",
    "camera_front": "13.0 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu suất cải thiện với 6GB RAM và chipset T606 - Mang lại giao diện người dùng mượt mà và thoải mái.Màn hình không viền cho phép bạn trải nghiệm hiệu ứng tối đa của sự hòa mình.Camera 48MP - Ghi lại những khoảnh khắc sáng nhất trong cuộc sống của bạn.Thiết kế tinh tế với hai màu sắc sống động giúp để dàng khi lựa chọn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63187,
    "name": "Nothing Phone 1",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4.500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 778G+ 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50 MP + 50 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, live HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "193.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73552,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1200",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 8 MP",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60342,
    "name": "Asus ROG Phone 7 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51223,
    "name": "Realme Narzo 50i Prime",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc Tiger T612 (12 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng:  8 MP, f/2.0",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "182 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54455,
    "name": "Xiaomi Mix Alpha",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "4050 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 855+ 8 nhân",
    "display_size": "7.9 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Chính 108 MP & Phụ 20 MP, 12 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "241g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49969,
    "name": "realme Narzo 50",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI 2.0",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G96 (12 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera Macro: 2 MP, f/2.4Camera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.1",
    "camera_video": "1080P/30fps720P/30fps1080P/120fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60622,
    "name": "Xiaomi 14 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.600 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50771,
    "name": "Red Magic 7S Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ thế hệ 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f / 2.2, 120˚Camera Macro: 2 MP, f / 2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps , 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "235 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62013,
    "name": "Meizu 20 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Flyme 10",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.81 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 129˚Camera Tele: 50 MP f/1.9, PDAF, optical zoom",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K, 4K, 1080p; gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "209 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54438,
    "name": "Nokia C31 4GB 128GB",
    "price": 3690000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5050 mAh",
    "chipset": "Unisoc 9863A1",
    "display_size": "6.75 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera sau: 13MP + 2MP độ sâu trường ảnh + 2MP macro, đèn flash",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "200gr",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 4.5,
    "key_selling_points": "Bộ 3 camera AI sắc nét 13MP tích hợp ứng dụng Camera từ Google cho những bức ảnh hoàn hảoMàn hình siêu rộng 6.75” chuẩn HD+ mang đến trải nghiệm giải trí chất lượng cao với hình ảnh sống độngHệ điều hành Android 12 mới nhất với tính năng bảo mật và chia sẻ dễ dàng kết hợp vi xử lý 8 nhân mạnh mẽ giúp thao tác mượt màDung lượng pin 5050 mAh, cùng chế độ siêu tiết kiệm pin cho thời gian sử dụng lên đến 3 ngàyTiêu chuẩn kháng nước IP52 phù hợp với điều kiện thời tiết tại Việt Nam.Trọn an tâm với 02 năm cập nhật bảo mật hàng quý, mở khóa vân tay và nhận diện khuôn mặt",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55082,
    "name": "Vivo X90 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 thế hệ 2 (4nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50.3MP, f/1.8, 23mm, 1.6µm, Dual Pixel PDAF, Laser AF, OISTele kính tiềm vọng: 64MP, f/3.5, 90mm, 0.7µm, PDAF, OIS, 3.5x optical zoomCamera chụp xa: 50MP, f/1.6, 50mm, 0,7µm, AF, zoom quang 2x, OIS 48Camera góc siêu rộng:",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32MP, f/2.5, 24mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, 14-bit RAW video",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "221 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66360,
    "name": "Oneplus Ace 2 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính 50 MPCamera góc siêu rộng 8MPCamera macro 2 MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64064,
    "name": "Honor 90 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 200 MP, f/1.9, 1/1.4\", 0.56µm, PDAFCamera chụp xa: 32 MP, f/2.4, PDAF, OIS, 2.5x optical zoomCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 112˚, AF",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.4, 100˚Camera đo chiều sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50678,
    "name": "Vivo iQOO 9 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 4700 mAh, không thể tháo rời",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 thế hệ 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "3200 x 1440 pixel",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng:  50 MP, f/1.8,  1 / 1.57 \", 1.0µm, PDAF, gimbal OISCamera tele :16 MP, f/2.2, 60mm , 1 / 3.1\", 1.0µm, PDAF, OIS, quang học 2,5x zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f / 2.3, 15mm, 150˚, 1 / 2,76 \", 0,64µm, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5, 1 / 3.1 \", 1.0µm",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@24/30/60fps, 1080p@30/60fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "204 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84463,
    "name": "vivo iQOO Z9x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 6 Gen 1",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "Cảm biến chính 50MPMáy ảnh độ sâu 2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay dưới màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Chip Snapdragon 6 Gen 1 cho khả năng xử lý mượt mà mọi tác vụ, từ lướt web, xem video đến chơi game nặng.vivo iQOO Z9x có màn hình siêu mượt, tần số quét 120Hz cho hình ảnh cực kỳ mượt mà, trải nghiệm chơi game và xem phim cực đã.Công nghệ sạc nhanh 40W giúp bạn sạc đầy pin chỉ trong 19 phút, không còn lo lắng về thời gian sạc.Dung lượng RAM lên tới 12GB và bộ nhớ trong lên tới 512GB cho khả năng lưu trữ thoải mái.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60625,
    "name": "OnePlus Ace 2V",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 24mm, 1/1.56\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 16mm, 120˚, 1/4.0\", 1.12µmCamera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.4, 26mm, 1/3.09\", 1.0µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "204 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60755,
    "name": "Vivo Y56",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 1/2.76\", 0.64µm, PDAFCamera đo dộ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "184 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72502,
    "name": "OPPO Reno11 Pro 5G",
    "price": 16090000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8200 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50MP; 8MP; 32MP;",
    "camera_front": "32MP;",
    "camera_video": "4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@480/120/60/30fpsHD 720p@960/240/60/30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "181 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Chipset Snapdragon 8+ giúp đem lại hiệu suất mạnh mẽ với vi xử lý đa nhân và tốc độ xử lý ấn tượng.Camera chính 50MP, hỗ trợ OIS, máy được trang bị camera trước 32MP, hỗ trợ selfie chân thực cùng bạn bè, người thân.Pin 4,700mAh, hỗ trợ sạc nhanh 80W giúp chơi game, xem phim nhiều giờ vẫn còn pin.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59252,
    "name": "Realme V30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53437,
    "name": "OPPO K10x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, ColorOS 12.1",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.59 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 2 MP, f/2.4Camera Macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64072,
    "name": "Oneplus 12",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính 50 MPCamera góc siêu rộng 50 MPCamera zoom kính tiềm vọng: 64 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67547,
    "name": "Infinix Hot 20 Play",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android™ 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6765 Helio G37",
    "display_size": "6.82 inches",
    "display_resolution": "720 x 1640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "13MP,  f/1.8",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 3GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "209.6g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55512,
    "name": "Google Pixel 4 XL",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "3700 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8150 Snapdragon 855 (7 nm)",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "3040 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2 MP, f/1.7, 27mm, 1 / 2.55 \", 1.4µm, PDAF pixel kép, OISCamera tele; 16 MP, f/2.4, 50mm, 1 / 3.6\", 1.0µm, PDAF, OIS, 2x zoom quang học",
    "camera_front": "Camera rộng: 8 MP, f/2.0, 22mm, 1,22µm, không AFTOF 3D",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps1080p@30fps (gyro-EIS)",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "193 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60694,
    "name": "Xiaomi Black Shark 6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64836,
    "name": "OPPO A58 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 700",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Cảm biến chính 50MPCảm biến độ sâu 2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "188g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59597,
    "name": "Vivo iQOO 12",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46949,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 10T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833 Dimensity 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (Rộng), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, (Rộng)",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67366,
    "name": "Honor X9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4.800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G",
    "display_size": "6.81 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính 48 MPCamera macro: 2 MPCamera hỗ trợ đo độ sâu: 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63900,
    "name": "TECNO Camon 20 Pro 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8050 (6 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.7, 1/1.7\", 0.8µm, PDAF, OISMáy ảnh đo chiều sâu: 2 MP, f/2.4Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.5, 24mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps, HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Camera chính 64 MP có chống rung OIS cho ảnh chụp chất lượng cao trong mọi điều kiện ánh sángKhả năng hiển thị màu sắc trung thực, sống động với tấm nền AMOLED cùng độ phân giải Full HD+Đáp ứng tốt mọi tác vụ từ cơ bản đến nâng cao nhờ bộ vi xử lý Dimensity 8050 kết hợp RAM 8 GBViên pin dung lượng khủng đến 5.000 mAh tích hợp sạc nhanh 33 W giúp tiết kiệm thời gian nạp sạc",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35922,
    "name": "Xiaomi Redmi K50 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 9000 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "3200 x 1440 pixel",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera gốc rộng: 108 MP, PDAFcamera gốc cực rộng: OIS 8 MP, 119˚Camera Macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera gốc rộng: 20 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60695,
    "name": "Xiaomi Black Shark 6 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64269,
    "name": "Motorola Razr 40 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "3800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12 MP, f/1.5, 1/2.55\", 1.4µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.2, 108˚, 1/3\", 1.12µm, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4, 0.7µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120fps, HDR10+, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "184.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28988,
    "name": "Huawei Mate 50 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "EMUI 13",
    "battery": "Li-Po 4700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ 4G Thế hệ 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.4, PDAF, Laser AF, OIS64 MP, f/3.5, PDAF, OIS, zoom quang 3,5xCamera góc siêu rộng: 13 MP, f / 2.2, 120˚, PDAF",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4, 18mm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/80fps, 720p@960fps, 720p@3840fps, HDR, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67369,
    "name": "Honor 90 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4500mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6020",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 100MP, f/1.9Camera macro: 2 MP, f/2.4Camera góc rộng: 5MP, f/2.2Camera đo độ sâu: 5MP, f/2.2",
    "camera_front": "16 MP, f/2.45",
    "camera_video": "1920x1080 pixels",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "179g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72501,
    "name": "OPPO Reno11 5G",
    "price": 9050000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7050 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP; f/1.8, hỗ trợ OISGóc mở rộng: 8MP; f/2.2Telephoto: 32MP; f/2, hỗ trợ AF",
    "camera_front": "32MP; f/2.4; FOV 89°; không hỗ trợ OIS",
    "camera_video": "4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@480/120/60/30fpsHD 720p@960/240/60/30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "182g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh sống động, rực rỡ và sắc nét với tấm nền AMOLED 6.5 inch Full HD+ cùng tần số quét 90Hz mượt mà.Hiệu năng mạnh mẽ - CPU Qualcomm Snapdragon 730G 8 nhân cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game và làm việc đồ họa chuyên nghiệp.Camera sau AI 48MP - Chụp ảnh sắc nét, rõ ràng và ấn tượng.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng cao 4000mAh, hỗ trợ sạc nhanh VOOC 3.0 20W.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60165,
    "name": "Realme GT3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8475 Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.9, 24mm, 1/1.56\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 16mm, 112˚, 1/4.0\", 1.12µmMicroscope: 2 MP, f/3.3, 20mm",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.5, 25mm, 1/3.09\", 1.0µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72216,
    "name": "Infinix Zero 30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8020 (6 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.7, 1/1.67\", PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.2, 120˚2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 50 MP, f/2.5, 1/2.76\", PDAF",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 74344,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 685",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 108MP & Phụ 8+2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53272,
    "name": "OnePlus 11 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "32 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67731,
    "name": "Vivo Y66",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 6.0",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "5.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1280 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP, f/2.2",
    "camera_front": "16MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "155g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53276,
    "name": "OPPO Find X6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 898 (5nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3216 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.7, PDAF, Laser AF, OISTele kính tiềm vọng: 13 MP, f/3.0, 129 mm, 1 / 3.4 \", 1.0µm, zoom quang 5x, PDAF, OISCamera siêu rộng: 50 MP, f/2.2, PDAFCamera macro:3 MP",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.4, 1 / 2,8 \", 0,8µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps; con quay hồi chuyển EIS; HDR",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62345,
    "name": "Masstel Hapi 30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "Speadtrum SC9863A 8 Nhân 1.6GHz",
    "display_size": "6.26 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8.0 MP AF",
    "camera_front": "5.0 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72192,
    "name": "Honor X50i+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4,500 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera kép 108MP + 2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52711,
    "name": "ASUS ROG Phone 6D",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6,000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 9000+",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50M",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66362,
    "name": "Oneplus Open",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4,805mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính 50 MPCamera góc siêu rộng 48 MPCamera tele 64 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63453,
    "name": "Motorola Edge plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 865 5G (7 nm+)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.8, 1/1.33\", 0.8µm, PDAF, OISCamera Tele: 8 MP, f/2.4, 81mm, 3x optical zoom, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 16 MP, f/2.2, 13mm, 1.0µm, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 25 MP, f/2.0, 0.9µm",
    "camera_video": "6K@30fps, 4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "203 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55513,
    "name": "Google Pixel 3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie), có thể nâng cấp lên Android 12",
    "battery": "2915 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM845 Snapdragon 845 (10 nm)",
    "display_size": "5.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2160 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2 MP, f/1.8, 28mm, 1 / 2.55 \", 1.4µm, PDAF pixel kép, OIS",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/1.8, 28 mm, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 19 mm, không có AF",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps1080p @ 30fps (gyro-EIS)",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "148 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 78042,
    "name": "vivo V30 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8200",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "2800 × 1260 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP VCS, OIS, f/1.88, 84° FOVCamera chân dung chuyên nghiệp: 50 MP, AF, f/1.85, 47.6° FOVCamera góc siêu rộng: 50MP, AF",
    "camera_front": "50MP, f/2.0, 92° FOV, 5P",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "188g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49581,
    "name": "OPPO A97",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, không thể tháo rời",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63070,
    "name": "Huawei Nova 11i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Cảm biến chính: 48 MP, f/1.8Camera phụ: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.2",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "193 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62323,
    "name": "Tecno Spark 10C",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 9200 Plus",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "16MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59052,
    "name": "Honor X7a",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6765H Helio G37 (12 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 5MP, f/2.2Camera Macro: 2MP, f/2.4Camera đo độ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62089,
    "name": "TECNO Camon 20 Premier",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 1200",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "camera góc rộng: 108MPCamera góc siêu rộng 13MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62040,
    "name": "Motorola Rizr Rollable",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "3,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "5.0 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60679,
    "name": "Xiaomi CIVI 3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8200 (4 nm)",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.77, 1/1.49\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 115˚, 1.12µmCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32MP, f/2.0, 1/2.8\", 0.8µm, AFCamera góc siêu rộng: 32 MP, 100˚, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "174 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 74345,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 12GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 685",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 108MP & Phụ 8+2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67356,
    "name": "Honor X5 Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5200 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G36",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8Camera đo độ sâu: f/2.4",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1920 x 1080 pixels",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "188g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63454,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12R Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 4 Gen 1",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, 0.8µm, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0, 1/4\", 1.12µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52303,
    "name": "OPPO Find X6 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.500 mAh.",
    "chipset": "Snapdragon 898",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 13 MP + 50 MP + 3 MP",
    "camera_front": "32 MP.",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85457,
    "name": "OPPO Reno12 F 5G 12GB-256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 6300 6nm",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50MP + OISCamera góc rộng: 8MPCamera xóa phông: 2MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình rộng với độ phân giải Full HD+ cho hình ảnh sắc nét, màu sắc rực rỡ và độ tương phản cao, mang đến trải nghiệm xem phim, chơi game và đọc sách tuyệt vời.Thiết kế mỏng nhẹ dễ dàng mang theo bên mình, đồng thời vẫn đảm bảo độ bền bỉ và chắc chắn.Hỗ trợ sạc nhanh 67W - Sạc nhanh chóng và hiệu quả, giúp bạn tiết kiệm thời gian.Hệ điều hành mới nhất mang đến nhiều tính năng mới và cải tiến.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72190,
    "name": "Huawei Nova 12 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 4.0",
    "battery": "4900 mAh",
    "chipset": "Kirin 9000S (7 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "2652 x 1200 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAF, Laser AFCamera Tele: 50 MP, PDAF, optical zoomCamera góc siêu rộng: 12 MP, AF",
    "camera_front": "Camera chân dung: 8 MP, f/2.2, 52mm, AFCamera góc siêu rộng: 60 MP, f/2.4, 17mm, 100˚, AF",
    "camera_video": "4K, 1080p, 720p@960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 56070,
    "name": "Vivo V27 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 17861,
    "name": "Oppo K3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie)",
    "battery": "Pin chuẩn Li-Po 3765 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 710 8 nhân 64-bit",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 16 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "Quay phim HD 720p@30fps, Quay phim FullHD 1080p@30fps, Quay phim 4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72225,
    "name": "OPPO A2x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6020 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 13 MP: ƒ/2.2, hỗ trợ lấy nét tự động AF, sử dụng động cơ lấy nét vòng hở",
    "camera_front": "5 MP, ƒ/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps720@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 81356,
    "name": "Huawei Pura 70",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPỐng kính khẩu độ thay đổi f/1.4 - 4.0Camera góc siêu rộng: 13MPCamera tele: 12MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55531,
    "name": "Google Pixel 2 XL",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 8.0",
    "battery": "3520 mAh",
    "chipset": "Qualcomm MSM8998 Snapdragon 835 (10 nm)",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "1440 x 2880 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2MP, f/1.8, 27mm, 1 / 2.55\", 1.4µm, PDAF pixel kép, Laser AF, OIS",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.4, 25mm, 1 / 3.2 \", 1.4µm",
    "camera_video": "4K@30fps (gyro-EIS), 1080p@30/60/120fps (gyro-EIS), 720p@240fps (gyro-EIS)",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55691,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 12 Pro+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Mật độ MediaTek 1080 (6 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 200MP, f/1.7, 24mm, 1 / 1.4 \", 0.56µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8MP, f/1.9, 119˚, 1/4\", 1.12µmCamera Macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, 1 / 3.06 \", 1.0µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "208,4 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 56135,
    "name": "Leitz Phone 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon®2 8 Gen 1",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "47.2MP, f/1.9",
    "camera_front": "12.6MP, f/2.3",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "211g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77854,
    "name": "Nubia Focus 5G 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Unisoc T760 (6 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "PLS LCD",
    "camera_back": "108 MP, f/1.8",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình lớn 6.6 inch, tần số quét 120Hz - Tận hưởng hình ảnh mượt mà, sống động trong từng khung hình.Camera chính 108MP, hỗ trợ quay video 4K - Chụp ảnh ấn tượng, lưu giữ mọi khoảnh khắc với độ chi tiết cao.Chipset 8 nhân mạnh mẽ, tiến trình 6nm - Hiệu năng vượt trội, xử lý đa nhiệm mượt mà, đáp ứng mọi nhu cầu giải trí và làm việc.Pin dung lượng lớn 5.000 mAh - Thoải mái sử dụng cả ngày dài mà không lo gián đoạn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66254,
    "name": "Honor Magic V2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính 50 MP + góc siêu rộng 50 MP + tele 20 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "231 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31299,
    "name": "OnePlus 9 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OxygenOS 11.2.7.7",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3216 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Fluid AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.8Camera tele: 8 MP, f/2.4Camera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2Camera đơn sắc: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60/240fps, Auto HDR, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "197 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66241,
    "name": "Blackview N6000",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "3,880 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "540 x 1,200 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính 48MPCảm biến 16MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "208g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 81109,
    "name": "Samsung Galaxy C55",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7 Gen 1",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8Camera góc siêu rộng; 8 MP, f/2Camera tele; 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "50 MP,  f/2.4",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội với chip Snapdragon 7 Gen 1 - Giúp bạn xử lý các tác vụ mượt mà không cần phải lo lắng có bị giật, lag.Tần số quét 120Hz, mang lại những hình ảnh sống động và mượt mà nhất.Dung lượng pin 5000 mAh mạnh mẽ - Đảm bảo bạn sẽ luôn kết nối và sử dụng trong nhiều giờ liền.Nâng tầm trải nghiệm người dùng - Vẻ ngoài sang trọng, kết hợp cùng những cải tiến mạnh mẽ về cấu hình và hiệu năng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76433,
    "name": "Xiaomi 14 Ultra 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5300 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/3.0, 120mmCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/1.8Camera tiềm vọng: 50 MP, f/3.0",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.0, 22mm",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hỗ trợ chuẩn kháng nước, kháng bụi IP68 giúp người dùng yên tâm sử dụng mà không lo hơi ẩm.Công nghệ LTPO AMOLED, cùng với tốc độ làm mới 120Hz, tạo nên những hình ảnh mượt mà và chân thực.Chip Snapdragon 8 Gen 3 hiệu năng siêu mạnh - Xử lý nhanh chóng, mượt mà mọi tác vụ từ cơ bản đến chơi game nặng.Đỉnh cao nhiếp ảnh, quay phim chuyên nghiệp giúp cho máy có tạo ra những tấm ảnh tuyệt hảo nhất.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51784,
    "name": "Lenovo Legion Y70",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Lenovo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5100 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8475 Snapdragon 8+ thế hệ 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, 1 / 1.55 \", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, 120˚, 1.12µm, AFCamera góc sâu:  2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "8K@30fps4K@30/60fps1080p@30/60/240fps , con quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "209 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55519,
    "name": "Google Pixel 4a",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "3140 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM730 Snapdragon 730G (8 nm)",
    "display_size": "5.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2MP, f/1,7, 27mm, 1 / 2,55\", 1,4µm, PDAF pixel kép, OIS",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0, 24mm, 1.12µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "143 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51784,
    "name": "Lenovo Legion Y70",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Lenovo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5100 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8475 Snapdragon 8+ thế hệ 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, 1 / 1.55 \", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, 120˚, 1.12µm, AFCamera góc sâu:  2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "8K@30fps4K@30/60fps1080p@30/60/240fps , con quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "209 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85267,
    "name": "OnePlus Ace 3 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 4,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30767,
    "name": "Xiaomi Redmi K40 Pro+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 4520 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 (5 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "108MP + 8MP + 5MP",
    "camera_front": "20 MP",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps, gyro-EIS, HDR10+",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55529,
    "name": "Google Pixel 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 8.0",
    "battery": "2700 mAh",
    "chipset": "Qualcomm MSM8998 Snapdragon 835 (10 nm)",
    "display_size": "5.0 inches",
    "display_resolution": "1080 x 1920 pixels (FullHD)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2MP, f/1.8, 27mm, 1 / 2.55 \", 1.4µm, PDAF pixel kép, Laser AF, OIS",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.4, 27mm, 1 / 3.2 \", 1.4µm",
    "camera_video": "4K@30fps (gyro-EIS), 1080p@30/60/120fps (gyro-EIS), 720p@240fps (gyro-EIS)",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "143 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55522,
    "name": "Google Pixel 3 XL",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0",
    "battery": "3430 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM845 Snapdragon 845 (10 nm)",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "1440 x 2960 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2MP, f/1.8, 28mm, 1 / 2.55 \", 1.4µm, PDAF pixel kép, OIS",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/1.8, 28 mm, PDAFCamera góc: 8 MP, f/2.2, 19 mm (siêu rộng), không có AF",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps1080p@30fps (gyro-EIS)",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "184 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50260,
    "name": "Vivo Y30 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "FuntouchOS 12.0",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Media Tek Dimensity 700 5G",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính:  50MP, f/1.82MP,  f / 2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "193g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62301,
    "name": "Redmi K60 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1984 x 2272 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MPCamera góc siêu rộng: 8 MPCamera macro: 8 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "210 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 56132,
    "name": "OPPO A1 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6375 Snapdragon 695 5G (6nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, PDAFCamera độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64075,
    "name": "ZenFone 10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "200 MP hỗ trợ OIS",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67044,
    "name": "Nokia 150",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "S30+",
    "battery": "1.020 mAh<br>Tháo ráp",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "VGA Camera",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4MB",
    "storage": "4MB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59250,
    "name": "OPPO A56",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6833 Dimensity 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13MP, f/2.2, 25mm, 1/3.06\", 1.12µm, PDAFCamera đo độ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52473,
    "name": "Vivo X Fold Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.730 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1",
    "display_size": "8.3 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính 50MPCamera tele: 12MP với zoom quang học 2xCamera siêu rộng: 48MPCamera kính tiềm vọng: 8MP.",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50842,
    "name": "vivo Y22",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64468,
    "name": "Vivo X Fold 3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4.900 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 12 MP + 12 MP",
    "camera_front": "Camera bên ngoài: 16 MPCamera bên trong: 16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66375,
    "name": "OPPO Find X 7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84535,
    "name": "Infinix Note 40 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "XOS 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7020",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính 108MP hỗ trợ OISCamera độ sâu 2MPỐng kính macro 2MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay dưới màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Infinix Note 40 5G đem lại trải nghiệm hình ảnh mượt mà và sống động với màn hình AMOLED 6.78 inch120Hz.Tận hưởng tốc độ internet siêu nhanh và ổn định với mạng 5G, cho bạn tải xuống, xem video và chơi game online mượt mà hơn.Infinix Note 40 5G khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game cấu hình trung bình và làm việc văn phòng hiệu quả.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh và sạc nhanh 33W, cho bạn sạc đầy pin trong vòng vài phút để tiếp tục sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66246,
    "name": "Honor X8A",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G88",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2376 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 100.0 MP, f/1.9Camera góc siêu rộng: 5.0 MP, ƒ/2.2Camera Macro: 2.0 MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "16 MP, ƒ/2.5",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55532,
    "name": "Google Pixel 5a",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4680 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM7250 Snapdragon 765G 5G (7 nm)",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2MP, f/1,7, 27mm, 1 / 2,55\", 1,4µm, PDAF pixel kép, OISCamera góc cực rộng: 16 MP, f/2.2, 119˚, 1,0µm",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0, 24mm, 1.12µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "183 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55760,
    "name": "Huawei Pocket S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 3.0",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM7325 Snapdragon 778G 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 40MP, f/1.8, PDAF, Laser AFCamera góc siêu rộng: 13MP, f/2.2, 120˚, AF",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 10,7MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K@1080p",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72116,
    "name": "OPPO A2 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7050",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "2412 x 1080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, ƒ/1.7, hỗ trợ lấy nét tự động AFCamera chân dung: 2 MP, ƒ/2.4",
    "camera_front": "8 MP, ƒ/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "183 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62035,
    "name": "Motorola Edge 40",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8020 (5 nm)",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.4, 1/1.55\", 1.0µmCamera góc siêu rộng:13MP, f/2.2, 120˚, 1.12µm, AFCamera đo độ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32MP, f/2.4, 0.7µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps, HDR10, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "167 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67043,
    "name": "Nokia 130",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1020 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "1.8 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "VGA Camera",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4MB",
    "storage": "8MB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64469,
    "name": "Vivo V29",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G Plus",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "64 MP",
    "camera_front": "50 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39979,
    "name": "Nubia Red Magic 6S (16GB - 256GB)",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Redmagic 4.5",
    "battery": "Li-Po 5050 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888+ 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.0Camera cận cảnh: 2 MP",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "215 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25889,
    "name": "Oppo F17 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, ColorOS 7.2",
    "battery": "Li-Po 4015 mAh, sạc nhanh 30W, VOOC 4.0",
    "chipset": "Mediatek Helio P95 (12 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.2, 119˚ (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (depth)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4, (wide), 1/3\", 1.0µm",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "164 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55937,
    "name": "Huawei P50 Pocket S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Khác",
    "os_version": "Harmony OS",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 778G",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 14119,
    "name": "Honor Magic 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Magic UI 2.0",
    "battery": "Li-Po 3500 mAh",
    "chipset": "HiSilicon Kirin 980 (7 nm)",
    "display_size": "6.39 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "3 Camera (16 MP, f/1.8, PDAF + 16 MP, f/2.2 + 24 MP B/W, f/1.8)",
    "camera_front": "3 Camera (16 MP, f/2.0 + 2 MP, f/2.4 + 2 MP, f/2.4)",
    "camera_video": "2160p@30fps, 1080p@30fps, 720p@480fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "206 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54451,
    "name": "OPPO Reno9 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 9000.",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera tele: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "32 MP,  f/2.4",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79116,
    "name": "TCL 505",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5010 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G88 (12nm)",
    "display_size": "6.75 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8, PDAFCamera độ sâu: 2MP, f/2.4, FF, 1.75μm",
    "camera_front": "5MP, f/2.2, 1.12μm, FF",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4GB + Mở rộng 4GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình 6.75 inch cho bạn không gian rộng rãi để xem phim, chơi game và đọc sách.Pin5010mAh cho phép bạn sử dụng điện thoại cả ngày dài mà không lo hết pin.Hệ thống camera chuyên nghiệp cho phép bạn chụp ảnh và quay video chất lượng cao trong mọi điều kiện ánh sáng.Bộ vi xử lý cho hiệu năng mạnh mẽ để xử lý các tác vụ đa nhiệm, chơi game mượt mà và chỉnh sửa ảnh, video hiệu quả.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50203,
    "name": "ViVo iQOO 10 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 4700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAFCamera tele: 14.6 MP, f/2.2, zoom quang 3xCamera góc siêu rộng: 50 MP, f / 2.3, 150˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@24/30/60fps, 1080p@ 30/60fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "215,4 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54287,
    "name": "Honor X6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng:  5 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50696,
    "name": "Realme V20 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 700",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 13 MP",
    "camera_front": "5 MP,  f/2.0.",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "184 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54277,
    "name": "Huawei Nova 10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "EMUI 12",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM7325 Snapdragon 778G 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, 27mm, PDAFCamera siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 112˚Camera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 60 MP, f/2.4, 100˚",
    "camera_video": "4K/1080p/720p@960fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "168 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54962,
    "name": "Xiaomi Civi 1S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon ™ 778G Plus",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64MP, f/1.8, 26mm, 1 / 1.97 \", 0,7µm, PDAFCamera siêu rộng: 8MP, f/2.2, 120˚, 1 / 4.0\", 1,12µmCamera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32MP, 24mm, 0,8µm, AF",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "166 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64076,
    "name": "Redmi Note 12T Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5080 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8200 Ultra (4 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, 23mm, 1/2\", 0.7µm, PDAFCamera góc siêu rộng:8 MP, 120˚Camera macro: 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67959,
    "name": "Vivo Y97",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "3240 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio P60 8 nhân",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2280 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính 16 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "162 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 78905,
    "name": "Samsung Galaxy M16 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "7000 mAh",
    "chipset": "Exynos 2100",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP & Phụ 5 MP, 2 MP, 2 MP",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, (wide)",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191 g (6.74 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51789,
    "name": "Lenovo Xiaoxin Pad Pro 2022",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Lenovo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12, ZUI 14",
    "battery": "8.200 mAh",
    "chipset": "MediaTek Kompanio 1300T (6 nm)",
    "display_size": "11.2 inches",
    "display_resolution": "1536 x 2560 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "13 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "480g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64074,
    "name": "OnePlus Nord N30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.8, 1/1.67\", 0.64µm, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera đo đậu sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.4, 1.0µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85235,
    "name": "realme GT6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85235,
    "name": "realme GT6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49970,
    "name": "Nubia Z40S Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64MP, f/1.6, 35 mm, 1/1.7\", PDAF, OISCamera tele: 8 MP, f/3.4, 125 mm, 1/4.0\", PDAF, OIS, zoom quang 5xCamera góc siêu rộng: 50MP, f/ 2.2, 14mm, 116˚, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K, 4K@30/60/120fps1080p@30/60/120fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 69536,
    "name": "Nubia Redmagic 8s Pro 16GB 512GB Transparent",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13.0",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1116 x 2480 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50MP, f/1.88, 82°8MP, f/2.2, 120°2MP, f/2.4, 78°",
    "camera_front": "16MP, 1.12μm",
    "camera_video": "7680x4320@30fps, 3840x2160@30fps, 3840x2160@60fps,1920x1080@30fps, 1920x1080@60fps,1280x720@30fps",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "228 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Hiệu năng vượt trội với chip Snapdragon 8 Gen 2 của Qualcomm - Giúp bạn chơi game mà không cần phải lo lắng có bị giật, lag.Sử dụng tấm nền AMOLED 1,48 tỷ màu, tần số quét 120Hz - Cho hình ảnh sắc nét, màu sắc tươi sáng, trung thực.Pin khủng 6000 mAh kèm sạc siêu nhanh 80W - Giúp bạn sử dụng thoải mái trong vòng hai ngày.Cụm camera được cải tiến giúp quay video và chụp ra bức ảnh rất tốt, hài hòa, sống động hơn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67549,
    "name": "Infinix Zero 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1080 5G",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPCamera đo độ sâu: 2MCamera micro: 2M",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "201g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54278,
    "name": "Huawei Nova 10 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 2.0",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM7325 Snapdragon 778G 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 27mm, PDAFCamera siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 112˚, AFCamera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera dọc: 8 MP, f/2.2Camera siêu rộng: 60 MP, f/2.4, 100˚, AF",
    "camera_video": "4K/1080p/720p@960fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54670,
    "name": "Realme 10 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46948,
    "name": "Xiaomi Poco F4 GT",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 4700 mAh không thể tháo rời",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "64 MP, f/1.9, 26mm (Rộng), 1/1.73\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.2, 120˚ (Siêu rộng)2 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "20 MP",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps, HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "210 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35117,
    "name": "Xiaomi Mi MIX Fold 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "Li-Po 5020 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 888",
    "display_size": "8.01 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 108 MP, f/1.8, dual pixel PDAFCamera tele/cận cảnh: 8 MP, PDAF, 3x optical zoomCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4",
    "camera_front": "20 MP, 27mm, 1/3.4",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "317 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 101 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79124,
    "name": "vivo Y36 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680 8 nhân",
    "display_size": "6.64 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8Camera phụ: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.45",
    "camera_video": "1080p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "202 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Vẻ ngoài đơn giản tạo nên sức hút - Thiết kế nốt ruồi thời thượng so với màn hình giọt nước trước đó.Màn hình Full HD+ - Hình ảnh hiển thị sắc nét, giúp bạn chiêm ngưỡng những bộ phim, chơi game được tốt hơn.Snapdragon 680 cùng Ram 8GB - Đủ sức sử dụng các tác vụ như lướt web, xem phim hay chơi game cấu hình tầm trung.Pin trâu cho thời gian dùng lâu - dung lượng 5000 mAh cho phép người dùng sử dụng thoải mái cả một ngày dài.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88457,
    "name": "realme 13 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84532,
    "name": "Samsung Galaxy F55 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 7 Gen 1",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính 50MPCamera góc siêu rộng 8MPCamera macro 2MP",
    "camera_front": "50MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay dưới màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh sống động, mượt mà và sắc nét hơn bao giờ hết với màn hình 6.7 inch 120Hz.Cụm ba camera sau ấn tượng - Chụp ảnh chuyên nghiệp, sắc nét và ấn tượng hơn.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000 mAh và sạc nhanh 45W, cho bạn sạc đầy pin trong vòng vài phút để tiếp tục sử dụng.Qualcomm Snapdragon 7 Gen 1 cùng 8GB RAM và 128GB ROM cho khả năng xử lý đa nhiệm mượt mà, chơi game cấu hình cao và làm việc đồ họa chuyên nghiệp.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55508,
    "name": "Oneplus Nord N300",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833P Mật độ 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.8, PDAFCamera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67957,
    "name": "Vivo Y67",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 6.0",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6750 (28 nm)",
    "display_size": "5.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1280 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP, f/2.2, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0, 26mm, 1/3.06\", 1.0µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "154 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trước màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84349,
    "name": "vivo S19 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 9200+",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50MP với OISỐng kính góc cực rộng 8MPMáy ảnh tele 50MP hỗ trợ OIS với tiêu cự 85mm, hỗ trợ zoom kỹ thuật số 50x.",
    "camera_front": "50MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay dưới màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Camera selfie kép chất lượng cao với nhiều tính năng làm đẹp AI cho những bức ảnh selfie lung linh và tự nhiên.Vivo S19 Pro trang bị vi xử lý Snapdragon 870 5G 8 nhân, mang đến hiệu năng mạnh mẽ để xử lý đa nhiệm, mượt mà.Chế độ bảo mật vân tay và khuôn mặt giúp mở khóa thiết bị nhanh chóng và an toàn.Chế độ kết nối 5G tốc độ cao - Tải xuống và truyền tải dữ liệu nhanh chóng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76438,
    "name": "Xiaomii 14 Lite 12GB 512GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4.600 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 888",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72115,
    "name": "OPPO A2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 6020 (7 nm)",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera gốc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "193 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77350,
    "name": "ASUS ROG Phone 6 Mediatek",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7000 Series",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2448 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP,  f/1.9Camera góc siêu rộng: 13 MPCamera macro: 5 MP",
    "camera_front": "12 MP",
    "camera_video": "8K@24fps , 4K@30/60fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "239g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hiệu năng dẫn đầu mọi trận đấu - Chip MediaTek Dimensity 7000 mạnh mẽ cùng RAM 12GBChất lượng hiển thị đúng chuẩn gaming - Màn hình 6.78 inches, FullHD+, HDR10+ cùng tần số quét 165HzThiết kế thân thiện cho chơi game, mặt lưng ánh sáng Aura RGB độc đáoBùng nổ năng lượng cho ngày dài ấn tượng - Viên pin 6000 mAh, sạc nhanh siêu tốc 65W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 81358,
    "name": "Huawei Pura 70 Pro+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,050 mAh",
    "chipset": "Kirin 9010",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPỐng kính khẩu độ thay đổi f/1.4 - 4.0Camera góc siêu rộng: 12.5MPCamera tele: 48MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54276,
    "name": "Sony Xperia 5 IV",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 thế hệ 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12MP, f/1.7, 1.8µmCamera tele: 12MP, f/2.4, 60 mm, OISCamera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2, 124˚, 16mm, PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 12MP, f/2.0, 24mm, 1 / 2.9 \", 1.25µm",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60/120fps HDR1080p@30/60/120fpsCon quay hồi chuyển 5 trục EIS, OIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "172 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62020,
    "name": "vivo X Fold2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "8.03 inches",
    "display_resolution": "1916 x 2160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, Laser AF, OISCamera kính viễn vọng: 12 MP, f/3.4, 125mm, OIS, 5x optical zoomCamera Tele: 12 MP, f/2.0, 47mm, PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5Camera phụ: 16MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "279 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62020,
    "name": "vivo X Fold2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "8.03 inches",
    "display_resolution": "1916 x 2160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, Laser AF, OISCamera kính viễn vọng: 12 MP, f/3.4, 125mm, OIS, 5x optical zoomCamera Tele: 12 MP, f/2.0, 47mm, PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5Camera phụ: 16MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "279 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61507,
    "name": "ZTE Nubia Z50 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1116 x 2480 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64MP, f/1.6, PDAF, Laser AF, OISTele kính viễn vọng: 64MP, f/3.3, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2, 14mm, 116˚ , PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 50MP, f/2.X, 14mm, 116˚, PDAF",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60/120fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, HDR10, 10‑bit video",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "228 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76428,
    "name": "Xiaomi 14 12GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4610mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.36 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, 23mm, 1/1.31\", 1.2µm, dual pixel PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/2.0, 75mm, PDAF (10cm - ∞), OIS, 3.2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 14mm, 115˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "188g hoặc 193g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 81323,
    "name": "vivo T3x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 6 Gen 1",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "50MP, f/1.82MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67046,
    "name": "realme GT 5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.700 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "200 MP + 13 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76429,
    "name": "Xiaomi 14 12GB 512GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4610mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.36 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, 23mm, 1/1.31\", 1.2µm, dual pixel PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/2.0, 75mm, PDAF (10cm - ∞), OIS, 3.2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 14mm, 115˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "188g hoặc 193g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84467,
    "name": "vivo Y38 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 4 Gen 2",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Cảm biến chính: 50 MPMáy ảnh phụ 2 MP, có sự hỗ trợ của đèn flash LED.",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh rộng rãi và thoải mái với màn hình6.68inch cùng tỷ lệ màn hình 20:9, cho bạn xem phim, chơi game và đọc sách thoải mái hơn.Tận hưởng tốc độ internet siêu nhanh và ổn định với kết nối 5G, cho bạn tải xuống, xem video và chơi game online mượt mà hơn.vivo Y38 5G chụp ảnh đẹp, rõ ràng và ấn tượng với camera sau AI 50MP (chính) + 2MP (macro).Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh, cho bạn sử dụng điện thoại liên tục mà không lo hết pin.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85253,
    "name": "OPPO Reno 11 A",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72203,
    "name": "Doogee V30 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "10800 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6877V Dimensity 7050 (6 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 200 MP, PDAFCamera nhìn đêm: 24 MP, f/1.8, 2 đèn hồng ngoại nhìn đêmCamera góc siêu rộng: 16 MP",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/1.8, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51344,
    "name": "Black Shark 5S Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4650mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 870 5G",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "13 MP, 2 MP, 64 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, 1080p@960fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "218 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62351,
    "name": "Masstel Hapi 15",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11 (Go Edition)",
    "battery": "2500 mAh",
    "chipset": "Spreadtrum SC9832E",
    "display_size": "5.45 inches",
    "display_resolution": "720 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "5.0 MP",
    "camera_front": "5.0 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "16 GB",
    "product_weight": "143 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63752,
    "name": "Realme Narzo N53",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "182g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59594,
    "name": "Realme GT Neo 5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66243,
    "name": "OPPO K11",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4870 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 782G",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "184 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76427,
    "name": "Xiaomi 14 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4610mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.36 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, 23mm, 1/1.31\", 1.2µm, dual pixel PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/2.0, 75mm, PDAF (10cm - ∞), OIS, 3.2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 14mm, 115˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "188g hoặc 193g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54944,
    "name": "Vivo X90",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4810 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 9200 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 1/1.49\", 1.0µm, PDAF, Laser AF, OISTele kính viễn vọng: 12MP, f/2.0, 50mm, 1/2.93\", 1.22µm, AF, 2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 12MP, f/2.0, 16mm, 1/2.93\", 1.22µm, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32MP, f/2.5, 24mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "196 g / 200 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46954,
    "name": "Huawei Nova Y70 Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Khác",
    "os_version": "EMUI 12, Không có dịch vụ Google Play",
    "battery": "Li-Po 6000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.75 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (wide), PDAF5 MP, f/2.2, 120˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49582,
    "name": "Vivo Y77",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Funtouch 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833P Dimensity 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 26mm, PDAFMacro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0,",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62036,
    "name": "Motorola Edge 40 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 1/1.55\", 1.0µmCamera góc siêu rộng: 50MP, f/2.2, 114,1/2.76\", 0.64µm, AFCamera Tele: 12 MP, f/1.6,1/2.93\", 1.22µm",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 60MP, f/2.2, 1/2.8\", 0.61µm",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps, 10-bit HDR10+, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62039,
    "name": "Vivo S17",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G+",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP, f/1.88Ống kính góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2",
    "camera_front": "50 MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62327,
    "name": "Vivo iQOO Neo 8 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888+ 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 1/1.56\", 1.0µm, PDAF, gimbal OISCamera Tele: 16 MP, f/2.2, 1/3.1\", 1.0µm, PDAF, OIS, 2.5x optical zoomCamera góc siêu rộng: 48 MP, f/2.2, 14mm, 114˚, 0.8µm, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "8K@30fps, 1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49582,
    "name": "Vivo Y77",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Funtouch 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833P Dimensity 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 26mm, PDAFMacro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0,",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64070,
    "name": "OPPO K11x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.8, 24mm, 1/1.67\", 0.64µm, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.4, 1.0µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72509,
    "name": "Samsung Galaxy M44",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "PLS TFT LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MPCamera cảm biến đo chiều sâu: 2 MPCamera macro: 2 MP",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51335,
    "name": "OnePlus Nord N20 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Helio G35 (12 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamea góc sâu: 2 MP, f/2.4,",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0, 26mm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "187g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54268,
    "name": "Redmi Note 11R",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833 Mật độ 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.2, PDAFCảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44998,
    "name": "Vivo Y01",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11 (Go Edition)",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "178 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52470,
    "name": "ROG Phone 6D Ultimate",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 9000+",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63941,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip 5 8GB 512GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.200 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 12 MPCamera góc siêu rộng: 12 MP",
    "camera_front": "10 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 89509,
    "name": "Mobell M331 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAH",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "0.8 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "65 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Ngoại hình nhỏ nhắn với mặt lưng được bo cong nhẹ về hai bên mang lại khả năng cầm nắm dễ chịu và dễ dàng bỏ túi.Điện thoại Mobell M331 đã tối ưu hóa viền màn hình để tạo ra một tỷ lệ màn hình hiển thị lớn hơn, giúp kích thước màn hình đạt đến 2.4 inch.Mạng di động 4G VoLTE, giúp thu sóng tốt hơn để hạn chế tình trạng mạng chập chờn, nâng cao trải nghiệm các cuộc gọi.Điện thoại Mobell này còn được trang bị 2 Nano SIM cho phép luân phiên giữa hai số liên lạc trong quá trình sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 91267,
    "name": "TECNO SPARK 30 4G 8GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64071,
    "name": "Sony Xperia X Compact",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 8.0",
    "battery": "2700 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 650",
    "display_size": "4.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1280 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 23 MP, f/2.0, 24mm, 1/2.3\", PDAF",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps, 1080p@60fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "135 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59268,
    "name": "Motorola Moto G13",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6769Z Helio G85 (12nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 0.64µm, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4Camera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0, 1/4\", 1.12µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "183.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59600,
    "name": "Motorola Moto G73",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 930 (6 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 1.0µm, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 118˚, 1.12µm, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.4, 1.0µm",
    "camera_video": "1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "181 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50680,
    "name": "Vivo iQOO 9T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 4700 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8475 Snapdragon 8+ thế hệ 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 1 / 1.57 \", 1.0µm, PDAF, OISTele: 12 MP, f/2.0, 47 mm PDAF, zoom quang 2xCamera cực kỳ rộng: 13 MP, f / 2.2, 16 mm, 120˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f / 2.5,",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82085,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 Pro 5G",
    "price": 8190000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5100 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99-Ultra 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thu hút mọi ánh nhìn với thiết kế đẹp mắt, mặt lưng và khung nhựa nhẹ được làm bóng.Công nghệ âm thanh Dolby Atmos - Trải nghiệm âm thanh sống động, chi tiết và mạnh mẽ.Màn hình lớn Full HD+ đi kèm tần số quét cao 120 Hz - Cho phép người dùng tận hưởng mọi chi tiết một cách rõ ràng.Hiệu năng mạnh mẽ, phù hợp với nhu cầu sử dụng đa nhiệm của người dùng hiện nay với chip MediaTek Helio G99-Ultra.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64065,
    "name": "Vivo V29 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7200",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "64 MP",
    "camera_front": "50 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67739,
    "name": "Vivo Y85",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "3260 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6762 8 nhân (Helio P22)",
    "display_size": "6.22 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "152 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50876,
    "name": "Nokia X30 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.850 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 460",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP + 5 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46378,
    "name": "OPPO K10 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12 <br> ColorOS 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh (Không thể tháo rời)",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP, f/1.8, 24mm (Rộng), 1/1.56\", 1.0µm, đa hướng PDAF, OIS8 MP, f/2.2, 119˚ (Siêu rộng)2 MP, f/2.4, (Macro)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5, 26mm (Rộng), 1/3\", 1.0µm",
    "camera_video": "1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 65348,
    "name": "OnePlus V Fold",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "1.792 x 1.920 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, PDAF, OISCamera chụp xa: 64 MP, optical zoom, PDAFCamera góc siêu rộng: 48 MP, f/2.2, 14mm, 115˚, 1/2\", 0.8µm, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 20 MP32 MP, f/2.4, 22mm, 1/3.14\"",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64063,
    "name": "Honor 90",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 7 Gen 1",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 200 MP, f/1.9, 1/1.4\", 0.56µm, PDAFCamera góc siêu rộng: 12 MP, f/2.2, 112˚ , AFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.4, 100˚",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "183 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73394,
    "name": "vivo y100i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 6020 (7 nm)",
    "display_size": "6.64 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85273,
    "name": "OPPO F27 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77575,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 Pro Plus 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 7200 Ultra (4 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1220 x 2712 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps4K 2160p@24fps4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@120fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "204.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thiết kế cao cấp và bền bỉ vượt trội - Kính cường lực Gorilla Glass Victus cùng chuẩn kháng bụi, nước IP68Trải nghiệm giải trí hoàn hảo - Màn hình AMOLED 1.5K, độ sáng tối đa 1800nits và tần số quét 120HzTrọn vẹn cả ngày dài - Pin 5000mAh cùng sạc nhanh siêu tốc 120HzMọi khung hình trở nên sắc nét ấn tượng - Camera 200MP, chống rung quang học cùng khả năng siêu thu phóng 2x, 4x",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61799,
    "name": "Honor Magic V",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4750 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "7.9 inches",
    "display_resolution": "1984 x 2272 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.9, 23mm, PDAF, Laser AFCamera góc rộng: 50 MP, f/2.0, 20mm, PDAFCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 13mm, 122˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 42 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, HDR10+",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "288 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72206,
    "name": "Doogee S100 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12.0",
    "battery": "22000 mAh",
    "chipset": "Helio G99 Octa Core 2.2GHz 6nm",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.8, 1/1.52\", 0.7µm, PDAF, OISCamera nhìn đêm: 20 MP, f/1.8, 2 đèn hồng ngoại nhìn đêmCamera góc siêu rộng: 16 MP, f/2.2, 130˚, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/1.8, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67365,
    "name": "Honor X7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính 48 MPCamera góc rộng: 5 MPCamera macro: 2 MPCamera hỗ trợ đo độ sâu: 2 MP",
    "camera_front": "8.0 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60345,
    "name": "realme 11 Pro+ (Plus)",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 7050 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@60/480/30/120fpsHD 720p@960/60/30/240fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh tốt hơn với màn hình AMOLED tạo ra một hình ảnh rực rỡ, tươi sáng và sống động.Ảnh chụp sắc nét với camera 200 MP giúp mọi chi tiết đều được tái hiện rõ nét.Vẻ ngoài sang trọng, đẳng cấp với kiểu tạo hình bo cong trên thân máy.Chất liệu da ở mặt lưng, giúp tạo nên sự sang trọng và thu hút nhờ vẻ đẹp mới lạ.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 75808,
    "name": "Infinix Hot 40",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6769H Helio G88 (12nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, AFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera phụ: 0.08 MP",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1440p@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73019,
    "name": "realme 12 Pro plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "108 MP + 16 MP + 8 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72752,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 8GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 6080",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "108 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "173.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 74662,
    "name": "realme C67 (8GB 256GB)",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 685 8 nhân",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera AI: 108MP, f/1.82MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.05",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fpsHD 720p@120/30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Tấm nền IPS LCD - Giúp tái tạo mọi hình ảnh có màu sắc trung thực và sinh động.Hệ thống camera gồm 2 ống kính - Đưa nhiếp ảnh của bạn lên một tầm cao mới.Sử dụng cổng sạc Type-C, mang đến tốc độ sạc nhanh và thuận tiện.Ngoại hình mạnh mẽ và hiện đại với thiết kế theo kiểu vuông vắn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76444,
    "name": "Xiaomi 14T Pro 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 2",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "108 MP + 48 MP + 20 MP + 8 MP",
    "camera_front": "44 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62361,
    "name": "Masstel Lux 10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1400 mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "137.6 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67364,
    "name": "Honor X6A",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5200 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G36",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4Camera Macro: 2 MP, f/2.4.",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67370,
    "name": "Honor 90 512GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4900 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7 Gen 1 Accelerated Edition",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1224 x 2664 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 200MP, f/1.9Camera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2Camera đo độ sâu: 5MP, f/2.2Camera Macro: 12MP, f/2.2",
    "camera_front": "50MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K (3840×2160) pixels",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "183g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67728,
    "name": "Vivo S1",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6768 Helio P65 (12nm)",
    "display_size": "6.38 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 16 MP, f/1.8, 1/2.8\", 1.12µm, PDAFCamera góc siêu rộng:8 MP, f/2.2, 13mm, 1/4.0\", 1.12µmCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.0, 26mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59253,
    "name": "Xiaomi POCO C55",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.71 inches",
    "display_resolution": "720 x 1650 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính 50 MP, f/1.80.08 MP",
    "camera_front": "5 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "192 gr",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72209,
    "name": "Itel A70",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13 Go",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T603 Octa-core",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55067,
    "name": "Xiaomi POCO C50",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP,  f/1.8Camera chiều sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64471,
    "name": "Vivo X100",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 50 MP + 50 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63455,
    "name": "Samsung Galaxy F54 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1380 (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng:108 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera góc siêu rộng; 8 MP, f/2.2, 1/4\", 1.12µmCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.2, 26mm, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67377,
    "name": "Samsung Galaxy F34 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "6,000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1280",
    "display_size": "6.46 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPCamera ống kính góc siêu rộng 8MPCamera cảm biến: 2MP",
    "camera_front": "13MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 87091,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold 7 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53790,
    "name": "Tecno Pop 5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6761 Helio A22 (12 nm)",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8MP, QVGA",
    "camera_front": "5 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62719,
    "name": "OPPO A1",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mA",
    "chipset": "Qualcomm SM6375 Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, AFCamera đo chiều sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "191 g hoặc 193 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62029,
    "name": "Realme Narzo N55",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61509,
    "name": "realme 10T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6833P Dimensity 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 1/2.76\", 0.64µm, PDAFCamera macro: 2MP, f/2.4Camera Tele: f/2.8, 46mm",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0, 27mm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51221,
    "name": "Realme 9i 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh,",
    "chipset": "MediaTek MT6833P Mật độ 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25779,
    "name": "Huawei Enjoy 20 Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, EMUI 10.1, no Google Play Services",
    "battery": "Đang cập nhật",
    "chipset": "Đang cập nhật",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.4, 120˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66240,
    "name": "Blackview A95",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "MediaTek Helio P70",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "20 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54269,
    "name": "Redmi 11A",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "Helio G35",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 48 MP, f/1.8.Cảm biến độ sâu: 2MP, f/2.4.Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.4.",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54815,
    "name": "Vivo Y52",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Funtouch 11.1",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Dimensity 700",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "2408 x 1080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48MP, f/1.792MP, f/2.42MP, f/2.4",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "193g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 87089,
    "name": "Samsung Galaxy Z Fold7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 3",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1768 x 2208 Pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 50 MP + 24 MP",
    "camera_front": "24 MP ở hai màn hình",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@60/240fps, 720p@960fps, HDR10+",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67360,
    "name": "Redmi A2 3GB 32GB",
    "price": 2190000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13 (Go Edition)",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G36",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "2 Camera chính: 8MP - f/2.0,",
    "camera_front": "5MP -  f/2.2",
    "camera_video": "1080p | 1920 x 1080@30fps720p | 1280 x 720@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "192g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màu sắc trendy, tự tin chất riêng - Sở hữu màu sắc 3 màu sắc tinh tế và độc đáo phù hợp mọi phong cách thời trangCấu hình ổn định, cân tác vụ chuẩn - Chip xử lí MediaTek Helio G36 8 nhân cùng RAM mở rộng +2GBChụp ảnh và quay phim chưa bao giờ dễ đến thế - 2 Camera 8GB cùng hàng loạt chế độ chụp thông minhPin lâu cho cả ngày dài năng động - Dung lượng pin lớn 5000mAh, sạc tối đa 10W",
    "promotion_information": "Đồng hồ XIAOMI REDMI WATCH 4 mua kèm điện thoại hoặc tablets Xiaomi chỉ còn 1.990.000( không kèm các khuyến mãi khác và chỉ áp dụng mua kèm trên cùng 1 hóa đơn) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 53791,
    "name": "Tecno Pop 6 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6761 Helio A22 (12 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP, f/2.0, QVGA",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54940,
    "name": "Samsung W22",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 8 nhân",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "12 MP, f/1.812 MP, f/2.212 MP, f/2.4",
    "camera_front": "10 MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K 2160p@60fpsFullHD 1080p@240fpsFullHD 1080p@60fpsHD 720p@960fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "271 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76434,
    "name": "Xiaomi 14 Ultra 12GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5300 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/3.0, 120mmCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 50 MP, f/1.8",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.0, 22mm",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Công nghệ LTPO AMOLED, cùng với tốc độ làm mới 120Hz, tạo nên những hình ảnh mượt mà và chân thực.Chip Snapdragon 8 Gen 3 hiệu năng siêu mạnh - Xử lý nhanh chóng, mượt mà mọi tác vụ từ cơ bản đến chơi game nặng.Camera selfie 32MP góc rộng đáp ứng mọi nhu cầu chụp ảnh, quay phim và đàm thoại video của người dùng.Hỗ trợ chuẩn kháng nước, kháng bụi IP68 giúp người dùng yên tâm sử dụng mà không lo hơi ẩm.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62042,
    "name": "Xiaomi POCO C51",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Helio G36",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62042,
    "name": "Xiaomi POCO C51",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Helio G36",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32201,
    "name": "Vivo X70 Pro+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2376 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 48 MP, 32 MP, 8 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K 2160p@30fps4K 2160p@60fps8K 4320p@30fpsFullHD 1080p@30fpsFullHD 1080p@60fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55075,
    "name": "Honor 80 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "200 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 12655,
    "name": "Samsung Galaxy A9 Pro 2018",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "8.1 (Oreo)",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, Sạc nhanh Quick Charge 2.0",
    "chipset": "Snapdragon 710 8 nhân 64-bit",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "1080 x 1920 pixels (FullHD)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "Quay phim FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85268,
    "name": "Xiaomi Redmi K80 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85282,
    "name": "realme GT 7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59251,
    "name": "Nokia C12",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "3000mAh",
    "chipset": "Unisoc 9863A1",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "177,4 gam",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55534,
    "name": "Google Pixel 6a",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4410 mAh",
    "chipset": "Google Tensor (5 nm)",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 12,2MP, f/1.7, 27mm, 1 / 2.55 \", 1.4µm, PDAF pixel kép, OISCamera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2, 17mm, 114˚, 1.25µm",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0, 24mm, 1.12µm",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "178 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55078,
    "name": "Honor 80 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "200 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59291,
    "name": "Motorola Moto E13",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606 (12 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13MP, f/2.2, 1.12µm, PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 5MP, f/2.4, 1/5\", 1.12µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "179.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60681,
    "name": "Nokia C02",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "5.45 inches",
    "display_resolution": "720 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "5 MP",
    "camera_front": "2 MP",
    "camera_video": "720p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46377,
    "name": "Vivo X80 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 4700 mAh (Không thể tháo rời)",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.3, PDAF, Laser AF, OISCamera macro: 8MP, f/3.4Camera tele: 12MP, f/1.6Camera siêu rộng: 48MP, f/2.2, 14mm, 114˚",
    "camera_front": "44 MP",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, HDR10+",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50201,
    "name": "Honor Tab 8",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 7250 mAh, không thể tháo rời",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "12 inches",
    "display_resolution": "1200 x 2000 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "5 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "520 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51798,
    "name": "Vivo iQOO Z6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 26mm, PDAFMáy ảnh macro: 2 MP, f/2.4Camera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62344,
    "name": "Masstel Izi 55 4g",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "1800 mAh",
    "chipset": "Unisoc SCUI8910",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "153 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62411,
    "name": "Masstel X9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "2500 mAh",
    "chipset": "SC9863 8 nhân",
    "display_size": "5.5 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "16 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62867,
    "name": "OPPO Reno9 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1200",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 8 MP + 5 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63072,
    "name": "OPPO A98 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "48 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50226,
    "name": "Oppo Reno8 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "Mật độ MediaTek 1300 (6 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 23mm  1 / 1.56 \", 1.0µm, đa hướng PDAFCamera góc siêu rộng:8 MP, f/2.2, 16mm, 112˚, 1 / 4.0\", 1.12µmCamera macro: 2 MP, f /2.4,",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f / 2.4, 23mm, 1 / 2.74 \", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps1080p@30/60/120fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64068,
    "name": "Vivo iQOO Z7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 920 (6 nm)",
    "display_size": "6.38 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, 1/1.97\", 0.7µm, PDAF, OISCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "173 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63755,
    "name": "Huawei Enjoy 60 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snadragpn 680",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Cảm biến chính: 50MPCảm biến phụ: 2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "193 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63071,
    "name": "OPPO PHF110",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera kép 108 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195 gram",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52301,
    "name": "Xiaomi Redmi 11 Prime 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 700",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera góc sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "200g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54813,
    "name": "Realme C55 8GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63069,
    "name": "HTC U23 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 7 Gen 1",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51343,
    "name": "Black Shark 5S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.790 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "64MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40415,
    "name": "Vivo S12 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63446,
    "name": "vivo y78",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 7020 (6 nm)",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 89507,
    "name": "Mobell F209 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1600 mAH",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thiết kế các góc bo tròn mềm mại của sản phẩm còn đem đến cảm giác cầm nắm thoải mái cho người dùng.Trang bị viên pin 1600mAh hứa hẹn đem đến những trải nghiệm liền mạch và trọn vẹn xuyên suốt ngày dài.Mạng di động 4G VoLTE, giúp thu sóng tốt hơn để hạn chế tình trạng mạng chập chờn, nâng cao trải nghiệm các cuộc gọi.Điện thoại Mobell này còn được trang bị 2 Nano SIM cho phép luân phiên giữa hai số liên lạc trong quá trình sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76431,
    "name": "Xiaomi 14 Pro 12GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4880 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.4-f/4.0, 23mm, 1/1.31\", 1.2µm, dual pixel PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/2.0, 75mm, PDAF (10cm - ∞), OIS, 3.2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 14mm, 115˚, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "223 g hoặc 230 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 91270,
    "name": "TECNO CAMON 30S 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 91269,
    "name": "TECNO SPARK 30 5G 8GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76442,
    "name": "Xiaomi 14T 12GB 512GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67958,
    "name": "Vivo Y95",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 8.1",
    "battery": "4030 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 439 8 nhân",
    "display_size": "6.22 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính 13 MP,  f/2.2 & Phụ 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "20 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "163.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trước màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62414,
    "name": "Vivo iQOO Z7x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.64 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera đo đọ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "205 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63074,
    "name": "Huawei Enjoy 60X",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 3.0",
    "battery": "7000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.95 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2376 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, 26mm, 1/1.8\", PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "216 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59599,
    "name": "Xiaomi Redmi A2+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio A22",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63447,
    "name": "Vivo Y35 plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4,900 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.64 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73018,
    "name": "realme 12 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7+ Gen 2",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "108 MP + 13 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72208,
    "name": "Huawei Nova 11 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Harmony OS 4",
    "battery": "4,500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 108 MP, f/1.9Camera góc cực rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.2",
    "camera_front": "32 MP,  f/2.45",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73018,
    "name": "realme 12 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7+ Gen 2",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "108 MP + 13 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72208,
    "name": "Huawei Nova 11 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Harmony OS 4",
    "battery": "4,500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 108 MP, f/1.9Camera góc cực rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.2",
    "camera_front": "32 MP,  f/2.45",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 87090,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "15 MP + 12 MP",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84111,
    "name": "Samsung Galaxy S25 FE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Exynos 2500",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76430,
    "name": "Xiaomi 14 Pro 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4880 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.4-f/4.0, 23mm, 1/1.31\", 1.2µm, dual pixel PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/2.0, 75mm, PDAF (10cm - ∞), OIS, 3.2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 14mm, 115˚, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "223 g hoặc 230 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66368,
    "name": "HTC A104",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "7.000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "10.36 inches",
    "display_resolution": "1200 x 2000 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "5 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "533 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59283,
    "name": "Motorola Moto G22",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6765V/CB Helio G37 (12 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 0.64µm, PDAFCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 118˚, 1/4.0\", 1.12µmCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera đo độ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.5, 1.0µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62363,
    "name": "Masstel Tab 10.4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T610 8 nhân",
    "display_size": "10.4 inches",
    "display_resolution": "1200 x 2000 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "440 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64067,
    "name": "Vivo V29 Lite 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "177 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60696,
    "name": "Xiaomi Black Shark 6 RS",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67729,
    "name": "Vivo V9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 8.1",
    "battery": "3260 mAh",
    "chipset": "Qualcomm MSM8953-Pro Snapdragon 626 (14 nm)",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2280 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0, PDAFCamera đo độ sâu: 5 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 24 MP, f/2.0, 26mm, 1/2.8\", 0.9µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "150 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67961,
    "name": "Vivo V7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 7.1.2",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM450 Snapdragon 450 (14 nm)",
    "display_size": "5.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "16 MP, f/2.0, 1/3.0\", 1.0µm, PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 24 MP, f/2.0, 26mm, 1/2.8\", 0.9µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "139 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76435,
    "name": "Xiaomi 14 Ultra 12GB 512GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5300 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/3.0, 120mmCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/1.8Camera tiềm vọng: 50 MP, f/3.0",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.0, 22mm",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình cũng được bảo vệ bởi Xiaomi Longjing Glass chắc chắn, giúp chống trầy xước và bảo vệ tốt cho thiết bị.Chip Snapdragon 8 Gen 3 hiệu năng siêu mạnh - Xử lý nhanh chóng, mượt mà mọi tác vụ từ cơ bản đến chơi game nặng.Camera selfie 32MP góc rộng đáp ứng mọi nhu cầu chụp ảnh, quay phim và đàm thoại video của người dùng.Hỗ trợ chuẩn kháng nước, kháng bụi IP68 giúp người dùng yên tâm sử dụng mà không lo hơi ẩm.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63750,
    "name": "OPPO F23 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm® Snapdragon™ 695",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 64MP; f/1.7; FOV 79°Camera phụ: 2MP; f/2.4; FOV 89°; 3P lens2MP; f/3.3; FOV 65°;",
    "camera_front": "32MP; f/2.4; FOV 89°; FF",
    "camera_video": "1080P/720P@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63758,
    "name": "Huawei Nova Y91",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "EMUI 13",
    "battery": "7000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon™ 680",
    "display_size": "6.95 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2376 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8Camera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "214 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84346,
    "name": "vivo S19",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7 Gen 3",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Cảm biến chính 50MP hỗ trợ OISỐng kính góc siêu rộng 8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay dưới màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình OLED 6.78 inch, tần số quét 120Hz, độ phân giải 1.5K cho trải nghiệm hình ảnh rực rỡ, sắc nét và mượt mà.Được trang bị vi xử lý Dimensity 9200+ mang đến hiệu năng ổn định để xử lý đa nhiệm, chơi game và các tác vụ nặng khác một cách mượt mà.Mặt lưng kính cong 3D với hiệu ứng chuyển màu độc đáo, mang đến vẻ ngoài sang trọng và thời trang.Điện thoại vivo S19 Pro có thiết kế trẻ trung, hiện đại với mặt lưng kính sang trọng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 56154,
    "name": "Vivo V26",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55073,
    "name": "Honor 80",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "200 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 81324,
    "name": "vivo Y200i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 4 Gen 2",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "Cảm biến chính 50MPỐng kính chân dung 2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84110,
    "name": "Samsung Galaxy S25",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Exynos 2500",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46952,
    "name": "Huawei Nova 9 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, EMUI 12, không có dịch vụ Google Play",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh không thể tháo rời",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "108 MP, f/1.9, (wide), 1/1.52\", 0.7µm, PDAF8 MP, f/2.2, 112˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.2, 22mm (wide)",
    "camera_video": "1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52295,
    "name": "Huawei Mate 50E",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 3.0",
    "battery": "Li-Po 4460 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.4, PDAF, Laser AF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.2, 120˚ , PDAF",
    "camera_front": "Camera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120fps, con quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60756,
    "name": "Honor 80 GT",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 54MP, f/1.9, 1/1.49\", PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "187 g or 195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60923,
    "name": "Samsung Galaxy A14 4G 6GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G80",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "2408 x 1080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MPCamera macro: 2MP",
    "camera_front": "13MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72442,
    "name": "Xperia 5 V",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.9, 24mm, Dual Pixel PDAF, OISCamera góc siêu rộng:12 MP, f/2.2, 123˚, 16mm, Dual Pixel PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 12 MP, f/2.0, 24mm, HDR",
    "camera_video": "4K@24/25/30/60/120fps HDR, 1080p@30/60/120fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "182 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Bộ xử lý Snapdragon 8 Gen 2 siêu mạnh - Mang đến hiệu năng mượt mà có thẻ sử dụng lâu dài hơn bản tiền nhiệm.Sở hữu công nghệ OLED cho chất lượng hình ảnh tươi sáng, tương phản tốt và góc nhìn rộng.Camera chuẩn 48MP kết hợp cùng AI giúp mọi khung hình trở nên sắc nét, hoàn hảo hơn.Pin trâu 5000mAh có thể kéo dài sang ngày hôm sau - Cho bạn nhiều thời gian hơn để thưởng thức nội dung mình yêu thích.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62353,
    "name": "masstel izi 300",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "2500 mAh",
    "chipset": "SC6531E",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "0.08 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "134.3 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62375,
    "name": "Masstel X5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android One",
    "os_version": "Android 8.1 Oreo (Go Edition)",
    "battery": "3200mAh",
    "chipset": "Spreadtrum SC7731E",
    "display_size": "5.45 inches",
    "display_resolution": "720 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "1 GB",
    "storage": "8 GB",
    "product_weight": "144g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "3G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62413,
    "name": "Masstel Izi 26 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1800 mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "102.9 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52484,
    "name": "OPPO A57e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6765G Helio G35 (12 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.2, AFCamera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0,",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "187 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 22013,
    "name": "Nokia 6.3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Đang cập nhật",
    "battery": "Đang cập nhật",
    "chipset": "Đang cập nhật",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Đang cập nhật",
    "camera_front": "Đang cập nhật",
    "camera_video": "Đang cập nhật",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73392,
    "name": "Vivo Y27s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.64 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP, f/1.82 MP,f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64472,
    "name": "iQOO Neo 7 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8+ Gen 1",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MPCamera góc siêu rộng 8 MPCamera macro: 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55690,
    "name": "Vivo S16 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 8200",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84341,
    "name": "vivo Y200 GT",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7 Gen 3",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Cảm biến chính 50MPỐng kính chân dung 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "vivo Y200 GT trang bị vi xử lý Snapdragon 7 Gen 3 mang đến hiệu năng mạnh mẽ để xử lý đa nhiệm, chơi game và các tác vụ nặng khác một cách mượt mà.Màn hình 6.78 inch, tần số quét 144Hz cho trải nghiệm hình ảnh mượt mà và sống động, đặc biệt là khi chơi game và xem video.Camera chất lượng cao cho khả năng chụp ảnh sắc nét và chi tiết, cùng camera trước 16MP đáp ứng tốt nhu cầu selfie và video call.Viên pin 6000mAh kết hợp với công nghệ sạc nhanh 80W cho thời gian sử dụng lâu dài và sạc nhanh chóng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 53775,
    "name": "Samsung W23",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.2 inches",
    "display_resolution": "2176 x 1812 pixels (QXGA+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54942,
    "name": "iQOO Neo 7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50698,
    "name": "Vivo X80 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 7 Gen 1.",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88458,
    "name": "realme 13+ 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 7300 Energy 5G",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50 MP,  f/1.8, 26mm",
    "camera_front": "16MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps,1080P@60fps/30fps, 720P@60fps/30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "185g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Realme 13+ 5G sử dụng bộ vi xử lý hiện đại, mang đến trải nghiệm mượt mà cho các tác vụ đa nhiệm và chơi game.Màn hình Full HD+ với tần số quét cao 120Hz cho hình ảnh mượt mà và sắc nét khi lướt web, xem video hoặc chơi game.Hỗ trợ kết nối 5G giúp truy cập Internet nhanh chóng và ổn định, phù hợp cho nhu cầu công việc và giải trí trực tuyến.Pin dung lượng lớn với công nghệ sạc nhanh, giúp người dùng có thể sử dụng lâu dài mà không lo lắng về việc sạc lại thường xuyên.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30838,
    "name": "Vsmart Bee 5",
    "price": 1590000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "9.0 (Pie)",
    "battery": "Li-Po 3000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6739WW 4 nhân",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "720 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "16 GB",
    "product_weight": "170 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 101 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 59249,
    "name": "OPPO A56s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6833P Dimensity 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13MP, f/2.2, 26mm, 1/3.06\", 1.12µm, AFCamera đo độ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0, 26mm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54271,
    "name": "ZTE Axon 30S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4200 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8250-AC Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "2460x1080 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 64 MP, f/1.8Cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4Camera macro: 5 MP, f/2.4Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 120˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5, dưới màn hình",
    "camera_video": "4K@30 / 60fps1080p@30fpsgyro-EIS, HDR, video 10 ‑ bit",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54671,
    "name": "Huawei Nova 10 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 778G",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "108 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "184g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60346,
    "name": "Nokia Hero 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "8000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 898-equipped",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "3200 x 1440 pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "200MP / 64MP / 32MP / 16MP",
    "camera_front": "48MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46953,
    "name": "Vivo S15e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 4700 mAh",
    "chipset": "Exynos 1080 (5 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "50 MP, f/1.8, 26mm (wide), PDAF13 MP, f/2.2, (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "50 MP, f/2.0, (wide), AF",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49699,
    "name": "Nokia T10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5250 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606 (12 nm)",
    "display_size": "8.0 inches",
    "display_resolution": "800 x 1280 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "2 MP",
    "camera_video": "1080p",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "375 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 15 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51355,
    "name": "Masstel Izi 10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAh",
    "chipset": "Unisoc UMS9117",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "128 x 160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "75 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62032,
    "name": "Honor Play 7T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 6020 (7 nm)",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62038,
    "name": "Vivo S17e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 7200 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.79, PDAF, OISCamera chiều sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.45",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "178 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62379,
    "name": "Masstel x1",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android One",
    "os_version": "Android 8.1 Oreo (Go Edition)",
    "battery": "2000 mAh",
    "chipset": "Spreadtrum 7731E",
    "display_size": "4.95 inches",
    "display_resolution": "480 x 960 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "5.0MP",
    "camera_front": "2.0MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "1 GB",
    "storage": "8 GB",
    "product_weight": "140g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "3G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62381,
    "name": "Masstel Tab 10A",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT8765WA 4 nhân",
    "display_size": "10.1 inches",
    "display_resolution": "800 x 1280 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "5 MP",
    "camera_front": "2 MP",
    "camera_video": "720p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "450 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62878,
    "name": "OPPO Reno10 Z",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62518,
    "name": "Masstel Izi 10 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAh",
    "chipset": "Unisoc UMS9117",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "128 x 160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "75g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67727,
    "name": "Vivo Y91",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 8.1",
    "battery": "4030 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6762R 8 nhân",
    "display_size": "6.22 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP, f/2.2 + 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP,  f/1.8",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "163.5g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51790,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 11SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G95",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng:  64MP, f/1.9Camera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 118 ° FOVMáy ảnh macro: 2MP, f/2.4Cảm biến độ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "13MP, f/2,45",
    "camera_video": "1080p@60/30fps, 4K@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "178,8g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 22005,
    "name": "Nokia 4.3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android One",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "Li-Ion 3.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 439",
    "display_size": "5.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "16MP (khẩu độ F/2.2) + 2MP (khẩu độ F/2.2)",
    "camera_front": "8MP khẩu độ F/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS. 1 đổi 1 trong 15 ngày nếu có lỗi nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67725,
    "name": "realme 11X 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 6100+",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "100 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62372,
    "name": "masstel x6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android Go",
    "battery": "2.200 mAh",
    "chipset": "MediaTek MTK6580A",
    "display_size": "5.45 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8MP + 0.3MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "1 GB",
    "storage": "16 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31022,
    "name": "Oppo F19 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55767,
    "name": "Sharp Rouvo V",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "3,500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio A22",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62322,
    "name": "Vivo X90S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 9200 Plus",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55689,
    "name": "Vivo S16e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 1080",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63073,
    "name": "OPPO F23 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695",
    "display_size": "6.72 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Cảm biến chính 64MPHai camera 2MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64061,
    "name": "Vivo S17t",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 8050 (6 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, 1/1.56\", 1.0µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 50 MP, f/2.0, 22mm, AF",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77349,
    "name": "Xiaomi 14 8GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4610mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.36 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, 23mm, 1/1.31\", 1.2µm, dual pixel PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/2.0, 75mm, PDAF (10cm - ∞), OIS, 3.2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 14mm, 115˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188g hoặc 193g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85290,
    "name": "Asus Red Magic 10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "1116 x 2480 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85274,
    "name": "OPPO F27 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 24253,
    "name": "Vsmart Lux",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "Đang cập nhật",
    "chipset": "Qualcomm® Snapdragon™ 768G (7 nm)",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Đang cập nhật",
    "camera_front": "Đang cập nhật",
    "camera_video": "Đang cập nhật",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 101 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất.",
    "total_count": 11,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52302,
    "name": "Huawei Nova 10z",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "HarmonyOS 2.0",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.9, PDAFCamera góc cực rộng: 8 MP, f/2.4Camera macro: 2 MP, f/2.4, PDAF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52481,
    "name": "Vivo Y75s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833 Dimensity 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 120˚Camera macro; 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps, con quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "193 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 73395,
    "name": "vivo y12",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9 (Pie)",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6762 8 nhân (Helio P22)",
    "display_size": "6.35 inches",
    "display_resolution": "720 x 1544 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP, f/2.28MP, f/2.22MP,  f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/1.8",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "190.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55758,
    "name": "iQOO 11",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8550 Snapdragon 8 thế hệ 2 (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3120 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.9, 1 / 1.57 \", 1.0µm, PDAF, OISCamera tele: 12MP, f/2.0, 47 mm, 1 / 2.9\", PDAF, zoom quang 2xCamera góc cực rộng; 13 MP, f/2.2 , 16mm, 120˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fpsCon quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55934,
    "name": "Honor Play 30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Magic UI 5.0",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh (không thể tháo rời)",
    "chipset": "Qualcomm SM4350-AC Snapdragon 480+ 5G (8 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13 MP, f/1.8; AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51347,
    "name": "masstel fami 60",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "2000 mAh",
    "chipset": "Unisoc UIS8910",
    "display_size": "2.0 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "146.2 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Dung lượng pin cực trâu- Chỉ cần một lần sạc đầy là bạn đã có thể sử dụng liên tục 17 ngày.Lưu trữ số điện thoại qua danh bạ lên đến 500 số, giúp bạn có thể lưu lại được rất nhiều các số liên lạc quan trọng.Màn hình mặt kính cong 2.5D giúp tăng chiều sâu cho không gian hiển thị hình ảnh.Trang bị cho mình bộ nhớ trong 24MB, bạn còn có thể mở rộng bộ nhớ của mình để lưu trữ nhờ thẻ nhớ ngoài.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62310,
    "name": "Moto G Power 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G37",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8, 1.3μm",
    "camera_front": "8MP, f/2.0, 1.12um",
    "camera_video": "4K@30fps1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "203g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63452,
    "name": "Huawei Nova Y71",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "EMUI 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.75 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 5 MP, f/2.2Camera đo độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84466,
    "name": "vivo Y18e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "Cảm biến chính: 13 MP, f/2.2Ống kính phụ: 0.08 MP,  f/3.0, có sự hỗ trợ của đèn flash LED.",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh rộng rãi và thoải mái với kích thước6.56inch, ho bạn xem phim, chơi game và đọc sách thoải mái hơn.Bộ nhớ lớn 4GB RAM + 64GB ROM, cho bạn đa nhiệm mượt mà và lưu trữ nhiều ứng dụng, hình ảnh và video mà không lo đầy bộ nhớ.Camera AI 13MP: Chụp ảnh đẹp, rõ ràng và ấn tượng - vivo Y18e sẽ giúp bạn ghi lại những khoảnh khắc đẹp trong cuộc sống.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin trâu 5000mAh, cho bạn sử dụng điện thoại liên tục mà không lo hết pin.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 61505,
    "name": "vivo Y78+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.900 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64062,
    "name": "Vivo iQOO 11s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 9300",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84343,
    "name": "vivo Y36t",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612 × 720 pixel",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "13MP với khả năng zoom kỹ thuật số 4x",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Vi xử lý MediaTek Helio G85 mang đến hiệu năng ổn định để xử lý các tác vụ hàng ngày như lướt web, xem video, chơi game nhẹ một cách mượt mà.vivo Y36t có màn hình LCD 6.56 inch, độ phân giải Full HD+ cho trải nghiệm hình ảnh rộng rãi, sắc nét và chi tiết.Dung lượng RAM 6GB và bộ nhớ trong 128GB cho khả năng lưu trữ thoải mái.Viên pin 5000mAh kết hợp với công nghệ tiết kiệm pin AI cho thời gian sử dụng lâu dài.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85280,
    "name": "OPPO Find X8",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85261,
    "name": "Xiaomi 14 Civi",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79100,
    "name": "TCL 50SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5010 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G88 (12nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080x2460 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8, PDAFCamera độ sâu: 2MP, 1.75μm, FF",
    "camera_front": "8MP, 1.12μm, FF",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6GB + Mở rộng 6GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "195g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76432,
    "name": "Xiaomi 14 Pro 12GB 512GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4880 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.4-f/4.0, 23mm, 1/1.31\", 1.2µm, dual pixel PDAF, Laser AF, OISCamera tele: 50 MP, f/2.0, 75mm, PDAF (10cm - ∞), OIS, 3.2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 50 MP, f/2.2, 14mm, 115˚, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR), 4K@24/30/60fps (HDR10+, 10-bit Dolby Vision HDR, 10-bit LOG), 1080p@30/60/120/240/960fps, 720p@1920fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "223 g hoặc 230 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76436,
    "name": "Xiaomi 14 Lite 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4.600 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 888",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63940,
    "name": "Samsung Galaxy Fold5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2Camera tele zoom 3x: 12 MP, f/2.2",
    "camera_front": "Camera bên ngoài:10 MP, f/2.2Camera bên trong: 4 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "275g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67724,
    "name": "Vivo Y22T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP + 2MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "180 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29067,
    "name": "Vsmart Joy 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29106,
    "name": "Vivo Y52s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29363,
    "name": "Xiaomi Mi 11 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29371,
    "name": "Huawei Enjoy 20 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29468,
    "name": "Vivo Y31",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 662",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 ĐỔI 1 trong 30 ngày đầu.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29502,
    "name": "Samsung Galaxy Note 21",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 ĐỔI 1 trong 30 ngày đầu.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28452,
    "name": "Xiaomi Redmi 9 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28519,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28752,
    "name": "Vsmart Active 4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 101 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28763,
    "name": "Oppo Reno 5 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28887,
    "name": "Xiaomi Redmi 9 Power",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28895,
    "name": "Realme Race",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28897,
    "name": "Realme Ace",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28973,
    "name": "Samsung Galaxy M22s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29063,
    "name": "Bphone 2021",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46929,
    "name": "Xiaomi Redmi 10 Power",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 6000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Góc rộng: 50MPXoá phông: 2MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "203 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46950,
    "name": "Realme V23 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833P Dimensity 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, (Rộng), PDAF2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, 26mm (Rộng)",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46974,
    "name": "Vivo T1 Pro 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bao test 30 ngày, bảo hành 3 tháng 1 đổi 1 nếu có lỗi từ nhà sản xuất",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48303,
    "name": "Vivo T2 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 4700 mAh (Không thể tháo rời)",
    "chipset": "Qualcomm SM8250-AC Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP, f/1.9, (Camera góc rộng), PDAF, OIS8 MP, f/2.2, 116˚ (Camera góc siêu rộng)2 MP, f/2.4, (Camera Macro)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0, (Camera góc rộng)",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48346,
    "name": "Huawei Mate Xs 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "EMUI 12",
    "battery": "4600 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 4G",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "2480 x 1176 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MPCamera góc rộng: 13 MPCamera xoá phông: 8 MP",
    "camera_front": "10.7 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/240fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "255 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48358,
    "name": "Nokia N73",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "7.850 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 1+",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "32 MP + 16 MP + 5 MP",
    "camera_front": "64 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 15 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48574,
    "name": "Xiaomi 12S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 875 (5 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "108 MP, (góc rộng)40 MP, (telephoto)21 MP, (góc siêu rộng)8 MP, (macro)",
    "camera_front": "32 MP (góc rộng)",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "218g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45900,
    "name": "Realme GT Neo 3T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "5000 mAh",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 870",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng bởi nhà phân phối, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46351,
    "name": "Realme Q5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "Chip Snapdragon 870",
    "display_size": "6.2 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29067,
    "name": "Vsmart Joy 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29106,
    "name": "Vivo Y52s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29363,
    "name": "Xiaomi Mi 11 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29371,
    "name": "Huawei Enjoy 20 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29502,
    "name": "Samsung Galaxy Note 21",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 ĐỔI 1 trong 30 ngày đầu.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28452,
    "name": "Xiaomi Redmi 9 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28519,
    "name": "Samsung Galaxy Z Flip Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28763,
    "name": "Oppo Reno 5 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51366,
    "name": "Masstel Izi 20",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1700 mAh",
    "chipset": "Unisoc UMS9117",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "128 x 160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "0.08 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "100 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51372,
    "name": "Masstel Izi 55",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1800 mAh",
    "chipset": "Unisoc UIS8910",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "153 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52106,
    "name": "vivo iQOO Z6x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "Li-Po 6000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833P Mật độ 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 26mm, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "204 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36667,
    "name": "Realme Note 9 Prime",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36834,
    "name": "Realme Narzo 50i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36920,
    "name": "Oppo F19s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6115 Snapdragon 662 (11 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.7, PDAFCamera cận cảnh: 2 MP, f/2.4Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36928,
    "name": "Xiaomi Mi Mix 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6.190 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888+",
    "display_size": "6.39 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "108 MP + 16 MP + 12 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37256,
    "name": "Xiaomi Civi",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G 8 nhân",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37265,
    "name": "Xiaomi Redmi 9 Activ",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G35",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13MP, f/2.2 22MP, f/2.4",
    "camera_front": "5MP, f/2.2",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37865,
    "name": "Nokia X100",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 15 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37882,
    "name": "Xiaomi Poco C31",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng chính hãng, 1 đổi 1.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37898,
    "name": "Realme Q3s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.59 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37902,
    "name": "Xiaomi Poco M4 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13, Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G96",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 118˚Camera macrro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16MP, /2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps, 720p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "179.5g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 38612,
    "name": "Oppo K9s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.3",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.59 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39190,
    "name": "Vivo X60t",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39192,
    "name": "Vivo X60t Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OriginOS 1.0",
    "battery": "Li-Po 4200 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2376 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, Laser AF, OISCamera tiềm vọng tele: 8 MP, f/3.4, PDAF, OIS, 5x optical zoomCamerra tele: 12 MP, f/2.0, 50mm, PDAF, 2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 48 MP, gimbal OIS, PDAF",
    "camera_front": "32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, HDR10+",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39203,
    "name": "Vivo X60t Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39758,
    "name": "Samsung Galaxy S8 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 8 (Oreo)",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 660 8 nhân",
    "display_size": "5.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2220 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "16 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "Nặng 155 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40406,
    "name": "Oppo Reno6 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6115 Snapdragon 662 (11 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.7, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40425,
    "name": "Xiaomi 12X",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon ™ 870",
    "display_size": "6.28 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4, 123Camera tele: 5 MP, AF",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/120/240/960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "176 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42020,
    "name": "Nokia 2760 Flip 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "KaiOS (3.0)",
    "battery": "1.450 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 15 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 34235,
    "name": "Xiaomi Mi CC10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45224,
    "name": "OPPO K10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680 SoC",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45454,
    "name": "Huawei Nova 9 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, EMUI 12 <br> Không có dịch vụ của Google Play",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "108 MP, f/1.9, (wide), 1/1.52\", 0.7µm, PDAF8 MP, f/2.2, 112˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.2, 22mm (wide)",
    "camera_video": "1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45900,
    "name": "Realme GT Neo 3T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "5000 mAh",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 870",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng bởi nhà phân phối, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46351,
    "name": "Realme Q5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "Chip Snapdragon 870",
    "display_size": "6.2 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35942,
    "name": "OnePlus 10 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "108 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35966,
    "name": "Oppo A93s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833 Dimensity 700 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.7, PDAFCamera cận cảnh: 2 MP, f/2.4Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36280,
    "name": "OnePlus 9RT",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36290,
    "name": "Vivo X70T Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1200",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36603,
    "name": "Realme GT Neo 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI 2.0",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "SM8250-AC Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8 PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.3,Camera cận cảnh: 2 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/480fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 7,
    "average_rating": 4.9,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36613,
    "name": "Oppo K9 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4,500 mAh",
    "chipset": "Dimensity 1200",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64MP + 8MP+ 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32368,
    "name": "Realme Q3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android v11",
    "battery": "Li-Polymer 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 750G",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "3840x2160 @ 30 khung hình / giây1920x1080 @ 60 khung hình / giây",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 34883,
    "name": "Vivo Y73",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android",
    "battery": "3360 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 439",
    "display_size": "5.99 inches",
    "display_resolution": "720 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 34885,
    "name": "OnePlus Nord N200",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OxygenOS 11",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM4350 Snapdragon 480 5G (8 nm)",
    "display_size": "6.47 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 13 MP, f/2.2, PDAFCamera cận cảnh: 2 MP, f/2.4Camera xóa phông: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.1",
    "camera_video": "1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35132,
    "name": "Vivo Y12A",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33755,
    "name": "Vivo Y76s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4100 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 810 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, 26mm, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 34223,
    "name": "Xiaomi Redmi K40 Light Luxury Edition",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 34230,
    "name": "OnePlus Nord CE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "OxygenOS, nền tảng Android 11",
    "battery": "4500mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 750G",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP",
    "camera_front": "16 MP f/2.45",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 34235,
    "name": "Xiaomi Mi CC10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32665,
    "name": "Xiaomi Mi 11X Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12",
    "battery": "4520 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Ống kính góc rộng: 108 MP, f/1.8Ống kính góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Ống kính macro 5 MP, f/2.4",
    "camera_front": "20 MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K@30fps4K@30/60fps1080p@30/60/120/240/960fpsgyro-EISHDR10+",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33217,
    "name": "Nokia X50",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50199,
    "name": "Honor X8 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh, không thể tháo rời",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng:  64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 5 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.4Camera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "177 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43230,
    "name": "OnePlus 10 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "- 1 đổi 1 sản phẩm 1 tháng, bảo hành tại nhà <br>- Bảo hành chính hãng tivi 2 năm<br>- Bảo hành Remote 1 năm",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43666,
    "name": "Samsung Galaxy M23",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, One UI 4.1",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "50.0 MP + 8.0 MP + 2.0 MP",
    "camera_front": "8.0 MP, F2.2",
    "camera_video": "UHD 4K (3840 x 2160)@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "198g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44346,
    "name": "Nubia Z40 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12, MyOS 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 thế hệ 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP, f / 1.7, 35 mm (tiêu chuẩn), 1 / 1.3 \", PDAF, OIS8 MP, f / 3.4, 125 mm (tele kính tiềm vọng), 1 / 4.0\", PDAF, OIS, zoom quang 5x50 MP, f / 2,2, 14mm, 116˚ (cực rộng)",
    "camera_front": "16 MP, f / 2.5, (rộng)",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "Từ 144Hz trở lên",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44931,
    "name": "vivo X Fold",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4600mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "8.03 inches",
    "display_resolution": "1916 x 2160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 1.0µm, Laser AF, OISKính viễn vọng: 8 MP, f/3.4, 125mm, PDAF, OISCamera tele: 12MP, f/2.0, 47mmCamera góc siêu rộng: 48MP, f/2.2, 14mm, 114˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "311 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44933,
    "name": "Xiaomi Civi 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4500 mAh55 W",
    "chipset": "Snapdragon 778G+ 5G 8 nhân",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Chính 64 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45224,
    "name": "OPPO K10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 680 SoC",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "50MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45454,
    "name": "Huawei Nova 9 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, EMUI 12 <br> Không có dịch vụ của Google Play",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "108 MP, f/1.9, (wide), 1/1.52\", 0.7µm, PDAF8 MP, f/2.2, 112˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.2, 22mm (wide)",
    "camera_video": "1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45900,
    "name": "Realme GT Neo 3T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "5000 mAh",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 870",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng bởi nhà phân phối, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46351,
    "name": "Realme Q5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "Chip Snapdragon 870",
    "display_size": "6.2 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 4,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36667,
    "name": "Realme Note 9 Prime",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36834,
    "name": "Realme Narzo 50i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36920,
    "name": "Oppo F19s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6115 Snapdragon 662 (11 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.7, PDAFCamera cận cảnh: 2 MP, f/2.4Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36928,
    "name": "Xiaomi Mi Mix 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6.190 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888+",
    "display_size": "6.39 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "108 MP + 16 MP + 12 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37256,
    "name": "Xiaomi Civi",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G 8 nhân",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37265,
    "name": "Xiaomi Redmi 9 Activ",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G35",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13MP, f/2.2 22MP, f/2.4",
    "camera_front": "5MP, f/2.2",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37865,
    "name": "Nokia X100",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 15 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37882,
    "name": "Xiaomi Poco C31",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng chính hãng, 1 đổi 1.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37898,
    "name": "Realme Q3s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.59 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37902,
    "name": "Xiaomi Poco M4 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 13, Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G96",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 118˚Camera macrro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16MP, /2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps, 720p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "179.5g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 38612,
    "name": "Oppo K9s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.3",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.59 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39190,
    "name": "Vivo X60t",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39192,
    "name": "Vivo X60t Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OriginOS 1.0",
    "battery": "Li-Po 4200 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2376 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.6, Laser AF, OISCamera tiềm vọng tele: 8 MP, f/3.4, PDAF, OIS, 5x optical zoomCamerra tele: 12 MP, f/2.0, 50mm, PDAF, 2x optical zoomCamera góc siêu rộng: 48 MP, gimbal OIS, PDAF",
    "camera_front": "32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS, HDR10+",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "191g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39203,
    "name": "Vivo X60t Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39758,
    "name": "Samsung Galaxy S8 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 8 (Oreo)",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 660 8 nhân",
    "display_size": "5.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2220 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "16 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "Nặng 155 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40406,
    "name": "Oppo Reno6 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6115 Snapdragon 662 (11 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/1.7, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40425,
    "name": "Xiaomi 12X",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon ™ 870",
    "display_size": "6.28 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4, 123Camera tele: 5 MP, AF",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "8K@24fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/120/240/960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "176 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42020,
    "name": "Nokia 2760 Flip 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "KaiOS (3.0)",
    "battery": "1.450 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 15 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51366,
    "name": "Masstel Izi 20",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1700 mAh",
    "chipset": "Unisoc UMS9117",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "128 x 160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "0.08 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "100 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51372,
    "name": "Masstel Izi 55",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1800 mAh",
    "chipset": "Unisoc UIS8910",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "153 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35502,
    "name": "OnePlus 9T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android v11, Oxygen OS",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 888",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Fluid AMOLED",
    "camera_back": "108 MP + 8 MP + 5 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35507,
    "name": "OnePlus Nord 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OxygenOS 11.X",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MT6893 Dimensity 1200 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Fluid AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.3,Camera cận cảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/240fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35509,
    "name": "Samsung Galaxy F22",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G80 8 nhân",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 123˚, 1/4.0\", 1.12µmCamera macro: 2MP, f/2.4Camera đo độ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13MP, f/2.2, 1/3.1\", 1.12µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "203 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35669,
    "name": "Samsung Galaxy S30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 865",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED",
    "camera_back": "64MP + 12MP + 8MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35674,
    "name": "Samsung Galaxy A12s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48MP + 5MP + 2MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62034,
    "name": "Honor Play 7T Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 6020 (7 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP, f/1.8, PDAFCamera đo độ sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62328,
    "name": "Masstel Tab 10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62352,
    "name": "masstel izi 20 4g",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1700 mAh",
    "chipset": "Unisoc UMS9117",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "0.08 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "100 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62412,
    "name": "Masstel Izi 25 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1400 mAh",
    "chipset": "Unisoc T107",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 MB",
    "product_weight": "97 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62869,
    "name": "OPPO Reno9 Z",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 8 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63940,
    "name": "Samsung Galaxy Fold5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "7.6 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Dynamic AMOLED 2X",
    "camera_back": "Camera chính: 50MP, f/1.8Camera góc siêu rộng: 12MP, f/2.2Camera tele zoom 3x: 12 MP, f/2.2",
    "camera_front": "Camera bên ngoài:10 MP, f/2.2Camera bên trong: 4 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "275g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79610,
    "name": "Nubia Focus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Unisoc T760 (6 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.8, 1/1.67\", PDAF",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35160,
    "name": "Điện thoại Philips E527",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Philips",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1700mAh 3.7V",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "0.3MP VGA；Sensor：GC032A，SPI PIN",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82059,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 Pro 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99-Ultra 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thu hút mọi ánh nhìn với thiết kế đẹp mắt, mặt lưng và khung nhựa nhẹ được làm bóng.Công nghệ âm thanh Dolby Atmos - Trải nghiệm âm thanh sống động, chi tiết và mạnh mẽ.Màn hình lớn Full HD+ đi kèm tần số quét cao 120 Hz - Cho phép người dùng tận hưởng mọi chi tiết một cách rõ ràng.Hiệu năng mạnh mẽ, phù hợp với nhu cầu sử dụng đa nhiệm của người dùng hiện nay với chip MediaTek Helio G99-Ultra.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 83037,
    "name": "realme C60s 4GB 64GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48848,
    "name": "Oppo A77 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, ColorOS 12.1",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 810 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera gốc rộng: 48 MP, f/1.7Camera gốc sâu: 2 MP, f/2.4,",
    "camera_front": "Camera gốc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48379,
    "name": "OPPO Reno8 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, ColorOS 12.1",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek 8100-Max (5 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camerea gốc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera gốc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 112˚Camera Macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camerea gốc rộng: 32 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "183 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50760,
    "name": "OnePlus Ace Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPCamera góc siêu rộng: 8MPcamera macro: 2MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66256,
    "name": "HTC A102",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "8000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "11 inches",
    "display_resolution": "1200 x 2000 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "20MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "460 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26791,
    "name": "Samsung Galaxy A02",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, One UI 3.0",
    "battery": "5,000 mAh, sạc nhanh 15W",
    "chipset": "Qualcomm SDM439 Snapdragon 439",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13MP + 2MP + 2MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "168 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26436,
    "name": "Huawei Nova 7 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, EMUI 10.1, no Google Play Services",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh, Fast charging 40W, Reverse charging 5W",
    "chipset": "Kirin 820 5G (7nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.8, 26mm (wide), PDAF8 MP, f/2.4, 17mm (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0, (wide)",
    "camera_video": "4K, 1080p, 720p@960fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52299,
    "name": "Xiaomi Redmi 11 Prime 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera macro:  2 MP, f/2.4Camera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25888,
    "name": "Oppo F17",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, ColorOS 7.2",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh, sạc nhanh 30W, VOOC 4.0",
    "chipset": "Qualcomm SM6115 Snapdragon 662 (11 nm)",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "16 MP, f/2.2, (wide), 1/3.06\", PDAF8 MP, f/2.2, 119˚ (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0, (wide), 1/3.1\"",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "163 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39753,
    "name": "Oppo Reno7 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 12",
    "battery": "4300 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 920 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 64 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "171 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40404,
    "name": "Oppo A55s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "ColorOS 11 Android 11",
    "battery": "4,000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm's Snapdragon 480",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 13 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43232,
    "name": "Realme C31",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "- 1 đổi 1 sản phẩm 1 tháng, bảo hành tại nhà <br>- Bảo hành chính hãng tivi 2 năm<br>- Bảo hành Remote 1 năm",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43212,
    "name": "Vivo Y75",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "- 1 đổi 1 sản phẩm 1 tháng, bảo hành tại nhà <br>- Bảo hành chính hãng tivi 2 năm<br>- Bảo hành Remote 1 năm",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44323,
    "name": "Realme V25",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12, Realme UI 3.0.",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64MP + 2MP + 2 MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48376,
    "name": "Realme V23i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 700 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 13 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 15376,
    "name": "Oppo R11 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie)",
    "battery": "Pin chuẩn Li-Ion, Sạc nhanh VOOC",
    "chipset": "Đang cập nhật",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "3 Camera, Zoom 10x",
    "camera_front": "Đang cập nhật",
    "camera_video": "Quay phim FullHD 1080p@30fps, Quay phim 4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43212,
    "name": "Vivo Y75",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "- 1 đổi 1 sản phẩm 1 tháng, bảo hành tại nhà <br>- Bảo hành chính hãng tivi 2 năm<br>- Bảo hành Remote 1 năm",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 41212,
    "name": "Vivo Y74s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OriginOS",
    "battery": "4100mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 810 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 26mm, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "175g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44323,
    "name": "Realme V25",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12, Realme UI 3.0.",
    "battery": "5,000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64MP + 2MP + 2 MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48376,
    "name": "Realme V23i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 700 5G 8 nhân",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 13 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40423,
    "name": "Vivo Y32",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42031,
    "name": "OPPO K9x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.X",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 810 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera chân dung: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "172 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 41216,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 11T 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "MIUI 12.5, Android 11",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 810",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 119˚",
    "camera_front": "16MP，1.0 μm，f/2.45",
    "camera_video": "1080p@30/60fps, 720p@30/120fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66256,
    "name": "HTC A102",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "8000mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85",
    "display_size": "11 inches",
    "display_resolution": "1200 x 2000 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "20MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "460 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 52710,
    "name": "OPPO F21s Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67738,
    "name": "Vivo Y81",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "3260 mAh",
    "chipset": "MT6762 Octa Core (Helio P22)",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "146.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 66251,
    "name": "Honor Play 40C",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5,200 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 480 Plus",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50699,
    "name": "Samsung Galaxy F13",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4.500 mAh",
    "chipset": "Exynos 850 (8nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "PLS TFT LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera góc cực rộng: 5 MP, f/2.2, 123˚Camera sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "207 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27979,
    "name": "Oppo K7x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 765G",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP + 8 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31017,
    "name": "Oppo F19 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31015,
    "name": "Oppo F19",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27250,
    "name": "Xiaomi Poco C3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, Charging 10W",
    "chipset": "MediaTek Helio G35 (12 nm)",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13 MP, f/2.2, 28mm (wide), PDAF2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2, (wide), 1.12µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 17043,
    "name": "Realme 4 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 17098,
    "name": "Realme C4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27874,
    "name": "Huawei Y7a",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, EMUI 10.1, no Google Play Services",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, sạc nhanh 22.5W",
    "chipset": "Kirin 710A (14 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.4, 120˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "206",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27252,
    "name": "Samsung Galaxy A3 Core",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10.0 (Go edition)",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6739",
    "display_size": "5.3 inches",
    "display_resolution": "720 x 1480 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8MP, , f/2.2",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "150 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42105,
    "name": "OnePlus Nord 2 CE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, OxygenOS 12",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6877 Dimensity 900 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42821,
    "name": "Samsung Galaxy A13 6GB 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Exynos 850 8 nhân",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50MP + 5MP + 2MP + 2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "195 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "Thảo sức tận hưởng thế giới giải trí sống động - Màn hình TFT LCD, 6.6 inchHiệu năng ổn định, ấn tượng - Chip Exynos 850 mạnh mẽ, xử lí tốt mọi tác vụCamera nâng cấp với nhiều tính năng độc đáo - Cụm 4 camera 50MP, 5MP, 2MP và 2MPThoải mái trải nghiệm với pin dung lượng 5000 mAh, sạc nhanh 15W",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42338,
    "name": "Vivo Y21T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Funtouch OS 12",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "5.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "50MP + 2MP + 2MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30014,
    "name": "Samsung Galaxy A82",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31730,
    "name": "Realme V13",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "4310 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 800U MT6853V",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "16 MP",
    "camera_front": "64 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps, FullHD 1080p@60fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27981,
    "name": "Huawei Nova 8 SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 800 5G - 7 nm",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Quad Camera",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0, (wide)",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K, 1080p, 720p@960fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "8 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25777,
    "name": "Huawei Enjoy 20",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, EMUI 10.1, no Google Play Services",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "Kirin 820 5G (7nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.8, 26mm (wide), PDAF8 MP, f/2.4, 17mm (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0, (wide)",
    "camera_video": "Trước: 1080pSau: 4K, 1080p, 720p@960fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50699,
    "name": "Samsung Galaxy F13",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "4.500 mAh",
    "chipset": "Exynos 850 (8nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "PLS TFT LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera góc cực rộng: 5 MP, f/2.2, 123˚Camera sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "207 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31028,
    "name": "Vivo S9e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35364,
    "name": "Huawei Nova 8i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "EMUI 11 (Android 10 không có Google)",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 662 8 nhân",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 64 MP & Phụ 8 MP, 2 MP, 2 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45514,
    "name": "OPPO A16e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4100 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6762 8 nhân (Helio P22)",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13 MP",
    "camera_front": "5 MP, f/2.4, FOV 76°",
    "camera_video": "1080P@30 fps, 720P@30 fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "16 GB",
    "product_weight": "175g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bao test 30 ngày, bảo hành 3 tháng 1 đổi 1 nếu có lỗi từ nhà sản xuất",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27979,
    "name": "Oppo K7x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 765G",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP + 8 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27874,
    "name": "Huawei Y7a",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, EMUI 10.1, no Google Play Services",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, sạc nhanh 22.5W",
    "chipset": "Kirin 710A (14 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.4, 120˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "206",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27252,
    "name": "Samsung Galaxy A3 Core",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10.0 (Go edition)",
    "battery": "3000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6739",
    "display_size": "5.3 inches",
    "display_resolution": "720 x 1480 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8MP, , f/2.2",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "150 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62037,
    "name": "Vivo S17 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55759,
    "name": "iQOO 11 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26797,
    "name": "Xiaomi Redmi K40 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33744,
    "name": "Xiaomi Poco M3 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31026,
    "name": "Vivo S9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35513,
    "name": "Xiaomi 12 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 895 8 nhân",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "1440 x 2560 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 48 MP, 20 MP, 12 MP",
    "camera_front": "Chính 32 MP & Phụ 8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 15841,
    "name": "Huawei P30",
    "price": 17990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android v9.0 (Pie)",
    "battery": "3650 mAh",
    "chipset": "HiSilicon Kirin 980",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "40 MP, 16 MP và 8 MP (3 camera)",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "Quay phim siêu chậm 960 fps, Quay phim FullHD 1080p@30fps, Quay phim 4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "165g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 15842,
    "name": "Huawei P30 Pro",
    "price": 23990000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android v9.0 (Pie)",
    "battery": "4200 mAh",
    "chipset": "Hisilicon Kirin 980 8 nhân 64-bit",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "40 MP, 20 MP và 8 MP (3 camera)",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "Quay phim FullHD 1080p@30fps, Quay phim siêu chậm 960 fps, Quay phim 4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "192g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 15843,
    "name": "Huawei P30 Lite",
    "price": 7490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android v9.0 (Pie)",
    "battery": "4300 mAh",
    "chipset": "Kirin 710",
    "display_size": "6.15 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2312 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "24MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "1080p, EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "159g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25497,
    "name": "Samsung Galaxy A42 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4500 mAh non-removable, Fast charging 25W",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 765G - 7 nm",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/2.0, (wide)8 MP, f/2.2, (ultrawide)5 MP, f/2.2, (depth)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.0, (wide)",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30/60fps (gyro-EIS), 720p@960fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "206 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 3,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27155,
    "name": "Huawei Nova 8 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 17970,
    "name": "Oppo Find Z",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie)",
    "battery": "Pin chuẩn Li-Ion",
    "chipset": "Snapdragon 855 8 nhân 64-bit",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera kép",
    "camera_front": "Đang cập nhật",
    "camera_video": "Quay phim 4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 19793,
    "name": "Huawei Y6S 2019",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "9",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26797,
    "name": "Xiaomi Redmi K40 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28178,
    "name": "Samsung Galaxy M62",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, One UI 2.5",
    "battery": "5000 mAh, sạc nhanh 25W",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 765 - 7 nm",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.8, (wide),  12 MP, f/2.2, (ultrawide),  5 MP, f/2.4, (macro),  5 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.0, (wide)",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "210 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33748,
    "name": "Oppo Reno 6 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33744,
    "name": "Xiaomi Poco M3 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33746,
    "name": "Samsung Galaxy A22s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35671,
    "name": "Realme GT Master Edition",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI 2.0",
    "battery": "Li-Po 4300 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.3Camera cận cảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 34227,
    "name": "Nubia Z30 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33215,
    "name": "Vivo V21e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26799,
    "name": "Nokia 9.3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Android One",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8250 Snapdragon 865 (7 nm+)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1440 x 2880 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "108 MP, f/1.8, (wide), 1/1.33\", 0.8µm, PDAF, OIS8 MP, (telephoto)13 MP, (ultrawide)TOF 3D, (depth)",
    "camera_front": "20 MP, f/2.0, (wide), 1/2.8\", 1.0µm",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31026,
    "name": "Vivo S9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35513,
    "name": "Xiaomi 12 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 895 8 nhân",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "1440 x 2560 pixels",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 48 MP, 20 MP, 12 MP",
    "camera_front": "Chính 32 MP & Phụ 8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43223,
    "name": "Xiaomi POCO X4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42029,
    "name": "Realme GT 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40417,
    "name": "Realme GT 2 Fold",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67047,
    "name": "realme GT 5 Pro SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4.700 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.74 inches",
    "display_resolution": "1240 x 2772 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29101,
    "name": "Huawei Nova 8",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 71546,
    "name": "ASUS ROG Phone 8",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 5G",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, 1/1.72\", 0.8 µm, PDAFCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4, 125 độ, 11 mmCamera macro: 5 MP, f/2.0",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55759,
    "name": "iQOO 11 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33215,
    "name": "Vivo V21e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33746,
    "name": "Samsung Galaxy A22s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43223,
    "name": "Xiaomi POCO X4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35671,
    "name": "Realme GT Master Edition",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI 2.0",
    "battery": "Li-Po 4300 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.3Camera cận cảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 34227,
    "name": "Nubia Z30 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33748,
    "name": "Oppo Reno 6 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 18715,
    "name": "Realme XT 730G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie)",
    "battery": "4,000 mAh, sạc nhanh VOOC 30W",
    "chipset": "Snapdragon 730G",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "- Camera chính: 64 MP (f/1.8)- Camera siêu rộng: 8 MP (f/2.25)- Cảm biến độ sâu: 2 MP (f/2.4)- Cảm biến macro: 2 MP (f/2.4)",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "182 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 82444,
    "name": "Samsung Galaxy M35 5G (8GB 256GB)",
    "price": 8490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1380 (5nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 123˚",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.2",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 MB",
    "product_weight": "209 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85499,
    "name": "Điện thoại Vivo Y28",
    "price": 5090000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14, Funtouch OS 14",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "720 x 1612 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fps, FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "199g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Có thể giữ hơn 25+ ứng dụng chạy nền đồng thời với Ram mở rộng lên đến 8GbChia đôi màn hình để thực hiện đa nhiệm vụ, bạn có thể trải nghiệm hai thế giới khác nhau cùng lúc.Với màn hình 90Hz cho mọi chuyển động, chi tiết và màu sắc đều trở nên sống động.Thưởng thức âm thanh tuyệt đỉnh với công nghệ mở rộng khoang âm thanh của vivo.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76873,
    "name": "Xiaomi 14 16GB - 1TB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4610 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8650-AB Snapdragon 8 Gen 3 (4 nm)",
    "display_size": "6.36 inches",
    "display_resolution": "1200 x 2670 pixels,",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "50MP + 50MP + 50MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "8K@24fps (HDR10), 4K@30fps (HDR10+)",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77602,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 13 Pro 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G99-Ultra 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 200 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@60/30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thu hút mọi ánh nhìn với thiết kế đẹp mắt, mặt lưng và khung nhựa nhẹ được làm bóng.Công nghệ âm thanh Dolby Atmos - Trải nghiệm âm thanh sống động, chi tiết và mạnh mẽ.Màn hình lớn Full HD+ đi kèm tần số quét cao 120 Hz - Cho phép người dùng tận hưởng mọi chi tiết một cách rõ ràng.Hiệu năng mạnh mẽ, phù hợp với nhu cầu sử dụng đa nhiệm của người dùng hiện nay với chip MediaTek Helio G99-Ultra.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88462,
    "name": "POCO M6 Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88455,
    "name": "Xiaomi 15 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88453,
    "name": "Xiaomi 15",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88456,
    "name": "Xiaomi Redmi Turbo 4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88456,
    "name": "Xiaomi Redmi Turbo 4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85500,
    "name": "Điện thoại vivo Y03 (4GB 128GB)",
    "price": 2890000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Funtouch OS 14.0, Android 14",
    "battery": "5000 mAh (TYP)",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1612x720 (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "LCD",
    "camera_back": "13 MP + 0.08 MP, f/2.2 (13 MP) + f/3.0 (0.08MP)",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2 (5 MP)",
    "camera_video": "HD 720p@30fps, FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Không",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Bằng công nghệ nhuộm màu độc đáo, màu chuyển sắc được xử lý một cách tinh tế và tự nhiên.Sự kết hợp liền mạch giữa cụm camera đôi cùng mặt lưng và phần viền siêu hẹp mang lại góc nhìn ấn tượng.Tăng khả năng hiển thị rõ nét dưới ánh sáng mặt trời nhờ chế độ HBM tự động.ROM lớn đến 128GB cho phép bạn lưu giữ mọi khoảnh khắc bạn muốn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 90682,
    "name": "realme 13 Plus 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 7300",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84342,
    "name": "vivo Y200 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 695",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MPCảm biến xóa phông 2 MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Vi xử lý Snapdragon 695 5G 8 nhân, mang đến hiệu năng vượt trội để xử lý đa nhiệm, chơi game và các tác vụ nặng khác một cách mượt mà.Vivo Y200 Pro có tần số quét 90Hz, độ phân giải Full HD+ cho trải nghiệm hình ảnh rực rỡ, sắc nét và mượt mà.Camera chuyên nghiệp cho khả năng chụp ảnh với độ chi tiết cao, cùng camera trước 16MP đáp ứng tốt nhu cầu selfie và video call.Viên pin 5000mAh kết hợp với công nghệ sạc nhanh 44W cho thời gian sử dụng lâu dài và sạc nhanh chóng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85240,
    "name": "Realme GT Neo 6",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 2",
    "display_size": "6.71 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84465,
    "name": "vivo X100s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5100 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 9300+ (4 nm)",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "2800 × 1260 pixels",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "50 MP, 64 MP, 50 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "203 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Vivo X100s là một chiếc điện thoại cao cấp mới ra mắt với nhiều tính năng ấn tượng, nổi bật là màn hình sống động mang đến trải nghiệm hình ảnh sống động và mượt mà, giúp bạn dễ dàng sử dụng điện thoại ngoài trời nắng.<br> Hệ thống camera chuyên nghiệp có khả năng chụp ảnh từ xa rõ nét,cho phép bạn thu lại nhiều cảnh vật hơn trong một khung hình. <br>Dung lượng pin 5100mAh cho thời gian sử dụng lâu dài, hỗ trợ sạc nhanh 100W giúp bạn sạc đầy pin chỉ trong vòng 30 phút. <br>Thiết kế sang trọng khung kim loại vuông vức cùng mặt lưng kính bo cong nhẹ tạo cảm giác sang trọng và hiện đại. <br>Vivo X100s là một lựa chọn tuyệt vời cho những ai đang tìm kiếm một chiếc smartphone cao cấp với màn hình đẹp, camera ấn tượng, hiệu năng mạnh mẽ và thiết kế sang trọng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76441,
    "name": "Xiaomi 14T 12GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 15557,
    "name": "Oppo F11 Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie); ColorOS 6",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio P70 (12nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 1/2\", 0.8µm, PDAF5 MP, f/2.4, 1/5\", 1.12µm, depth sensor",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0, 1/3.1\", 1.0µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76446,
    "name": "Xiaomi 14T Pro 12GB 512GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 2",
    "display_size": "6.73 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "108 MP + 48 MP + 20 MP + 8 MP",
    "camera_front": "44 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 76437,
    "name": "Xiaomi 14 Lite 12GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4.600 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 888",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 50 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28774,
    "name": "Samsung Galaxy M22",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android v11",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G80",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 48 MP, f/2Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Cảm biến độ sâu: 5 MP, f/2.2",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "2160p@30fps, 1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 ĐỔI 1 trong 30 ngày đầu.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60882,
    "name": "Samsung Galaxy A34 8GB 256GB-Bạc",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 1080 (5 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48MP, f/1.8, 26mm , 1/2.0\", 0.8µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 8MP, f/2.2, 123, 1/4.0\", 1.12µmCamera macro: 5MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 13MP, f/2.2, 1/3.1\", 1.12µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "184 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "Giảm ngay 200K khi mua Samsung Fit 3 (không áp dụng cùng giảm giá qua galaxy gift, xem chi tiết sản phẩm và điều kiện áp dụng tại đây) và1 kmkhác"
},
{
    "product_id": 72335,
    "name": "Điện thoại Tecno Camon 30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1000",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2640 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "64 MP + 12 MP + 8 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54275,
    "name": "Redmi A1+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6761 Helio A22 (12 nm)",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "5 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29069,
    "name": "Vsmart Aris 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29145,
    "name": "Vsmart Live 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 101 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 3,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37869,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 10 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 10, MIUI 11",
    "battery": "5020 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 720G (8 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 5 MP, f/2.4, AFCamera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4,",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "209 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39977,
    "name": "Nubia Red Magic 6S (12GB - 128GB)",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Redmagic 4.5",
    "battery": "Li-Po 5050 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888+ 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.0Camera cận cảnh: 2 MP",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "215 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 41491,
    "name": "Xiaomi 12 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 4300 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G 6 nm",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 120˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@ 30/60/120pfs; con quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "173 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 41496,
    "name": "Samsung Galaxy S22 Note",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37869,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 10 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 10, MIUI 11",
    "battery": "5020 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 720G (8 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera macro: 5 MP, f/2.4, AFCamera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4,",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "209 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39977,
    "name": "Nubia Red Magic 6S (12GB - 128GB)",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Redmagic 4.5",
    "battery": "Li-Po 5050 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888+ 5G (5 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.0Camera cận cảnh: 2 MP",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "215 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 41491,
    "name": "Xiaomi 12 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 4300 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G 6 nm",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 120˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@ 30/60/120pfs; con quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "173 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 41496,
    "name": "Samsung Galaxy S22 Note",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43667,
    "name": "Nokia G11",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5050 mAh",
    "chipset": "Unisoc T606",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "13 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "189 g",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44531,
    "name": "ASUS 8z",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm® Snapdragon™ 888 5G",
    "display_size": "5.9 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, f/1.7316 MP",
    "camera_front": "12 MP",
    "camera_video": "Video 8K UHD (7680 x 4320) ở tốc độ 24 khung hình / giây cho camera chính4K UHD (3840 x 2160) ở tốc độ 30/60 khung hình / giây cho camera phụ",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "169 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng bởi nhà phân phối, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45222,
    "name": "Samsung Galaxy XCover Pro 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 778G 5G 8 nhân",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45260,
    "name": "Xiaomi Redmi K40S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 4520 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8250-AC Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/2\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.2, 119˚ (ultrawide)5 MP, f/2.4, 50mm (macro), 1/5.0\", 1.12µm",
    "camera_front": "20 MP, f/2.5, (wide), 1/3.4\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120/240/960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45905,
    "name": "OPPO F21 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11 <br> ColorOS 12.1",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera gốc rộng: 64 MP, f / 1.7, PDAFCamera macro: 2 MP, f / 3.3Camera chân dung: 2 MP, f / 2.4",
    "camera_front": "Camera gốc rộng: 32 MP, f / 2.4",
    "camera_video": "1080p @ 30 khung hình / giây,",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng bởi nhà phân phối, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31311,
    "name": "Nokia 8.4",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31738,
    "name": "Oppo Reno5 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "Li-Po 4310 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6779V Helio P95 (12 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "48 MP + 8 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "172 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32197,
    "name": "Vivo Nex 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30008,
    "name": "Vivo Y20G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Funtouch 11",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G80 (12 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP +  2 MP +  2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "192.3 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30345,
    "name": "Realme Narzo 30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI",
    "battery": "Li-Po 4880 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 800U",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Cam chính 48 MP, f/1.8 (góc rộng)8 MP, f/2.3 (góc siêu rộng)2 MP, f/2.4 (macro)2 MP, f/2.4 (đo chiều sâu)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.1, 26mm (góc rộng)",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30347,
    "name": "Xiaomi Mi 11 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcom Snapdragon 888",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Cam chính 50MP , f/1.9 (góc rộng)Cam Tele 48 MP, f/4.148 MP (góc siêu rộng)",
    "camera_front": "Cam chính 20 MP, f/2.3 (góc rộng)",
    "camera_video": "1080p@30fps, 720p@120fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30519,
    "name": "Xiaomi Mi 11i 8G 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "Li-Po 4600 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888 (5 nm)",
    "display_size": "6.81 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, 26mm 1/1.33\", 0.8µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4, 123˚ 1/3.06\", 1.12µmCamera macro: 5 MP, f/2.4, 1/5.0\", 1.12µm",
    "camera_front": "20 MP, 27mm , 1/3.4\", 0.8µm",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/480fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30750,
    "name": "Realme Narzo 30 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Realme UI",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 800U 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30773,
    "name": "Realme GT",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI 2",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 (5 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "64MP + 13MP + 13MP",
    "camera_front": "Đang cập nhật",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29069,
    "name": "Vsmart Aris 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29145,
    "name": "Vsmart Live 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 101 ngày nếu có lỗi phần cứng nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 3,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36081,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 10 JE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 480 8 nhân 5G",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 48 MP & Phụ 2 MP, 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fpsHD 720p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36089,
    "name": "Vivo Y12G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 439",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 13 MP & Phụ 2 MP, 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "191 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36093,
    "name": "OPPO A16s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G35 8 nhân",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 13 MP & Phụ 2 MP, 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36231,
    "name": "Xiaomi Mi 11 Lite new 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36286,
    "name": "Huawei Nova Y60",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6765",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13MP, f/1.8, 26mm, PDAFCamera góc cực rộng: 5MP, f/2.2, 120˚Camera góc sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "185g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36293,
    "name": "Xiaomi Redmi 10 Prime",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G88 8 nhân",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36608,
    "name": "Vivo S10e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36611,
    "name": "Oppo A11s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 10, ColorOS 7.2.",
    "battery": "5,000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 460 của Qualcomm",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13Mp + 2MP + 2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35511,
    "name": "Vivo S10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 1100",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "25 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35665,
    "name": "Xiaomi Mi CC11",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888+",
    "display_size": "6.47 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54275,
    "name": "Redmi A1+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6761 Helio A22 (12 nm)",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "5 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46943,
    "name": "OnePlus Ace",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, ColorOS 12.1",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8100 Max",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50 MP, f/1.9, 24mm (Rộng)8 MP, f/2.2, 16mm, 120˚ (Siêu rộng)2 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4, 26mm (Rộng)",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46944,
    "name": "Vivo S15 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8100 (5 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2376 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng 12 MP, f/2.2, 116˚Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46947,
    "name": "Xiaomi Poco C40",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 6000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1650 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP, f/1.8, 26mm (wide), PDAF2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "5 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "203 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48302,
    "name": "vivo S15",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh (Không thể tháo rời)",
    "chipset": "Qualcomm SM8250-AC Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP, f/1.9, 25mm (Camera góc rộng), 1/1.72\", PDAF, OIS8 MP, f/2.2, 16mm, 120˚ (Camera góc siêu rộng)2 MP, f/2.4, (Camera Macro)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.0, (Camera góc rộng)",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "197 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48356,
    "name": "Vivo Y15c",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Funtouch OS 12 (Android 12)",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Helio P35",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP+2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48842,
    "name": "Xiaomi Redmi 11",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6833 Dimensity 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera đo chiều sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "5 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 50451,
    "name": "Xiaomi Redmi K50S Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek 9000 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP,  1/1.52, PDAF, OISCamera góc cực rộng:  8 MP, 119˚Camera Macro: 2 MP, f /2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng:  20 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps;Con quay hồi chuyển EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "201 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 51146,
    "name": "Vivo Y77e 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 810 (6 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13 MP, f/2.2, PDAFCamera Macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f / 2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "194 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48843,
    "name": "Vivo Y33e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833 Mật độ 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera gốc rộng: 13 MP, f /2.2, 26mm, Macro: PDAF 2 MP, f /2.4",
    "camera_front": "Camera gốc rộng: 8 MP, f /2.0",
    "camera_video": "1080p @ 30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "198 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31738,
    "name": "Oppo Reno5 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 11.1",
    "battery": "Li-Po 4310 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6779V Helio P95 (12 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "48 MP + 8 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "172 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32197,
    "name": "Vivo Nex 5",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35511,
    "name": "Vivo S10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 1100",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "64 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "25 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35665,
    "name": "Xiaomi Mi CC11",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888+",
    "display_size": "6.47 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35159,
    "name": "Điện thoại Phillips E506",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Philips",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1700 mAh lithium ion battery 3.7V",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "2.4 inches",
    "display_resolution": "240 x 320 pixels",
    "mobile_type_of_display": "TFT LCD",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33213,
    "name": "Realme X7 Max",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48843,
    "name": "Vivo Y33e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833 Mật độ 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera gốc rộng: 13 MP, f /2.2, 26mm, Macro: PDAF 2 MP, f /2.4",
    "camera_front": "Camera gốc rộng: 8 MP, f /2.0",
    "camera_video": "1080p @ 30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "198 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48844,
    "name": "Vivo T2x",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 1300 (6 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, 26mm, PDAFCamera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera gốc rộng: 16 MP, f / 2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "202,8 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48850,
    "name": "Xiaomi Redmi K50 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera gốc rộng: 50 MP, f/1.9Camera gốc siêu rộng: 8 MP, f/2.2, 120˚Camera macro: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "20 MP, f/2.4",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@960fps, HDR",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49747,
    "name": "Honor X40i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Magic UI 6.1, không có Dịch vụ của Google Play",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6833 Dimensity 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2388 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera góc sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49553,
    "name": "Nubia Red Magic 7 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Redmagic 5.0",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8 gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f /1.8Camera góc siêu rộng: 8 MP, f /2.2Camera macro: 2 MP, f / 2.4,",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 16 MP, f / 2.0",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "235 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49554,
    "name": "Tecno Spark 8P",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, HIOS 7.6",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, không thể tháo rời",
    "chipset": "Bộ xử lý Octa-core",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP + 2MP + 8MP",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49590,
    "name": "Nubia Red Magic 7S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Redmagic 5.1",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8450 Snapdragon 8+ Gen 1 (4 nm)",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 64 MP, f/1.8, 26mm , PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.0, 120˚, 13mmMacro: 2 MP, f/2.4,",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32663,
    "name": "Xiaomi Mi 11X",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12",
    "battery": "4520 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Ống kính góc rộng 48 MP, f/1.8Ống kính góc siêu rộng 8 MP, f/2.2Ống kính macro 5 MP, f/2.4",
    "camera_front": "20 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120/240/960fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "129g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30008,
    "name": "Vivo Y20G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Funtouch 11",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio G80 (12 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP +  2 MP +  2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "192.3 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30345,
    "name": "Realme Narzo 30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI",
    "battery": "Li-Po 4880 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 800U",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Cam chính 48 MP, f/1.8 (góc rộng)8 MP, f/2.3 (góc siêu rộng)2 MP, f/2.4 (macro)2 MP, f/2.4 (đo chiều sâu)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.1, 26mm (góc rộng)",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30347,
    "name": "Xiaomi Mi 11 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Qualcom Snapdragon 888",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Cam chính 50MP , f/1.9 (góc rộng)Cam Tele 48 MP, f/4.148 MP (góc siêu rộng)",
    "camera_front": "Cam chính 20 MP, f/2.3 (góc rộng)",
    "camera_video": "1080p@30fps, 720p@120fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30519,
    "name": "Xiaomi Mi 11i 8G 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "Li-Po 4600 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM8350 Snapdragon 888 (5 nm)",
    "display_size": "6.81 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, 26mm 1/1.33\", 0.8µm, PDAF, OISCamera góc siêu rộng: 13 MP, f/2.4, 123˚ 1/3.06\", 1.12µmCamera macro: 5 MP, f/2.4, 1/5.0\", 1.12µm",
    "camera_front": "20 MP, 27mm , 1/3.4\", 0.8µm",
    "camera_video": "8K@24/30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/480fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 24 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30750,
    "name": "Realme Narzo 30 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Realme UI",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 800U 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "48MP + 8MP + 2MP",
    "camera_front": "16MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "196 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30773,
    "name": "Realme GT",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI 2",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 888 (5 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "64MP + 13MP + 13MP",
    "camera_front": "Đang cập nhật",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 72204,
    "name": "Doogee V30T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12.0",
    "battery": "10800 mAh",
    "chipset": "Mediatek Dimensity 1080",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.8, 1/1.52\", 0.7µm, PDAF, OISCamera nhìn đêm: 20 MP, f/1.8, 2 đèn hồng ngoại nhìn đêmCamera góc siêu rộng: 16 MP, f/2.2, 130˚, AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 32 MP, f/1.8, 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "376 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60340,
    "name": "Vivo Y77T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Exynos 880 (8 nm)",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 48MP, f/1.8, 25mm, 1/2.0\", 0.8µm, PDAFCamera đo độ sâu: 2MP, f/2.4Camera macro: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8MP, f/2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 60397,
    "name": "Realme C50s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 77507,
    "name": "iPhone 16 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Apple",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "A18 Pro",
    "display_size": "6.9 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46943,
    "name": "OnePlus Ace",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, ColorOS 12.1",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8100 Max",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2412 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50 MP, f/1.9, 24mm (Rộng)8 MP, f/2.2, 16mm, 120˚ (Siêu rộng)2 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.4, 26mm (Rộng)",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/240fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "186 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46944,
    "name": "Vivo S15 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 8100 (5 nm)",
    "display_size": "6.56 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2376 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAF, OISCamera góc siêu rộng 12 MP, f/2.2, 116˚Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "32 MP, f/2.5",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "188 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46947,
    "name": "Xiaomi Poco C40",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 13",
    "battery": "Li-Po 6000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6225 Snapdragon 680 4G (6 nm)",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1650 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP, f/1.8, 26mm (wide), PDAF2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "5 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "203 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng chính hãng.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48302,
    "name": "vivo S15",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Origin OS Ocean",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh (Không thể tháo rời)",
    "chipset": "Qualcomm SM8250-AC Snapdragon 870 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.62 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "64 MP, f/1.9, 25mm (Camera góc rộng), 1/1.72\", PDAF, OIS8 MP, f/2.2, 16mm, 120˚ (Camera góc siêu rộng)2 MP, f/2.4, (Camera Macro)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.0, (Camera góc rộng)",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "197 g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48356,
    "name": "Vivo Y15c",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Funtouch OS 12 (Android 12)",
    "battery": "5000mAh",
    "chipset": "Helio P35",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP+2MP",
    "camera_front": "8MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "179 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48842,
    "name": "Xiaomi Redmi 11",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6833 Dimensity 700 (7 nm)",
    "display_size": "6.58 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2408 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.8, PDAFCamera đo chiều sâu: 2MP, f/2.4",
    "camera_front": "5 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 18105,
    "name": "Oppo Reno 20x Zoom",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4065 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM855 Snapdragon 855 (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.7 + 13 MP, f/3.0 + 8 MP, f/2.2",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "210 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54275,
    "name": "Redmi A1+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6761 Helio A22 (12 nm)",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP",
    "camera_front": "5 MP, f/2.4",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "192 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45902,
    "name": "Huawei Mate X3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "EMUI 13.1",
    "battery": "4800 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8+ Gen 1 4G",
    "display_size": "7.85 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera Ultra Vision: 50 MP, f1.8Camera góc siêu rộng: 13 MP f2.2Camera tele: 12 MP f3.4, OIS",
    "camera_front": "8 MP (khẩu độ F2.4)",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "512 GB",
    "product_weight": "239 g/241g",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Vi xử lý Snapdragon 8 Plus Gen 1 mạnh mẽ, bứt phá - Mọi thao tác trên máy đều được xử lý mượt mà.Pin 4.800 mAh cùng sạc nhanh 66W đủ để người dùng có thể trải nghiệm những tác vụ cơ bản trong 1 ngày.Camera độc đáo từ thiết kế tới chất lượng - Trang bị cụm 3 camera sau với cảm biến vô cùng lớn giúp mang tới chất lượng hình ảnh cực kỳ sắc nét.Thiết kế với kiểu màn hình gập vô cùng mới mẻ kết hợp với màn hình OLED chất lượng giúp cho màu sắc được sắc nét hơn.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48348,
    "name": "OPPO Reno8 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, ColorOS 12",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SM6375 Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MPCamera xoá phông: 2 MPCamera cận cảnh: 2 MP MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "173 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45646,
    "name": "Samsung Galaxy S22 FE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bao test 30 ngày, bảo hành 3 tháng 1 đổi 1 nếu có lỗi từ nhà sản xuất",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49968,
    "name": "Tecno Spark 9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, HIOS 8.6",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, không thể tháo rời",
    "chipset": "Mediatek MT6765V / CB Helio G37 (12 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 13 MP, f / 1.9, 27 mm,  AF",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành 13 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 16509,
    "name": "Oppo F11 Pro 128GB",
    "price": 8490000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie); ColorOS 6",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "Mediatek Helio P70 (12nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 1/2\", 0.8µm, PDAF5 MP, f/2.4, 1/5\", 1.12µm, depth sensor",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0, 1/3.1\", 1.0µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "PMH600.000 ₫Tặng Phiếu mua hàng 600.000 ₫ và2 kmkhác"
},
{
    "product_id": 45455,
    "name": "OnePlus Nord 2T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "OxygenOS 12, Android 12",
    "battery": "4.500 mAh",
    "chipset": "Dimensity 1300",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính 50 MP, camera 8 MP và camera phụ 2 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bao test 30 ngày, bảo hành 3 tháng 1 đổi 1 nếu có lỗi từ nhà sản xuất",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26109,
    "name": "Realme X7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Realme UI",
    "battery": "Li-Po 4300 mAh, Fast charging 65W, 100% in 33 min",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 800U 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/1.72\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.3, 119˚, 16mm (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.5, 24mm (wide), 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26796,
    "name": "Samsung Galaxy F41",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42336,
    "name": "Xiaomi 11i HyperCharge",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, MIUI 12.5",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 920 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, 120˚Camera tele: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "204 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 17875,
    "name": "Realme 3i 64GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie)",
    "battery": "Pin chuẩn Li-Ion 4230 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio P60 8 nhân 64-bit",
    "display_size": "6.2 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 13 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "13 MP",
    "camera_video": "Quay phim FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 16694,
    "name": "Vivo V15 128GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie)",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio P70 8 nhân",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 12 MP & Phụ 8 MP, 5 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "Quay phim FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "189.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28515,
    "name": "Xiaomi POCO M3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, MIUI 11",
    "battery": "Li-Po 6000 mAh, Fast charging 18W",
    "chipset": "Qualcomm SM6115 Snapdragon 662 (11 nm)",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "1920 x 1080 pixels (FullHD)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/2.0, 26mm (wide), 1/2.55\", 0.7µm, PDAF8 MP, f/2.2, 118˚ (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm5 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, 27mm (wide), 1/4.0\", 1.12µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25586,
    "name": "Nokia C3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "Li-Ion 3040 mAh battery",
    "chipset": "Unisoc SC9863A (28nm)",
    "display_size": "5.99 inches",
    "display_resolution": "720 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8 MP, f/2.0, AF",
    "camera_front": "5 MP, f/2.4",
    "camera_video": "Trước: 720p@30fpsSau: 1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "184.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 49175,
    "name": "Nokia X21 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 695",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "1920 x 1080 pixels (FullHD)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "Camera chính 64 MPỐng kính siêu rộng 13 MPỐng kính ToF",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 15 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48864,
    "name": "Realme C30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI Go",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Unisoc Tiger T612 (12 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP, f/2.0",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "182 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 63449,
    "name": "Vivo Y35M Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 700",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính 13 MPCamera đo chiều sâu: 2 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64069,
    "name": "Vivo Y78m",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 7020",
    "display_size": "6.38 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67734,
    "name": "Vivo Y1s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "4030 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio P35 8 nhân",
    "display_size": "6.22 inches",
    "display_resolution": "720 x 1520 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "161 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27866,
    "name": "Vivo Y3s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9.0 (Pie), Funtouch 9",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Mediatek MT6765 Helio P35 (12nm)",
    "display_size": "6.35 inches",
    "display_resolution": "720 x 1544 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13 MP, f/2.2, PDAF2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/1.8",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "190.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48572,
    "name": "Nokia XR21 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 480, 8 lõi có xung nhịp tối đa 2.0 GHz",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "PLS TFT LCD",
    "camera_back": "50 MP + 13 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 15 tháng chính hãng.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44937,
    "name": "Realme Narzo 50A Prime",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "- 1 đổi 1 sản phẩm 1 tháng, bảo hành tại nhà <br>- Bảo hành chính hãng tivi 2 năm<br>- Bảo hành Remote 1 năm",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42902,
    "name": "Vivo Y10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio P35 8 nhân",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 13 MP & Phụ 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27677,
    "name": "Samsung Galaxy M31 Prime",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 46350,
    "name": "Samsung Galaxy M13 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 700",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "50 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31030,
    "name": "Samsung Galaxy F02s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28187,
    "name": "Vivo S7e 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Funtouch 10.5",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "MediaTek MT6853V Dimensity 720 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.9, (wide), 1/1.72\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.2, 16mm, 120˚ (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.0, (wide), 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fps4K@30fps, 1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "171.7 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 11307,
    "name": "Xiaomi Mi 8 SE 4GB RAM",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "8.1 (Oreo)",
    "battery": "Li-Po 3120 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM710 Snapdragon 710",
    "display_size": "5.88 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2244 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "12 MP (f/1.9, 1.4µm, điểm ảnh kép PDAF, gyro-EIS) + 5 MP (f/2.0, 1.12µm), tự động lấy nét nhận diện theo giai đoạn điểm ảnh kép, LED flash",
    "camera_front": "20 MP (f/2.0, 2.0µm), 1080p",
    "camera_video": "2160p@60fps, 1080p@30/120fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "164 g (5.78 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 12069,
    "name": "Xiaomi Poco F1 64GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "8.1 (Oreo)",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM845 Snapdragon 845",
    "display_size": "6.18 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2246 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "12 MP (f/1.9, 1/2.55\", 1.4µm, PDAF điểm ảnh kép) + 5 MP (f/2.0, 1.12µm, cảm biến chiều sâu), LED flash kép",
    "camera_front": "20 MP, f/2.0, 0.9µm, HDR, 1080p@30fps",
    "camera_video": "2160p@30fps, 1080p@30fps (gyro-EIS), 1080p@240fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "180 g (6.35 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30147,
    "name": "Realme C21",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42900,
    "name": "Vivo Y21e",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Funtouch OS 12",
    "battery": "5000mAh (TYP)",
    "chipset": "Snapdragon™ 680 Mobile Platform (6nm)",
    "display_size": "6.51 inches",
    "display_resolution": "1600 x 720 pixels (HD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13MP (f /2.2) + 2MP (f /2.4)",
    "camera_front": "8MP f/1.8",
    "camera_video": "MP4",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "182 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26798,
    "name": "Xiaomi Redmi 9i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26109,
    "name": "Realme X7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Realme UI",
    "battery": "Li-Po 4300 mAh, Fast charging 65W, 100% in 33 min",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 800U 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/1.72\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.3, 119˚, 16mm (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.5, 24mm (wide), 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26796,
    "name": "Samsung Galaxy F41",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25778,
    "name": "Huawei Enjoy 20 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, EMUI 10.1, no Google Play Services",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh battery",
    "chipset": "MediaTek MT6873V Dimensity 800 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.4, 120˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "182 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26207,
    "name": "Realme V3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, realme UI",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, Fast charging 18W",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 720 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13 MP, f/2.2, 26mm (wide), PDAF2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, 26mm (wide)",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "189.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27261,
    "name": "Oppo Reno 4F",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, ColorOS 7.2",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh, sạc nhanh 18W",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1176 x 2400 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.7, 26mm (wide), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.2, 119˚ (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (depth)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, (wide)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fps4K@30fps, 1080p@30/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "164 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27676,
    "name": "Vsmart Bee Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vsmart",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 62386,
    "name": "Masstel Tab 8 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 9",
    "battery": "4000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT8321 4 nhân",
    "display_size": "8.0 inches",
    "display_resolution": "800 x 1280 pixels",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "5 MP",
    "camera_front": "2 MP",
    "camera_video": "720p@120fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "16 GB",
    "product_weight": "358 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "3G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 67375,
    "name": "HTC Wildfire E Star",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12 Go",
    "battery": "3,000 mAh",
    "chipset": "Unisoc SC9832E",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8MP",
    "camera_front": "5MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "16 GB",
    "product_weight": "200 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28515,
    "name": "Xiaomi POCO M3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, MIUI 11",
    "battery": "Li-Po 6000 mAh, Fast charging 18W",
    "chipset": "Qualcomm SM6115 Snapdragon 662 (11 nm)",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "1920 x 1080 pixels (FullHD)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/2.0, 26mm (wide), 1/2.55\", 0.7µm, PDAF8 MP, f/2.2, 118˚ (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm5 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, 27mm (wide), 1/4.0\", 1.12µm",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 6,
    "average_rating": 4.7,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25586,
    "name": "Nokia C3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "Li-Ion 3040 mAh battery",
    "chipset": "Unisoc SC9863A (28nm)",
    "display_size": "5.99 inches",
    "display_resolution": "720 x 1440 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "8 MP, f/2.0, AF",
    "camera_front": "5 MP, f/2.4",
    "camera_video": "Trước: 720p@30fpsSau: 1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "184.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 11312,
    "name": "Xiaomi Mi 8 SE 6GB RAM",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "8.1 (Oreo)",
    "battery": "Li-Po 3120 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM710 Snapdragon 710",
    "display_size": "5.88 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2244 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "12 MP (f/1.9, 1.4µm, điểm ảnh kép PDAF, gyro-EIS) + 5 MP (f/2.0, 1.12µm), tự động lấy nét nhận diện theo giai đoạn điểm ảnh kép, LED flash",
    "camera_front": "20 MP (f/2.0, 2.0µm), 1080p",
    "camera_video": "2160p@60fps, 1080p@30/120fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "164 g (5.78 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32678,
    "name": "Oppo K9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4200 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 768G",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, f/1.7Camera tele: 13 MP, f/3.0Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Cảm biến 2MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "4K 2160p@30fpsFullHD 1080p@60fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "199.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32674,
    "name": "Poco M2 Realoaded",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh",
    "chipset": "Helio G80 (12 nm)",
    "display_size": "6.53 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera chính: 13 MP, f/2.2Camera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.2Camera cận cảnh: 5 MP, f/2.4Cảm biến đo độ sâu trường ảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "Camera góc rộng: 8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "198 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48864,
    "name": "Realme C30",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, Realme UI Go",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Unisoc Tiger T612 (12 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "8 MP, f/2.0",
    "camera_front": "5 MP, f/2.2",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "2 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "182 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 11307,
    "name": "Xiaomi Mi 8 SE 4GB RAM",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "8.1 (Oreo)",
    "battery": "Li-Po 3120 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM710 Snapdragon 710",
    "display_size": "5.88 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2244 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "12 MP (f/1.9, 1.4µm, điểm ảnh kép PDAF, gyro-EIS) + 5 MP (f/2.0, 1.12µm), tự động lấy nét nhận diện theo giai đoạn điểm ảnh kép, LED flash",
    "camera_front": "20 MP (f/2.0, 2.0µm), 1080p",
    "camera_video": "2160p@60fps, 1080p@30/120fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "164 g (5.78 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 12069,
    "name": "Xiaomi Poco F1 64GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "8.1 (Oreo)",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM845 Snapdragon 845",
    "display_size": "6.18 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2246 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "12 MP (f/1.9, 1/2.55\", 1.4µm, PDAF điểm ảnh kép) + 5 MP (f/2.0, 1.12µm, cảm biến chiều sâu), LED flash kép",
    "camera_front": "20 MP, f/2.0, 0.9µm, HDR, 1080p@30fps",
    "camera_video": "2160p@30fps, 1080p@30fps (gyro-EIS), 1080p@240fps",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "180 g (6.35 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 64069,
    "name": "Vivo Y78m",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 13",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Dimensity 7020",
    "display_size": "6.38 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26109,
    "name": "Realme X7",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, Realme UI",
    "battery": "Li-Po 4300 mAh, Fast charging 65W, 100% in 33 min",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 800U 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/1.72\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.3, 119˚, 16mm (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "32 MP, f/2.5, 24mm (wide), 1/2.8\", 0.8µm",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "175 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26796,
    "name": "Samsung Galaxy F41",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25778,
    "name": "Huawei Enjoy 20 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, EMUI 10.1, no Google Play Services",
    "battery": "Li-Po 4000 mAh battery",
    "chipset": "MediaTek MT6873V Dimensity 800 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48 MP, f/1.8, 26mm (wide), 1/2.0\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.4, 120˚ (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.0",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "182 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 26207,
    "name": "Realme V3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, realme UI",
    "battery": "Li-Po 5000 mAh, Fast charging 18W",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 720 5G (7 nm)",
    "display_size": "6.5 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13 MP, f/2.2, 26mm (wide), PDAF2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, 26mm (wide)",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K@30/60fps, 1080p@30/60fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "189.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 55688,
    "name": "Vivo S16",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 870",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 54446,
    "name": "Realme 10 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, Realme UI 3.0",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Helio G99 (6nm)",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 50MPCamera chân dung: 2MP",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "178 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 48334,
    "name": "Samsung Galaxy Jump2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 12, One UI 4.1",
    "battery": "6000 mAh",
    "chipset": "Exynos 1280 (5 nm)",
    "display_size": "6.6 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Camera chính: 50 MPCamera góc rộng: 5 MPCamera xoá phông: 2 MPCamera cận cảnh: 2 MP",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "215 g",
    "mobile_tan_so_quet": "60Hz",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44935,
    "name": "Samsung Galaxy M53 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "Dimensity 900",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 64 MP & Phụ 12 MP, 8 MP, 5 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31471,
    "name": "Nokia X20",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "Lithium Polymer 4000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 480 8 nhân",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2280 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 48 MP, phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "20 MP, f/2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "180 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "Micro-USB",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28181,
    "name": "Samsung Galaxy M12",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, One UI 2.5",
    "battery": "Li-Po 7000 mAh, sạc nhanh 15W",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.7 inches",
    "display_resolution": "720 x 1560 pixes",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "13 MP, f/1.8, 27mm (wide), 1/3.1\", 1.12µm, PDAF8 MP, f/2.2, (ultrawide)2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0, (wide)",
    "camera_video": "1080p@30fps",
    "memory_internal": "3 GB",
    "storage": "32 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31733,
    "name": "Samsung Galaxy M42",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10",
    "battery": "Li-ion 6000 mAh",
    "chipset": "Qualcomm Snapdragon 730",
    "display_size": "6.4 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "64 MP + 8 MP + 2 MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27680,
    "name": "Samsung Galaxy W21 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 32359,
    "name": "Realme 8i",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android v11",
    "battery": "Li-ion 4400 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G80",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "64 MP + 8 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay mặt lưng",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31735,
    "name": "Huawei P50 Pro+",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 10, EMUI 11, không có Dịch vụ của Google Play",
    "battery": "Li-Po",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.3 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28320,
    "name": "Xiaomi Mi 11 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 29459,
    "name": "Huawei Mate 40 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "EMUI 11",
    "battery": "4400 mAh",
    "chipset": "Kirin 9000 8 nhân",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Đang cập nhật",
    "camera_front": "Đang cập nhật",
    "camera_video": "4K 2160p@30fps",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "230 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 ĐỔI 1 trong 30 ngày đầu.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28318,
    "name": "Oppo Reno 5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28757,
    "name": "Huawei P50",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43221,
    "name": "Samsung Galaxy F23 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "- 1 đổi 1 sản phẩm 1 tháng, bảo hành tại nhà <br>- Bảo hành chính hãng tivi 2 năm<br>- Bảo hành Remote 1 năm",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43211,
    "name": "OnePlus 10R",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "- 1 đổi 1 sản phẩm 1 tháng, bảo hành tại nhà <br>- Bảo hành chính hãng tivi 2 năm<br>- Bảo hành Remote 1 năm",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 38170,
    "name": "OPPO A54s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek MT6765G Helio G35 (12 nm)",
    "display_size": "6.52 inches",
    "display_resolution": "720 x 1600 pixel",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, f/1.9, PDAFCamera cận cảnh: 2 MP, f/2.4,Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "8 MP, f/2.0",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 39403,
    "name": "Samsung Galaxy M33",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "Exynos 9611",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "Super AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 50 MP, khẩu độ f/1.8Camera góc siêu rộng 8 MP, khẩu độ f/2.2Camera macro 5MP, khẩu độ f2.4Cảm biến độ sâu 5 MP, khẩu độ f 2.2.",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 38618,
    "name": "Realme GT Neo 2T",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4500 mAh",
    "chipset": "MediaTek Dimensity 1200",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Chính 64 MP & Phụ 8 MP, 2 MP",
    "camera_front": "16 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 38182,
    "name": "Xiaomi Redmi K50 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 898",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 25495,
    "name": "Xiaomi Mi 10 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 4500 mAh battery, Fast charging 50W, Power Delivery 3.0, Fast wireless charging 30W, Reverse wireless charging 5W",
    "chipset": "Qualcomm SM8250 Snapdragon 865+ (7 nm+)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2340 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "108 MP, f/1.7, (wide), 1/1.33\", 0.8µm, PDAF, Laser AF, OIS12 MP, f/2.0, 50mm (telephoto), 1/2.55\", 1.4µm, Dual Pixel PDAF, 2x optical zoom8 MP, f/2.0, (telephoto), 1.0µm, PDAF, OIS, 3.7x optical zoom, 5x hybrid zoom20 MP, f/2.2, 13mm (ul",
    "camera_front": "20 MP, f/2.0, (wide), 1/3\", 0.9µm",
    "camera_video": "8K@30fps, 4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240/960fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "208 g (7.34 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27151,
    "name": "Oppo Reno4 Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "N/A",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27257,
    "name": "Xiaomi Mi 10T Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 4820 mAh, sạc nhanh 33W",
    "chipset": "Qualcomm SM7225 Snapdragon 750 5G (8 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1176 x 2400 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.9, 26mm (wide), 1/1.72\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.2, 120˚ (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5, 25mm (wide), 1/3.06\" 1.0µm",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K, 1080p, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "214.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35676,
    "name": "Vivo S10 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OriginOS 1.0",
    "battery": "Li-Po 4050 mAh",
    "chipset": "MT6891Z Dimensity 1100 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2Came cận cảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "44 MP, f/2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "173 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33751,
    "name": "Oppo Reno 6 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 31001,
    "name": "Oppo Reno5 Z 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 65016,
    "name": "Xiaomi Note 12 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40411,
    "name": "Oneplus Nord N20",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OxygenOS 11",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Qualcomm SM6375 Snapdragon 695 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.43 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera chính: 64 MP, f/1.8, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2.3Camera cảm biến độ sâu: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "16 MP, f/2.1",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30/60/120fps; gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 40413,
    "name": "Vivo S12",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42340,
    "name": "ASUS ZenFone 9",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "ASUS",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 42698,
    "name": "Nokia G400",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Nokia",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 480 5G",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "48MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 36807,
    "name": "Huawei Nova 9 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Huawei",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "4,000mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G 4G",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "50MP + 8MP + 2MP + 2MP",
    "camera_front": "32MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 37900,
    "name": "Xiaomi CC11 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 38149,
    "name": "Xiaomi Civi Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Android 11",
    "battery": "4.500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 778G",
    "display_size": "6.55 inches",
    "display_resolution": "3840 x 2160 pixels",
    "mobile_type_of_display": "OLED",
    "camera_back": "64MP + 8MP + 8MP",
    "camera_front": "32 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng chính hãng.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 12089,
    "name": "Sony Xperia XZ3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "9.0 (Pie)",
    "battery": "Li-Po 3330 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM845 Snapdragon 845",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "1440 x 2880 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "19 MP, f/2.0, 25mm, 1/2.3\", 1.22µm, tiên đoán PDAF & laser AF, LED flash",
    "camera_front": "13 MP, f/1.9, 23mm, 1/3\", 1.12µm, HDR, 1080p@30fps (5-axis gyro-EIS)",
    "camera_video": "2160p@30fps, 1080p@60fps, 1080p@30fps (5-axis gyro-EIS), 1080p@960fps, HDR",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "193 g (6.81 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 30343,
    "name": "Xiaomi Mi Mix Alpha 2",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 27257,
    "name": "Xiaomi Mi 10T Lite",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 10, MIUI 12",
    "battery": "Li-Po 4820 mAh, sạc nhanh 33W",
    "chipset": "Qualcomm SM7225 Snapdragon 750 5G (8 nm)",
    "display_size": "6.66 inches",
    "display_resolution": "1176 x 2400 pixel",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "64 MP, f/1.9, 26mm (wide), 1/1.72\", 0.8µm, PDAF8 MP, f/2.2, 120˚ (ultrawide), 1/4.0\", 1.12µm2 MP, f/2.4, (macro)2 MP, f/2.4, (depth)",
    "camera_front": "16 MP, f/2.5, 25mm (wide), 1/3.06\" 1.0µm",
    "camera_video": "Trước: 1080p@30fpsSau: 4K, 1080p, gyro-EIS",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "214.5 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 45219,
    "name": "Xiaomi CIVI 1S",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "Snapdragon 778G+ 5G 8 nhân",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Chính 64 MP & Phụ 8 MP, 5 MP",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 43221,
    "name": "Samsung Galaxy F23 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "- 1 đổi 1 sản phẩm 1 tháng, bảo hành tại nhà <br>- Bảo hành chính hãng tivi 2 năm<br>- Bảo hành Remote 1 năm",
    "total_count": 1,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85277,
    "name": "POCO F6 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 12089,
    "name": "Sony Xperia XZ3",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "9.0 (Pie)",
    "battery": "Li-Po 3330 mAh",
    "chipset": "Qualcomm SDM845 Snapdragon 845",
    "display_size": "6.0 inches",
    "display_resolution": "1440 x 2880 pixels",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "19 MP, f/2.0, 25mm, 1/2.3\", 1.22µm, tiên đoán PDAF & laser AF, LED flash",
    "camera_front": "13 MP, f/1.9, 23mm, 1/3\", 1.12µm, HDR, 1080p@30fps (5-axis gyro-EIS)",
    "camera_video": "2160p@30fps, 1080p@60fps, 1080p@30fps (5-axis gyro-EIS), 1080p@960fps, HDR",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "193 g (6.81 oz)",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 33751,
    "name": "Oppo Reno 6 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28318,
    "name": "Oppo Reno 5 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35676,
    "name": "Vivo S10 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 11, OriginOS 1.0",
    "battery": "Li-Po 4050 mAh",
    "chipset": "MT6891Z Dimensity 1100 5G (6 nm)",
    "display_size": "6.44 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "AMOLED",
    "camera_back": "Camera góc rộng: 108 MP, f/1.9, PDAFCamera góc siêu rộng: 8 MP, f/2Came cận cảnh: 2 MP, f/2.4",
    "camera_front": "44 MP, f/2.0",
    "camera_video": "4K@30fps, 1080p@30fps, gyro-EIS",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "173 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay trong màn hình",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 35666,
    "name": "Xiaomi Mi Mix Flip",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 28454,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 9T 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 18 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79218,
    "name": "vivo Y18S 8GB 256GB",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "90Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88607,
    "name": "Samsung Galaxy A06s",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Samsung",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "6.000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G88",
    "display_size": "6.8 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "13 MP + 2 MP + 2 MP",
    "camera_front": "5 MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "6 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88454,
    "name": "Xiaomi 15 Pro",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88451,
    "name": "OPPO Find X8 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 88460,
    "name": "OnePlus 13",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 89712,
    "name": "Mobell M539 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "2000 mAH",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Ngoại hình nhỏ nhắn với mặt lưng được bo cong nhẹ về hai bên mang lại khả năng cầm nắm dễ chịu và dễ dàng bỏ túi.Pin có dung lượng lên đến 2000 mAh, đây được xem là mức dung lượng khá lớn trên một chiếc điện thoại phổ thông.Mạng di động 4G VoLTE, giúp thu sóng tốt hơn để hạn chế tình trạng mạng chập chờn, nâng cao trải nghiệm các cuộc gọi.Điện thoại Mobell này còn được trang bị 2 Nano SIM cho phép luân phiên giữa hai số liên lạc trong quá trình sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84487,
    "name": "Google Pixel 8A",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "4492 mAh",
    "chipset": "Google Tensor G3 (4 nm)",
    "display_size": "6.1 inches",
    "display_resolution": "1080 x 2400 pixels (FullHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO OLED",
    "camera_back": "50MP + 12MP",
    "camera_front": "10.5MP",
    "camera_video": "4K@30/60fps, 1080p@30/60/120/240fps, OIS",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "256 MB",
    "product_weight": "183g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Màn hình sống động mang đến trải nghiệm hình ảnh mượt mà, sống động với  độ sáng tối đa 2000 nits giúp bạn dễ dàng sử dụng điện thoại ngay cả dưới trời nắng gắt.<br> Chụp ảnh chuyên nghiệp cho phép bạn ghi lại những bức ảnh ấn tượng trong mọi điều kiện.<br>  Hiệu năng mạnh mẽ với dung lượng RAM 8GB đảm bảo khả năng đa nhiệm mượt mà, bộ nhớ trong 128GB hoặc 256GB cho bạn thoải mái lưu trữ dữ liệu.<br>  Pin dung lượng lớn cho phép bạn sử dụng Pixel 8a cả ngày dài mà không lo hết pin và có hỗ trợ sạc nhanh giúp bạn nạp đầy pin nhanh chóng. <br> Hệ điều hành Android 14 mới nhất với nhiều tính năng tiên tiến và giao diện người dùng trực quan, cùng với cam kết cập nhật phần mềm trong 7 năm",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 89503,
    "name": "Mobell M139 4G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "1000 mAH",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "1.77 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "158 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Thiết kế các góc bo tròn mềm mại của sản phẩm còn đem đến cảm giác cầm nắm thoải mái cho người dùng.Trang bị viên pin 1000mAh hứa hẹn đem đến những trải nghiệm liền mạch và trọn vẹn xuyên suốt ngày dài.Màn hình với kích thước đến 1.77 inch, đem đến trải nghiệm thoải mái khi sử dụng.Điện thoại Mobell này còn được trang bị 2 Nano SIM cho phép luân phiên giữa hai số liên lạc trong quá trình sử dụng.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79222,
    "name": "vivo V30E SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 85256,
    "name": "OPPO Reno12 FS 5G",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "OPPO",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "12 GB",
    "storage": "256 GB",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "5G",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 44932,
    "name": "OnePlus 10",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Hãng khác",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 84377,
    "name": "vivo X100 Ultra",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5500 mAh",
    "chipset": "Snapdragon 8 Gen 3",
    "display_size": "6.78 inches",
    "display_resolution": "1440 x 3200 pixels (QHD+)",
    "mobile_type_of_display": "LTPO AMOLED",
    "camera_back": "50 MP, 200MP, 50 MP",
    "camera_front": "50MP",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "16 GB",
    "storage": "1 TB",
    "product_weight": "229 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành chính hãng 12 tháng tại trung tâm bảo hành ủy quyền, 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ NSX.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Hệ thống camera đỉnh cao cho phép chụp ảnh chi tiết vượt trội, khả năng chụp ảnh xa rõ nét, giúp bạn thu trọn mọi cảnh vật trong khung hình.Màn hình LTPO AMOLED 6.78 inch, độ phân giải QHD+ (1440 x 3200 pixels), độ sáng tối đa 3000 nits, hiển thị rõ ràng ngay cả dưới ánh nắng mặt trời.Pin dung lượng lớn cho thời gian sử dụng lâu dài, sạc đầy pin chỉ trong 30 phút.Thiết kế sang trọng với khung kim loại bo cong, mặt lưng kính cong, màn hình cong tràn viền, tích hợp cảm biến vân tay siêu âm.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 79222,
    "name": "vivo V30E SE",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Vivo",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "5.000 mAh",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "120Hz",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 87306,
    "name": "realme C65 8GB 128GB",
    "price": 4430000.0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Realme",
    "operating_system": "Android",
    "os_version": "Android 14",
    "battery": "5000 mAh",
    "chipset": "MediaTek Helio G85 8 nhân",
    "display_size": "6.67 inches",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "IPS LCD",
    "camera_back": "Chính 50 MP & Cảm biến Flicker",
    "camera_front": "8 MP",
    "camera_video": "HD 720p@30fpsFullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "8 GB",
    "storage": "128 GB",
    "product_weight": "185 g",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "4G",
    "mobile_cong_sac": "USB Type-C",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "Cảm biến vân tay cạnh bên",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "Trải nghiệm hình ảnh rộng rãi và thoải mái với màn hình 6.67 inch cùng tỷ lệ màn hình 20:9.Lưu trữ thoải mái với bộ nhớ lớn 8GB RAM + 128GB ROM, cho bạn đa nhiệm mượt mà và lưu trữ nhiều ứng dụng, hình ảnh và video.Sử dụng thoải mái cả ngày dài với pin dung lượng lớn 5000mAh.Thu hút ngay từ cái nhìn đầu tiên với các đường nét mềm mại và hiện đại.",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 91991,
    "name": "Xiaomi Redmi Note 14 Pro Plus",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "Xiaomi",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "N/A",
    "battery": "N/A",
    "chipset": "N/A",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "N/A",
    "camera_front": "N/A",
    "camera_video": "N/A",
    "memory_internal": "N/A",
    "storage": "N/A",
    "product_weight": "N/A",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại trung tâm bảo hành Chính hãng. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 0,
    "average_rating": 0,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
},
{
    "product_id": 24091,
    "name": "Bphone B60",
    "price": 0,
    "special_price": 0,
    "manufacturer": "HP",
    "operating_system": "N/A",
    "os_version": "Đang cập nhật",
    "battery": "Đang cập nhật",
    "chipset": "Snapdragon 660 8 nhân",
    "display_size": "N/A",
    "display_resolution": "N/A",
    "mobile_type_of_display": "N/A",
    "camera_back": "Đang cập nhật",
    "camera_front": "Đang cập nhật",
    "camera_video": "Quay phim FullHD 1080p@30fps",
    "memory_internal": "4 GB",
    "storage": "64 GB",
    "product_weight": "Đang cập nhật",
    "mobile_tan_so_quet": "N/A",
    "loai_mang": "N/A",
    "mobile_cong_sac": "N/A",
    "mobile_cam_bien_van_tay": "N/A",
    "warranty_information": "Bảo hành 12 tháng tại CellphoneS không loại trừ linh kiện, bảo hành cả nguồn, màn hình. 1 đổi 1 trong 30 ngày nếu có lỗi phần cứng từ nhà sản xuất.",
    "total_count": 2,
    "average_rating": 5,
    "key_selling_points": "N/A",
    "promotion_information": "N/A"
}
]